<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Jongno-gu.ru on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/jongno-gu.ru/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Jongno-gu.ru)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 25 Mar 2020 22:54:10 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/jongno-gu.ru/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Деревня Сечон, история западного города Кёнбоккун - Чонно-гу, Сеул, Корея</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/seochon-village-the-story-of-the-western-town-of-gyeongbokgung-282-ru/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 22:54:10 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/seochon-village-the-story-of-the-western-town-of-gyeongbokgung-282-ru/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jongno-gu, Seoul, Korea&#34; data-title=&#34;seochon-village-the-story-of-the-western-town-of-gyeongbokgung--282&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Проезд по долине Сусон-дон, Инвангсан - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/282/c9c74ed9-f176-435f-b9c6-1b1e28dec3cc.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Проезд по долине Сусон-дон, Инвангсан
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Деревня Сечон, история западного города Кёнбоккун
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Чонно-гу, Сеул, Корея
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Seochon Village, прозвище для западной деревни дворца Кёнбоккун. Давайте посмотрим на карту, прежде чем начать полномасштабный тур по деревушке Seochon. Если вы хотите знать, где на самом деле ссылается Сечон, я бы порекомендовал карту Сеульского замка, которая была представлена вокруг Инвангсана (338 м), Букаксана (342 м), Наксана (125 м) и Намсана (262 м). Теперь значение исчезло, но граница, которая отделяет «город Ханьян» от города, - это Сеульский замок. Так же, как современные люди в 21-м веке хотят жить в Каннам, в то время их предки, вероятно, не хотели жить в «Sadaeseongmun».
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Ли Сон Ге, который основал Чосон, построил город в Ханьяне и построил замок длиной 18 км. Это было для защиты королевского дворца. Стены, построенные вдоль хребтов Инвангсан, Букаксан, Наксан и Намсан, введенные ранее, пронзили ворота Садаемуна и Сасомуна и вывели людей. Букдэмун (Changuimun), Seosomun (Souimunmun), Namsomun, Dongsomun (Hyehwamun) и т. Д. Слух - главный герой. К сожалению, не все из них остаются нетронутыми. Во время современной японской истории бурных времен, таких как японская оккупация и корейская война, замок и ворота были повреждены. Вот почему мы сейчас смотрим на Seodaemun и Seosomun.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Кто жил в западной деревне Кёнбоккун, где жил король?
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Возвращайтесь во дворец Кёнбоккун. Вы видите пространство, расположенное к западу от дворца Кёнбоккун? Если вы последуете за замком, соединяющим Инвангсан и Букаксан, вы встретите Чангмуна, также называемого Джахамун. Чеонгун-дон и Буам-дон разделены границей замка. Cheongun Hyoja, Tongin-dong, Chebu-dong и Okin-dong, расположенные внутри замка, находятся до станции Кёнбоккун, поэтому западная сторона дворца Кёнбоккун в замке называется деревня Сечон. Я вижу знакомое название Bukchon Village. Расположен на востоке дворца Кёнбоккун.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Дворец Кёнбоккун Seomun Yeongchumun - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/282/7036c73b-6367-47dd-b9f9-a7551cbbf2d4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Дворец Кёнбоккун Seomun Yeongchumun
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Мне любопытно в этом отрывке. Если западная сторона дворца Кёнбоккун - Сочон, почему мы называем деревню к востоку от дворца Кёнбоккун букчоном? Говорят, что он расположен на севере Чхончхеона. Далее, давайте отложим подробный рассказ о Букчоне, и на этот раз давайте сосредоточимся на «Сочоне», расположенном к северу от тоннеля Саджик от станции Кёнбоккун. Собрав исторические знания, вы можете организовать внутреннюю часть Пукчона, деревни, в которой жили специалисты Квон Мун Сора, Наэро, и Сочона, где жили профессиональные работники, такие как чиновники станции и врачи, и Намсангола, где жили бедные предки. , которые были только по образцу, жили вместе.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seochon Village - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/282/d3dc92b2-63de-4fbe-a6cd-0498cf2ef49d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seochon Village
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Если вы хотите насладиться туром Seochon должным образом, вы можете посетить культурный центр Bukchon. Вот брошюра «Прогулка по западной стороне дворца Кёнбоккун», выпущенная Ханьяндосонггамгамом в Сеуле. Описание и подробная карта Seochon очень полезны для вашей поездки. Здесь, Seochon объясняется.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ходьба к западу от Кёнбоккун - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/282/302c948d-96da-4c6d-96c6-53e0990cb1ba.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ходьба к западу от Кёнбоккун
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Западная сторона дворца Кёнбоккун, в котором сохранились старые переулки, расположена между восточной стороной Инвангсана и западной стороной дворца Кёнбоккун. Исторически, это было жилое пространство для придворных дам, медицинских работников и посредников в династии Чосон, а резиденция короля Сечжона, Гвон Юла и Ли Ханг-бокса остается, и вы можете получить представление о культуре проживания различных классов , Кроме того, подножия горы. Инванг славился своими живописными местами, поэтому Квонмунсега построил виллу, чтобы наслаждаться ветром. Это также место, где был открыт Okgye Sisa (Baek Il Jang) и родилась надпись Inwangjesaek короля Чонсон и шедевр Чуса Ким Чон Хи. В современную эпоху Ли Жун-сеоп, Юн Донг-жу, люди под открытым небом и Ли Санг жили и стали пульсом культуры и искусства. В настоящее время западная сторона дворца Кёнбоккун обладает уникальной атмосферой в гармонии с 660 ханоксами, старыми переулками, традиционными рынками и небольшими галереями, где недавно появилось современное культурное наследие, каждый из которых содержит старый вид Сеула.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Место короля Седжона Великого - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/282/110d1778-5763-4e2d-897d-1337ea5d1979.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Место короля Седжона Великого
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Путешествие во времени от династии Чосон до 20 века, Сечон
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Как это? Если эта поездка в Сечон является первой дорогой, это, вероятно, немного запутанно. Это означало бы, что эта старая история накапливается в каждом углу аллеи. Вместо того, чтобы жадно говорить всем сразу, давайте возьмем раунд. Вы всегда можете вернуться и послушать ваши любимые места или истории. Тур Seochon, который можно оставить в любое время, начинается, когда вы выходите со станции Gyeongbokgung на линии метро 3. Не забудьте получить брошюру в Культурном центре Букчон, представленную выше! Два находятся в 30 минутах ходьбы от отеля.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Рынок моста Кымчхон, улица культуры культуры Седжон - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/282/f5955fcc-7ca6-4451-964f-3010395e5e8b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Рынок моста Кымчхон, улица культуры культуры Седжон
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    В брошюре «Западная аллея дворца Кёнбоккун» есть 1 курс «Тропа искусства», 2 трасса «Дорога старых воспоминаний», 3 трасса «Дорога на аллее», 4 трасса «Путь к ландшафту». По маршруту легко идти, если вы на новом пути. Часто встречаются люди, которых трудно найти, прячась в переулке. Смелость спрашивать и посещать это первое условие, чтобы правильно путешествовать в Сечон.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Улица Седжон - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/282/e973a064-5664-4380-bd22-abd8afacd107.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Улица Седжон
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Если вы выходите, давайте выйдем из выхода 2. Станция Кёнбоккун. Въезд в деревню Седжон. Виден мост Кымчхон. Сочон рестораны, в том числе &amp;lt;Chebudong Feast&amp;gt; и &amp;lt;Elephant Naengmyeon&amp;gt; собраны. Если нет, то идите к выходу 4. После встречи с Художественным музеем Даэлим, «Тонгуй-донг Бэксонг», где остается только база, встречает охранную гостиницу. Тонгуй-дон Бэксонг выходит, когда вы видите табличку на главной улице и снова идете в переулок. Следует отметить, что большинство точек в Сёхоне не были расположены с учетом маршрута. Большинство из них можно встретить, только продолжая нести переулок.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;«Baeksong in Tongui-dong» с оставленной только базой - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/282/f8c730a4-df0d-46c1-bba0-f20e4aedca55.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     «Baeksong in Tongui-dong» с оставленной только базой
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Дворец Кёнбоккун Сеомун Дорога, ведущая в Чхонва-даэро через Йончумун, через улицу, видна Тонгуи-донг &amp;lt;Security Inn&amp;gt;. На первый взгляд, это не необычно. Это риокан с вывеской, но не может остаться. Вместо этого он используется как пространство для художников. Открытый в 1930-х годах, он был гостиницей уже более 80 лет. Поэт Сео Чон Чу также остался здесь и сделал поэта поэта, поэта Бака. Гостиница безопасности была местом, где художники без денег долго оставались, прежде чем отправиться домой. Бум реконструкции почти исчез, но когда-то, благодаря балу, который охватил художников, художники объединили усилия, чтобы спасти его. Гостиница безопасности, название которой только гостиница, функционирует как сложное культурное пространство с 2010 года.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Приют для художников и комплексное пространство «Tongui-dong Security Inn» - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/282/44094323-e958-4b0e-8429-4377f3f777d4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Приют для художников и комплексное пространство «Tongui-dong Security Inn»
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Поверните налево после охранной гостиницы, и вы увидите большой перекресток. Если вы пересекаете дорогу в прямом направлении на большом перекрестке, вы увидите вывеску «Место короля Седжона Великого». Вот почему он называется «Деревня Седжон». Seochon известен как пространство китайского народа, но большинство людей, которые жили здесь в начале династии Чосон, были людьми с королевскими семьями и воздушными змеями. Сага о том, что царь жил до восхождения, называется «спящей». Точное местоположение не может быть указано, но предполагается, что подводная лодка короля Сечжона была примерно в это время. Это было до того, как отец Теджо Ли Банг-вон занял трон.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Место рождения Чуса Ким Чен Хи - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/282/b4513345-cb81-4185-9f50-2d5af91a2eb9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Место рождения Чуса Ким Чен Хи
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   В начале династии Чосон это был город, где жили королевские семьи. То есть король Седжонг родился здесь! Сколько стоит история Сечона?
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seochon Деревенские пейзажи - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/282/46ae7c24-8801-45b5-88cc-b4e2fa6868ed.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seochon Деревенские пейзажи
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Продолжайте движение прямо &amp;lt;Недвижимость Окин-Донга&amp;gt; Когда вы войдете в переулок, вы увидите &amp;lt;Книжный магазин Daeoh&amp;gt;, одну из достопримечательностей Seochon (?). Многие люди в восторге от этого старого книжного магазина. Этот переулок, который ничем не отличается от любого тихого и уединенного жилого района, посещается &amp;lt;Книжным магазином Daeoh&amp;gt;. Владелец прачечной с другой стороны говорит: «Людей ищет только много, но практической помощи людям по соседству не так много».
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Соседские пекарни и симпатичные магазины одежды - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/282/e5900e95-8b2a-4c1d-8b19-c6ef1f75b913.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Соседские пекарни и симпатичные магазины одежды
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Продолжайте идти в том же направлении от &amp;lt;Книжного магазина Daeoh&amp;gt;, и когда вы достигнете Samgeori, войдите в главную дорогу. Поднимитесь в направлении квартиры солдата, и вы увидите &amp;lt;Songseokwonteo&amp;gt; слева. Последняя императрица династии Чосон, покойная императрица Вскоре Чон, белоснежный Юн Юн Деок-юнг построил особняк во французском стиле с 40 комнатами и назвал его «Песня Сок Вон». Хотя это исчезло сейчас, это путаница в отношении того, что было сказано в то время, когда, как говорили, построили «сагу», большую, чем старый дворец и королевский дворец.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Рынок Тонгин, знаменитый ттокбоккой - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/282/d485e0ec-2840-4e06-9048-8f7f89e741db.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Рынок Тонгин, знаменитый ттокбоккой
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Давайте вернемся вниз и пойдем по переулку, пройдем через &amp;lt;Магазин Окин&amp;gt; и поищем &amp;lt;Дом Носу Парк&amp;gt;. Это двухэтажный дом, построенный в 1938 году для его дочери Юн Деок-юном, у которого была двойная стена с Ли Ван-Ёном. В настоящее время его не переводят из Чонно-гу в художественный музей. Пройдя через пансион Yundongju и пройдя к месту, где находилась старая квартира Okin, вы доберетесь до долины Suseong-dong Inwangsan. Жираф бесшумно соединяет мосты сотни лет, и потоки, текущие под ними, приветствуют их. Какие декорации разворачивались перед ними, которые стояли бы здесь когда-нибудь в прошлом?
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Рынок Тонгин, знаменитый ттокбоккой - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/282/17143501-8d58-43f1-bcfa-cc7c20f3c7f6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Рынок Тонгин, знаменитый ттокбоккой
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Информация о путешествии
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Рестораны
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Саджик-дон Саджик-дон, Чонно-гу / 070-4045-6331
    &lt;br/&gt;
    Праздник Чонно-гу, Jongno-гу / 02-730-5420
    &lt;br/&gt;
    Чонбу-дон, Чонно-гу, Мансон / 02-735-6570
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Приведенная выше информация была создана в апреле 2013 года и может быть изменена позже, поэтому обязательно проверьте ее перед поездкой.
     &lt;br/&gt;
     ※ Информация, такая как текст, фотографии и видео, используемые в этой статье, защищены авторским правом Корейской туристической организации, и несанкционированное использование статьи запрещено.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Остров Искусств под тенью березы, Сеульский Национальный Музей Современного Искусства, Сеул - Чонно-гу, Сеул, Корея</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/isle-of-art-under-the-shade-of-a-birch-tree-seoul-national-museum-of-modern-art-seoul-251-ru/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 08:17:50 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/isle-of-art-under-the-shade-of-a-birch-tree-seoul-national-museum-of-modern-art-seoul-251-ru/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jongno-gu, Seoul, Korea&#34; data-title=&#34;isle-of-art-under-the-shade-of-a-birch-tree-seoul-national-museum-of-modern-art-seoul--251&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Национальный музей современного искусства, Сеул - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/251/d03d4a81-cca4-433d-873f-6b05a6f1680d.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Национальный музей современного искусства, Сеул
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Остров Искусств под тенью березы, Сеульский Национальный Музей Современного Искусства, Сеул
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Чонно-гу, Сеул, Корея
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Трудность стала хорошей новостью. Национальный музей современного и современного искусства, Сеул, стоит на стесненной земле, но выделяется. Сохраняя историческое пространство, я опустил свое тело и открыл путь. Музей стал дорогой, площадью и островом искусства.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Волшебное блуждание
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   От перекрестка Кёнбоккун двигайтесь в направлении Самчхон-дон. Ограда на восточной стороне дворца Кёнбоккун проходит рядом. Напротив линии находятся художественные галереи, такие как Галерея Hyundai, Музей Kumho, Hakgojae и Галерея Kukje. Галерея Hyundai - это район, который долгое время занимал ось корейского искусства с момента его перемещения в 1975 году. Именно поэтому это не просто вход в Самчхон-дон, но и называется Галерея Саган-донг.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Художественный музей и Жук - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/251/c0bfe2a9-8083-4686-a30e-dc88309d632b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Художественный музей и Жук
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;div style=&#34;PAGE-BREAK-AFTER: always&#34;&gt;
    Здесь вошло смелое художественное пространство. Это Национальный музей современного и современного искусства, Сеул, который открылся в ноябре 2013 года. После Зала Гвачхона и Зала Доксугун это третий Третий Национальный музей современного искусства. Сеульский павильон был спорным еще до того, как решение было принято на текущем сайте. После того, как решение было принято, это считалось легкой задачей. Это из-за исторического расположения. Во-первых, дворец Кёнбоккун располагался с одной дорогой между ними. Старый отец, находившийся в Библиотеке Чондок, также был восстановлен, а бывшее командование Вооруженных сил РК, которое было построено в начале 20-го века, также было зарегистрированным культурным достоянием № 375. Среда Самчхон-Донг, Согёок Дон и Саган-дон, которые являются входами в Букчон, и существующее сельское обращение также рассматривались. Из-за различных правил изначально невозможно было стать ориентиром в Сеуле, поднявшись по вертикали.
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Красное кирпичное старое рыцарское здание из Ганги-донга - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/251/617e6777-df60-4612-a884-798d62e67a09.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Красное кирпичное старое рыцарское здание из Ганги-донга
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Архитектор Хён-Джун Мин, который отвечал за строительство Сеульского павильона, решил его как архипелаг, который, кажется, имеет несколько островов, больших и малых. Семь зданий сгруппированы как остров, образуя единый Сеульский зал. Общественная площадь была создана между зданием и зданием, чтобы увеличить рекламу. Мы стремились к открытому художественному музею без стен.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Дорога в Чончинбу - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/251/7636987e-4015-4792-9bfa-5e6164a4bfb6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Дорога в Чончинбу
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Как волна, текущая по острову, она проходит через площадь на дороге и входит в художественный музей или проходит через космическое пространство, словно гуляя по парку. Хотя это художественный музей, это парк, площадь и дорога. В то же время, здания, которые отличались во времени, показывают исторический характер Сеула, поскольку они путешествуют к большим и маленьким островам разных возрастов. Кроме того, из-за его невысоких зданий, он имеет уникальный ландшафт вокруг Инвангсан. Это волшебный бег и странствие.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Молодое дождевое дерево в лекционном зале из терракотовой плитки - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/251/ecf17cf4-51f0-40a3-aff1-889427b93431.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Молодое дождевое дерево в лекционном зале из терракотовой плитки
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Именно из-за этих характеристик Сеульский павильон был хорошо принят. Мы разнообразили точки соприкосновения между обычными посетителями и потенциальными посетителями, гражданами Сеула. Прежде всего, это нарушает предубеждение о том, что современное искусство сложно, потому что музей не создает себя.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Вход в Согёк-донг рядом с Ганги-донгом - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/251/af9cbc38-6298-456f-ad18-d39d743caef7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Вход в Согёк-донг рядом с Ганги-донгом
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Аллея в художественном музее
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Первым впечатлением был старый храм Кимуса, построенный в начале 20-го века. Это пространство, которое служит как выставочным залом, так и офисным зданием Сеульского зала. В 1928 году он был открыт как амбулаторная клиника при филиале Медицинского колледжа Кёнсона и расширился в 1932 ~ 3. Это первый цокольный уровень и третий цокольный уровень. После обретения независимости он использовался в качестве второго филиала Сеульского медицинского университета и Армейского интегрированного госпиталя. Это также важная конструкция для архитекторов, потому что она украшена кирпичом в железобетонной раме. Старое здание Кимуса было преобразовано как часть Сеульского павильона. Белая краска была очищена, чтобы восстановить красные кирпичи во время завершения. Это новое здание для тех, у кого старые воспоминания, но оно все еще в своем первоначальном виде.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Центр арт-центра и парадный корт - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/251/18613f8a-146b-4776-b9c6-329c72e127c3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Центр арт-центра и парадный корт
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Войдя во вход, направляйтесь прямо в кассу. При первом посещении рекомендуем пройти через вход в храм Гимуса и войти во двор художественной галереи. Это между старым зданием Кимуса и зданием Ганги-донг. До двора внимание сосредоточено на открытом дворе перед Ганги-донгом. Три березы тянулись к дворцу Кёнбоккун. Дерево глицинии - вечнозеленое дерево, посаженное в королевском дворе. Молодые тени на стекле Ганги-донга привлекают внимание. Не удивительно, что эти деревья, которым было 170 лет, были там еще до входа в Сеульский павильон и рыцарей. Со времен династии Чосон мы наблюдали за потрясениями современной истории двумя глазами. Перед Сеульским павильоном он является свидетелем и историей страны. Это деревья, которые были обработаны больше всего. Можно узнать причину, по которой стоит и получает специальное лечение, как Jang Seung.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Работа дяди и Ким Сын-Юнга &amp;lt;Теплый стул&amp;gt; - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/251/71e2e131-8f1d-4af6-8310-6c56ec761889.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Работа дяди и Ким Сын-Юнга &amp;lt;Теплый стул&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Стоящий позади дождевого дерева, Гангуи-дон украшен терракотовой плиткой. Светло-коричневая плитка кажется твердой, но имеет четыре цвета. Спокойная и непоколебимая цветовая гамма гармонирует с характеристиками других зданий, из которых состоит музей. Вы можете пойти прямо во двор художественной галереи, но пройти вниз по реке и направиться в сторону Jongchinbu. Левая сторона прохода - подземный выставочный двор с высокой стеной, но ее не видно. Как наружное пространство на цокольном этаже, оно помогает естественному свету на земле проникать в подземный выставочный зал. Однако, другой смысл дороги - факт, что это - транзитный маршрут деревни.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Вид Инвангсана за художественным музеем, как видно из колокола - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/251/e09ed6c5-3759-49b9-8b19-eed6e2088167.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Вид Инвангсана за художественным музеем, как видно из колокола
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Через дорогу он пересекает жилой район к востоку от музея. Считается, что можно свободно приходить и уходить даже после окончания работы музея. Это районная аллея в музее. Это момент, когда открытость Сеульского зала снова сияет. Крупный план отца выглядит на краю музейной аллеи как взрослый человек.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Вы можете увидеть работу Сео До-хо на выставке в Сеуле. - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/251/4597553e-1f1c-4a7c-9f5f-57d24eb6c397.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Вы можете увидеть работу Сео До-хо на выставке в Сеуле.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Художественный музей, который охватывает город времени и природы
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Jongchinbu, материальное культурное достояние № 9 Сеула, было учреждением, которое хранило родословную и портреты короля и заботилось о работе королевской семьи. Территория вокруг Чончинбу была местом, где находились Саганвон и Гюджанггак, и его значение было особенным. Сеульский павильон вошел и восстановил то, что было перемещено в Библиотеку Чондок, в то время как рыцарь был во главе. Даже если он был построен вокруг отца отца, павильон Сеула является центром художественного музея, а не преувеличением. Когда я поворачиваюсь, чтобы встретиться взглядом с вдовой моего отца, я осознаю это. Это газон, который соответствует крыше 5-го выставочного зала музея, и он движется, как будто он сделан в ландшафте.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Республиканская гвардия Син Хён Джуна - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/251/b91f09e7-3fe7-43aa-80ca-7a494eba3dfd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Республиканская гвардия Син Хён Джуна
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Между красным кирпичом старого храма Кимуса и терракотовой внешней частью Ганги-донга стены дворца Кёнбоккун и горы Инвангсан были похожи на чернила. Прошлое и настоящее, город и природа сочетаются в одном кадре. Понятно, что чем ниже мое тело, тем больше я могу вынести больше. У ваших ног вы можете увидеть людей, идущих по двору музея. Это также показывает, как старая кирпичная стена и недавно построенная художественная галерея встречаются. Вам не нужно вставать и смотреть. На газоне, работа Seungyoung Ким, &amp;lt;Теплый стул&amp;gt;, отвечает посетителям. Это красный стул типа котла, 36,5 градусов, равный температуре тела человека. Если вы сядете на него и согреетесь, тепло достигнет вашего сердца.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Вид на выставочный зал 1, где естественный свет пронизывает весь выставочный зал - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/251/c2c0203c-4ac0-4673-9a58-31268618da0d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Вид на выставочный зал 1, где естественный свет пронизывает весь выставочный зал
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Интерьер музейного интерьера выставочного зала ничем не отличается от экстерьера. Вместо того, чтобы быть жесткими, мы уважаем выбор посетителей. Архитектор Хён-Джун Мин сравнивает Ротонду с музеем Гуггенхайма в Бильбао, созданным Фрэнком Гэри. Если музей Гуггенхайма определит тираж заранее, музей Сеула может свободно открыть тираж посетителей. Основное преимущество состоит в том, что, поскольку главные здания плавают как архипелаг, восемь выставочных залов внутри можно исследовать, как будто исследуя пространство. Он не ведет прямо в выставочный зал из вестибюля. На востоке работы Seoul Box обнаруживаются незначительно. Кроме того, в горизонтальном окне видны легкие следы его тестя. Другая сторона - красный кирпич здания Кимуса. Если вы пройдете внизу и пойдете налево, то это вход в художественный музей из Гимуса. В проходе был музейный магазин. Это также нарушает рамки Jongrye, который находится в конце Dongseon музея.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Масштабная работа Сео До-хо «Проект Hanjin Shipping Box» - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/251/202c7861-f5ef-41b8-96e2-c5f80ea2edd9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Масштабная работа Сео До-хо «Проект Hanjin Shipping Box»
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Свободно за пределами космоса и границ
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Выставка начинается с входа в подъезд на первом этаже. Республиканская гвардия писателя Син Хён Чжуна стоит немного впереди. Это интересное произведение, напоминающее саламандру. Первый выставочный зал находится справа, а лестница сзади - восьмой выставочный зал на втором этаже. Первый выставочный зал контролирует количество естественного света, потому что это потолок экрана. Естественный свет, освещающий все пространство, избавляет зрителей от усталости. Когда вы спускаетесь по эскалатору, вы можете увидеть 7-й выставочный зал из 2-го выставочного зала с центром в Сеуле. Между тем, есть медийные лаборатории и кинотеатры. На севере находится выставочный двор под левой стеной дороги к Чончинбу и выставочное пространство, ведущее на первый этаж.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Писатель Вурама Чоя &amp;lt;Опертус Лунула Умбар&amp;gt; - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/251/3916af3a-dd23-47b5-be29-1c6e15d299a7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Писатель Вурама Чоя &amp;lt;Опертус Лунула Умбар&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Если вы спуститесь на первый уровень подвала, вы сначала столкнетесь с коробкой Сеула. Это самый интересный выставочный зал. Это пространство света без рассеянного света и без тени. Это выставочное пространство, которое достигает 17 м в высоту и в настоящее время находится в стадии реализации Seo Do-ho &amp;lt;Hanjin Shipping Box Project&amp;gt;. &amp;lt;Дом в доме, Дом в доме, Дом в доме&amp;gt; из голубой полиэфирной ткани создает ханок в доме, плавающем в воздухе внутри дома в западном стиле. В центральном зале, идущем от Сеульского бокса до многопроектного зала, в воздухе был пойман проект установки производства Чой У-таран &amp;lt;Opertus Lunula Umbra (Скрытая тень луны)&amp;gt;. Работы, напоминающие полумесяц или движение гусеницы, будто расправляют крылья, как будто дышат через равные промежутки времени. На потолке, где была установлена работа, были прикреплены цветные панели Saekdong. Это единственное украшение в интерьере, где есть только перегородка и линия движения без особой отделки. В окрестностях каждого выставочного зала ждут произведения, полные индивидуальности. Вам не нужно возвращаться в порядок. Лучше всего наблюдать за рыбой, когда вы идете, как будто плаваете в море. Таково намерение дизайнера. Инсталляционная работа Эдвина ван дер Хейдера «Evolutionary Spark Network», занимающая пространство шириной 15 м и длиной 12 м, и «Ботанический сад растительности» Филиппа Бисли, созданный архитекторами, инженерами и дизайнерами, более интересны, когда они встречаются как совпадение. , ,
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Открытый выставочный двор на первом цокольном этаже - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/251/36b5ada3-1271-48b7-85bb-df154289ce75.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Открытый выставочный двор на первом цокольном этаже
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   После выставки самое время выйти на улицу и погулять по музею. Мы даже наслаждаемся красотой пространства, которое было упущено. Гармония, созданная встречей и разрывом с окружающим пространством, является еще одним удовольствием приветствовать Сеульский зал. Затем вы можете вернуться во дворец Кёнбок, Самчхон-дон, Согёк-дон или в деревню Букчон Ханок. Национальный музей современного искусства в Сеуле имеет концепцию острова, но это один из бесчисленных островов. Он встречает окружающие пространства и формы и завершает совершенную сущность. Именно по этой причине у него есть отвратительная история Сеула.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Выставка &amp;lt;Zite Geist-Spirit of Spirit&amp;gt; прошла на открытии выставки - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/251/2ccee8b7-426d-4d8b-bdfd-6cbb1f5d05b2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Выставка &amp;lt;Zite Geist-Spirit of Spirit&amp;gt; прошла на открытии выставки
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Информация о путешествии
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Национальный музей современного искусства, Сеул
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Адрес: 30 Самчхон-ро, Чонно-гу, Сеул
    &lt;br/&gt;
    Часы работы: с 10:00 до 18:00 (до 20:00 по средам и субботам), закрыто 1 января и каждый понедельник.
    &lt;br/&gt;
    Плата за вход: интегрированный билет Сеул Холл 7 000 вон, интегрированный билет Сеул Холл-Гвачхон Холл 10 000 вон, дух эры Гигистов (включая проект установки в полевых условиях) 3 000 вон, развертывание консолидации (включая проект установки полевого производства) 7 000 вон, проект Алеф ( Включая проект по монтажу полевого производства) 5 000 вон
    &lt;br/&gt;
    Контакт: 02-3701-9500
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.mmca.go.kr&#34; style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;국립현대미술관 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     www.mmca.go.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Доступ
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * Самостоятельное вождение
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    Седжон-даэро → Поверните направо на перекрестке Кванхвамун → Поверните налево на перекрестке Кёнбоккун → Национальный музей современного искусства, Сеул
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * общественный транспорт
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    Сверните с выхода 1 со станции Anguk на линии метро 3 и поверните направо на перекрестке станции Gyeongbokgung (Dongsipakgak) и пройдите около 300 м (около 15 минут пешком). В качестве альтернативы, выберите выход 2 станции Gwanghwamun на линии метро 5, поверните направо перед Gwanghwamun, а затем поверните налево на первом перекрестке станции Gyeongbokgung (Dongsipakgak) (около 17 минут пешком).
   &lt;/p&gt;
   &lt;br/&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Рестораны вокруг
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Флора (филиал Самчхон):
    &lt;/strong&gt;
    Pasta / 7, Samcheong-ro 7-gil, Jongno-gu / 02-732-7009
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Самчхондонг Суджеби:
    &lt;/strong&gt;
    Суджеби / 101-1 Самчхон-ро, Чонно-гу / 02-735-2965
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.sujaebi.kr/index.asp&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.sujaebi.kr/index.asp
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Чунг Су Юнг:
    &lt;/strong&gt;
    Еда из риса с мидиями / 46 Palpan-gil, Jongno-gu / 02-738-8288
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Второй лучший дом Сеула:
    &lt;/strong&gt;
    Каша из красной фасоли / 122-1 Samcheong-ro, Jongno-gu / 02-734-5302
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     3.Accommodation
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Гостевой дом Woof Корея:
    &lt;/strong&gt;
    52-11 Gyedong-gil, Jongno-gu / 02-723-4458
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://wwoofkoreaguesthouse.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://wwoofkoreaguesthouse.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Гостевой дом Букчон:
    &lt;/strong&gt;
    89, Gyedong-gil, Jongno-gu / 010-6711-6717
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.bukchon72.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.bukchon72.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Рок материал:
    &lt;/strong&gt;
    49-23 Gyedong-gil, Jongno-gu / 02-742-3410
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.rkj.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.rkj.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Лаон Гостевой Дом:
    &lt;/strong&gt;
    40-11 Yulgok-ro 1-gil, Sagan-dong, Jongno-gu / 02-722-2303
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.raonhouse34.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.raonhouse34.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Приведенная выше информация была создана в декабре 2013 года и может измениться позже, поэтому обязательно проверьте ее перед поездкой.
    &lt;br/&gt;
    ※ Информация, такая как текст, фотографии и видео, используемые в этой статье, защищены авторским правом Корейской туристической организации, и несанкционированное использование статьи запрещено.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Место, которое стало фоном фильма Хон Санг-Су «Букхон-направление»! Сеул Букчон - Чонно-гу, Сеул, Корея</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/the-place-that-became-the-background-of-hong-sangsoos-movie-bukchon-direction-seoul-bukchon-247-ru/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 03:20:46 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/the-place-that-became-the-background-of-hong-sangsoos-movie-bukchon-direction-seoul-bukchon-247-ru/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jongno-gu, Seoul, Korea&#34; data-title=&#34;the-place-that-became-the-background-of-hong-sangsoos-movie-bukchon-direction-seoul-bukchon--247&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Аллея Ханок, 31, Гахо-дон, ставшая достопримечательностью Букчона - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/247/23db37ee-c933-46c5-ae28-d1eb94a82f33.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Аллея Ханок, 31, Гахо-дон, ставшая достопримечательностью Букчона
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Место, которое стало фоном фильма Хон Санг-Су «Букхон-направление»! Сеул Букчон
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Чонно-гу, Сеул, Корея
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Не нужно стесняться ехать в Букчон даже в солнечный день. Выход в облачный или снежный день идет хорошо. По крайней мере, после просмотра фильма Хон Санг-Су «Направление Букхон». В черно-белых тонах Букхон запечатлел ежедневные и зимние воспоминания о «бойцах кино». &amp;lt;Букхон-направление&amp;gt; это &amp;lt;О! Sujeong&amp;gt; С тех пор это второй черно-белый фильм Хун Санг-Су, который также выходит на Каннский кинофестиваль.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Фактически, популярность Букхона взлетела в эти дни. Даже в середине зимы люди, которые приходят и уходят в аллее ханок, все еще гуляют. Это стало регулярным курсом для туристов из Японии и Китая, чтобы посетить при посещении Сеула.
   &lt;br/&gt;
   «Извините, но есть китайские и японские гиды, но нет корейской версии». Одежда помощника гида на аллее в Букчоне розовая. Он выделяется на расстоянии, но на мгновение я думаю, что на мгновение он не подходит для сцены в фильме или на Ханоке.
   &lt;br/&gt;
   В направлении &amp;lt;Букхон&amp;gt; Ю Чун-сан (станция Сонджун), Ким Сан-чжун (станция Йонхо) и Сон Сон-ми (станция Борам) - бывшие режиссеры, кинокритики и профессора. Ю Джун-сан, сыгравший главную роль, похоже, о автопортрете Хон Сан-Су.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Аллеи и обычные рестораны, показанные в фильме
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Поездка в Пукчон в гармонии с &amp;lt;направлением Пукчон&amp;gt; может начинаться с пересечения станции Ангук или начинаться на машине в библиотеке Чондок. Оба места, где был установлен фильм. Перед библиотекой Чон-док они поболтали, выпив кофе, написанный Джун-сан Ю и Сан-Джуном Кимом, и Гилмок между станцией Ангук и Конституционным судом, как обычно, появился с пьяными солдатами в фильме. Когда дело доходит до повторяющихся мест, вы не можете пропустить корейский ресторан Dajeong, а также бар и кафе Novel. Фактическая атмосфера похожа на сцену фильма.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Библиотека Чондок как фон в фильме - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/247/072c6faf-0415-4398-b28c-8fb8a2703abe.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Библиотека Чондок как фон в фильме
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   «Дело не в том, что режиссеры приезжают часто. Хонг Санг-Су - постоянный режиссер. Я также снимал следующий фильм с мистером Джа-ок Ким».
   &lt;br/&gt;
   По словам тети Ханджонсика, кажется, что вы можете увидеть «Тэджон», которым главные герои наслаждались в следующем фильме Хонга. На задней стене «Dajeong» есть большой плакат, прикрепленный к месту, где было снято «направление Букхон». Травы, Bossam и Haejangguk очень вкусные. Директора говорят, что они никогда не будут есть ничего плохого на вкус, независимо от того, сколько они едят.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&amp;lt;Букхон-направление&amp;gt; Афиша и корейский ресторан &#39;Dajeong&#39; - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/247/d4d9448f-4802-4da0-a550-179fec9d40fa.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     &amp;lt;Букхон-направление&amp;gt; Афиша и корейский ресторан &#39;Dajeong&#39;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Фильм «Направление Букхон» интересен тем, что в нем нет общих достопримечательностей Букчона. Если бы Культурный центр Букчон или улица Ханок планировалось как долгое время, фильм, возможно, был немного разочаровывающим. На экране аллеи, рестораны и пабы, в которые люди приходят и уходят ежедневно, просто смешаны.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Музей кукол - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/247/65e0dd21-057c-4a7d-97ee-df93ce2d8877.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Музей кукол
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Кафе «Роман» прошло через начальную школу Jaedong и вошло в переулок Художественного музея Myeongin. Было бы нелегко найти место в фильме, который зашел в тупик без вывески, на которой была только ладонь романа. Как и в фильме, владелец романа временно отсутствует. Место, где Санг Джун (Jun Sang Yoo) играл на пианино, обменивался фермой с владельцем кафе и влюблялся - это «роман».
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;«Роман», кафе, где выросла любовь главных героев - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/247/1ba1fd6b-2573-48b6-8ee1-4faa6adaf4c3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     «Роман», кафе, где выросла любовь главных героев
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Прогулка по Букчону, где прошлое и настоящее смешаны
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Места, которые устанавливают фон для фильма, медленно заполняют уголки Букчона. Когда вы идете, специальность Букчона проявляется естественно. В эти дни прогулка в Букчон проводится на разные темы. Есть также хорошие места, чтобы сделать памятную фотографию под названием «Букхон Восемь видов».
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Аллея Гедонга наполнена жизнью жителей - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/247/38ea72f8-036e-4cf7-b366-5e6461895969.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Аллея Гедонга наполнена жизнью жителей
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Аллея ханок в 31-м районе Гахо-донга - самый хорошо сохранившийся ханок в Букчоне. В переулке Кёндон от современного офисного здания до средней школы Чунган хранятся жизни старых жителей, таких как старые бани, клиники и парикмахерские. В дополнение к этому, основным пешеходным курсом Букчона является мастерская Гахо-дон с открытыми ханоксами и мастерскими, галерейная аллея Саган-дон с галереями и школьный переулок напротив Старшей школы для девочек Докссон, где расположено много ресторанов. Если перед тем, как отправиться на прогулку по аллее, вы выберете простой маршрут «Bukchon Walk», он послужит хорошим ориентиром.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Букчон Ханок Интерьер - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/247/abbb8c37-6c22-4825-be60-0f8595a4fb19.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Букчон Ханок Интерьер
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Аллеи Букчон появляются в Досон-до, нарисованном в 1750 году. В 2013 году жизнь жителей и язычников в Букчоне также запуталась.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Букчон ханок &#39;Rock Gojae&#39; - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/247/9ff82504-a5b6-464b-8b95-fa39bebb85c1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Букчон ханок &#39;Rock Gojae&#39;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Фильм «Букхон-направление» заканчивается следующим образом. Seongjun, который бродил по Букчону без работы, наткнулся на своего поклонника (Hyunjeong Jung), чтобы стать фотомоделью. Позади неуклюжего главного героя старая карта аллеи Букхон снимается камерой рядом.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Плакаты в начале аллеи ханок - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/247/30c0aa2a-80ff-4a44-b9e9-521713b3fd7e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Плакаты в начале аллеи ханок
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Сезон, который устанавливает фон для фильма - снежная зима. Смотреть фильм в том же сезоне и гулять по Букчону вполне достойно. Другими словами, вы можете почувствовать запах букчона, который отличается по цвету от прежнего.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Культурный центр Пукчон, где вы можете получить представление о жизни Пукчон - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/247/cca98665-2ca6-49b9-abbe-94c53832ef8b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Культурный центр Пукчон, где вы можете получить представление о жизни Пукчон
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Информация о путешествии
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Рядом с ресторанами
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Тэджон: Чонно-гу, Ангук-дон / Сонджи Хэджан-гук / 02-720-9857
    &lt;br/&gt;
    Роман: Гахо-дон, Чонно-гу / Кафе / 02-723-8393
    &lt;br/&gt;
    Gongdrie: Gye-dong in Jongno-gu / Жареный рис с курицей в устричном соусе / 02-765-6358
    &lt;br/&gt;
    Чон: Гванхун-дон, Чонно-гу / Букчон, комплексное меню, морепродукты паджон / 02-720-4888
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2.Accommodation
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Гостевой дом Букчон: Gye-dong, Jongno-gu / 010-6711-6717
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.bukchon72.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.bukchon72.com
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Гостевой дом Gain: Гахо-дон, Чонно-гу / 02-763-0365
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.gainguesthouse.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.gainguesthouse.com
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Букчон Inn: Gye-dong, Jongno-gu / 070-4150-3428
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Приведенная выше информация была создана в январе 2013 года и может измениться позже, поэтому обязательно проверьте ее перед поездкой.
     &lt;br/&gt;
     ※ Информация, такая как текст, фотографии и видео, используемые в этой статье, защищены авторским правом Корейской туристической организации, и несанкционированное использование статьи запрещено.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Уединенный берег в центре города, долина Сусон-дон, Окин-дон, Сеул - Чонно-гу, Сеул, Корея</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/secluded-waterside-in-the-middle-of-the-city-center-suseongdong-valley-okindong-seoul-234-ru/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 23:26:59 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/secluded-waterside-in-the-middle-of-the-city-center-suseongdong-valley-okindong-seoul-234-ru/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jongno-gu, Seoul, Korea&#34; data-title=&#34;secluded-waterside-in-the-middle-of-the-city-center-suseongdong-valley-okindong-seoul--234&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Концептуальная карта долины Suseongdong - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/234/8afab39d-392c-4856-995a-1e75a2e07a83.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Концептуальная карта долины Suseongdong
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Уединенный берег в центре города, долина Сусон-дон, Окин-дон, Сеул
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Чонно-гу, Сеул, Корея
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   В середине Сеула, у подножия Инвангсана, находится уединенная долина. Людей немного, но есть те, которые поддерживают гору Инвангсан. Долина Сусон-дон, также появившаяся в &amp;lt;Jangdong-pal Hinges&amp;gt; Джунг-чже Чжон, пришла к нам в форме, почти идентичной форме династии Чосон.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Долина династии Чосон раскрывается на месте пилотной квартиры
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Долина под названием долина Сусон-дон стала известной благодаря громкой долине воды. Только в июле 2011 года мы открыли нам скрытое изображение.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Долина Сусон-дон с Инвангсаном на заднем плане - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/234/32d639fe-bb61-4bdb-94a1-8280218af9a4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Долина Сусон-дон с Инвангсаном на заднем плане
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Долина Suseongdong была обнаружена в 2010 году, когда в 2010 году была разрушена демонстрационная квартира Okin, и была восстановлена в парке в знак признания ее исторической ценности. Парк, расположенный чуть выше конца деревенского автобуса в Окин-дон, Чонно-гу, недавно отремонтирован и чист.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Жираф в «Jangdong Arm Hinges» Джонгджи Чжон Сун - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/234/7edcb2d3-48dc-4688-9b12-3e0775743ffc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Жираф в «Jangdong Arm Hinges» Джонгджи Чжон Сун
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   От династии Чосон этот район назывался Сусон-дон и был также представлен как живописное место. Вы можете увидеть неизменное появление долины Сонсон-дон в картине Чонсон Чжон «Петли Чангдон-пал».
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ослепительная долина раскинулась под мостом Жирафа. - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/234/7fc2c7ae-1a65-4ef1-96e4-81f276b03402.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ослепительная долина раскинулась под мостом Жирафа.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   В частности, внимание привлек тот факт, что мост Жирафа, длиной около 1,5 м, расположенный в начале долины, почти аналогичен картине Кёнджае. Жираф - единственный каменный мост, сохранившийся в своем первоначальном виде в городе, и интересно отметить, что он сделан из камня.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Долина Suseongdong, где выходят бабочки - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/234/875297d9-b66e-47ff-9e9c-2ac888ff2336.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Долина Suseongdong, где выходят бабочки
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Скала, на которой расположен Мост Жирафа, довольно опасна, и из-за страха повредить мост вы не можете пересечь забор напрямую, но это весело, просто сравнив его с изображением Чонджае.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Прогулка с Geumgyeuk - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/234/0abaed5a-4003-46c8-9d8f-de25b676b099.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Прогулка с Geumgyeuk
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Напротив моста Жирафа есть сперма, которая хороша для отдыха. Когда я сижу в этом павильоне, я вижу Инвангсан в будущем, и у меня есть долина рядом с ним, поэтому я чувствую, что должен зайти.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Уютная сперма в долине Suseongdong - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/234/479e6300-fb7e-456d-b1fe-fbcd8aa8e476.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Уютная сперма в долине Suseongdong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Тети, которые живут по соседству, выходят с фруктами и флиртуют на коврике, проводя середину лета на досуге.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Рядом с долиной находится павильон для жителей - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/234/2498d32f-9f5e-4492-8692-3b96f38e260b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Рядом с долиной находится павильон для жителей
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   В дождливый день приезжайте в долину Suseongdong
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Чуса Ким Чон Хи написал стихотворение «Наблюдение за водопадом посреди Сусон-донга» на фоне долины Сусон-дон. Поскольку он расположен в центре города, это было место, где вы могли легко ладить с природой, никуда не денясь. В дополнение к выдающимся пейзажам, установленным на горе.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Небольшой, но глубокий лес долины Сусондон - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/234/afea6388-61f5-420c-b2df-da476a507517.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Небольшой, но глубокий лес долины Сусондон
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Тем не менее, долина Suseongdong имеет роковую слабость. Дело в том, что трудно нормально видеть долину. Несмотря на то, что в течение нескольких дней шел дождь, водный путь быстро исчезает. Итак, вам следует отправиться в дождливый день или на следующий день после дождя, чтобы вы могли правильно насладиться пейзажами долины Сусондон.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Долина Сусонгдонг, где обитают саламандры и раки, является местом рождения Чхонгчхон. - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/234/cdaf29bc-772b-4379-9012-f8c3da2b31f7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Долина Сусонгдонг, где обитают саламандры и раки, является местом рождения Чхонгчхон.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   На вершине долины сосны, ореховые деревья, боярышники и стрелы образуют густой лес, источающий свежую энергию. Поскольку гора не глубокая, вы можете увидеть прохладный ручей только после того, как в целом идет дождь, но если вы посмотрите внимательно, вы все равно сможете найти место, где можно спокойно понежиться. Это секретный берег, как секретный сад. Говорят, что это место обитания саламандры, поэтому трудно сказать, насколько чиста вода. Набережная вокруг долины Сусон-дон находится в хорошем состоянии и используется в качестве места отдыха для близлежащих жителей.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Семья окунаться и играть в долине Suseongdong - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/234/bd1f8ecd-6ffa-42e8-9390-f0094164209b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Семья окунаться и играть в долине Suseongdong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Парк, окружающий долину Suseongdong, компактен. Через 10-15 минут можно взять раунд. Это похоже на недавно созданный парк, но это жаль, потому что это чувствует себя несколько искусственным. Тем не менее, есть следы усилий по сохранению старого облика, максимально обнажая скалы долины во время реставрации. Не очень приятно встретить долину династии Чосон в том месте, где исчезла старая квартира. Ведь лес лучше зданий, а природа лучше техногенных.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;День в воде, небе, деревьях и павильоне - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/234/a016e780-03b1-4f7e-a5b5-b4c365a27ed2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     День в воде, небе, деревьях и павильоне
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Поднимитесь на вершину долины, чтобы встретить Skyway Inwangsan. Если вы пересечете одну из главных дорог, вас соединят с тропой Инвангсан, а если вы идете по Скайвэй, вы пройдете через одну сперму и приведете к «горе Поэта» Буам-донга. Также хорошей идеей будет прогуляться по дороге до Сеульского замка.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Экосистема долины Suseongdong все еще сильна - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/234/0649b743-7ed4-4b3a-a285-5048487bd4e9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Экосистема долины Suseongdong все еще сильна
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Информация о путешествии
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Рядом с ресторанами
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Yeonjeong: Hanjeongsik, краб с соевым соусом, тушеные ребра / 13 Jahamun-ro 16-gil, Jongno-gu / 02-733-9966
    &lt;br/&gt;
    614: Итальянская кухня / 54, Hyoja 13-gil, Jongno-gu / 02-720-6143
    &lt;br/&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     2.Accommodation
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Гостевой дом Седжон: 2-3, Окин 4-й гиль, Чонно-гу / 070-8951-5810
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.sjhaus.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.sjhaus.co.kr
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Гостевой дом Han: 21-8, Jahamun-ro 11-gil, Jongno-gu / 017-248-6600
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.한게스트하우스.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.한게스트하우스.kr
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Гостевой дом Дури: 6, Jahamun-ro 1na-gil, Jongno-gu / 02-720-6620
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Приведенная выше информация была создана в сентябре 2013 года и может измениться позже, поэтому обязательно проверьте ее перед поездкой.
     &lt;br/&gt;
     ※ Информация, такая как текст, фотографии и видео, используемые в этой статье, защищены авторским правом Корейской туристической организации, и несанкционированное использование статьи запрещено.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Хорошо в течение дня! Лучше ночью! Одна мечта раннего лета, дворцовая прогулка - Чонно-гу, Сеул, Корея</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/good-during-the-day-better-at-night-one-early-summers-dream-palace-outing-147-ru/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Mar 2020 13:39:44 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/good-during-the-day-better-at-night-one-early-summers-dream-palace-outing-147-ru/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jongno-gu, Seoul, Korea&#34; data-title=&#34;good-during-the-day-better-at-night-one-early-summers-dream-palace-outing--147&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Ночной вид на Буёндзи, спонсируемый дворцом Чхандоккун - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/147/bfc978e8-7dd0-45bf-b0ef-365af2e7d3f9.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Ночной вид на Буёндзи, спонсируемый дворцом Чхандоккун
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Хорошо в течение дня! Лучше ночью! Одна мечта раннего лета, дворцовая прогулка
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Чонно-гу, Сеул, Корея
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Есть много способов насладиться 500-летним историческим туром по Чосону в Сеуле. Возможно, одной из первых рук является дворец, где останавливался король династии Чосон. Четыре главных дворца династии Чосон, которые остаются в Сеуле, это дворец Кёнбоккун, дворец Чхандоккун, дворец Чхангёнгун и дворец Доксугун. Они открывают ночной пейзаж под названием ночной просмотр. Jongno, Daehak-ro и Gwanghwamun идут по центру Сеула, и ночной вид проходящего мимо дворца очень популярен. Это потому, что он закрывается, как только вы начинаете покупать билеты каждую ночь. Если вы пропустили этот специальный тур, взгляните на дневной и ночной пейзаж дворца и попробуйте следующий специальный тур. Понятно, что наша гордая история достойна сожаления и несчастья только ночью.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Дворец Кёнбоккун
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Дворец Кёнбоккун, расположенный в прекрасном лесу Бесан с водой горы Буакак на севере и ручья Чхончхеон на юге, имеет значение «великого благословения с неба». Главные ворота Кёнбоккуна - знаменитый Кванхвамун.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Главные ворота Кёнбоккун Кванхвамун - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/147/872785f4-d8e3-48dc-8162-5cb5cd6a8557.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Главные ворота Кёнбоккун Кванхвамун
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Он был основан в 1395 году Taejo Lee Seong-gye и был разрушен во время войны с Имджином в 1592 году.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Водные ворота Кванхвамун, которые популярны среди туристов - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/147/28b34bb5-4132-40bb-85cc-596fc5ba943d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Водные ворота Кванхвамун, которые популярны среди туристов
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Когда вы войдете во Дворец Кёнбоккун, вы найдете жизненное пространство короля, политические объекты, спонсорство, жизненное пространство королевы, Юнггунг и Донгунг Сейи. К сожалению, во время японского колониального господства большинство сигарет было уничтожено, и осталось только несколько зданий, включая Geunjeongjeon. Дворец Кёнбоккун, заполненный большими и маленькими дворцами, можно увидеть из основных пространств, таких как Кванхвамун ~ Хунгримун ~ Гынджонмун ~ Гынджончжон ~ Саджонджон ~ Гангнёнчжон ~ Гиотхеджон.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Когда вы входите в Кванхвамун, встречаются Хунгримун и Букаксан - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/147/42bcd318-8bff-4648-bb78-72da96fa79fc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Когда вы входите в Кванхвамун, встречаются Хунгримун и Букаксан
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Если это первый маршрут, неплохо было бы совершить экскурсию по культурному комментатору. 5 раз в день по понедельникам, средам и четвергам (11:00, 13:00, 14:00, 15:00, 16:00), 6 раз в день по пятницам и субботам (10:00, 11:00, 13 ): 00, 14:00, 15:00, 16:00) и 12 бесплатных сеансов по воскресеньям (каждые 30 минут с 10:00 до 15:00, 16:00). Отправление из Хонгримун перед Информационным центром Кёнбоккун. Это займет от 1 часа до 1 часа и 30 минут.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Geunjeongjeon во дворце Кёнбоккун, сияющий в национальном сокровище № 223 - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/147/f0b0374b-61a2-4793-be44-0b3e7789427c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Geunjeongjeon во дворце Кёнбоккун, сияющий в национальном сокровище № 223
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Возможно, вы слышали слово Heungcheong Mangcheong. Это слово пришло от Ёнсан-гун, и [Хёнчхон] относится к паразитам, которые были призваны во дворец для развлечения в Ёнсан-гун. Во времена Yeonsan-gun существовало правительственное учреждение под названием «Че Хонгса», которое выбирало женщину с красивой внешностью в восьми градусах по всей стране. В то время именно Кёнхёру издавал звуки Хунчхона.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Кёнхёру использовался как национальный банкетный зал - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/147/91f7bb85-d908-4748-bfd1-f0b2c92e4cc7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Кёнхёру использовался как национальный банкетный зал
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Кёнхёру был местом банкетов для королей, чтобы развлекать иностранных богов или рекламировать их. Мы посещаем Гванчжончжон, политическое пространство короля, Гангнёнчон, официальное место отдыха короля, Гётаджон, поселение королевы и поддерживающую гору Ами, и Хьянгвончжон, которые наслаждались отдыхом и стилем. Также добавлено, что пространство, где находилась женщина, было украшено цветочными стенами.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Поселение королевы, Gyotaejeon - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/147/2dba1c1f-43ab-48bd-b515-57eaf386ad2d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Поселение королевы, Gyotaejeon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Хорошо отдохнуть от жары, но после обхода комментариев и дворца Кёнбоккун изучение истории становится храмом.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hyangwonjeong, где король и королева были в покое - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/147/a476c0fb-0fef-4a61-b2d7-e6cc8c9df9a3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hyangwonjeong, где король и королева были в покое
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Специальные часы ночного просмотра проводятся каждый год с 7 до 9:30 или 10 часов в зависимости от дня недели. Бронирование осуществляется через Интернет около месяца назад. К сожалению, продажи на местах для широкой публики не проводятся. Существует ограничение на покупку 4 на человека. Плата за вход составляет 3000 вон, так же, как и в течение дня. Ночной просмотр возможен до Gyeonghoeru. Закрыт по вторникам. Предварительный билет аукциона (
    &lt;a href=&#34;http://ticket.auction.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘티켓옥션’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://ticket.auction.co.kr
    &lt;/a&gt;
    ). Справки, Администрация культурного наследия Дворец Кёнбоккун (02-3700-3900,
    &lt;a href=&#34;http://www.royalpalace.go.kr/content/board/view.asp?seq=590&amp;amp;page=&amp;amp;c1=&amp;amp;c2=&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘문화재청 경복궁’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://www.royalpalace.go.kr/content/board/view.asp?seq=590&amp;amp;page=&amp;amp;c1=&amp;amp;c2=
    &lt;/a&gt;
    )
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Geunjeongmun, главные ворота Geunjeongjeon во дворце Кёнбоккун - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/147/05787839-abe1-40ab-9a72-b4682ebeda27.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Geunjeongmun, главные ворота Geunjeongjeon во дворце Кёнбоккун
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Дворец, вырытый в природе, Чхандоккун
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   С 1392 года нынешняя столица Сеул и Ханьян была выбрана новой столицей. Вскоре после этого был построен Чонгун Кёнбоккун, а во времена короля Тэджонга (1405 г.) был построен дворец Чангунг.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Главные ворота дворца Чхандоккун Ворота Донхвамун - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/147/35810f2b-1409-4bd5-8ffc-d55e0bb75311.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Главные ворота дворца Чхандоккун Ворота Донхвамун
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Говорят, что дворец Кёнбоккун был главным дворцом, но короли предпочитали дворец Чхандоккун. Возможно, это было из-за прекрасного спонсорства дворца Чхандоккун. Патронаж дворца Чхандоккун был любим как место отдыха для королевской семьи с использованием естественной топографии.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Признание выставки состоялось важное национальное самосознание - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/147/f74df6d1-54ac-43c3-aead-3a69570cba10.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Признание выставки состоялось важное национальное самосознание
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Во время войны с Имджином дворцы в Ханьяне были сожжены, а дворец Кёнбоккун не был восстановлен из-за зловещей земли, но дворец Чандоккун был сначала восстановлен во время Квандхэ (1610). Дворец Чхандоккун использовался как дворец в течение 270 лет, пока Кёнбоккун не был восстановлен.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Перед выбором - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/147/9ce296da-6caf-4a02-ac42-b8cfd841ed52.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Перед выбором
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   С увеличением числа королей во дворце Чхандоккун увеличивается и королевская семья. Seongjong, который был подготовлен к подготовке подразделения, стоит за дворцом Changgyeonggung прямо рядом с дворцом Changdeokgung. Даже сейчас Чхандоккун и Чхангёнгун проходят через Хамьянгмун. В династии Чосон он использовался без границ с дворцом Чхангёнгун, и два дворца назывались [Дунгвол].
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Контраст - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/147/93e6f8c2-f5f0-42ad-8369-70d80ae7ff24.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Контраст
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Среди существующих дворцов в Чосуне дворец Чхандоккун, наиболее хорошо сохранившийся архетип, был добавлен в список Всемирного наследия ЮНЕСКО в 1997 году.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Naksunjae построен для г-на Kyungbin Kim, которого Хёнджонг так любил - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/147/bf575d64-2933-42e2-8348-a2b758bc7cae.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Naksunjae построен для г-на Kyungbin Kim, которого Хёнджонг так любил
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Дворец Чхандоккун можно в основном разделить на вспомогательные и не спонсируемые помещения. Когда вы входите в Донхвамун, главные ворота дворца Чхандоккун и самую старую входную дверь из существующих дворцов, после прохождения официальной церемонии короля и комнаты выбора кабинета короля, жизненное пространство королевы касается Дунган, контрастирующего пространства и три учебных пространства. После этого это вход в службу поддержки. Пройдя Хамьянгмун, который находится рядом со входом в патронат, он ведет к Чхангёнгуну, а внизу направо находится Наксуняй, который несет любовь Хёнцзонга и Кёнбина Кима. Спонсорство для просмотра только с комментатором Не пропустите красивый пруд Buyong, Buyongjeong, Aeryeonji и Okryucheon, спонсируемый секретным садом короля.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Первый центральный сад, спонсируемый дворцами Чхандоккун, Буёнджи и Буёнчжон - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/147/a4a7e51e-96ee-4e68-a562-9d9a785f5767.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Первый центральный сад, спонсируемый дворцами Чхандоккун, Буёнджи и Буёнчжон
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Вне патронажа Дворец Чхандоккун открыт с 09:00 до 18:30 (с июня по август), с 09:00 до 18:00 (с февраля по май, с сентября по октябрь) и с 09:00 до 17:30 (с ноября по января). Если вы идете в соответствии с указаниями руководства для бесплатных комментариев, которые проводятся 5 раз в день (09:30, 11:30, 13:30, 15:30, 16:30 (только с марта по октябрь)), вы можете взять еще тур по старому дворцу. Вы должны получить отдельный билет, чтобы увидеть свое спонсорство. Кроме того, можно посещать культурный комментатор только 6 раз в день (10:00, 11:00, 12:00, 13:00, 14:00, 15:00). С марта по май, с сентября по октябрь увеличивается время просмотра один раз в день (16:00) и с июня по август два раза в день (16:00, 16:30). Плата за вход в Дворец Чхандоккун составляет 3000 вон, а спонсорство - 5000 вон. Закрыто по понедельникам.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Спонсированный тур дворца Чхандоккун - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/147/6e7dc1c4-767e-4a08-8f7c-0e16f39ef6f3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Спонсированный тур дворца Чхандоккун
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Дворец Чхандоккун проводит ежегодные весенние и осенние лунные туры. Предварительная продажа билетов началась 21 марта и продолжалась с 5 по 29 апреля и с 10 по 27 мая. Основное место в синагоге «первым пришел - первым обслужен» - 100 человек, а плата за участие составляет 30 000 вон. На человека можно приобрести до 2 билетов. Программа проходит по мосту Донхвамун ~ Кымчхон и Джинсеонмуну ~ Инджонджону ~ Наксеонджае ~ Санганджеонгу ~ Буёнджи ~ Булломуну ~ Аериончжону ~ Йонъёндану ~ Поддержка Лесной дороги ~ Донхвамуна и добавляет комментарии к истории, культуре и ландшафту дворца Чхандоккун.
    &lt;br/&gt;
    С августа по октябрь лунный тур пройдет во второй половине этого года. Предварительный билет аукциона (
    &lt;a href=&#34;http://ticket.auction.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘티켓옥션’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://ticket.auction.co.kr
    &lt;/a&gt;
    ). Для справок, дворец Чхандоккун (02-3668-2300,
    &lt;a href=&#34;http://www.cdg.go.kr/default.jsp&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘창덕궁’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://www.cdg.go.kr/default.jsp
    &lt;/a&gt;
    )
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Дворец Чхандоккун узнал выставку ночной вид &amp;lt;Фото любезно, сопереживание фото&amp;gt; - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/147/706c779f-653f-4200-a3ca-ee2d7bf70759.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Дворец Чхандоккун узнал выставку ночной вид &amp;lt;Фото любезно, сопереживание фото&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Дворец Чхангёнгун, что Оро, боль японской оккупации
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Сонджонг, 9-й царь династии Чосон, был построен на восточной стороне дворца Чхандоккун в 1483 году и использовался как один дворец без границ с дворцом Чхандоккун.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Главные ворота Чхангёнгун Хунхвамун - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/147/93d0a728-3bd6-4f58-b8b7-54f0ad46857b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Главные ворота Чхангёнгун Хунхвамун
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Changgyeonggung начинается с создания Suganggung для короля Taejong во дворце Nangung династии Goryeo 1418 года. С тех пор Seongjong расширил и дополнил Suganggung, чтобы подготовиться к подготовке трех человек, и назвал его Changgyeonggung во время строительства. Он не использовался на ранних стадиях, но после войны в Иджине дворец Чхандоккун играл роль дворца, увеличивая его использование в качестве дворца.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ворота Мёнчжонмун направляются в зал Мёнчжончжон - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/147/ce479ab9-060a-4985-be0f-0ed0091ff30e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ворота Мёнчжонмун направляются в зал Мёнчжончжон
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Конечно, Чхангёнгун также горел, как и другие дворцы в Сеуле, во время войны с Имджином. Он был перестроен в 1616 году во время Кванхэгун. В настоящее время реконструированное Мёнчжон является самым существующим затемненным зданием.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;19&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ворота Хамьянгмун, соединяющие дворец Чхандоккун и дворец Чхангёнгун - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/147/2820bc18-85e7-43c7-b5f3-63eccc293225.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ворота Хамьянгмун, соединяющие дворец Чхандоккун и дворец Чхангёнгун
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Changgyeonggung, который, казалось, выжил, становится убежищем во время японской оккупации. С целью уничтожения достоинства дворца и династии Чосон японский империализм разрушил большинство зданий в Чхангёнгун и основал зоопарк и ботанический сад. В 1911 году даже его имя было понижено до Changgyeongwon. После освобождения он пытался восстановить первоначальный облик дворца.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;20&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Китайская восьмиугольная семиэтажная каменная башня отличается от существующей каменной башни (Сокровище № 1119) - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/147/a9000ebe-5a3c-4366-85c4-b66e695d96a8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Китайская восьмиугольная семиэтажная каменная башня отличается от существующей каменной башни (Сокровище № 1119)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Changgyeonggung открыт с 09:00 до 21:00 и закрыт по понедельникам с Changdeokgung каждую неделю. Входная плата составляет 1000 вон. Бесплатные комментарии проводятся 7 раз в день (10:30, 11:30, 12:30, 13:30, 14:30, 15:30, 16:30 (с ноября по январь 16:00)).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;21&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Punggidae (Сокровище № 846), предположительно построенный в течение восьми лет - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/147/f12eedf1-3005-4712-bbe9-010378df6391.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Punggidae (Сокровище № 846), предположительно построенный в течение восьми лет
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Дворец Чхангёнгун будет открыт в ночное время с 2019 года. Его можно посещать каждый день ночью, поэтому можно избавиться от неудобств, связанных с отсутствием специальных ночных билетов на Кёнбоккун и Чхангёнгун. Справки, Администрация культурного наследия Чхангёнгун (02-762-4868,
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://cgg.cha.go.kr/agapp/main/index.do?siteCd=CGG&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘창경궁’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://cgg.cha.go.kr/agapp/main/index.do?siteCd=CGG
    &lt;/a&gt;
    )
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;22&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Официальный офис короля Чонмун - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/147/76ac1e15-387e-480a-bba8-b2e3172cbdc0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Официальный офис короля Чонмун
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Дворец Токсугун, в котором похоронена история старых корейских слов
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Deoksugung, королевский дворец Корейской империи, первоначально был домом старшего брата Сонджонга Wolsandaegun. Позже, предки использовали его в качестве дворца во время войны с Имджином, а в 1611 году Кванхэ-гун подарил ему официальный дворец под названием «Дворец Кёнвун», который назывался Чоннунг Дон Дон Хенгунг.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;23&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Токсугун главные ворота - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/147/1b7edcf5-eca9-4976-b97d-a3ee2ad43935.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Токсугун главные ворота
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Именно с созданием в 1897 году Корейской империи дворец Кёнгун появился на переднем крае истории. На своем пике, он имел в три раза больше, чем сегодня. Затем, когда император Годжонг отступил, дворец Кёнвонг изменил свой статус резиденции императора Сеона, и название изменилось на Токсугун. Впоследствии часть храма Гакнакса и Хвангудан были снесены, и их статус исчез.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;24&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seokjojeon, построенный императором Gojong, чтобы использовать для осаждения и захвата - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/147/19ec2251-0d25-4ae8-b874-9c78b82a39b3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seokjojeon, построенный императором Gojong, чтобы использовать для осаждения и захвата
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   После смерти Годзонга жестокость японского империализма становится более стойкой. Площадь Сайгона и Доказательство войны были распроданы, а сам дворец был сокращен. Впоследствии он был создан как парк и выпущен для публики. В области вокруг дворца Deoksugung современный и современный бурный период этой земли пронизывает каждый угол.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;25&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Китайская выставка высшего класса прошла на официальном мероприятии - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/147/809f7184-b256-410f-896a-686b152b4f0b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Китайская выставка высшего класса прошла на официальном мероприятии
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Deoksugung открыт с 09:00 до 21:00. Каждый понедельник является выходным днем, и входной билет составляет 1000 вон. Как и дворец Чхангёнгун, его можно посмотреть каждую ночь. Вт ~ пятница, 6 раз в день (10:30, 11:15, 13:00, 14:15, 15:00, 16:30), суббота (кроме 10:30 с вт ~ пятница), 1 в воскресенье 7 раз в день (11:15, 13:00, 13:30, 14:15, 14:30, 15:00, 16:30) и 4 раза в день в праздничные дни (10:00, 11:15, 14 : 15, 16:30) Будет проведен бесплатный комментарий. Запрос, Deoksugung (02-751-0734,
    &lt;a href=&#34;http://www.deoksugung.go.kr/&#34; style=&#34;background-color: rgb(255, 255, 255);&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘덕수궁’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://www.deoksugung.go.kr/
    &lt;/a&gt;
    )
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;26&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kwanheon Jeong добавляет традиционную и западную архитектуру - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/147/e5b01e4d-fd68-44a7-ac92-9127a8a815d0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kwanheon Jeong добавляет традиционную и западную архитектуру
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Информация о путешествии
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Близлежащие рестораны
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Местная деревня: Jahamun-ro, Jongno-gu / Samgyetang / 02-737-7444
    &lt;br/&gt;
    Ninano Kitchen: Чонно-гу Дэхак-ро, 9 гил / пибимпап / 02-6338-5806
    &lt;br/&gt;
    Ансон Тосуни: Чонно-гу, Кёнхигун-гиль / Эко-джиджи / 02-720-5670
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Размещение
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Отель Центр Марк: Jongno-gu Insadong 5-gil / 02-731-1000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Отель Серим: Чонно-гу Инсадонг-гиль / 02-739-3377
    &lt;br/&gt;
    Отель Запретный Город: Юлгок-ро, Чонно-гу / 02-741-3831
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Приведенная выше информация была обновлена в июне 2019 года и может быть изменена позже, поэтому, пожалуйста, проверьте перед поездкой.
     &lt;br/&gt;
     ※ Информация, такая как текст, фотографии и видео, используемые в этой статье, защищены авторским правом Корейской туристической организации, поэтому несанкционированное использование статьи запрещено.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Три главных улицы Инсадон, 3-х аллейская аллея - Чонно-гу, Сеул, Корея</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/three-main-streets-of-insadong-3gil-alley-121-ru/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Mar 2020 18:37:12 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/three-main-streets-of-insadong-3gil-alley-121-ru/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jongno-gu, Seoul, Korea&#34; data-title=&#34;three-main-streets-of-insadong-3gil-alley--121&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Ассорти из пельменей и лапши по-пангски из «пекла рук Букчон» - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/121/ee669814-004e-4e39-b5eb-59ede1cd9721.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Ассорти из пельменей и лапши по-пангски из «пекла рук Букчон»
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Три главных улицы Инсадон, 3-х аллейская аллея
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Чонно-гу, Сеул, Корея
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Это лабиринт странствий или лабиринт счастья между аллеями и аллеями города? Несмотря на то, что я бывал много раз, приятно встретить новую дорогу, и время для посещения моего переулка является захватывающим, потому что оно более чувствительно, чем пункт назначения или направление.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Короткий путь от Jongno до Insadong справедлив для Gilchi. Вы можете идти по чьим-то стопам или ходить в одиночестве. Это хорошее место, чтобы иметь воспоминания о пустой аллее без цели.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Сладкий суп ттеокбокки `` Tteoksarong &#39;&#39; - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/121/65015200-9dd4-4e45-b9f6-e400ad4c6dc6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Сладкий суп ттеокбокки `` Tteoksarong &#39;&#39;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   В переулке с правой стороны здания Jonggak YMCA вы увидите узкий, изрезанный переулок справа от вас, пройдя мимо «загородного дома», известного своим супом на рынке. Посреди сложного и безумного колокола была длинная и старая аллея. Когда вы идете по табаку, переулок достаточно узок, чтобы врезаться в ваши плечи.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Переулок, ведущий к Инсадон 3-gil - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/121/c2605106-d5e7-4b3a-b786-72b4b213eff9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Переулок, ведущий к Инсадон 3-gil
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Пройдя через старый ханок и потертые стены, вы увидите красный знак ттеок-шара. Справа - синагога с 120-летней историей. Это руины Движения 3.1 и историческое здание, обозначенное как Сеульское материальное культурное достояние № 130. Вы можете увидеть путь к Инсадонгу из аллеи, которая продолжается так же изящно, как годы, прошедшие за выцветшей красной кирпичной стеной. В уединенной аллее Ттеокбокки, рис, разливное пиво, кафе и таверна собраны вместе. Это ресторанная аллея в Инсадоне 3-го, куда приходят только люди, которых вы знаете.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Красные кирпичные стены - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/121/7b2276fa-9b54-4ecd-89ad-77136612deef.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Красные кирпичные стены
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Пирог с грецкими орехами встречает капельное кофе, кафе &#34;Грецкое дерево&#34;
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   С конца аллеи, ведущей к Инсадонгу, вы можете увидеть ворота Ханок, которые расположены справа. Это дверь в кафе из орехового дерева. Хотя это было аккуратно перестроено, кафе грецкого ореха было названо в честь того, чтобы сделать старый стол, сделанный из 300-летних ореховых деревьев во дворе и интерьере Hanok.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ореховое кафе, терраса - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/121/3a594b5f-f59a-4723-828a-ecce9afea2bb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ореховое кафе, терраса
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Конечно, как следует из названия, он также известен своими домашними пирогами с грецкими орехами и грецкими орехами. Каждый раз, когда вы заказываете три или четыре раза в день, испечь ореховый пирог. Свежий, пикантный вкус настолько особенный, что все больше людей заказывают на вынос.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ручной капельный кофе с жареными бобами каждый день - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/121/2e12d0ef-47d0-4052-be6c-607d10b3af85.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ручной капельный кофе с жареными бобами каждый день
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Кофе ручной капли, который жарит бобы изо дня в день, чтобы улучшить аромат и вкус, является богатым телом. Сильный кофейный аромат и густое чувство изысканности делают кофейню знаменитой. Прежде всего, гармония сладкого и соленого грецкого ореха в чашке горячего кофе впечатляет. Опираясь на шесть лет ноу-хау, накопленных в магазине Hanam, прошел год с тех пор, как он находился в переулке Инсадон. Из-за природы переулка, он все еще чувствует себя как ухоженный, но хорошо подходящий для спокойной атмосферы ханок. Вы можете наслаждаться деревенской атмосферой, глядя на небо города с террасы, которая была преобразована в атмосферу, если поставить столы и стулья во дворе ханок. Летняя ночная терраса также является хорошим местом для питья холодного пива, которое продается с июля.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ореховый пирог из орехового дерева кафе - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/121/0840e9e6-29fc-41f3-b4e7-ac73eba618af.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ореховый пирог из орехового дерева кафе
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Рабочее время с 10:00 до 24:00, выходной - воскресенье. Капельный кофе 6 000 ~ 7 000 вон, ореховый пирог мини 2 500 вон, большой 14 000 вон
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ореховое дерево кафе отремонтировано Ханок - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/121/9e149c05-662d-48d5-9811-00071da67e80.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ореховое дерево кафе отремонтировано Ханок
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Tteokbokki и разливное пиво, Tteok саронг
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   В переулке Insa-dong 3-gil есть ресторан Tteokbokki, который может похвастаться историей и вкусом. Один из старейших магазинов на аллее Tasteborae Instant Tteokbokki всегда полон покупателей. Существует еще один ресторан tteokbokki. Имя также уникально.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ттеок саронг по пути из Чонно в Инсадон - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/121/c0b55e9e-82ce-4969-b7b8-7b4a49a04816.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ттеок саронг по пути из Чонно в Инсадон
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Tteoksarong, любимый работниками в возрасте от 20 до 30 лет, отличается теплой атмосферой и дружелюбным обслуживанием сотрудников Hunnam. Разливное пиво и различные алкогольные напитки готовятся в саронге Tteok, так же как на каждой улице молодежи работает больше ресторанов и пабов. Меню хорошо для закусок и закусок к пиву.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Офисные работники, которые работают в Чонно, часто посещают - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/121/214a30e4-e761-4fee-911e-57567a2f0e13.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Офисные работники, которые работают в Чонно, часто посещают
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Tteokbokki, приготовленный с отваром, приготовленным более 4 часов с анчоусами, водорослями, дефоли, императором, луком, редькой, чесноком и зеленым луком в котле, прохладный и хрустящий. Темпура домашнего приготовления, которая поставляется с установленным меню, жареная и простая, без каких-либо добавок, кроме чистой жареной муки. Жареные во фритюре продукты, такие как лавер, кальмар, красный перец, сладкий картофель, листья кунжута и креветки, равномерно хрустящие. Суп Tteokbokki не острый и не слишком сладкий, поэтому он может быть скучным для любого, кто хочет стимулирующий вкус. Таким образом, вы должны есть это с бульоном. После еды Tteokbokki оставшийся суп становится восхитительным. Пибимпап в заданном меню аккуратно удаляет оставшийся бульон. Если вы налейте ковш и потрите его, тунец, соленые соленые огурцы и порошок из умывальника будут прекрасно сочетаться. Чаще всего миски пусты, поэтому это приятная еда.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Комплексного меню саронга Tteok достаточно для 2 человек - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/121/80fc126f-1362-45ca-b070-e3ecf3e56ea2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Комплексного меню саронга Tteok достаточно для 2 человек
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Рабочее время 11:30 - 23:00, выходной - воскресенье. Саронг Сет Меню
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Суп пибимпап - это суп ттеокбокки, который нужно смешать - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/121/586c109e-7396-40e0-8309-d2d1c8d9152f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Суп пибимпап - это суп ттеокбокки, который нужно смешать
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Смесь жареных кнедликов и лапши с кровью
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Напротив грецкого ореха есть пельмени «Букчон», в которых целый день варят вареники с белым пропаренным рисом между бамбуковыми пароварками. Приготовленные на пару пельмени только с детским кулаком богаты тофу, ростками бобов мунг, луком-пореем и свининой. Обжаренные во фритюре коричневые пельмени популярны, потому что они достаточно крепкие, чтобы есть только один. Существует всего шесть видов пельменей. Кроме того, потому что это сделано весь день, вы можете съесть свежие и вкусные пельмени в любое время. Пельмени Букчон Сон, приготовленные в этот день и потребленные весь этот день, начинают убирать в магазине в 8 часов вечера.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Вход в Букчон Рука Пельмени хвастовство весь день - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/121/a34785b3-2ee4-48ca-b406-31ed67880682.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Вход в Букчон Рука Пельмени хвастовство весь день
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Еще одно популярное меню - холодная лапша Bukchon Phi. Это кроваво-красная лапша, потому что она красная, как кровь. Во всяком случае, это имя. Бульон, который становится кислым и острым, так как приправы на холодной лапше красновато-красные, более красные благодаря хорошему порошку красного перца. Холодная лапша Bukchon Phi может быть выбрана из трех вкусов: мягкий, острый и по-человечески слишком острый. Помимо пельменей, меню разнообразно. Kalguksu, холодный суп, запеканка из кнедликов, Bukchon guksi, bibimbuksi и т. Д. - это ресторан, где люди пытаются поесть с клецками. Букчон Сонманду имеет 32 филиала в столичном районе Сеула. В дополнение к главному офису в Инса-донге есть новое здание и пристройка.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ассорти из пельменей Bukchon ручной пельмени - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/121/add5b01e-233d-40b3-bfce-ea9b584dec95.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ассорти из пельменей Bukchon ручной пельмени
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Рабочее время 11: 00 ~ 20: 30. Ассорти пельменей 8 000 вон, жареные пельмени 3500 вон, холодная лапша букчон Пхи 5 500 вон
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Холодная лапша Bukchon Phi с кисло-сладким вкусом - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/121/1a9edffe-bdcc-427c-a9c0-e208b77ee668.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Холодная лапша Bukchon Phi с кисло-сладким вкусом
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Информация о путешествии
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Ореховое кафе
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Адрес: 5-2 Insadong 3-gil, Jongno-gu, Seoul
    &lt;br/&gt;
    Контактное лицо: 02-730-1217
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Тток саронг
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Адрес: Инсадонг, 3, 3-й день, Чонно-гу, Сеул.
    &lt;br/&gt;
    Контакт: 02-725-9449
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Букчон ручной клецки
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Адрес: 6 Insadong 3-gil, Jongno-gu, Seoul
    &lt;br/&gt;
    Контакт: 02-735-1238
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.mandoo.so/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.mandoo.so/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Близлежащие направления
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Дворец Чхандоккун:
    &lt;/strong&gt;
    99, Юлгок-ро, Чонно-гу / 02-762-8261
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.cdg.go.kr/main/main.htm&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.cdg.go.kr/main/main.htm
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Кёнбоккун:
    &lt;/strong&gt;
    37, Самчхон-ро, Чонно-гу / 02-3700-3900
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.royalpalace.go.kr/html/main/main.jsp&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.royalpalace.go.kr/html/main/main.jsp
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Токсугун:
    &lt;/strong&gt;
    99, Sejong-daero, Jung-gu, 02-771-9951
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.deoksugung.go.kr/index.asp&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.deoksugung.go.kr/index.asp
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Размещение
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Отель Центр Марк:
    &lt;/strong&gt;
    38, Insadong 5-gil, Jongno-gu / 02-731-1000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.centermarkhotel.com/kor/main/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.centermarkhotel.com/kor/main/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Банановые Backpackers:
    &lt;/strong&gt;
    63, Donhwamun-ro 11na-gil, Jongno-gu / 02-3672-1973
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.bananabackpackers.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.bananabackpackers.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Hyoseonjae:
    &lt;/strong&gt;
    18-12, Юлгок-ро 5-го, Чонно-гу / 02-725-7979
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hyosundang.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hyosundang.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Приведенная выше информация была написана в июле 2014 года. Впоследствии она может измениться, поэтому, пожалуйста, проверьте это перед поездкой.
    &lt;br/&gt;
    ※ Информация, такая как текст, фотографии и видео, используемые в этой статье, защищены авторским правом Корейской туристической организации, поэтому несанкционированное использование статьи запрещено.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Чонно-гу, Сеул, Корея - Вернитесь на аллею Чансин-дон, где жили Парк Су-кеун и Нам Джун Пайк.</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/go-back-to-changsindong-alley-where-park-sookeun-and-nam-june-paik-lived-68-ru/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Mar 2020 12:54:42 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/go-back-to-changsindong-alley-where-park-sookeun-and-nam-june-paik-lived-68-ru/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jongno-gu, Seoul, Korea&#34; data-title=&#34;go-back-to-changsindong-alley-where-park-sookeun-and-nam-june-paik-lived--68&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Чансин-дон и Сунгин-дон - внешние деревни замка Ханьян - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/68/e2497c32-2b02-4a65-8b41-eb142536d98b.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Чансин-дон и Сунгин-дон - внешние деревни замка Ханьян
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Вернитесь на аллею Чансин-дон, где жили Парк Су-кеун и Нам Джун Пайк.
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Чонно-гу, Сеул, Корея
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Дом, в котором жил Со Мин Хва, Парк Су Гын, и дом, где жил видеохудожник Нам Джун Пайк, находятся в Чансин-донге. Сео Мин-хва гуляет по парку Су-кеун по аллеям Чангсин-дон и Сунгин-дон, Чонно-гу, за пределами Тондэмун, замок Ханьяндо.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Это поездка на полдня до Dongmyomun Design Plaza (DDP), где вы сможете насладиться ночной панорамой ворот Heunginjimun и переулков.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Рынки и переулки Чансин-донга и Сун-дуна возрождаются как культурные улицы - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/68/acad9f59-3254-4583-af3e-1b200885a974.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Рынки и переулки Чансин-донга и Сун-дуна возрождаются как культурные улицы
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Чанъян-дон и Сунгин-дон, город за пределами Тондэмун, замок Ханьян
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Выйдите через станцию Тондэмун (линия метро Сеула 1) и пройдите вверх по замковому парку Тондэмун. Аккуратно завершенный замок Ханьян является символом династии Чосон за 600 лет. Если вы продолжите движение по замковой дороге, вы сможете подняться на вершину замка Naksan, и дорога Hanyangdoseong Dulle Road соединится с деревней Ewha Mural Village, которая привлекает отечественных и иностранных туристов.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Музей Hanyangdoseong расположен в верхней части парка замка Тондэмун. - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/68/657766e6-a81d-403f-b538-55b9c0d49563.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Музей Hanyangdoseong расположен в верхней части парка замка Тондэмун.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Музей Hanyangdoseong расположен в верхней части парка замка Dongdaemun, и вы можете сразу увидеть ворота Heunginjimun. Торговый город Тондэмун оживлен, центр города Хёнджинжимун, а внешний диаметр DDP выделяется как бывший бейсбольный стадион Тондэмун. Ночная точка зрения Heunginjimun и DDP, которая популярна в качестве курса для свиданий для семей и молодых пар, встретится на закате, и они установят курс в Чансин-донг и Сунгин-донг, нижних деревнях замка.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Heunginjimun и вид на центр города пересечения Тондэмун с видом на парк Seongseong - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/68/2f49517b-26ef-4610-8c08-00d8ca8a766e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Heunginjimun и вид на центр города пересечения Тондэмун с видом на парк Seongseong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Чангсин-дон и Сунгин-дон - это деревни за городом, где простые люди жили за пределами города Ханьян. Как только вы спускаетесь в замок и оборачиваетесь, трассы хорошо поддерживаются за пределами замка и пересекаются переулки Чансин-донг. Чангсин-дон по-прежнему является группой из 2000 швейных фабрик. Проходя по аллеям, вы услышите звук швейной машины через оконную раму небольшой швейной фабрики между крутым холмом и изогнутой аллеей. Недавно в рамках проекта городской реконструкции города вокруг швейных аллей будут построены тематические аллеи, а также будет построен музей шитья.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Changsin-dong Plush Alley под Naksan - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/68/16e5220a-52e7-4e9b-ab14-94fc576f451a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Changsin-dong Plush Alley под Naksan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Если вы спуститесь в переулок Чангсин-дон, вы найдете переулок вкуса рынка Чансин, где темпы поиска ресторанов увеличиваются. Вы можете увидеть ханок между переулками. Теперь выйдите из переулка рынка и по улице. Перед Банком Вури вы можете увидеть указатель рынка Чаншин, выход 3 со станции Тондэмун (линии 1 и 4). Поверните налево в небольшой переулок, и вы увидите Seongjin Super на углу. Это грубая подвязка (197-33, Чангсин-дон, Чонно-гу) видео-художника Нам Джун Пайк (1932–2006).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Аллея Чангсинского рынка с едой и старыми пейзажами - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/68/1bb77d7a-fd03-478b-8926-acecf5401b02.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Аллея Чангсинского рынка с едой и старыми пейзажами
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   500 м от подвязки Нам Джун Пайк к дому
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   К сожалению, дом Нам Джун Пайк был снесен в 1950-х годах и до недавнего времени функционировал как ресторан, но он был куплен городом Сеулом в августе, чтобы создать культурную выставочную площадку в ознаменование 10-й годовщины смерти Нам Джун Пайк в следующем году. Нам Джун Пайк родился в Чангпо и жил в Чансин-дон, пока ему не исполнилось 18 лет. Дом Nam June Paik, общей площадью 9 900 м², представлял собой ханок, богатый дом с кадиллаком, который был единственным в Корее. Он закончил свою работу в 2004 году после окончания своей последней презентации. В одном из интервью он сказал: «Я хочу поехать в Чансин-дон, где я вырос». Я не могу заглянуть внутрь дома, но я рад, что в следующем году это будет новое культурное пространство.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Подвязка Нам Джун Пайк - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/68/6342f92b-32ac-484e-b4c6-01963fdab225.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Подвязка Нам Джун Пайк
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Теперь он возвращается на аллею станции Чансин-дон и посещает дом, где жил художник Сео Мин Хва Пак Су-геун (1914-1965). Если вы с детьми, то переулок станции Чансин-дон является обязательным. Этот переулок - не что иное, как Остров сокровищ в глазах детей, которые держат руки мамы и папы на выходных. Принцессы, которые не могут держать глаза перед большими куклами, и принцы, которые держат свои игрушечные машинки и воют, навсегда сохраняют воспоминания.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Переулок станции Чансин-дон является обязательным для детей - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/68/34063723-71f1-419d-b022-76fd7a3a9c6e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Переулок станции Чансин-дон является обязательным для детей
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Пересекая перекресток перед выходами 2 и 3 станции Dongmyomae, отправная точка блошиного рынка Dongmyo находится слева, а левая сторона дома художника Парк Су-Кеун (393-16, Чансин-дон, Чонно-гу) располагается. В настоящее время есть рестораны и авторизованные брокерские конторы, и вех нет. Тем не менее, кто-то написал «дом Парк Су-геун» маленькими буквами на стене.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Дом Чансин-донг, где жил художник Пак Суон - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/68/2bde0c43-34a9-4b67-b4cb-c28b4e9d2663.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Дом Чансин-донг, где жил художник Пак Суон
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Жаль, но если вы осветите жизнь Парка, ее значение мне придет. Парк Су-гын, который, как считается, имеет самые сильные корейские цвета, сопровождается классификатором под названием «Сум Минхва». Его шедевры, в том числе Уэллс, Стиральная машина и Обочина, родились в Чаншин-донге. Он рисовал простых людей, которые сидели в переулках и на рынках. Старик сидел на корточках с детьми, а разносчики были моделями. Парк Су Гын жил в Чансин-дон с 1952 по 1963 год и изображал многих простых людей, пока он не умер от болезни.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Небольшой знак, написанный кем-то, кто рисует Парк Су-гын как надежду - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/68/353b10b0-775d-414d-8dbc-229494eee87d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Небольшой знак, написанный кем-то, кто рисует Парк Су-гын как надежду
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Аллеи и торговые площадки простых людей, нарисованные Парк Су-Кеун
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Парк Су-гын, бедный художник, который любил простых людей, идет к блошиному рынку Суннье-донг Донгмё. Блошиный рынок Dongmyo, который проводится только по выходным, сохраняет аллеи и торговые площадки старых времен, и недавно привлек к себе внимание как новая культурная площадка. Dongmyo находится в центре рынка, и его называют блошиный рынок Dongmyo. Могила является святыней Конфуция. Рынок тянется как паутина в небольшом переулке, сосредоточившись на могиле и главной улице. По выходным встречаются молодые пары, которые держатся за руки, любовники на свиданиях и голубоглазые иностранные туристы, интересующиеся нашей культурой. Когда вы медленно осматриваете рынок, вы можете видеть людей на картинах. Он перекрывает лица аллей, с которыми сталкивались бедные художники.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Пейзаж блошиного рынка Dongmyo привлекает людей каждые выходные - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/68/648a6e8d-8b6e-4abd-9263-a1afc43d61fd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Пейзаж блошиного рынка Dongmyo привлекает людей каждые выходные
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Чтобы найти блошиный рынок в Дунмё, все, что вам нужно, это легкий карман и немного снега. За тысячу вон вы можете попробовать чашку теплого американо, пельмени с головой короля с лицом маленького мальчика, или вы можете выбрать свой стиль, не замечая этого. Молодой папа, держащий за руку ребенка и отправляющийся на праздничную прогулку, рассказывает о блошином рынке Донгмё.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Туристы, посещающие Dongmyo в центре барахолки Dongmyo - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/68/a3bac2fe-5260-47a6-a6df-09444c15710b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Туристы, посещающие Dongmyo в центре барахолки Dongmyo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   «На игровую площадку легко добраться на общественном транспорте, и это доставит удовольствие любопытным детям. Я нахожу в своем распоряжении таинственные предметы, чтобы купить их дешево. Это лучшее место для отдыха. »
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Аллеи и торговые площадки Чангсин-донга - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/68/32d40634-efe4-433f-b7cf-b9d5b1231ed7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Аллеи и торговые площадки Чангсин-донга
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Не пропустите гробницы в центре рынка. Dongmyo находится в относительно просторном помещении, поэтому достаточно сделать перерыв.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Heunginjimun, DDP, торговый центр Dongdaemun - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/68/41d4b3e0-8d94-40d6-bcc7-54034c17bc31.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Heunginjimun, DDP, торговый центр Dongdaemun
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   От дома Сун-дон в Парк Су-геун до дома Чаншин-дон всемирно известного видеохудожника Нам Джун Пайк всего 500 метров. Прогуливаясь по переулку, где жили два художника, представляющего корейское искусство 20-го века, и осматривая ворота Хынгинджимун и DDP Night View в сумерках, достаточно однодневного похода в Сеул.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ночной вид на ДДП, популярный как курс для свиданий для влюбленных - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/68/fae54630-aaaf-464a-b904-0b62b2379366.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ночной вид на ДДП, популярный как курс для свиданий для влюбленных
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Информация о путешествии
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Музей Ханьяна Досона
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Адрес: 283 Юлгок-ро, Чонно-гу, Сеул.
     &lt;br/&gt;
     Контактное лицо: 02-724-0243
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Блошиный рынок Dongmyo
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Адрес: Dongmyo Park, 84, Nangye-ro 27-gil, Jongno-gu, Seoul (Выход 3, станция Dongmyomae, линии метро 1 и 6)
     &lt;br/&gt;
     Часы работы: будни с 14:00 до заката, выходные с 10:00 до заката
     &lt;br/&gt;
     Контактное лицо: офис Чонно-гу 02-2148-1114
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Тондэмун Дизайн Плаза (DDP)
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Адрес: 281 Euljiro, Jung-gu, Сеул
     &lt;br/&gt;
     Контактное лицо: 02-2153-0000
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.ddp.or.kr/MA010001/getInitPage.do&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.ddp.or.kr/MA010001/getInitPage.do
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Близлежащие рестораны
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Okcheon Royal Foot: Spicy Foot / 23 Чонно 51на-гил, Чонно-гу (аллея Чангсин Маркет)
    &lt;br/&gt;
    Жареное мясо: жареное мясо и овощи / 7, Jibong-ro 2-gil, Jongno-gu (Dongmyo Market)
    &lt;br/&gt;
    Ресторан Мисо: лапша, бутерброды, американо / 22, Jongno 58-gil, Jongno-гу / 02-2254-1005
    &lt;br/&gt;
    Печенье: D.I.Y.Juice / 281, Eulji-ro, Jung-gu Dongdaemun Design Plaza B1 / 02-2153-0740
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Размещение
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Отель Тондэмун: 286, Чонно, Чонно-гу / 02-741-7811
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://hoteldongdaemun.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://hoteldongdaemun.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    JW Marriott Dongdaemun Square: 279 Cheonggyecheon-ro, Jongno-gu / 02-2276-3000
    &lt;br/&gt;
    Отель Gaon Golden Park: 77 Jongno 44-gil, Jongno-gu / 02-741-5071
    &lt;br/&gt;
    Хостел Dongdaemun: 21 Jong-ro 44-gil, Jongno-gu / 070-4149-8159
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Приведенная выше информация была написана в октябре 2015 года. Впоследствии она может измениться, поэтому, пожалуйста, проверьте это перед поездкой.
     &lt;br/&gt;
     ※ Информация, такая как текст, фотографии и видео, используемые в этой статье, защищены авторским правом Корейской туристической организации, поэтому несанкционированное использование статьи запрещено.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Чонно-гу, Сеул, Корея - Ждите лошадь! Samgyetang &amp; пресноводный угорь</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/wait-for-the-horse-samgyetang-freshwater-eel-41-ru/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Feb 2020 20:40:42 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/wait-for-the-horse-samgyetang-freshwater-eel-41-ru/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;wait-for-the-horse-samgyetang-freshwater-eel--41&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Еда без лошадей, жареный угорь на гриле - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/41/991dbfb5-6d62-42e3-a784-9f419b76363f.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Еда без лошадей, жареный угорь на гриле
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Ждите лошадь! Samgyetang &amp;amp; пресноводный угорь
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Чонно-гу, Сеул, Корея
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Это лето. Даже если вы все еще потеете. Как худые, так и серьезные люди должны заботиться о себе в жару. Samgyetang, который помогает сгладить желудочно-кишечную функцию и угря, был найден для восстановления. Все с низким содержанием жира и высоким содержанием белка. Если вы слушаете это, ваши руки и ноги сильны. Однако, если вы едите слишком много, чтобы заботиться о своем теле, вы можете страдать от чрезмерной плоти. Есть еще слово.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Samgyetang - одна из первых рук, которая станет летней едой. Самгетанг - это курица, упавшая в воду, которую каждый мог попробовать на вкус, если бы он родился и вырос на этой земле. Когда жаркие дни раздуваются от жары или когда тело опустошено, куриный чучело тщательно балуется. Когда вы заболеваете на Западе, вы едите куриный суп, поэтому курица кажется незаменимой.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Вы едите samgyetang в Сеуле?
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Samgyetang (蔘 鷄湯), как следует из названия, добавляет курицу и женьшень, мармелад, чеснок и т. Д. Обрежьте курицу и добавьте в желудок клейкий рис, чеснок и мармелад, чтобы полить водой и вскипятить. Самбок-мион более посещаем благодаря летнему представительному образу жизни. К морскому ушку или другим тонизирующим ингредиентам добавляются курица, женьшень и клейкий рис.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&amp;lt;Местная деревня&amp;gt; весь вид - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/41/1534e971-fbc2-4e74-a687-10b0152c80e9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     &amp;lt;Местная деревня&amp;gt; весь вид
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Самгетанг - национальное достояние, которое не требует объяснений. Samgyetang не сирота моей матери, но я искал специализированный магазин Samgyetang, который не является проблемой в жаркую погоду. Если вы устали от усталости от жизни, и вам жарко, давайте пойдем к «куриному бульону для души». «»
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;самгетхан - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/41/f13334fd-b2d3-4b9c-bfae-480903036b8f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     самгетхан
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Прежде всего, вам не нужно говорить. Легендарный ресторан samgyetang известен как дом президента. Трудно избежать ожидания в очереди, много ли людей. Трудно ожидать вежливое обслуживание, потому что есть много людей, которые ищут его. Тем не менее, иностранные туристы присоединяются, и количество гостей переполняется. Добавляются не только женьшень и клейкий рис, но и другие травы, а суп тяжелый и ароматный. Хорошо для тех, кто любит богатые ароматы.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Самгетанг из &amp;lt;Джанган Самгьетанг&amp;gt; - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/41/bc3af729-0adf-4f1c-acf1-767ded564f6f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Самгетанг из &amp;lt;Джанган Самгьетанг&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Далее идет Goryeo Samgyetang, расположенный в Seosomun-донг. Вы можете увидеть специализированные магазины Samgyetang с тем же названием. Кори Самгьетанг, который имеет более чем полувековые традиции, находится в Сеосомуне и Седжон-ро. Благодаря прозрачному и простому бульону женщины предпочитают его. Changan Samgyetang находится в той же мэрии. Changan Samgyetang, который отличается своей уникальностью, обращается к соседним рабочим со своим обычным оружием. &amp;lt;Koryo Samgyetang&amp;gt; легко найти, если вы выходите из выхода 7 станции метро Subway и выхода &amp;lt;Jangan Samgyetang&amp;gt; 10. Кроме того, магазины Gangwonjeong и озеро Singgy-dong Samgyetang, расположенные в переулке полицейского участка Юнсан, являются специализированными магазинами. это нельзя пропустить.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Goryeo Samgyetang, расположенный на выходе 10 станции мэрии - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/41/1cce0eba-9a3d-4728-b627-168a327c9fe5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Goryeo Samgyetang, расположенный на выходе 10 станции мэрии
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Дешевая и сытная курица по одному калгуксу
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Если samgyetang, представленный выше, является «классическим», есть «утопленник», которым вы можете наслаждаться более небрежно. Одна курица калгуксу. На противоположной стороне рынка Кванджанг и за рынком Тондэмун есть рыбные домики на гриле и птичник. Это легко понять, когда вы думаете о Самгьетанге, который появляется в янпон. Также хорошо иметь возможность позаботиться о теле по более низкой цене, но вкус кипящего свежего кимчи в бульоне также удивителен.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Один куриный суп с лапшой и одной курицей - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/41/8bb131c2-f428-42fa-9bd9-2d39a3c6790f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Один куриный суп с лапшой и одной курицей
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Еще одна вещь состоит в том, что это может быть произведено согласно вкусу и вкусу. Недостатком является то, что это слишком жарко. В отличие от уже приготовленного samgyetang варят перед огнем, чтобы поесть, потому что вы не можете избежать жары. Тем не менее, потоотделение и ощущение жара, и одна курица, отрывающаяся от конечностей, будет сожжена.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Если вы хотите попробовать это, добавьте кимчи - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/41/431e469b-525a-440e-8087-a674cbd882b1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Если вы хотите попробовать это, добавьте кимчи
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   В зависимости от вашего вкуса, добавить приправу, чеснок и кислое кимчи до кипения. Не забудьте про калгуксу, который варят в оставшемся бульоне после того, как все цыплята съедены. Прелесть одного куриного калгуксу в том, что двух цыплят можно варить для миски самгьетанга. Собрано несколько специализированных магазинов, начиная с &amp;lt;Цыпленка Джинохва Мае-донг&amp;gt;. Если вам не нравятся тонущие в воде цыплята, вы также можете сварить свое тело с тушеной курицей Andong, жареной курицей с курицей, ‘치네 님’ или курицей.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Andong Тушеная курица с вермишелью - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/41/c55ac16f-9e3e-4346-bcb0-3774e2803e87.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Andong Тушеная курица с вермишелью
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Питательный тофу № 1 угорь, это действительно работает?
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Далее идет пресноводный угорь. Вкус также вкусный, но популярен как натуральный питательный тоник. Если вы жуете одного угря во рту, вы можете сами убедиться, насколько он высок. Сочный, но сочный соус! Но цена не грозная. Дорогой, слишком дорогой. Обычно стоит более 70000 вон за кг Некоторые могут продавать мариданы. Это также стоит от 3 до 40000 вон, что, безусловно, не легкая еда. Зарплаты в парке либо большие, либо заработанные, либо в основном одни из них. Вы не должны проходить это, пока это не естественно. Только если вы не хороший гурман, вы можете увидеть тонкие различия. Вы должны быть в состоянии попробовать это достаточно. Вот некоторые из самых популярных магазинов угря на дни удачи.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Во-первых, &amp;lt;Кролик&amp;gt; Чунгмуро. Он работает в качестве специализированного магазина угря на гриле почти 30 лет. Офисные работники ищут относительно дешевый обед. 2 кг на 1 кг, и два человека могут попробовать угря. Закрытые воскресенья и праздничные дни. Еще одно известное место - Илми Угорь, расположенное в переулке Бьюксан, напротив Сеульского вокзала. Выходные и праздничные дни все выходные. Рабочие часы: с 11:30 до 13:00, с 17:30 до 21:00.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Пресноводный угорь на гриле без лошади - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/41/a6525d5f-9885-4a22-a240-1d720edda9d7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Пресноводный угорь на гриле без лошади
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Гурманы говорят, что 200 г на угря самые вкусные, но у угря, которого нельзя есть, есть сладкий угорь весом 1 кг. Угорь, который поднимается на 5 кг, называется «Оми угорь», и гурманы, которые хотят попробовать его, могут найти «Namseoul Freshwater Eel», расположенный в Novotel Каннам. Двое должны съесть три. Рабочее время с полудня до 10 вечера. Праздник закрыт.
   &lt;br/&gt;
   Если вы дополняете свое тело «이열치열», почему бы вам не закончить его холодным бритым льдом? Охладите пот, охладите рот и успокойте рот летом.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Пресноводный угорь на гриле без лошади - Чонно-гу, Сеул, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/41/8eda0fb7-a3b3-4097-9cfe-09b200310df9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Пресноводный угорь на гриле без лошади
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Информация о путешествии
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Близлежащие рестораны
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Родная деревня
    &lt;/strong&gt;
    : 85-1, Чебу-дон, Чонно-гу, Сеул, Корея / 02-737-7444
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Goryeo Samgyetang
    &lt;/strong&gt;
    : Сесомун-дон, Чон-гу, Сеул, Корея / 82-2-752-9376
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.krsamgyetang.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.krsamgyetang.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Jangan Samgyetang
    &lt;/strong&gt;
    : 8 Sejong-daero 1-gil, Jung-gu, Seoul, Korea / 02-753-5834
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Джин Охва Халма Вон Цыпленок
    &lt;/strong&gt;
    : Jongno 40ga-gil, Jongno-gu, Сеул, Корея / 02-2275-9666
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.darkhanmari.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.darkhanmari.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Капуста
    &lt;/strong&gt;
    : Чунгмуро 3-га, Чон-гу, Сеул, Корея / 82-2-2274-8992
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Японский угорь
    &lt;/strong&gt;
    Dongdong, Yongsan-gu, Сеул, Корея / 02-777-4380
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Размещение
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Завтра резиденция
    &lt;/strong&gt;
    : Мёндон-8-га, Чон-гу, Сеул, Корея / 82-2-779-8353
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     24 Guesthouse Seoul Station
    &lt;/strong&gt;
    : Хуам-ро, Юнсан-гу, Сеул / 02-754-8124
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://seoulstation.24guesthouse.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://seoulstation.24guesthouse.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Шин Янг Мотель
    &lt;/strong&gt;
    : Yeongdeungpo-ro, Yeongdeungpo-gu, Сеул, Корея / 82-2-2678-5695
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://blog.naver.com/sinyoung196&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://blog.naver.com/sinyoung196
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Приведенная выше информация была обновлена в августе 2016 года и может впоследствии измениться, поэтому, пожалуйста, проверьте перед поездкой.
     &lt;br/&gt;
     ※ Информация, такая как текст, фотографии и видео, используемые в этой статье, защищены авторским правом Корейской туристической организации, поэтому несанкционированное использование статьи запрещено.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>