<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Jeollanam-do.es on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/jeollanam-do.es/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Jeollanam-do.es)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 26 Mar 2020 03:15:51 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/jeollanam-do.es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>El aliento de Alpine Sunsundo se dispersa por la lluvia azul, Haenam Nokwoodang - Haenam-gun, Jeollanam-do, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/the-breath-of-alpine-sunsundo-is-scattered-by-the-blue-rain-haenam-nokwoodang-295-es/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Mar 2020 03:15:51 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/the-breath-of-alpine-sunsundo-is-scattered-by-the-blue-rain-haenam-nokwoodang-295-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Haenam-gun, Jeollanam-do, Korea&#34; data-title=&#34;the-breath-of-alpine-sunsundo-is-scattered-by-the-blue-rain-haenam-nokwoodang--295&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Inaugurado en 2010, la vista panorámica de la sala de exposiciones de artefactos de Gosan Yunseondo - Haenam-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/295/377d26d2-bed3-419b-bcac-0069122b5f2f.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Inaugurado en 2010, la vista panorámica de la sala de exposiciones de artefactos de Gosan Yunseondo
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   El aliento de Alpine Sunsundo se dispersa por la lluvia azul, Haenam Nokwoodang
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Haenam-gun, Jeollanam-do, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Todos experimentan el final de la vida. Hay varios fines, como uno programado y uno repentino, pero es difícil acostumbrarse a él. Sería un contexto similar si quisiéramos ir al &#39;fin de la tierra&#39; al menos una vez. Porque tengo la expectativa de que puedo comenzar de nuevo después de ver el fin de la tierra y caminar de nuevo. Siguiendo las expectativas, la gente se reúne desde Seúl a Cheonni-gil, por lo que la tierra fue abandonada una vez.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Estación de exploración de Namdo, Haenam, en el extremo sur de la península de Corea
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Como su nombre indica, el final de la península de Corea y el punto de partida de la tierra, como su nombre indica, se encuentran en la parte más meridional de Haenam, el punto más meridional de la península. Gracias a esto, la gente sigue el simbolismo del fin y comienza a visitar el fin de Haenam. Al salir del área metropolitana, un día completo es la distancia que debe correr. Esta es la razón por la cual es demasiado mirar el fin de la tierra después de venir a Haenam. Echemos un vistazo a cada rincón de Haenam. Haenam gira repleta de lo más destacado y comida, a partir de ahora.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Cuando abres el mapa de Haenam, puedes ver las ruinas de las aves migratorias de la alta montaña Yunseon-do, Daeheungsa, Mihwangsa y Gocheonam que se extienden de lado a lado. Se requiere un mínimo de 2 noches y 3 días para explorar adecuadamente todo esto (basado en la conducción autónoma desde el área metropolitana). Puede decidir la ruta sumando o restando según su preferencia y horario. Recordando el final de la tierra donde puedes ver amaneceres y atardeceres, las aves migratorias de Mihwangsa, Gocheonam y los jardines de flores, que se consideran puntos de puesta de sol, pueden ayudarte a elegir alojamiento y viajes.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Si ingresa a Haenam Land después de pasar Haenam IC o Pyeongdong IC, hay un sitio histórico cercano a Gosan Yunseondo y el Templo Daeheungsa (Parque Provincial Duryunsan). Primero, visité las ruinas de la isla Yunsan en Gosan y visité el templo Daeheungsa. Después de ver la puesta de sol en el Templo Mihwangsa, decidí mudarme al final de la tierra y quedarme por 1 noche. Al día siguiente, es un buen momento para ver el amanecer de Memseom y mirar alrededor del fin de la tierra. Si la hora de llegada es por la tarde, está bien mirar primero el final del terreno, ver el atardecer y el amanecer aquí, y luego moverse en la dirección opuesta.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Haenam Yoon, un prestigioso miembro de la familia de la dinastía Joseon, está lleno de artefactos.
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El viaje de Haenam comienza desde las ruinas de Yunseon-do, Gosan. Haenam está lleno de atracciones, pero es lamentable a excepción de las altas montañas. Echemos un vistazo a la exposición de reliquias en la isla Yunseon en Gosan y diríjase al área de Nokwoodang (Historia No. 1, sitio histórico No. 167). Dongseon también continúa naturalmente.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Inaugurado en 2010, Gosan Yunseondo Relics Exhibition muestra la situación de los tiempos a través de las obras de los sirvientes de Gosan y Haenam Yoon. También puedes aprender naturalmente sobre la familia de Haenam Yoon, que era un suegro prestigioso. Las reliquias de Gosan, así como los retratos de tributo de su bisnieto Yun Doo-seo (Tesoro Nacional No. 240), se transmiten de generación en generación. Es sorprendente que haya tantos tesoros en una casa. Cada una de las reliquias que llenaban la sala de exhibición es transmitida por los descendientes de los descendientes que no han guardado nada más que luz. Parece que se enfrenta a una entidad alpina distante que solo conoció en los libros de texto a través de &amp;lt;The Fisherman History&amp;gt; y &amp;lt;Ouga&amp;gt;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sala de exposiciones de artefactos - Haenam-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/295/8aa86934-a617-445d-80b3-c46197e38914.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sala de exposiciones de artefactos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Echemos un vistazo a Alpine. Gosan Yunseon (1587 ~ 1671). En 1628 (Injo 6), comenzó una mansión al comienzo de Byeolsimundae y se convirtió en el maestro de Bongrimdaegun (Hyojong). Jung-soo, Norong Yeong-su, Woo-am y Song Si-yeol. Hubiera sido el mejor momento de su vida política llena de Guiyang y ermitaño. Nokwoodang es una casa donde los Bongrim Daegun descendieron al trono y fueron entregados al maestro Gosan. La casa en Suwon fue trasladada a Gohaean cuando Hasan descendió.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sala de exposiciones de artefactos - Haenam-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/295/1eae8a0a-ff23-4683-8379-26abb6af6fb6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sala de exposiciones de artefactos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Casa alpina en Visa Tree Forest y Nokwoodang
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Jongtaek de Haenam Yoon, que abarca Anchae, Sarangchae, el santuario de Gosan, el santuario de Eochoeun y Chuwondang, también se conoce como Nokwoodang (Sitio histórico No. 167). Dang Ho, &#39;Nokwoo&#39;, fue escrito por Ikdong Iseo (1662 ~ 1723), el primer autor de Donggukjin.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Nokwoodang desde la cima - Haenam-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/295/531cbd2b-12ac-4a09-b8c6-59eb5aa7f71f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Nokwoodang desde la cima
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El plato de Nokwoodang es también su trabajo. Estaba cerca de Yoon Doo-seo, un bisnieto de las montañas altas. Es una &#34;lluvia verde&#34; si desentrañas el &#34;verde&#34;. La lluvia, que cae cuando la hierba y los árboles son verdes, significa agua fresca de la vida. Además, a menudo se interpreta como el sonido de las hojas de ginkgo frente a Nokdangdang y el viento que azota el bosque detrás de Ndungdang.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Yoon-Hik Yoon, el decimocuarto descendiente de Kosan, que protege a Nokdang(남성) - Haenam-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/295/07fd6011-fe1d-4b40-acd5-006a0d32401a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Yoon-Hik Yoon, el decimocuarto descendiente de Kosan, que protege a Nokdang(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    ¿Es porque es tan famoso como un sitio alpino? Eure Nokdang es considerado como el lugar de nacimiento de una montaña alpina. De hecho, no es. Al observar el documento de redacción preliminar bilateral de las reliquias (Tesoro No. 482-5), se puede ver que Alpine fue adoptado como una gran casa cuando tenía 8 años.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Naengwoodang, Sarangchae, donde se quedó Jongson de Haenam Yoon - Haenam-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/295/5cb4d4f5-0e4d-49eb-b9ee-e5693ec6833d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Naengwoodang, Sarangchae, donde se quedó Jongson de Haenam Yoon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cuando pisó por primera vez a Haenam, cumplió 25 años. Hasta entonces, vivía en Seúl. La estancia más larga en Seúl, excepto los 20 años que pasó en el exilio en la vida de Gosan en 1985, fue Seúl. Se dice que se quedó aquí en Haenam Nokwoodang durante 6 años y Geumgye-dong durante 9 años. Pasé casi tanto tiempo en su escondite en Bogildo, así que si quieres sentir más el sendero alpino, debes pasar por Bogildo. Al final de la tierra, un barco de pasajeros parte hacia la Isla Bogil (Isla Ohwado).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Naengwoodang, Sarangchae, donde se quedó Jongson de Haenam Yoon - Haenam-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/295/957904b0-bc01-4caa-b4cd-9857ffbf364e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Naengwoodang, Sarangchae, donde se quedó Jongson de Haenam Yoon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Se necesita mucho tiempo para examinar adecuadamente los restos del Museo de Arte Gosan Yunseondo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&amp;lt;Sanjungsingok&amp;gt; donde puedes ver la escritura alpina - Haenam-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/295/389eaeca-3905-44e7-953f-54b2d3e6d0e0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     &amp;lt;Sanjungsingok&amp;gt; donde puedes ver la escritura alpina
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Documentos de Nobi de la dinastía Goryeo (Tesoro No. 483), incluyendo libros como &amp;lt;Motivo de la cadena de oro (Tesoro No. 482-2)&amp;gt; &amp;lt;Sanjungsingok (Tesoro No. 482-3)&amp;gt; y &amp;lt;La historia del pescador&amp;gt; Esto es porque Hay muchas cosas que ver, como el documento de borrador preliminar bilateral (Tesoro No. 482-5).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Presentación a nivel de mansión derecha - Haenam-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/295/98d53f41-e9d9-4dcb-9a14-96ba163a6540.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Presentación a nivel de mansión derecha
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Las obras del bisnieto Gong-jae también son difíciles. Autorretratos de las ofertas públicas introducidas anteriormente, incluyendo Doo-seo Yun (Tesoro Nacional No. 240), Gongjaehwahwa (Tesoro No. 481), Baekmado (Tesoro No. 481), Mapa Dongguk Yeoji (Tesoro No. 481-3) , pinturas de bodegones e hidratación Jinkyungsan. La parte de atrás está esperando.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Autorretrato de Yoon Doo-seo, bisnieto de las montañas altas - Haenam-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/295/62266079-c205-48c1-b730-9d46c4c1e9c6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Autorretrato de Yoon Doo-seo, bisnieto de las montañas altas
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Vayamos a Nokwoodang después de mirar las reliquias. Las paredes suavemente curvadas continúan brillando. Curiosamente, la imponente puerta está al costado.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La bella figura que dibujó Yun Yong, el nieto de Gongjae - Haenam-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/295/efb8c0a1-8b36-46ef-8e94-bb94d859d16c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La bella figura que dibujó Yun Yong, el nieto de Gongjae
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El comentarista cultural de Haenam-gun Office, Park Mi-rye, explicó que significa &#34;Viviré en silencio sin revelarme al mundo&#34;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La puerta ascendente de la casa alpina que mira hacia los lados sin mirar a Sarangchae - Haenam-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/295/645d59e5-5c43-4b0c-87a2-af1244ee3629.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La puerta ascendente de la casa alpina que mira hacia los lados sin mirar a Sarangchae
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Nokwoodang vive actualmente en Gosan, el decimocuarto descendiente de Gosan. En los aleros dobles para la preservación del calor que Sadaebu no usaba en ese momento, podemos ver la tradición de perseguir la poesía del mundo real.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;20&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Camino de la pared de piedra de una lujosa casa alpina - Haenam-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/295/b3651f35-96d4-4fea-9c97-1446d27f275f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Camino de la pared de piedra de una lujosa casa alpina
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vas a Nokdangdan, camina a lo largo del muro de piedra hasta el bosque de árboles de Visa. Después de pasar el santuario alpino, la pesquería ancestral ancestral de Haenam, Echo Hyo-jeong (1476 ~ 1543), pasa a través del santuario, y el camino del bosque del árbol Visa es designado como monumento natural. Eochoeun, Hyojeong Yoon, tomó el terreno en Nokwoodang y sentó las bases para que floreciera Haenam Yoon. Se dijo que los descendientes plantaron el árbol Visa en respuesta a su instrucción: &#34;Si ves una roca en la montaña trasera, el pueblo será pobre&#34;. Esta es también la razón por la cual se creó la delicadeza de Haenam. Cuando visitaron a Jongtaek del Sr. Haenam Yoon, quien dijo que los pedos cambiarían, recibieron el té y el té coreanos hechos con Visa.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;22&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Santuario alpino - Haenam-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/295/e8c3285d-e2c1-42da-bd3d-0ff7b63617b8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Santuario alpino
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Incluso ahora, ni siquiera he podido ver Visa Gangjeong, pero incluso en medio del invierno, sigo calmando la lluvia en medio de la lluvia. ¿Alpine escuchó esta lluvia aquí?
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;24&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Santuario Eochoeun - Haenam-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/295/f5abcc1c-0b1d-433d-8204-ee2e53654109.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Santuario Eochoeun
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   CONSEJO Sitio histórico de Gosan Yunseondo
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Para entrar en las ruinas del Alpine Yunseon-do, debes pagar una tarifa de admisión. 2,000 wones para adultos, 1,500 wones para jóvenes y guardias militares, y 1,000 wones para niños. También puede escuchar explicaciones de comentaristas culturales que residen en la sala de exhibición de reliquias. Cerrado los lunes, de 9 a.m. a 6 p.m. Después de inspeccionar la exposición de reliquias, lleva unas generosas 2 horas recorrer la caminata Bijarim de Nokwoodang.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     ▶ Contacto
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Sitio histórico de Gosan Yunseondo: 061-530-5548, 135 Nokwoodang-gil, Haenam-eup, Haenam-gun, Jeollanam-do
    &lt;br/&gt;
    Oficina de Haenam-gun Turismo Cultural 061-530-5918
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurantes cercanos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Hay bastantes restaurantes donde se puede degustar comida coreana y sashimi en ciudades y áreas turísticas cerca de la oficina del condado. Las tiendas especializadas en pollo, conocidas como otro manjar en Haenam, también se reúnen en Dongyeon-ri. Hay muchos restaurantes e instalaciones de alojamiento en el fin del mundo.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurante Cheonil
    &lt;/strong&gt;
    Hanjeongsik / Haenam-eup, Eupnaeri / 061-536-4001
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Seongjeong Han
    &lt;/strong&gt;
    Han Jeong-sik / Gugyo-ri, Haenam-eup / 061-536-1060
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurante Honam
    &lt;/strong&gt;
    Hanjeongsik (curso de hongos) / Samsan-myeon Gurim-ri / 061-534-5400
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Tubo con cable
    &lt;/strong&gt;
    Han Jeong-sik / Samrim-myeon Gurim-ri / 061-534-2959
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pollo longevidad
    &lt;/strong&gt;
    Cocina de pollo / Haenam-eup Dongdong-ri / 061-535-1003
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Hosanjeong
    &lt;/strong&gt;
    Cocina de pollo / Haenam-eup Dongdong-ri / 061-534-8844
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Land End Garden Hall
    &lt;/strong&gt;
    Songji Song Hori / 061-532-3004
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Fin del mar
    &lt;/strong&gt;
    Songji Songhori / 061-534-6422
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Hazlo
    &lt;/strong&gt;
    Songji Song Hori / 061-532-0005
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2.Alojamiento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Land End Motel
    &lt;/strong&gt;
    Songji Songhori / 061-535-5001
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Hotel Haenam Land End
    &lt;/strong&gt;
    Namdong-gil, Haenam-eup / 061-530-8000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Motel azul
    &lt;/strong&gt;
    Songji Song Hori / 061-534-6677
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Tubo con cable
    &lt;/strong&gt;
    Daeheungsa-gil, Samsan-myeon / 061-534-2959
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.yuseongwan.com/html/main.php&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.yuseongwan.com/html/main.php
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se creó en mayo de 2016 y puede modificarse más adelante, así que asegúrese de verificarla antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La temporada de la cabaña está aquí. - Boseong-gun, Jeollanam-do, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/the-season-of-the-hut-is-here-293-es/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Mar 2020 03:15:49 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/the-season-of-the-hut-is-here-293-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Boseong-gun, Jeollanam-do, Korea&#34; data-title=&#34;the-season-of-the-hut-is-here--293&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;El encanto de las ricas marismas de Namdo - Boseong-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/293/86007a6c-8bae-4824-80fa-8464c50359fd.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    El encanto de las ricas marismas de Namdo
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   La temporada de la cabaña está aquí.
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Boseong-gun, Jeollanam-do, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Polla. Antes de decir su nombre, era solo uno de los muchos peces y mariscos. Sin embargo, cuando él llama su nombre, que comienza con el nombre, &#34;Kokmak&#34;, nacido y criado en la planicie volcánica de Namdo, se enciende. Sin importar de dónde vienes, es agradable ser un niño, pero no hay forma de ocultar tu emoción porque se agrega el mejor compañero &#34;Beolgyo&#34;. &#39;Bolgyo Komak&#39;, llamado el pico más alto de Komak. ¿Cómo podemos evitar tener un pequeño festival allí? En el viento de otoño, se agrega una verdadera energía fría, por lo que vamos a Bolgyo en temporada.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Las planicies de marea de Nando son ricas en sabor. Cuando sopla la brisa fría, comencé a ir a Boseong beolgyo para probar la polla masticable.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Beolgyo Cockle Festival celebrado 13 veces este año - Boseong-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/293/e935e9d7-1c75-4990-97b6-f249d4258eb3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Beolgyo Cockle Festival celebrado 13 veces este año
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El &#34;Festival Beolgyo Kok&#34;, que ya ha abierto las puertas de Kokcheol Cheol, que ya ha llegado al 13, se ha celebrado durante tres días desde el 31 de octubre. El festival ha pasado brevemente, pero no es necesario decepcionarse ya que el comienzo es a partir de ahora.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ha estado sucediendo durante tres días desde el 31 de octubre. - Boseong-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/293/b69bbc7d-e203-4bfd-9613-5c5748101dba.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ha estado sucediendo durante tres días desde el 31 de octubre.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   ¡Vamos a probar el viento frío que se vuelve más duro!
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Para aquellos que todavía tienen curiosidad, tomemos un momento para echar un vistazo al Festival Kkot. El festival anual de carbón de Beolgyo que se celebra desde finales de octubre hasta principios de noviembre es el festival principal a lo largo del arroyo Beolgyo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Daepo Village donde se llevaron a cabo varios eventos de experiencia - Boseong-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/293/681c24a0-fb2c-4685-895c-925a76f77ea9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Daepo Village donde se llevaron a cabo varios eventos de experiencia
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En Daepo-ri, un pequeño pueblo de pescadores, se lleva a cabo pesca práctica en las planicies de mareas. Si realmente quieres recolectar el berberecho, debes ir al mar más alejado, pero el día del festival, espolvorea el berberecho en la marisma para un evento experimental.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Daepo Village donde se llevaron a cabo varios eventos de experiencia - Boseong-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/293/d5b81564-6290-446f-8a56-e196a916c169.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Daepo Village donde se llevaron a cabo varios eventos de experiencia
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Todos los eventos de experiencia son gratuitos, e incluso los más pequeños se pueden degustar en su totalidad.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Beolgyocheon Stream celebró la ceremonia de apertura del Festival Beolgyo Kok el 1 de noviembre. - Boseong-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/293/e0b75dba-cfca-4691-b537-1ec785c4a6f9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Beolgyocheon Stream celebró la ceremonia de apertura del Festival Beolgyo Kok el 1 de noviembre.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Experiencias emocionantes se desbordan. Si no tienes miedo de que todo tu cuerpo esté lleno de barro, puedes desafiar a &#39;Kokkakki&#39; si solo puedes permitir la cantidad de agua salada en tus manos. Además, no se pierda el &#34;Vamos a hervir la degustación&#34;, que es lo más esperado de todos los que participan en el Festival Kolk.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El día del Festival Kokmak, se realizó un evento de experiencia alrededor de Bolgyocheon. - Boseong-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/293/6cf3c838-b774-442e-8ea5-39af17957ddf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El día del Festival Kokmak, se realizó un evento de experiencia alrededor de Bolgyocheon.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Varias calles de experiencia te esperan para disfrutar de las escarpadas mareas de la isla de Namdo, como una experiencia de paseo en bote y correr un plano de mareas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El día del Festival Kokmak, se realizó un evento de experiencia alrededor de Bolgyocheon. - Boseong-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/293/c8d952e1-64d2-4ada-9dee-7d212a17b0f3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El día del Festival Kokmak, se realizó un evento de experiencia alrededor de Bolgyocheon.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Comamos como un festival de gallos. Los eventos que despiertan los cinco sentidos, como el festival de K-pop, la novela &amp;lt;Taebaek Mountain Range&amp;gt;, un recorrido literario y un pequeño espectáculo de canciones, se suman a la profundidad del festival.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Poomba Performance - Boseong-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/293/be103866-e447-4726-aefe-777ed9a8b4a5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Poomba Performance
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Ahora que hemos visto los festivales pasados, hagamos un viaje a gran escala. No importa cuán &#39;Beolgyo&#39; sea &#39;Kokmak&#39;, &#39;Kokmak&#39; es &#39;Beolgyo&#39;, pero ¿dónde puedo probarlo? Además de Kokmak, Yangdae Mountain Mountain y Daeha Fiction &amp;lt;Taebaek Mountain Mountain&amp;gt;, que representan a Beolgyo, no pueden pasarse por alto. Entre Suncheon y Boseong, el beolgyo, que abarca las cálidas planicies de marea de las bahías de mujeres y Suncheon, es el escenario real de la novela de Jung Tae-rae &amp;lt;Taebaeksanmaek&amp;gt;, que trata sobre la tragedia del conflicto cognitivo causado por la confrontación ideológica. Ha sido amado como un destino literario desde entonces. El Festival Kokmak también se llevó a cabo bajo el tema de &#34;Takbaek Mountain Range Literary Tour según el gusto de Kokmak en Beolgyo&#34;.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Evento de música tradicional coreana - Boseong-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/293/b22c7567-76c7-4a3f-ab17-3346cb80f926.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Evento de música tradicional coreana
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   La etapa real de la novela &amp;lt;Cordillera de Taebaek&amp;gt;
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Correcto. &amp;lt;Taebaek Mountain Range&amp;gt; es lo primero si ingresas a la tierra &#39;Bulgyo&#39;. En la novela, &#39;Kok-mak&#39;, que lleva el bee-gyo, parece estimular la imaginación imaginativa. Echemos un vistazo a &amp;lt;Cordillera de Taebaek&amp;gt; por un momento. El trasfondo de la novela fue el año del incidente de Yeosun en 1948, cuando el castigo del ala izquierda volvió a ocupar al ejército y se confundió. Comienza con una escena en la que el miembro del partido secreto de izquierda Jung Ha-seop entra en el castigo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Beolgyo, la primera gira literaria que puede viajar con los dos pies - Boseong-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/293/46c07eff-419c-434c-95ba-7aae206f8dd0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Beolgyo, la primera gira literaria que puede viajar con los dos pies
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La casa de la boca de incendios y los pinos Hyunbu, donde se escondía Jung Ha-seop, también mantienen su lugar. Si conoce &amp;lt;Taebaek Mountain Range&amp;gt;, debe estar contento. La escena donde se desarrolla el fondo de la novela y la película frente a los ojos agrega &#39;singularidad&#39; al viaje a Beolgyo. Tiene un significado de multiplicidad, que se suma a la historia y la cultura, en lugar de solo un destino de viaje. Los puentes sobre Beolgyocheon que penetran en la ciudad de Beolgyo saludan a los viajeros. Incluso mirar estas &#34;piernas&#34; puede hacer un gran viaje de beolgyo. Un puente de hierro donde Yeom Sang-gu compite con una espada doble para tomar el control del primer mundo de castigo. Los puentes que vi en la novela, como el Buyonggyo, donde murieron muchas personas debido al conflicto entre el Norte y el Sur, cuelgan del beolgyocheon.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Beolgyo, la primera gira literaria que puede viajar con los dos pies - Boseong-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/293/1222f926-2641-4bb3-b2af-83ff9a5585e2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Beolgyo, la primera gira literaria que puede viajar con los dos pies
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Buyonggyo, también conocido como el &#34;Puente Sohwa&#34;, no es solo un puente. Varias personas murieron aquí durante el incidente de Yeosun y cuando los rebeldes fueron reprimidos. Ahora, se agrega un nuevo puente que permite el paso de vehículos. Cuando vaya río arriba del puente digestivo, verá Honggyo (Tesoro No. 304), que Yeom Sang-jin apiló para distribuir a los inquilinos el arroz que robaron. Se dice que este lugar tiene un puente hecho de balsas, y el lugar ha sido llamado &#34;Bulgyo&#34;. Honggyo, ubicado al pie de un puente de balsa, fue construido como un puente de piedra en 1729 por un proyecto de misionero. Se convirtió en el Puente del Arco Iris desde que el puente fue reparado en 1737 (Yeongjo 13).
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mercado Beolgyo donde puedes ver varios productos marinos - Boseong-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/293/4cd40e5c-c9de-402c-ab91-5b71e7c95172.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mercado Beolgyo donde puedes ver varios productos marinos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Además, también hay salones de secundaria, clubes nocturnos, posadas de Namdo y la casa de Kim Bum-woo, que se utilizaron como unidades de alojamiento para la Universidad Tobal. Es un espacio que abarca la historia moderna y contemporánea de Corea, donde la ideología en conflicto con la tristeza perdió para el país apuntando a la espada.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mercado Beolgyo donde puedes ver varios productos marinos - Boseong-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/293/603c6909-2c24-4377-a2fe-1ccd91e2167d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mercado Beolgyo donde puedes ver varios productos marinos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   ¡La mano se va, la mano se va, en la pequeña polla masticable!
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ahora, siguiendo la &amp;lt;Cordillera de Taebaek&amp;gt;, hicimos un recorrido por la historia de Bolkyo, así que es hora de probarla. En la novela &amp;lt;Cordillera de Taebaek&amp;gt;, también aparece un pequeño gallo. Esta es una escena en la que el bombero que conoció a Jeong Ha-seop se está preparando para el desayuno y lamenta que no haya un niño, y Yeom Sang-gu compara la casa del forastero con &#34;parece un niño de invierno&#34;. En particular, después de digerir Jeong Ha-seop, después de una noche, preparándose para el desayuno, lamenta que no haya una brocheta.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Bokkocheon cuenta con un sabor masticable y crece mejor en las planicies de marea alrededor del río Gaet, donde el agua dulce fluye desde el mar. ¿Es eso así? Con los llanos de marea que solo contienen mujeres, las personas de beolgyo se llaman &#34;Cham&#34;. Aquí estoy un gallo. Las arrugas son profundas y la piel es dura. Es masticable, masticable e incluso huele a mar. Es delicioso solo para comer y delicioso como guarnición.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El lado izquierdo de la imagen es un verdadero negro - Boseong-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/293/85719bc1-31c3-43c2-bfe3-728a36bc96ec.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El lado izquierdo de la imagen es un verdadero negro
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   No es solo que hay un verdadero pequeño. También hay un nuevo estilo de gallo llamado gallo de nombre arrogante. Las arrugas de la cáscara son relativamente poco profundas en comparación con el verdadero maíz. Algunas personas dicen que el sabor está ligeramente deteriorado. Mirando la verdadera y nueva polla, puedes distinguirlas claramente solo por su apariencia. Chamkomak es el más delicioso desde Chuseok hasta el día de Año Nuevo, pero es difícil probar el komak masticable y firme hasta principios de marzo en primavera.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El lado izquierdo de la imagen es un verdadero negro - Boseong-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/293/4ab5f5f5-0ba5-45fd-8a1b-055dcf468128.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El lado izquierdo de la imagen es un verdadero negro
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hay muchas tiendas especializadas alrededor del recinto del festival ubicadas alrededor de Beolgyocheon. Puedes probar Kokmak como guarnición en un restaurante en la ciudad de Beolgyo, pero aún es desafortunado pasar por un restaurante Kokmak. La comida del komak es de aproximadamente 15,000 wones por persona. Salen varios tipos de platos pequeños, como el alforfón hervido y el alforfón fresco, el pincho a fuego lento y el pincho a fuego lento.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kokjeong puso comida coreana en Bolgyo - Boseong-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/293/e258aaf8-b821-4858-b63c-63592bd93288.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kokjeong puso comida coreana en Bolgyo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   No dejes que tus pies se caigan con una deliciosa polla. Lamento averiguar el precio. Incluso durante el festival, es una pequeña polla que se jacta de un precio de rescate razonable. Chamkomak es de 15,000 ~ 7000 wones por 1 kg, y el nuevo komak es más barato que eso.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Condimento picante con salsa picante y agria - Boseong-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/293/4546c254-cf1f-4d92-a663-46613924ab17.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Condimento picante con salsa picante y agria
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Recuerde que puede comprar un pequeño precio en el beejangjang los días 4 y 9, y en la mañana frente a la estación de beolgyo todas las mañanas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pollo frito con verduras y huevos. - Boseong-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/293/c62b4804-8042-4b4b-985f-e83caab2b361.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pollo frito con verduras y huevos.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurantes cercanos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Restaurante Dick Cock: Chaedongseon-ro, Beolgyo-eup / 061-858-2255
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    La pequeña casa original: Jeongjorae-gil, Beolgyo-eup, Boseong-gun / 061-857-9919
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.bgkomak.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.bgkomak.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Jangdo Bienestar Komak Set: Boseong 1-gil Market 1-gil / 061-858-9300
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2.Alojamiento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Boseong Inn: Taebaeksanmac-gil, Beolgyo-eup, Boseong-gun / 061-858-7528
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.boseonginn.org/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.boseonginn.org/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Grand Motel: Boseong-gun, Boseong-gun / 061-858-5050
    &lt;br/&gt;
    Daedojang: Boseong-gun, Boseong-gun / 061-858-0039
    &lt;br/&gt;
    Boseong Da Beach Condo: Chungui-ro, Hoecheon-myeon, Boseong-gun / 061-850-1114
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.dabeach.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.dabeach.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se actualizó en diciembre de 2015 y puede modificarse más adelante, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gourmet Tour of National Road No. 2 ④Boseong ~ Jangheung, Boseong Green Tea, Beolgyo Komak, Jangheung Hanwoo Samhap - Boseong-gun, Jeollanam-do, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/gourmet-tour-of-national-road-no-2-boseong-jangheung-boseong-green-tea-beolgyo-komak-jangheung-hanwoo-samhap-285-es/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 22:53:52 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/gourmet-tour-of-national-road-no-2-boseong-jangheung-boseong-green-tea-beolgyo-komak-jangheung-hanwoo-samhap-285-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Boseong-gun, Jeollanam-do, Korea&#34; data-title=&#34;gourmet-tour-of-national-road-no-2-boseong-jangheung-boseong-green-tea-beolgyo-komak-jangheung-hanwoo-samhap--285&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Los personajes principales de Jangheung Hanwoo Samhap son la carne coreana, las almejas y los champiñones. - Boseong-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/285/b627c1fe-efe8-43b4-a5c8-fcef8d3a6e5b.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Los personajes principales de Jangheung Hanwoo Samhap son la carne coreana, las almejas y los champiñones.
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Gourmet Tour of National Road No. 2 ④Boseong ~ Jangheung, Boseong Green Tea, Beolgyo Komak, Jangheung Hanwoo Samhap
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Boseong-gun, Jeollanam-do, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Pasando por el río Seomjin y entrando en la región de Honam, se desarrolla una fiesta de sabor auténtico. Después de pasar Hadong, ingresó a Jeolla-do Land, que comúnmente se conoce como &#39;Namdo&#39; a través de Gwangyang. Desde Gwangyang, donde ha terminado su último recorrido de degustación, irá directamente a Boseong por la Carretera Nacional 2. Es hora de disfrutar el sabor de Boseong (Beolgyo) y Jangheung. El cielo se eleva y los caballos comienzan a comer en esta temporada, los amantes de la comida de Namdo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    El bulgogi de Gwangyang también sabe bien, pero quizás es a partir de ahora que sientes la comida de Namdo. Cualquiera que haya visitado Namdo tendrá un recuerdo fascinado por una guarnición con una tierra, un mar y una bola de mar que llenarían una estatua incluso si solo se ordenara ciento y medio. Incluso si no tiene que buscar manjares, ¿cuál es el sabor del naro de esta tierra que es lo suficientemente delicioso? La saliva va más allá de imaginar cuán generosa será.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Boseong primero. Si hay Hadong en Yeongnam, hay Boseong en Honam. Todos son famosos por los autos. Boseong, famoso por sus campos de té verde, ha tenido éxito en la comercialización del té verde no solo como un &#34;paisaje&#34; sino también como un &#34;sabor&#34;. Cuando se le preguntó: &#34;¿Qué es lo mejor en el campo de té verde Boseong?&#34; La sensación de tocar la lengua se recuerda más claramente que se ve con los ojos. El helado suave con un rico sabor a té verde me mantuvo buscando helado de té verde mientras estaba en Boseong. No solo eso. Cerdo criado con té verde Boseong. El dinero verde de Boseong también es indispensable.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Al mismo tiempo, los cerdos criados con té verde se agregan con polvo de té verde, por lo que se sienten menos y se agrega el verde del té verde. (Aunque es difícil de entender) Incluso aquellos que no comen bien el cerdo tienen una diferencia cuando ven palillos si son ejotes Bosung. No es difícil ver a Dawon en cada rincón de Boseong.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Boseong Daehan Dawon - Boseong-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/285/abb186ca-ddc3-4e95-8c69-32498f4c221c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Boseong Daehan Dawon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Una vez que lo pruebas, no puedes olvidarlo
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Y hay otro lugar, Boseong, que Boseong abraza. Lo primero que viene a la mente antes de decir &#39;No te enorgullezcas del castigo&#39; es una historia corta. Es un beolgyo que se ha empotrado tierra adentro incluso en la Isla Sur. Gracias a esto, solo una mujer, como una mujer, tenía un generoso piso de marea, y aquí hay una polla rígida.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La gente de aquí está orgullosa de las gambas y dice: &#34;Tres meses de frío, el sabor de las gambas no cambia incluso si sabe a predisposición&#34;. Gracias a su sabor excepcionalmente masticable y profundo, también ha sido otorgado al Rey Surasang, la pequeña escuela de beolgyo. La temporada comienza a fines de octubre cuando la brisa fría comienza a soplar. En el mercado ubicado en Beolgyo, hay mucho entusiasmo y las personas que intentan probarlo también continúan. Por supuesto, el mundo ahora es mejor. Puede probar cualquier cosa en cualquier momento, independientemente de la temporada, pero aún así, el sabor del berberecho en la temporada es diferente al de congelado.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Puente Boseong, la delicadeza del mar Boseong - Boseong-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/285/b29679c6-58c6-4b51-9b6f-5d35e4316b3f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Puente Boseong, la delicadeza del mar Boseong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En el pasado, se desbordó en noviembre, y se dijo que &#34;después del sello de agua, el generoso fue el sello de gallo&#34;, y ahora se ha vuelto tan famoso que se ha convertido en un cuerpo precioso que pesa más de 10,000 wones por kg. Recuerde que esto también depende de cuánto recibe cada año.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Diferencia entre polla verdadera y polla nueva - Boseong-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/285/a8151589-d3a6-4f58-9c0a-f2503b403ed1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Diferencia entre polla verdadera y polla nueva
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Se divide en tres tipos: el kommak natural, el nuevo kommak y el pikomak. El caqui proviene del nombre, pero supera el nombre verdadero. Algunas personas dicen que la nueva polla es mejor. Se dice que una nueva polla con pocos objetivos y solo rayas es una polla de mierda. Hervir y servir como guarnición. Cuando vas al restaurante, la guarnición que sirves es el lado nuevo. Se agrega corcho de sangre relativamente grande al condimento y se come en el circuito. La textura crujiente es deliciosa.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Diferencia entre polla verdadera y polla nueva - Boseong-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/285/afee48f0-cd64-4634-8a7a-a832de7d1259.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Diferencia entre polla verdadera y polla nueva
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   No importa cómo lo comas, ¿cómo lo sabrá la gente de aquí? Los especialistas en marketing dicen: &#34;Solo come un pincho hervido, come un pincho a la parrilla, cómelo incluso si lo hierves&#34;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Canela - Boseong-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/285/2df62bd4-97b2-4660-b6b1-9f467acc3b44.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Canela
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Puede probar la brocheta hervida y hervida a fuego lento si ordena una comida de brocheta de 12,000 wones por porción.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Una pequeña batalla - Boseong-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/285/d6b61a52-c865-4212-ac94-f0334ff21155.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Una pequeña batalla
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Hanwoo se encontró con la concha y el hongo, Jangheung Hanwoo Samhap
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#34;Fiesta del Gusto&#34; es probablemente una palabra para él. Jangheung Hanwoo Samhap, quien agrega carne coreana de alta calidad a las almejas y setas frescas, es un anhelo de probar en algún momento para aquellos que conocen su existencia. La razón por la que nació tal comida caliente se puede ver mirando a Jangheung por un tiempo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jangheung Hanwoo Samhap Hansang - Boseong-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/285/baa2cf2c-d7ff-42e6-97f6-6a61793253a6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jangheung Hanwoo Samhap Hansang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Se considera que Jangheung es el mayor productor nacional de carne coreana que produce y consume 56,000 carne coreana al año. En el mar que alberga, aparece otro marisco clave, que se considera como otro manjar en Jangheung. A medida que los manjares representativos de la tierra y el mar se hayan encontrado, la expectativa definitivamente aumentará. ¡Agregue algunos hongos que sean buenos para su cuerpo! ¿Qué puedes decir antes de probarlo?
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jangheung Hanwoo - Boseong-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/285/61fe4022-90b5-47b8-8442-5026d3efe933.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jangheung Hanwoo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Si quieres probar la carne coreana en Jangheung, Jeonnam, puedes visitar Jeongnamjin Saturday Market, donde se crean las calles de carne coreana. Se dice que Janghung tiene más carne coreana que Jangheung Gunmin, por lo que Jangheung es la ciudad natal de la carne coreana. Cuando se busca un mercado de los sábados, el &#34;ganado nativo coreano&#34;, que solo se escuchaba con palabras, entra en contacto con la piel. El restaurante Samwoo, así como los mayoristas coreanos de carne de res, se encuentran en todo el lugar, por lo que es fácil comprar y probar solo ingredientes.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Conchas y setas clave de carne coreana Janheung - Boseong-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/285/ef70e505-6a7e-42f4-80cf-217e4493c3f9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Conchas y setas clave de carne coreana Janheung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Los ingredientes principales de Hanwoo Samhap son la carne coreana, las almejas y los champiñones. Si compra ingredientes e ingresa al restaurante, puede disfrutar de Samhap a un pequeño precio. Si no hay mucha gente, es aconsejable ir directamente a la &#34;tienda de carne&#34; que sirve como restaurante. Seleccione la cantidad deseada de carne coreana del sitio deseado. Las almejas y los champiñones se atan juntos, por lo que puede prepararlos según la cantidad de carne.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cómo disfrutar de Jangheung Hanwoo Samhap - Boseong-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/285/7314f9b1-2fa8-48ae-bc4b-b4097befbad8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cómo disfrutar de Jangheung Hanwoo Samhap
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    No hay nada envidiable en el mundo en ese momento si pones una cáscara de llave, carne coreana y champiñones en un plato caliente. Aunque varía ligeramente según el sitio, incluso si elige el mejor solomillo de flores, puede disfrutar de Samhap tanto como cualquier glotón si cuesta entre 30,000 y 40,000 wones por persona. Las almejas altas y las setas cuestan 15,000 wones por paquete.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cómo disfrutar de Jangheung Hanwoo Samhap - Boseong-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/285/eb5402a1-24fd-402a-96e6-3f563ebf00d5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cómo disfrutar de Jangheung Hanwoo Samhap
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Las almejas clave y los champiñones captan el sabor que se puede sentir solo con carne de res coreana. Es difícil cocinar demasiado para preservar el sabor de cada ingrediente. La canción sale en un momento en Samhap. Las costumbres de Namdo no son en vano.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cómo disfrutar de Jangheung Hanwoo Samhap - Boseong-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/285/35fd4114-1b2e-4255-9aee-ec6e113fdec6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cómo disfrutar de Jangheung Hanwoo Samhap
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurantes cercanos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;strong&gt;
   &lt;/strong&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     ▶ Bosung
     &lt;br/&gt;
     Arboreto Chamok
    &lt;/strong&gt;
    : Nokdon / Hoecheon-myeon / 061-853-5558
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Salón Especial
    &lt;/strong&gt;
    : Nokdon / Boseong-eup / 061-852-4545
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.specialhouse.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.specialhouse.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     El pequeño restaurante original
    &lt;/strong&gt;
    : Komak / Beolgyo-eup / 061-857-9919
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Cock pequeño restaurante
    &lt;/strong&gt;
    : Komak / Beolgyo-eup / 061-858-2255
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pequeño restaurante Beolgyo
    &lt;/strong&gt;
    : Komak / Beolgyo-eup / 061-857-7675
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     ▶ Jangheung
     &lt;br/&gt;
     Sala Sinnokwon
    &lt;/strong&gt;
    : Comida tradicional coreana / 10-33 Donggyo-ro, Jangheung-eup / 061-863-6622
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Casa del Mar
    &lt;/strong&gt;
    : Kijogaemuchim / 139 Sumun Yonggok-ro, Anyang-myeon, Jangheung-gun / 061-862-1021
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurante del pueblo
    &lt;/strong&gt;
    : Solomillo de ternera a la parrilla / 36 Mullebanganggan-gil, Jangheung-eup, Jangheung-gun / 061-863-2584
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2.Alojamiento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;strong&gt;
   &lt;/strong&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     ▶ Bosung
     &lt;br/&gt;
     Boseong Da Beach Condo
    &lt;/strong&gt;
    : Hoecheon-myeon / 061-850-1114
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Dahyang Motel
    &lt;/strong&gt;
    : Hoecheon-myeon / 010-5347-8733
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.greenteamotel.com/www/index.html&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.greenteamotel.com/www/index.html
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     ▶ Jangheung
     &lt;br/&gt;
     Jinsong Tourist Hotel
    &lt;/strong&gt;
    : 1, Donggyo 2-gil, Jangheung-eup / 061-864-7775
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.jinsonghotel.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     h...
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Bosque de cipreses
    &lt;/strong&gt;
    : 180 Woodland-gil, Jangheung-eup / 061-864-0063
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Spa Resort Andante
    &lt;/strong&gt;
    : 270, Sumunyonggok-ro, Anyang-myeon, Jangheung-gun / 061-862-2100
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se creó en septiembre de 2013 y puede cambiar más adelante, así que asegúrese de verificarla antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Una hermosa isla llamada Soheoksando, Sinan Uido - Sinan-gun, Jeollanam-do, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/a-beautiful-island-called-soheoksando-sinan-uido-226-es/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 07:42:22 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/a-beautiful-island-called-soheoksando-sinan-uido-226-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Sinan-gun, Jeollanam-do, Korea&#34; data-title=&#34;a-beautiful-island-called-soheoksando-sinan-uido--226&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Sonam Jeongjeong Village desde el sitio del exilio - Sinan-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/226/6c56a0de-cd9f-4ed7-b069-623cb97c789b.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Sonam Jeongjeong Village desde el sitio del exilio
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Una hermosa isla llamada Soheoksando, Sinan Uido
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Sinan-gun, Jeollanam-do, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Uido, que lleva el nombre de las orejas de una vaca, es una isla a unas tres horas y media de Mokpo en barco y es conocida por sus dunas de arena. Es una isla hermosa no solo con playas claras y limpias como Donmok, Seongchon y la playa más allá de la banda, sino también el escenario de la ceremonia del té en la cima de Sangsanbong. También es el sitio de exilio del Sonam Jeongyakjeon y sigue siendo un muelle en la dinastía Joseon que conserva la imagen antigua. Echemos un vistazo a la historia de Uido junto con el inexplorado Uido.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Fragancia de Jeongyakjeon en Truth Village, 《Pyohae Shimsal》 y Uido Dock
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Un ferry a Uido que sale de la Terminal de Pasajeros Costeros de Mokpo llega a Uido en tres horas y media a través de Tochodo. Kaido, que sirve como la puerta de Uido, saluda primero al barco de pasajeros, y el barco llega al puerto de Uido, donde se encuentra la aldea de la verdad (Distrito Ui 1). Al otro lado del puerto de Uido, donde se encuentra el pueblo de la verdad, se puede ver el este y el oeste de Souido y Songdo. Uido es el nombre dado a Dori y Mokseom, que sobresalen hacia el oeste de la isla, que se asemeja a la forma de las orejas de una vaca. Otros nombres se llaman Isla Sogu e Isla Ugaedo. Uido depende principalmente de la pesca porque tiene muy pocas tierras de cultivo debido al desarrollo de áreas montañosas alrededor de Sangsanbong, la elevación más alta de la isla, 359m sobre el nivel del mar.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En Uido, hay bastantes patrimonios históricos y culturales. En 1801, los hermanos Son Jeong-jak y Dasan Jeong Yak-yong se dirigieron a Guiyang después de pasar la última noche en la intersección de Yuljeongjeom en la montaña Geumseongsan en Naju. El sitio de exilio de Jeongyakjeon era Uido, que se llamaba Isla Soheksando. Heuksando es conocido como el lugar del exilio en Jeongyakjeon, pero Jeongyakjeon parece haber amado más a Uido. Primero se estableció en Uido, y solo en 1807 entró en Heuksan-do, a 40 km de Uido. También hay un registro de que el Jeong Yak-jeon fue capturado en secreto por la noche para ir a Ui-do cerca de la tierra.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Durante el exilio en Daeheksan-do, Jeong Yak-jeon, que dejó atrás &#34;Asesino&#34;, dejó un libro titulado &#34;Pyohae-shim&#34; durante su exilio en Soeuksan-do. La historia de Pyohae Shim-moon cuenta la historia de Moon Soon-deuk, quien vivió como pescador submarino en la isla de Soheksan. Moon Soon-deuk, quien se enteró de Jeong Yak-jeon durante su exilio, fue a comprar un pez rojo en una isla cercana de Taesado y se fue a la deriva para encontrarse con Pung Rang. Sobrevivió afortunadamente y regresó a su ciudad natal en tres años y dos meses a través de Okinawa, Filipinas, Macao, Nanjing y Beijing. En el artículo del noveno año de la Dinastía Joseon, había un registro en el artículo del noveno año del Rey Sunjo, que decía: &#34;Te ordeno que repatries al vagabundo del país de tránsito&#34;. Dio a conocer la historia completa que experimentó mientras viajaba por el mundo diferente de la de Joseon a Jeong Yak-jeon, y el libro que escribió basado en su dictado es la poesía. En Uido, queda el lugar de nacimiento de Hong Soo Jangsu, Sun Soon-deuk, junto con el exilio de Son Am Jeong-jeon.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sonam Jeongjajeon Exile - Sinan-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/226/d2e1a81c-ea5f-41ae-a4a5-c198c4fe8022.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sonam Jeongjajeon Exile
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    A la entrada de Truth Village, hay rastros de la importancia estratégica de Uido en la dinastía Joseon. Este es el muelle de Uido. Uido también se usó como base naval durante la dinastía Joseon, y se dice que había un gwan-a y una colina al pie de la aldea de la verdad. El muelle de Uido fue creado en 1745 durante la dinastía Joseon. Fue responsable de la función del hocico para anclar el barco, el rompeolas para evitar olas y el astillero para construir y reparar el barco. De hecho, se dice que el bote fue cortado de una montaña cercana en las montañas. El muelle Uido se hace apilando piedras a una altura de 3 m. En el centro del muelle, también hay una línea de relevo que une el bote. El muelle de Uido es el muelle más antiguo e intacto de Corea, y fue designado como Monumento No. 243 en Jeollanam-do.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Muelle Uido construido en la dinastía Joseon - Sinan-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/226/b7dd3a57-9439-4475-8db9-3f2d7d25027d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Muelle Uido construido en la dinastía Joseon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Conociendo las islas inexploradas de Uido
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dónde alojarse en Uido es Truth Village en el este de Uido, Donmok en el oeste y Seongchon Village. Si desea mirar alrededor de Uido, debe soportar las molestias de moverse a pie. La montaña y el mar se pueden disfrutar al mismo tiempo, por lo que es un lugar muy atractivo para los viajeros que tienen mucho tiempo o desean disfrutar de la naturaleza.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La playa más allá de la banda, ubicada a aproximadamente 1 km del pueblo de la verdad, no es muy conocida debido a la popularidad de Donmok y Seongchon Beach, pero es la playa más hermosa de Uido. Más allá de la banda, la playa es un lugar que usa muchos cinturones en lugar de paja de arroz al conectar los techos de paja. El cinturón llega a la playa solo cuando cruza una colina que forma una colonia como un campo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Camino a la playa más allá de la banda - Sinan-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/226/42e4ad3b-3e4f-4181-995e-bc8c9428410c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Camino a la playa más allá de la banda
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La banda que vino de la playa más allá del campo. - Sinan-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/226/21c6a1b4-10f2-43c6-8ad1-2366d83da757.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La banda que vino de la playa más allá del campo.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Si sube la carretera cuesta arriba a unos 500 metros del cruce de la banda, la playa se extiende por la banda cuesta abajo. En las colinas, hay montones de cuartos de lluvia (muros de piedra) construidos para evitar el viento. Cuando desciende la colina, la playa más allá de la banda, de aproximadamente 1 km de largo, se revela. El pie de la montaña, que descendía de Sangsanbong, cayó a la playa, separando la playa más allá de la banda y la playa Seongchon más allá. Es una falla que las olas sean fuertes, pero es perfecto para nadar en el mar porque tiene una arena blanca fina y dura.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Playa más allá de una hermosa banda - Sinan-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/226/8adb4518-1ca8-4a97-a27e-0487318b70f0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Playa más allá de una hermosa banda
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Playa más allá de una hermosa banda - Sinan-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/226/11d515c7-485e-4f0d-a285-5751b8d3c5de.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Playa más allá de una hermosa banda
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La duna de arena que se encuentra al borde de la playa más allá de la banda. - Sinan-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/226/28ec644c-312b-4de8-91a9-1157e48a88b7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La duna de arena que se encuentra al borde de la playa más allá de la banda.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Cuando sales de la encrucijada sobre la playa y subes el camino hacia las aldeas de Donmok y Seongchon, llegas a la colina de la verdad cerca de la fuente de suministro de agua de la gente de Uido. La colina de la verdad es una forma de subir al pico más alto de Uido, el pico Sangsan. El camino no es accidentado, por lo que puedes subir sin dudarlo. Después de unos 10 minutos, los picos de las montañas alrededor del Pico Sangsan aparecen lentamente. La apariencia de Uido es clara a lo largo de la frontera entre la isla y el mar. A medida que subes al Pico Sangsan, se despliega la impresionante vista de la ceremonia del té para que tu corazón pueda perforar. Al este, el pueblo de la verdad no es visible debido al pico frente al Pico Sangsan, pero hay cada vez más islas frente a la costa de Sinan, incluyendo el puerto de Uido y Gado, Songdo, Souido del este y oeste, así como Bigeumdo. , Tochodo, Hauido y Sangha y Hataedo. . Hacia el oeste, domina la aldea de Donmok, la aldea de Seongchon y la playa de Donmok que llena el vacío. En las montañas, también se encuentran vestigios de aldeas. Es la primera ciudad de Uido, pero ahora son las ruinas de Daechori Village.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Donmok Village, Seongchon Village y Donmok Beach de Sangsanbong - Sinan-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/226/953fc3c6-51e8-4150-a71d-9ef38df58a6a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Donmok Village, Seongchon Village y Donmok Beach de Sangsanbong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El paisaje visto desde la cima de la montaña - Sinan-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/226/27ab2069-abce-41a2-b544-d0bd5c1ca793.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El paisaje visto desde la cima de la montaña
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Desde lo alto de Sangsanbong, hacia la aldea de la verdad - Sinan-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/226/1ad806f5-b163-44b2-99a7-7c969c83aaa5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Desde lo alto de Sangsanbong, hacia la aldea de la verdad
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Escape real de Uido, dunas de arena y playa de Donmok
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    acampar
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Después de pasar Daechori Village, llegará a Donmok Beach. El lado izquierdo de Donmok Beach es Donmok Village y el lado derecho es Seongchon Village. Las dunas de arena en Donmok Beach son los lugares representativos de Uido. También es el lugar donde el protagonista, el demócrata Kim Ji-soo, fue encontrado en la película &amp;lt;Otoño&amp;gt; para una filmación documental. Las dunas de arena están a 100 metros sobre el nivel del mar y 20 metros de ancho, y son conocidas como las dunas de arena de Pungseong más grandes del este. Entre Seongchon Beach y Donmok Beach, la playa y las dunas de arena van bien juntas. En este momento, está prohibido ingresar al parque para proteger las dunas de arena, pero es un esfuerzo doloroso volver al aspecto anterior. Por el momento, no puedes entrar y salir para proteger las dunas de arena, pero el paisaje de las dunas de arena que miran hacia la playa de Donmok cambia de vez en cuando.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Aldea Daechori - Sinan-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/226/64967c20-1c43-4785-9890-b6c1c8cd8589.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Aldea Daechori
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El pozo restaurado Daechori - Sinan-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/226/8eda2b48-8bea-4e7d-ab9c-4c6a0710f159.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El pozo restaurado Daechori
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ubicada entre Donmok Village y Seongchon Village, Donmok Beach tiene una larga playa de aproximadamente 1,5 km de largo. Esta playa arenosa y dura es la playa más popular de Uido. En particular, este año, fue seleccionada como una de las playas más limpias en la prueba de calidad del agua de 187 playas. Dalmulge está lleno de pies de personas en la playa de Donmok. Se dice que es la colonia de viviendas más grande de Corea. Cuando se siente popular, el cangrejo se escapa rápidamente con lindos pasos laterales.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Uido Sand Dunes y Seongchon Village visto desde la playa de Donmok - Sinan-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/226/dac6e4dc-5350-4006-b2a6-8c5869674bb9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Uido Sand Dunes y Seongchon Village visto desde la playa de Donmok
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    El ferry a Uido sale una vez al día desde Mokpo. El viaje es un poco único, por lo que si lo aprovecha, su viaje a Uido será más fácil. Cuando salgas de Mokpo a las 11:40 a.m., primero llegarás a la aldea de la verdad de Ui 1-gu a través de Tochodo, y luego llegarás en el sentido de las agujas del reloj a través de East y West Soido, Yeri, Donmok y Seongchon. El barco sale a Tocho-do por un día y sale a las 6 am. Después de pasar por las direcciones opuestas de Seongchon, Donmok, Yeri, Dong-seoso-ido y Truth, vamos a Mokpo a través de Tocho-do.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dunas de arena de Uido vistas desde la playa de Donmok - Sinan-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/226/557f913d-cef1-4fd7-844d-9462cfdd1972.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dunas de arena de Uido vistas desde la playa de Donmok
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cangrejo Dalrang que conocí en Donmok Beach - Sinan-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/226/833dc49c-0783-4196-b77d-4074ecb0e465.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cangrejo Dalrang que conocí en Donmok Beach
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    1.Acceso
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Autoconducción
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Autopista Seohaean Mokpo IC → Gire a la izquierda en la intersección Yeonsan-dong → Siga recto unos 4.3 km → Terminal costera de pasajeros de Mokpo
    &lt;br/&gt;
    ※ Los barcos de pasajeros a Uido salen de la Terminal de Pasajeros Costeros de Mokpo a las 11:40 a.m. (aproximadamente 3 horas y 30 minutos a través de Tochodo)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    2. Restaurantes alrededor
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Seolhee Neminbak: Baekban de estilo casero / 34-7 Uijin-ri-gil, Tocho-myeon, Sinan-gun / 061-262-7056
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    3.Alojamiento
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Seolhee Neminbak: 34-7, Uijin-ri-gil, Docho-myeon, Sinan-gun / 061-262-7056
    &lt;br/&gt;
    Parque Damoamine: 33-1 Donmok-gil, Tocho-myeon, Sinan-gun / 061-261-4455
    &lt;br/&gt;
    Seongchon B &amp;amp; B: 33 Seongchon-gil, Docho-myeon, Sinan-gun / 061-261-5187
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ La información anterior se creó en julio de 2013 y puede cambiar más adelante, así que asegúrese de verificarla antes de viajar.
    &lt;br/&gt;
    ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Invitación para &#34;Viaje en el tiempo&#34; de Naju-eupseong - Naju-si, Jeollanam-do, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/invitation-for-time-travel-from-najueupseong-201-es/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Mar 2020 08:16:57 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/invitation-for-time-travel-from-najueupseong-201-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Naju-si, Jeollanam-do, Korea&#34; data-title=&#34;invitation-for-time-travel-from-najueupseong--201&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Wansacheon - Naju-si, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/201/73d9bd31-9338-4e44-9c29-9a8b0735fda2.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Wansacheon
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Invitación para &#34;Viaje en el tiempo&#34; de Naju-eupseong
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Naju-si, Jeollanam-do, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Naju es una gran área plana con una montaña frente al río. Es bueno vivir en el hermoso Gangsan, por lo que es natural que las personas se reúnan. Tantas historias se acumulan en Naju. La historia principal es sobre Naju-eupseong.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   &#39;Wansacheon&#39;, una especie de agua con hojas de sauce
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Tengo un lugar donde parar antes de entrar en Naju-eupseong. Dirigido a &#39;Wansacheon&#39; donde Wang Geon conoció a una mujer que se enamoró a primera vista. Antes de que Wang Geon construyera Goryeo, llegó a Naju como general de la corte real para luchar contra el perro. En un manantial, una mujer que lavaba la ropa pidió un tazón de agua, y una hoja de sauce flotaba en el agua que la mujer pasó. Si lo bebe con prisa, puede fingir que flotará. Esta mujer es la esposa de la reina Oh. El trasfondo de esta historia es Wansacheon. También es un punto histórico desde el período de los Tres Reinos hasta la dinastía Goryeo y desde la sociedad antigua hasta la sociedad medieval.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La profunda relación de Goryeo y Naju se transmite en las esculturas de Wang Geon y la reina Janghwa a caballo. &#39;Jeonrado&#39; es un lugar muy importante desde Naju, desde el punto de vista de que Goryeo Hyeonjong recibió su nombre del primer gobernante de Jeonju y Naju y el lugar donde Hyeonjong escapó debido a la invasión de Georan fue Naju.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wang Geon y Queen Rain Boots - Naju-si, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/201/c09e856f-c0b4-4293-ad3e-3daeafd6296c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wang Geon y Queen Rain Boots
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   &#39;Najumok Cultural Center&#39; de un vistazo que cuenta la historia de Najumok en 1000
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Las palabras que a menudo aparecen cuando se habla de Naju son &#39;najumok&#39;, &#39;pastor&#39; y &#39;moksagol&#39;. Puede verificar la importancia de Naju en ese momento en el común &#39;Thu&#39;. Mok es una unidad administrativa de la dinastía Goryeo y Joseon, similar a la poesía y el ejército de estos días. En Jeonnam, Naju fue designado como el único árbol y sirvió como el centro de la economía, la cultura y el ejército. Najumok, una historia de 983 a 1895, se exhibe en el Centro Cultural Najumok para facilitar su comprensión.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Centro Cultural Najumok afuera - Naju-si, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/201/61dc2ea7-665e-4099-8c90-afc38ae75a2a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Centro Cultural Najumok afuera
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Centro Cultural Najumok - Naju-si, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/201/eef5cfc4-a15a-41b6-8a38-c4ebca2e9f32.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Centro Cultural Najumok
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    En un lado de la sala cultural, se hace con precisión un modelo de Naju-eupseong de la dinastía Joseon. En la dinastía Joseon, había mucha gente del pueblo. Según Dongguk Yeojiram, hay 179 aldeas con pueblos y aldeas. Naju-eupseong comenzó a renovarse y expandirse en serio a medida que la invasión japonesa se hizo frecuente. Cuando se completó la construcción, se estima que la circunferencia de Naju-eupseong era de unos 3,5 km. Si observa el modelo de Naju-eupseong y dibuja una línea de recorrido a su alrededor, puede sentir una mayor impresión mientras viaja. No olvides tomar un mapa en el centro de información turística frente al Centro Cultural.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Modelo Naju-eupseong - Naju-si, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/201/a1cdde53-3e33-4136-8b1f-e665238c3c56.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Modelo Naju-eupseong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   &#39;Geumseonggwan&#39;, el centro de Naju-eupseong
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    En el centro de la modelo está Naju Guest. También es el próximo destino. La casa de huéspedes en la dinastía Goryeo era una instalación donde podían alojarse personas de alto rango y segadores extranjeros, pero a medida que la dinastía Joseon pasaba, el palacio de justicia local &#39;Chungcheong&#39; fue agregado a la casa de huéspedes. Se colocó una batalla real que simbolizaba al rey en la oficina del gobierno, y se hizo un recital para jurar lealtad al rey. Además, el aviso del rey se publicó frente a la oficina del gobierno, y cuando el rey murió, la gente se reunió frente a la oficina del gobierno y lloró.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Al lado de la parada de autobús en Geumseonggwan, Manghwaru - Naju-si, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/201/64e57539-03c5-484a-be32-8bbbda49f3d6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Al lado de la parada de autobús en Geumseonggwan, Manghwaru
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    El invitado salió después de pasar por &#39;Manghwaru&#39; en Oesammun. Naesammun sin una cerca protege el medio de un espacio limpio La incomodidad del espacio inacabado se envuelve. Después de pasar por Naesammun, el edificio visto desde el huésped se coloca frente a él, y se ve un poco estable.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paisaje entre Oesammun y Naesammun. - Naju-si, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/201/9edd6697-cb8c-46ea-a373-d05dc0a17e3c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paisaje entre Oesammun y Naesammun.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Tres edificios están alineados. En el medio, el edificio está compuesto por Chungcheong-in &#39;Geumseonggwan&#39;, Seoikheon en el oeste y Dongikheon en el este. Se dice que el invitado Naju en la dinastía Joseon fue el más grande del país, y su tamaño y esplendor son excepcionales.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Desde la izquierda, Seoikheon, Geumseonggwan y Dongikheon. - Naju-si, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/201/f07f5ce6-bd3d-476e-ae57-6838f993ea66.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Desde la izquierda, Seoikheon, Geumseonggwan y Dongikheon.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El techo de la oficina del gobierno que simboliza al rey. - Naju-si, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/201/d75be80e-5189-4d23-975e-b470ba4b865e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El techo de la oficina del gobierno que simboliza al rey.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   &#39;La casa de un pastor&#39; con una cocina espaciosa
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Vayamos a la casa del pastor, &#39;Mi pastor&#39;. Sal de Manghwaru y pasa &#39;Jungsuru&#39;, la puerta de entrada a Najumok Gwana a tu derecha. Hay un gran tambor en el segundo piso de la torre de agua. Se dice que Hakbong Kim Sung-il, pastor de Naju, tocó el tambor y dijo: &#34;¿Quién quiere quejarse de un trabajo normal, toca este tambor?&#34;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Purificación del agua - Naju-si, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/201/5fb72dc6-0fc2-4e5d-92fc-877193f1a0be.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Purificación del agua
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Después de pasar la torre de agua, entré en el pastor Naea, a unos 40 metros de distancia. Cerca de la puerta, Munganchae, anchae en forma de &#34;U&#34;, y el patio estaban en armonía con el sentimiento simple. Debido a la gran cantidad de hospitalidad, la cocina era amplia. Actualmente, está designado como una propiedad cultural, por lo que es posible experimentar alojamiento, y hay una habitación que lleva el nombre del Pastor Seong-il Kim, quien aprendió de la historia del tambor de Jeongsu-ru.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El tambor de Jeongsuru, donde dijo el pastor Seong-il Kim - Naju-si, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/201/0ec42784-a280-4325-b056-780c89ffc566.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El tambor de Jeongsuru, donde dijo el pastor Seong-il Kim
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Desde Geumseonggwan, que simbolizaba al rey, fui a Najuhyanggyo a través de la casa donde se encontraba el pastor Naju. A medida que te alejas del centro de Eupseong, aparecen rastros de antepasados con bajo estatus. En la ciudad de Eupseong durante la dinastía Joseon, los funcionarios, las personas que trabajaban en Gwana y los agricultores ricos podían vivir. Para los plebeyos, el castillo también era un muro de identidad que no se puede cruzar. Después de Seoseongmun, llegué a Najuhyanggyo a las afueras de la ciudad.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pastor(남성) - Naju-si, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/201/17f46175-c28f-446e-9eb2-e81c0c699f56.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pastor(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   &#39;Escuela Confuciana Najuhyanggyo&#39;
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    En el undécimo año de Seongjong, Joseon, 10 estudiantes de Han Hyanggyo reprimieron simultáneamente el pasado. Eran discípulos del frío Park Seong-geon de Na Joo Hyang-kyo. Además, en la dinastía Goryeo y Joseon, se le llamó el &#39;Tesoro del Pueblo&#39;, donde las cifras de Naju se elevan mucho en la oficina.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Templo confuciano de Najuhyanggyo - Naju-si, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/201/16a74630-154a-4e66-9784-1b6cee7ba651.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Templo confuciano de Najuhyanggyo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Se dice que la escuela confuciana de Najuhyanggyo se estableció a fines de la dinastía Goryeo, durante el período del 12º aniversario de la nación. Entre los Hyanggyo, muestra la disposición de Jeonmyo Huk (el espacio del sacrificio y el espacio del aprendizaje en el futuro). Entre ellos, el Najuhyanggyo Daeseongjeon Hall llama la atención, y se dice que las paredes estaban hechas de tierra de la ciudad natal de Confucio, y se dijo que este edificio se usó como un espécimen cuando se reconstruyó Sungkyunkwan, que se perdió debido a la Guerra Imjin . Dong-jae y Seo-jae, que estudiaban mientras dormían, son enormes. En ese momento, puedo adivinar que había muchas larvas estudiando en Najuhyanggyo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El resplandor penetraba bajo la sombra del techo. - Naju-si, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/201/24c35867-b19d-49f4-b459-c87f6c78a87d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El resplandor penetraba bajo la sombra del techo.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Después de que termine el recorrido por las principales propiedades culturales de Naju, le recomiendo que camine sin problemas. Mientras camino al punto donde no puedo contener la respiración, puedo ver los restos de Naju-eupseong que quedaron en todas partes. De repente, Naju coloreó el corazón con una maravillosa ciudad natal de los viejos tiempos que era más amigable que la dignidad de Geumseonggwan y la reputación de Najumok.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Largo corredor en el dormitorio de las larvas &#39;Dongjae&#39; - Naju-si, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/201/551d9da8-9206-4a04-862f-54cb4d1957bf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Largo corredor en el dormitorio de las larvas &#39;Dongjae&#39;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    1.Acceso
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Autoconducción
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Autopista Muan Gwangju Naju IC → Intersección Yangcheon (hacia Naju) Intersección Labok → Mahanro Yeongsanpo (al Ayuntamiento de Naju) → Wansacheon → Najuro, frente a Korea Telecom (gire a la derecha a la Oficina de Impuestos de Naju) → Naju Guest (gire a la izquierda) → Najumok Centro Cultural, Centro de Información Turística
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    2. Delicioso(남성)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Colección Naju Gomtang Presbyopia: Geumgye-dong, Naju-si, 061-333-2053
    &lt;br/&gt;
    Mihyang Gomtang: Seongbuk-dong, Naju-si, 061-334-2550
    &lt;br/&gt;
    Yeongsan Hongga: Yeongsan-dong, Naju-si, 061-334-0585
    &lt;br/&gt;
    Parque Youngsan Podae Hong-eo: Lee Chang-dong, Naju-si, 061-335-5544
    &lt;br/&gt;
    Gran Anguila: Daji-myeon, Naju-si, 061-336-1265
    &lt;br/&gt;
    Anguila emergente: Daji-myeon, Naju-si, 061-335-9109
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    3.Alojamiento
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Pastor Naju: Geumgye-dong, Naju-si, 061-332-6565
    &lt;br/&gt;
    Dorae Village Old House: 06-336-3675, Dado-myeon, Naju-si
    &lt;br/&gt;
    El Motel Ritz-Carlton: Daeho-dong, Naju-si, 061-334-9777
    &lt;br/&gt;
    Jungheung Gold Spa &amp;amp; Resort; Nampyeong-eup, Naju-si, 1688-5200
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ La información anterior se creó en enero de 2013 y puede cambiar más adelante, así que asegúrese de verificarla antes de viajar.
    &lt;br/&gt;
    ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un lugar donde descansaban el segador y los caballos de Tam, el puerto de Gangjin Maryang y la ruta 23. - Gangjin-gun, Jeollanam-do, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/a-place-where-tams-reaper-and-horses-rested-gangjin-maryang-port-and-route-23-trip-184-es/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Mar 2020 13:24:44 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/a-place-where-tams-reaper-and-horses-rested-gangjin-maryang-port-and-route-23-trip-184-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Gangjin-gun, Jeollanam-do, Korea&#34; data-title=&#34;a-place-where-tams-reaper-and-horses-rested-gangjin-maryang-port-and-route-23-trip--184&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Hermoso paisaje nocturno en el puerto de Maryang - Gangjin-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/184/0f3f2742-1138-42a7-976f-96636a3dc377.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Hermoso paisaje nocturno en el puerto de Maryang
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Un lugar donde descansaban el segador y los caballos de Tam, el puerto de Gangjin Maryang y la ruta 23.
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Gangjin-gun, Jeollanam-do, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    El puerto de Maryang, conocido como el puerto de los Estados Unidos, se encuentra en el extremo sur de la bahía de Gangjin en Jeollanam-do. Maryang Port es un lugar lleno de belleza y vitalidad del puerto junto con un vibrante espacio hidrofílico. La ruta 23, que va desde la ciudad de Gangeup hasta el puerto de Maryang a lo largo de la bahía de Gangjin, tiene hermosos paisajes y mucha diversión. Sumérjase en el encanto del puerto de Maryang a lo largo de la ruta 23.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   La puerta de entrada a los pueblos de Goryeo celadon y Jeju
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La historia de Maryang tiene una larga historia que se remonta al período de los Tres Reinos. Tamjin es el antiguo nombre de Gangjin. Se llamaba Chonjinhyeon y se cambió a Gangjinhyeon durante la dinastía Joseon. Tamjin es el nombre dado al barco cuando fue construido por el león de Tamla, la isla de Jeju, donde se quedó en el cañón oral cerca del puerto de Maryang. En resumen, Maryang era la puerta de entrada al transporte marítimo a Tamla.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jeju Dolharbang construido en el puerto de Maryang - Gangjin-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/184/fc8dbc00-02c2-4c38-bb17-2a8e84b6a91a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jeju Dolharbang construido en el puerto de Maryang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Además, durante la dinastía Goryeo, fue el punto de partida de la ruta de 500 km que llevó el celadón Goryeo hecho en la bahía de Gangjin, como Chilyang-myeon, a Kaesong. Se llamaba Maryang porque era el lugar donde los caballos de Tamla a lo largo del canal desembarcaron y comieron presas. En mi corazón
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Refugio de caballos que conocí en el pueblo de Shinma - Gangjin-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/184/220e184d-99b7-4635-9302-80b25be2d4b6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Refugio de caballos que conocí en el pueblo de Shinma
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    El puerto de Maryang fue seleccionado como el &#39;Proyecto complejo de área de pesca para pueblos pesqueros&#39; por primera vez en el país en 2006. Este proyecto es crear un puerto pesquero o un puerto pesquero con potencial para el turismo como un espacio complejo. Se desvía del concepto de puerto aislado existente y busca un puerto pesquero multifuncional que armonice los conceptos de vida, recreación y turismo del pueblo pesquero. El puerto de Maryang tiene una amplia gama de actividades, que incluyen tres rompeolas en el este, China y China, un mercado de amenazas de agua y un centro de ventas de productos marinos. Además, hay alrededor de 20 restaurantes de sushi a lo largo del camino, por lo que es perfecto para degustar pescado fresco.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sashimi torcido del puerto de Maryang - Gangjin-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/184/43465278-dffc-4e60-b182-56d47e62f2c8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sashimi torcido del puerto de Maryang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El rompeolas en el puerto de Maryang se creó como un animado espacio hidrofílico. Con el tema de la sensación dinámica, los rompeolas del este, medio y bajo se dividen en espacios de vida, movimiento y caqui, respectivamente.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Puerto de Maryang desde el puente Kogeum - Gangjin-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/184/0f785422-25ce-4c51-9cb9-72d5e89423fd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Puerto de Maryang desde el puente Kogeum
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El rompeolas de en medio creado como un espacio habitable en el lado derecho del Puerto de Maryang tiene una variedad de espacios temáticos, que incluyen un jardín de pinos, un cuadrado de cigarros, un cuadrado pequeño y una columna de dragón azul, así como un área de descanso como un banco de olas y un banco de peces, y una isla negra. Equipado con una vista panorámica. Al final del rompeolas que alcanza los 320 m, se alza un faro blanco.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Puesta de sol vista desde el espacio hidrofílico del puerto de Maryang - Gangjin-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/184/970ddc40-c90a-48e3-ad58-55983aca8ad7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Puesta de sol vista desde el espacio hidrofílico del puerto de Maryang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El rompeolas inferior en el medio es un espacio de cobre, y se creó un escenario con un muelle circular de 36 m de diámetro al final del rompeolas. Los sábados se realizan conciertos todas las semanas de marzo a octubre.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Maryang Port - Gangjin-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/184/037773ac-64fe-4532-a989-1628f3814150.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Maryang Port
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El rompeolas del este, con vistas al puente Golden Gate, es un espacio de caquis, donde puedes disfrutar de la pesca y caminar en un hermoso paisaje natural.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Camino al faro del puerto de Maryang - Gangjin-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/184/cc40680b-deea-4d17-8f5d-472913b7a784.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Camino al faro del puerto de Maryang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Una vida y naturaleza inevitablemente enamorada
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El puerto de Maryang, con su entorno natural, es un rico puerto lleno de mariscos de temporada. La isla Kamak en la entrada del puerto de Maryang sirve como pescador que proporciona un ambiente donde los peces pueden habitar.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Subasta de productos marinos en la Comisión de Pesca del Puerto de Maryang - Gangjin-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/184/08f99521-7fd0-44d4-9e97-4d047e7030bb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Subasta de productos marinos en la Comisión de Pesca del Puerto de Maryang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Para ver el verdadero valor de Maryang Port, una casa del tesoro de mariscos, debe ir a Maryang Port Suhyupjangjang. Una subasta de mariscos que se realiza todas las mañanas en Maryang Port Water Nesting Market ofrece una variedad de diversión y atracciones. Está lleno de energía desde el amanecer. Cuando el barco de pesca regresa al amanecer, los mariscos frescos recién capturados entran en la parte superior de la caja y se empaquetan en cajas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Subasta de productos marinos en la Comisión de Pesca del Puerto de Maryang - Gangjin-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/184/445541dc-4733-478c-8f8c-c1b220c88f5c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Subasta de productos marinos en la Comisión de Pesca del Puerto de Maryang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hay personas que van y vienen de botes de pesca, botes y tablas. En la cima del mercado, no solo los peces como la dorada negra, la lubina, el corzo y la trucha, sino también los cangrejos azules, el abulón, las almejas y el oído ocupan un lugar y esperan una subasta. La subasta comienza cuando se reúnen los subastadores con chalecos azules y los corredores con chalecos rojos. La subasta aquí, que se celebra todas las mañanas a las 8:00, es una señal manual
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El uso de una calculadora para subasta es único. - Gangjin-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/184/4d75de7a-c961-4807-8ced-de1ec59740d1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El uso de una calculadora para subasta es único.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El puerto de Maryang, ubicado al final de Gangjin-gun, es un puerto turístico que atrae turistas. Hay un rompeolas donde puedes disfrutar de la pesca y caminar, y el Parque North Mountain detrás del Puerto de Maryang sirve como el mejor observatorio para ver el hermoso Puerto de Maryang y las islas circundantes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Amanecer desde el puente Kogeum - Gangjin-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/184/a27325b1-1de9-417b-994a-e7c8a53a48a2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Amanecer desde el puente Kogeum
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   También puede disfrutar de un viaje a la isla de Kogeumdo y Yaksando a través del puente Kogeumdaegyo que conduce a Kogeumdo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Puesta de sol vista desde el puerto de Maryang - Gangjin-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/184/5f6d7408-ce73-4cdb-b200-d93d212c5810.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Puesta de sol vista desde el puerto de Maryang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Ruta 23 paisaje que conduce al puerto de Maryang
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cuando la corriente del río Tamjin ingresa al mar, solo Gangjin se llena de marismas. La ruta nacional 23, que sigue la rica bahía de Gangjin, conduce al puerto de Maryang, un hermoso puerto que sueña con Nápoles en Corea.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Puesta de sol de la bahía de Gangjin vista desde Jeongja - Gangjin-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/184/038db084-01c2-42fe-b746-d83769e3a4cc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Puesta de sol de la bahía de Gangjin vista desde Jeongja
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Para conocer el mar de la bahía de Gangjin en la ciudad de Gangjin, debes pasar por Chilyang-myeon, famoso por Onggi. La carretera nacional número 23 pasa por el parque Maejiri, y el talón se eleva en gran medida. Desde este punto, las marismas y el mar de la Bahía de Gangjin se despliegan sin filtración. El paisaje de la bahía de Gangjin desde el pequeño pabellón en el lado derecho de la cresta es bastante tranquilo. Especialmente al atardecer, las marismas se vuelven doradas y crean una vista espectacular.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Las llanuras de marea de la Bahía de Gangjin teñidas de oro - Gangjin-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/184/b72486de-47ab-4c28-a708-50b1531221b4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Las llanuras de marea de la Bahía de Gangjin teñidas de oro
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Después de pasar por el pabellón, el pastel de arroz en medio de la bahía de Gangjin es inmediatamente visible. Gaudo lleva el nombre de la forma de la isla que se asemeja al yugo de una vaca. De las ocho islas en Gangjin, Gaudo es la única isla Yuin. Hace unos años, se colocó un puente para detener a los turistas que se dirigían a Maryang. El llamado &#39;Gaudo Chulleongdari&#39; de 430 metros de largo es una pasarela por la que los automóviles no pueden pasar. Después de cruzar este puente y pasar por el bosque, encontrarás Gaudo Village, donde se reúnen 13 familias. Es bastante emocionante decir que hay otro puente oscilante desde Gaudo hasta el pueblo de Mankho al otro lado del mar.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gaudo y Rocket Bridge visto desde el pueblo pesquero de Hajeo - Gangjin-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/184/f6090dd6-e035-4557-9c7f-6afcdc7234c7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gaudo y Rocket Bridge visto desde el pueblo pesquero de Hajeo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Después de pasar el camino, puede experimentar el pueblo pesquero de Hajeo, Baeksa y Seojung, donde puede experimentar los ricos llanos de marea de la bahía de Gangjin. Si la marea está bien, también es una buena idea disfrutar de la experiencia de los mariscos. Después de pasar el pueblo de Hajeo en Gaudo, hay una buena vista llamada Kobao Evergreen Park. Río Seomyeon
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Isla Kamak desde el Observatorio Isla Kamak - Gangjin-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/184/656c2128-55ef-4b93-ac01-d1adab6f3a17.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Isla Kamak desde el Observatorio Isla Kamak
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   A la entrada del puerto de Maryang, se instaló el sitio de Madōjin en la dinastía Joseon, y un sitio del castillo llamado Manhoseong corre a los pies de Busan, la montaña trasera del puerto de Maryang. Durante la guerra de Imjin, la armada Chosun del general almirante Yi Sun-sin se quedó en la isla Gogeumdo con vistas al puerto de Maryang. Es bien conocido como un lugar donde el Turtle Ship ancló en todo momento, ya que adquirió mano de obra y belleza militar a través del puerto de Maryang.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;la pared del castillo - Gangjin-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/184/7e14c25d-d807-4d43-8d44-0dc908582555.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     la pared del castillo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Al otro lado de Manhoseong, hay una plataforma de observación donde se puede ver la isla Kamak, designada como Monumento Natural No. 172, con árboles gruesos y varios bosques de hoja perenne.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kamak Island Evergreen Forest, designado como Monumento Natural - Gangjin-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/184/a9fd8a67-6250-4ead-b579-c1bf04900b2c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kamak Island Evergreen Forest, designado como Monumento Natural
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurantes cercanos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Restaurante Sungimi Chungjeongwon: Sociedad de peces vivos / 179, Mihang-ro, Maryang-myeon, Gangjin-gun / 061-434-3253
    &lt;br/&gt;
    Suin-gwan: Cerdo Bulgogi Baeban / 107-10 Byeongyeongseong-ro, Byeongyeong-myeon, Gangjin-gun / 061-432-1027
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Cheongja Goljonggajip: Han Jeong-sik / 106-11, Complejo deportivo Gunjang-myeon, Gangjin-gun / 061-433-1100
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Restaurante Haitai: Hanjeongsik / 6, Seoseongan-gil, Gangjin-eup, Gangjin-gun / 061-434-2486
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2.Alojamiento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Prince Happy Hotel: 113-1, Boeun-ro, Gangjin-eup, Gangjin-gun / 061-433-7300
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.princemt.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.princemt.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Santuario Dahyang: 7-5, Dasanchodang 1-gil, Doam-myeon, Gangjin-gun / 061-432-0360
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://다향소축.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://다향소축.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Dasan Village Myeongga: 68, Dasanchodang-gil, Doam-myeon, Gangjin-gun / 061-434-5252
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ La información anterior se actualizó en abril de 2014 y puede modificarse más adelante, así que verifique antes de viajar.
    &lt;br/&gt;
    ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Damyang Art Warehouse, una colorida transformación de Yanggok Warehouse - Damyang-gun, Jeollanam-do, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/damyang-art-warehouse-a-colorful-transformation-of-yanggok-warehouse-156-es/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Mar 2020 16:03:42 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/damyang-art-warehouse-a-colorful-transformation-of-yanggok-warehouse-156-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Damyang-gun, Jeollanam-do, Korea&#34; data-title=&#34;damyang-art-warehouse-a-colorful-transformation-of-yanggok-warehouse--156&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;El Almacén Namsong se ha transformado en un almacén de arte ligero. - Damyang-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/156/9a136495-e2b3-4aaf-a0c5-7a81363e774a.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    El Almacén Namsong se ha transformado en un almacén de arte ligero.
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Damyang Art Warehouse, una colorida transformación de Yanggok Warehouse
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Damyang-gun, Jeollanam-do, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   ¿Es inocente la transformación del almacén? El almacén Namsong y la planta de procesamiento de productos de bambú, que se habían dejado durante muchos años junto a Gwanbangjerim en Damyang, renacieron como un espacio de cultura y arte en 2015. En nombre del &#39;Almacén de Arte Dambit&#39;. Se encuentra en el medio de Metasequoia Garosu-gil y Gwanbangjerim, por lo que es un destino imperdible para los visitantes de Damyang. Además de la regularidad del bambú y la metasequoia, participemos en la fragancia del arte.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Una transformación diferente de un antiguo almacén.
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Antes de escuchar la historia del nacimiento del Dambit Art Warehouse, veamos un caso en el que un almacén de granos en una zona rural que perdió su vitalidad se ha convertido en una atracción turística. En primer lugar, Samrye Culture &amp;amp; Arts Village en Wanju-gun, Jeollabuk-do es considerado como un corredor representativo. Hasta 2010, había varios dongs en el almacén de Yanggok y las casas construidas durante el período colonial japonés. Como la rápida urbanización causó que Samrye-eup perdiera vitalidad día a día, los aldeanos buscaron convertirse en un gigante. El lema que unió su voluntad en uno es ‘Geun Ja-yeol Sang-rae (近 者 悅 遠 者 來)’. Esto significa que las personas que viven cerca deben divertirse, y las personas que están lejos también vienen. Si. Si no me gusta, no puedo ayudar a los demás. Han convertido almacenes que nadie está mirando en lugares de cultura y arte.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Una placa de identificación en un ladrillo rojo - Damyang-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/156/b4f1912e-6d4a-4172-ad43-58ea4ec60604.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Una placa de identificación en un ladrillo rojo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   De 2011 a 2014, los residentes de Samrye llevaron a cabo el proyecto de crear una Samrye Culture and Art Village con el lema &#34;El arte es el turismo&#34;. Finalmente, grandes almacenes se han transformado en museo de arte de medios visuales, estudio de libros del centro de arte del norte, museo de diseño, carpintería Kim Sang-lim, museo del libro y cafetería cultural. Samrye Culture &amp;amp; Arts Village es ampliamente conocido no solo en Jeonbuk sino también en Seúl y el área metropolitana, donde los visitantes hacen cola.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Los residentes de Andeok-myeon, Seogwipo-si, isla de Jeju han convertido viejos almacenes de cítricos en cafés. El interior del café cuenta con un interior sorprendentemente sensual para la gente urbana. Los dulces cítricos, la mandarina crunchino y el ayudante de daengja elaborados mediante el envejecimiento con un método secreto atraerán el gusto de los viajeros.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Escultura colocada en el patio de Samrye Cultura y Artes - Damyang-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/156/d3bfdcc3-dba0-4105-aaca-725dc0152de7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Escultura colocada en el patio de Samrye Cultura y Artes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   El almacén rojo es una galería y un café literario.
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Volvamos al Dambit Art Warehouse y echemos un vistazo a cada esquina. En el pasado, si viajabas a Damyang, primero habrías visitado Juknokwon o Metasequoia Road, pero este viaje es diferente. Como había un patio de arte en Damyang, visitar allí es una prioridad.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Museo del libro en Samrye Culture and Art Village - Damyang-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/156/7449366f-b010-416c-955a-da8d8d12312d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Museo del libro en Samrye Culture and Art Village
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cuando se ve desde el frente, el almacén de arte está pintado con paredes de ladrillo rojo en blanco, y los caracteres chinos escritos en negro se notan por primera vez. &#39;Almacén Namsong&#39;. Este es un tipo de letra con un anillo de larga duración. El edificio 2 se encuentra en ángulo recto
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un café literario donde puedes escuchar actuaciones de órgano de pipa de bambú. - Damyang-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/156/f54cf777-5fa6-482f-aa7d-7b51eec164fe.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un café literario donde puedes escuchar actuaciones de órgano de pipa de bambú.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Los murales están pintados en la pared de la casa en el lado derecho del césped frente al almacén. Cuando vas a la parte trasera del edificio del almacén, se realizan varias obras como el parque de esculturas y se habla con los visitantes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Los cafés literarios tienen muchos libros en las estanterías, lo que crea un ambiente de cafetería. - Damyang-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/156/50e68b95-6c40-4bea-bf2e-e22f0e24c999.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Los cafés literarios tienen muchos libros en las estanterías, lo que crea un ambiente de cafetería.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Curación mientras ves obras de arte de varios géneros.
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Los artistas que participaron en la exposición del Dambit Art Warehouse fueron 12 personas, incluidas Lee Nam Lee, Byeongchan Lee, Daewon Jo, Sungyeon Joo y Jung Unhak. Jinwol-ji, de la Fundación Cultural Damyang-gun, dijo: “Soy una unidad militar sin ir a una gran ciudad como la Ciudad Metropolitana de Gwangju.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Entra en la sala de exposiciones y lentamente enamórate de la apreciación del trabajo. Aunque el Dambit Art Warehouse es menor que el tamaño del Museo de Arte del Condado de Yangpyeong, en comparación con el museo de arte de la unidad militar, tiene la confianza de que su vida durará, ya que tiene su propio jardín, como cafés literarios, parques de esculturas y árboles gigantes de Gwanbangjerim.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Disfrute del rendimiento del órgano de tubos de bambú mientras bebe hojas de té
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Las impresiones recibidas mientras se aprecian las obras del complejo continúan en el café literario. El rendimiento del órgano de tubos de bambú estaba en progreso. Los órganos de tubos son muy caros y grandes, por lo que a menudo se instalan en catedrales e iglesias. La presentación comienza todas las semanas los martes / jueves a las 2 en punto y los fines de semana / feriados a las 3 en punto, cada uno con una duración de 30 minutos. El sabor de tomar una taza de hojas de té y ver un órgano de pipa de bambú mientras lee un libro es una felicidad que no se puede disfrutar sin un viaje a Damyang. El espacio espacioso tiene un techo alto, por lo que el sonido del órgano es magnífico. Tanto como el tiempo de juego, incluso el parloteo de los adultos y el arrastre de los niños se cortan.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Organo de pipa de bambú en café literario - Damyang-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/156/0c78a15f-9d3b-4637-aa9f-fbea9089f56f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Organo de pipa de bambú en café literario
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Al ver la actuación del órgano de tubos de bambú solo se sintió brevemente, y curiosamente se rió de esquina a esquina, encontré una pizarra escondida debajo de una escalera que subía al segundo piso. Cuando miro el cuadro dibujado bajo el título de &#39;Estado de almacenamiento de granos del gobierno&#39;, me doy cuenta de que este era el almacén de Yanggok. ¿Cuántas personas han visto realmente un termómetro, medidor de humedad, etc. en la lista de equipos de gestión escrita en la pizarra? El café vende Americano, Latte de té verde, jugo, batido, ayuda, sándwich, galleta, pastel, etc., además de las hojas de té y las hojas de té.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pizarra con &#39;Estado de almacenamiento de granos del gobierno&#39; - Damyang-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/156/cd08359b-185f-4951-82b0-4746c2ef366a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pizarra con &#39;Estado de almacenamiento de granos del gobierno&#39;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Jardín forrado de esculturas, Gwanbangjerim, Metasequoia Trail
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El jardín de esculturas y Gwanbangjerim se extienden detrás del café literario. Tiene una gran ventana a través de vidrio, por lo que tiene una excelente sensación de apertura. Si dejas el libro que leíste y sales como patrocinador, una estatua de tigre de aspecto aterrador te saluda. Puse una larga cola en mi espalda, pero la punta de la cola tiene forma de pino, así que tengo que mirar la descripción del trabajo. Es una historia llamada &#34;La historia del tigre y la tortuga&#34;. “Se basó en la historia de que un tigre puede asentarse durante mil años al sostener su cola. Mientras leía el pasaje, &#34;Expreso la sensación del pino en la parte de la cola&#34;, la pregunta levanta mi cabeza preguntando: &#34;¿Damyang es la parte de la cola del tigre?&#34;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Estanque detrás de Dambit Art Warehouse - Damyang-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/156/f01e8afb-a8a6-4fe7-91e7-51e6f07d8965.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Estanque detrás de Dambit Art Warehouse
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Alrededor del tigre, cosas divertidas como &#34;Cuento del perro y pollo de Damyang&#34;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Estatua del tigre - Damyang-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/156/d8f23a4d-3635-4b72-8485-9c63301f7191.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Estatua del tigre
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Después de eso, el estadio Chuseong y el terraplén Gwanbangjerim continúan. Si caminas por la calzada que conduce a lo largo del río Yeongsan, verás la entrada a Juknokwon y Damyang Guksu Street, que está llena de fideos. Además, un poco al este a lo largo de Jukhyang-daero, comienza Metasequoia Garosu-gil.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En el camino, Honam Climate Change Experience Hall o un cantante que murió Kim Jung-ho (1952 ~ 198
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Myeongokheon y Sikyeongjeong recorren y terminan con brotes de bambú
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Damyang es la ciudad natal de la cultura espermática, por lo que el último viaje es visitar un par de espermatozoides como Myeongokheon en Goseo-myeon y Sikyeongjeong en Nam-myeon.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;6&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Estanque del jardín Myeongokheon - Damyang-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/156/7a92c0d4-bd7a-4063-8e4d-c092e1cf11c2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Estanque del jardín Myeongokheon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En Sikyeongjeong, olí el árbol. El olor del verano. Había muchos árboles cubiertos de altura frente al pabellón, lo que dificultaba ver la montaña Mudeungsan. Para la vista panorámica, ¿no deberían los árboles frente a Sikyeongjeong convertirse en árboles cortos? Las escaleras de piedra que suben y bajan también dan miedo en los días lluviosos. Quiero pedirle a Damyang-gun que se encargue de los ancianos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;6&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jeongyoung Jeong - Damyang-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/156/2d2773a3-bd59-4fad-88d5-aa1c3ab5151d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jeongyoung Jeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Una de las &#34;bellezas de Damyang 10&#34; debe probarse antes de que termine el recorrido por Damyang. Tteokgalbi, Changpyeonggukbap, Daetongbap, Hanjeongsik, brotes de bambú, jarabe coreano y de arroz, costillas de cerdo a la brasa, carne de res coreana, fideos Damyang, bagre al vapor y Tang, brotes de bambú fueron seleccionados de 10 platos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;6&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tour de bambú - Damyang-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/156/1690a6a2-347b-450c-a619-b10d56c33470.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tour de bambú
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Las personas que viven en Damyang, el hogar del bambú, cocinan y comen brotes de bambú de varias maneras, que incluyen carne de cerdo marinada, al vapor, agridulce y pescado hervido.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;6&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Brotes de bambú hervido - Damyang-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/156/54fe25ae-e8d2-4686-a179-1f14b2424104.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Brotes de bambú hervido
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Almacén de arte de Dambit
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Dirección: 75, Gaeksa 7-gil, Damyang-eup, Damyang-gun, Jeonnam
     &lt;br/&gt;
     Contacto: 061-383-8240
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurantes cercanos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Hansang Modern Traditional Rice House: Daetongbab / 113, Damjang-ro, Wolsan-myeon, Damyang-gun / 061-382-1999
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Restaurante tradicional: Hanjeongsik / 38-4, Goeuphyeon-gil, Goseo-myeon, Damyang-gun / 061-382-3111
    &lt;br/&gt;
    Restaurante Jukyanggol: Juksun Fish Steak / 1341 Chuseong-ro, Damyang-eup, Damyang-gun / 061-382-1278
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     2.Alojamiento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Damyang Resort Tourist Hotel: 202, Geumseongsanseong-gil, Geumseong-myeon, Damyang-gun / 061-380-5000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.damyangresort.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.damyangresort.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Vice Hotel: 26 Mujeong-ro, Damyang-eup, Damyang-gun / 061-381-
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://boo-hotel.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://boo-hotel.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Desde la antigua casa de Hanok: 88-9, Doldam-gil, Changpyeong-myeon, Damyang-gun / 061-382-3832
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se actualizó en julio de 2019 y se puede cambiar más adelante, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor de la Organización de Turismo de Corea.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dos experiencias de la cultura budista, el Templo Boseong Daewonsa y el Museo del Tíbet - Boseong-gun, Jeollanam-do, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/two-buddhist-culture-experiences-boseong-daewonsa-temple-and-tibet-museum-152-es/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Mar 2020 09:00:39 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/two-buddhist-culture-experiences-boseong-daewonsa-temple-and-tibet-museum-152-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Boseong-gun, Jeollanam-do, Korea&#34; data-title=&#34;two-buddhist-culture-experiences-boseong-daewonsa-temple-and-tibet-museum--152&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Cumbre de la Pagoda Gwangmyeong, la Pagoda Tibetana y el Museo Daewonsa Tibet - Boseong-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/152/aa58f1d1-3797-45b2-93d5-64eafc6ce64f.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Cumbre de la Pagoda Gwangmyeong, la Pagoda Tibetana y el Museo Daewonsa Tibet
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Dos experiencias de la cultura budista, el Templo Boseong Daewonsa y el Museo del Tíbet
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Boseong-gun, Jeollanam-do, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;div style=&#34;text-align: justify;&#34;&gt;
    En abril, lleno de aroma primaveral, la forma de visitar el Templo Daewonsa, un templo en Boseong, Jeollanam-do, es un camino nevado. Esto se debe a que las flores de cerezo están en plena floración en el camino de acceso de 5.5 km. Si caminas como si estuvieras borracho con la lluvia dispersa, llegarás a la entrada del templo. Sin embargo, a diferencia de cualquier templo donde Iljumun recibe, se destaca una pagoda exótica. Es una estupa tibetana llamada &#39;Chorten&#39;. La torre de luz blanca sumi de 15 m de altura combinada con el cielo azul y las coloridas banderas ondeando en el viento son coloridas. En el lado opuesto, el Museo Daewon Sa Tibet, construido en el estilo del templo tibetano, se erguía. Parece desconocido e irreal enfrentar el paisaje que viste en un programa documental en el extranjero.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;En abril, las flores de cerezo forman un túnel a lo largo de la entrada al Templo Daewonsa. &amp;lt;Crédito de la foto: Oficina del condado de Boseong&amp;gt; - Boseong-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/152/ec86515e-e118-46bc-8bca-9e352dcb2868.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     En abril, las flores de cerezo forman un túnel a lo largo de la entrada al Templo Daewonsa. &amp;lt;Crédito de la foto: Oficina del condado de Boseong&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;div style=&#34;text-align: justify;&#34;&gt;
    El Museo del Tíbet Daewonsa y la pagoda Sumi Gwangmyeong fueron fundados por el monje jefe de campo de Daewonsa. Se descubrió que conoció al Dalai Lama, un líder budista tibetano mientras viajaba en la India. La cultura budista tibetana es considerada como una de las civilizaciones espirituales logradas por la humanidad. El museo se abrió en 2001 para presentar esta cultura espiritual y el mundo del arte del Tíbet y para promover el intercambio con el budismo coreano. Además, el mensaje del Dalai Lama que celebra la apertura del museo, la pagoda Sumi Gwangmyeong, fue creada para recibir al Buda Sari del Tíbet y Nepal.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dentro de la pagoda Sumi Gwangmyeong, se consagraron murales y mandalas pintados por pintores reales tibetanos. - Boseong-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/152/eb99bd8e-1f9b-4fe3-9f11-09b45e76aa0d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dentro de la pagoda Sumi Gwangmyeong, se consagraron murales y mandalas pintados por pintores reales tibetanos.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tarcho, una bandera multicolor con escrituras - Boseong-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/152/63243d32-2ece-4ff3-beaa-29187286be72.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tarcho, una bandera multicolor con escrituras
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;div style=&#34;text-align: justify;&#34;&gt;
    Dentro de la pagoda, se consagraron murales y mandalas pintados por pintores reales tibetanos, y 108 ruedas Manibo hechas en Nepal se recogieron afuera. Es una buena idea experimentar los deseos hechos realidad cuando gira la pagoda una vez mientras gira la rueda de Manibo, que contiene escrituras budistas. En este momento, recitando el &#34;Ommani Bapthumum&#34; del budismo tibetano. Significa que la misericordia del Buda se extiende por todo el mundo. La bandera multicolor que sopla en el viento es &#39;tarcho&#39;. Las banderas azul, amarilla, roja, blanca y verde que simbolizan los cinco elementos del universo (cielo, tierra, fuego, nubes y mar) se escribieron con cadenas de escrituras bíblicas. Se esperaba que las enseñanzas del Buda se extendieran por todo el mundo.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;En el Museo Daewon Satibet, se realiza una exposición especial, &amp;lt;Viajando con Dios&amp;gt;. - Boseong-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/152/668f1a14-552a-4c1b-b51b-bb488cacff45.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     En el Museo Daewon Satibet, se realiza una exposición especial, &amp;lt;Viajando con Dios&amp;gt;.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sala de experiencias de muerte para tomar una foto de Yeongjeong y escribir un testamento - Boseong-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/152/1f67ca28-d716-4bd5-a363-eed6f6e764fb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sala de experiencias de muerte para tomar una foto de Yeongjeong y escribir un testamento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;div style=&#34;text-align: justify;&#34;&gt;
    En el museo, se puede ver el Dalai Lamasil, la pintura budista tibetana Tangka, las necesidades diarias tibetanas, la tetera, la estatua de Buda creada por los artesanos sakyamitas directamente descendientes de Sakyamuni y el Mandala, una de las esencias budistas tibetanas. La exposición especial 〈Viajar con dioses〉 también es emocionante. Compare y muestre los siete infiernos de la película &amp;lt;Con Dios: pecado y castigo&amp;gt; y los diez infiernos del budismo, que dramatiza la vida futura del budismo. La sala de la experiencia de la muerte, que toma fotografías de Yeongjeong, escribe un testamento y entra al ataúd después de experimentar la cultura funeraria tibetana que alimenta a los muertos del cuerpo de un águila, brinda una oportunidad emocionante y reflexiva. La escena del techo (promoción) donde las personas que se van y piensan que &#39;el cuerpo del que ha salido el alma es solo un pedazo de carne podrida&#39; se saca finamente con carne y huesos para que las aves puedan comer sin ningún tipo de conflicto. impactante.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Puedes ver el paraíso frente a Yeonjimun, que tiene una gran mesa de madera golpeándola con la cabeza. - Boseong-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/152/cad62902-989c-47a1-b96b-5a9ee2d3c029.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Puedes ver el paraíso frente a Yeonjimun, que tiene una gran mesa de madera golpeándola con la cabeza.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;div style=&#34;text-align: justify;&#34;&gt;
    Después del budismo tibetano, es hora de conocer el budismo coreano. El Templo Daewonsa, fundado en Baekje, es incendiado y continúa siendo construido nuevamente. Jubuljeon es un paraíso (Jeollanam-do Tangible Cultural Heritage No. 87), que simboliza el paraíso occidental del ideal del budismo. Después de pasar por Iljumun y Sacheonwangru y cruzar el puente Guumgyo, subir las escaleras revela un espectáculo paradisíaco más allá de Yeonjimun. Había una gran mesa de madera golpeando la cabeza en Yeonjimun. Sostenga la mesa de madera con ambas manos y golpéela tres veces con la frente y diga: &#34;Se me han ido los malos recuerdos, iluminen mi sabiduría y mis enemigos serán buenos&#34;. El estanque bajo el puente de la vieja escuela se considera el lugar más hermoso de Daewonsa. Hay siete estanques en los terrenos del Templo Daewonsa, y en verano, se asemeja a un parque ecológico con flores de loto en flor y varias plantas acuáticas.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mural del Bodhisattva Gwaneum en el muro occidental del Templo Daewonsa - Boseong-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/152/5e137acf-5be5-4fc4-9434-a6f3b1fef767.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mural del Bodhisattva Gwaneum en el muro occidental del Templo Daewonsa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;div style=&#34;text-align: justify;&#34;&gt;
    Se recomienda que mire el interior del paraíso. Presta especial atención a los murales que decoran las paredes izquierda y derecha. En la pared occidental, pintó murales del Bodhisattva Gwaneum con blanco y Bodhisattva Gwaneum, y en la pared este, los murales del Embajador del Dharma y los Embajadores del Dharma y el Hyagadanbi. Boseong Daewonsa Temple Geuknakjeon Gwaneum Bodhisattva Mural Painting (Treasure No. 1861), presumiblemente desde 1766 ~ 1767 durante el reinado del Rey Yeongjo
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Estatua de Dongja y estatua de Bodhisattva Taean Jizo para consolar al joven alma flotante - Boseong-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/152/d831abbe-28b7-48e8-b2c6-20897634ebbc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Estatua de Dongja y estatua de Bodhisattva Taean Jizo para consolar al joven alma flotante
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ciruela florece en los terrenos del Templo Daewonsa - Boseong-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/152/4cad8a60-dcfa-4421-bf23-20341c67b1e9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ciruela florece en los terrenos del Templo Daewonsa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;div style=&#34;text-align: justify;&#34;&gt;
    El Templo Daewonsa es una oración jeroglífica para consolar a un espíritu joven (espíritu fetal) que no ha visto la luz del mundo, y hay muchas estatuas de bronce con sombreros rojos en todas partes. Junto a Kukrakjeon, está la estatua del Bodhisattva Taean Jijang, que fue consagrada para liberar a las almas jóvenes, y se celebran cien días de oración por el cielo. Otros eventos importantes incluyen a Kim Ji-Jang, Hwang Hee-Jung, Seung-Young-Gak, Ado-Young-Gak, Death Experience Hall (Su-Gwan-Jung) y una preservación para la estancia en el templo. Este año, el Templo Daewon planea organizar una variedad de programas, que incluyen experiencias en el mundo de la música y el arte tibetanos con los locales en el Tíbet. Consulte el sitio web para conocer el horario detallado y el método de participación.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Museo Boseong County Baekmin ubicado en la entrada del Templo Daewonsa - Boseong-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/152/be02f26c-68da-48ea-ae8f-93c58a1c61ca.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Museo Boseong County Baekmin ubicado en la entrada del Templo Daewonsa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;div style=&#34;text-align: justify;&#34;&gt;
    Antes y después de visitar el Templo Daewonsa, puede visitar el Museo Paikmin del Condado Boseong o el Parque Conmemorativo Seojaepil. El Museo del Pabellón del Condado de Boseong es el primer museo de arte militar en Corea que se inauguró en 1993. Baekmin, oriundo de Boseong, y Kyu-il Cho, un artista coreano mayor y de mediana edad, y artistas extranjeros. Seojaepil Memorial Park es un lugar para honrar a Seo Jae-pil, un maestro que se dedicó a la liberación de su país al organizar una asociación independiente y publicar &amp;lt;Independent Newspaper&amp;gt;. Sin embargo, el Seojaepil Memorial Hall, que exhibe artefactos y diversos materiales, se puede ver después de abril cuando finaliza la construcción interna.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;19&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;En el segundo piso del Museo de Literatura Taebaeksanmaek, hay un manuscrito de la novela `` Taebaeksanmaek &#39;&#39; del hijo y nuera de Jo Jung-rae. - Boseong-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/152/3be6a81f-33b8-49a3-b94a-dd9a40c79e6a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     En el segundo piso del Museo de Literatura Taebaeksanmaek, hay un manuscrito de la novela `` Taebaeksanmaek &#39;&#39; del hijo y nuera de Jo Jung-rae.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;div style=&#34;text-align: justify;&#34;&gt;
    Beolgyo, el escenario de la novela La cordillera de Taebaek, es una parte esencial del viaje a Boseong. Conduce al mundo literario de Jo Jeong-rae y al Museo de Literatura de la Montaña Taebaeksan, la Casa del digestivo, la Casa de Hyunbuja, la Casa de Kim Bum-woo, el Beolgyo Hongkyo, la antigua Asociación Financiera de Beolgyo, el antiguo Boseong Inn y el Jungdobangjuk. El camino hacia la literatura de montaña de Taebaeksan que sigue los lugares famosos de la novela es popular.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;21&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El Bulkyo Hongkyo más grande y más hermoso entre los Hongkyo restantes en Corea - Boseong-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/152/b9a8fe1c-2e63-4715-bb28-90084e278d2c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El Bulkyo Hongkyo más grande y más hermoso entre los Hongkyo restantes en Corea
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;div style=&#34;text-align: justify;&#34;&gt;
    Entre los puentes que cruzan el puerto de Beolgyo, el Beolgyo Honggyo más antiguo es el más grande y bello del resto de Honggyo en Corea, y ha sido designado como Tesoro No. 304. La antigua Asociación Financiera Vulgyo (Propiedad Cultural Registrada No. 226) es Un edificio moderno que refleja el estilo arquitectónico japonés y actualmente se utiliza como un espacio de exposición para las empresas de divisas coreanas. El antiguo Boseong Inn (Propiedad Cultural Registrada No. 132), que surge de la novela como Namdo Inn, fue restaurado y nació en un espacio complejo con cafeterías, archivos, sala de exposiciones, teatro pequeño y alojamiento. Una noche en un edificio moderno será una experiencia especial.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &amp;lt;Curso de viaje de un día&amp;gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    Museo Daewon Sa Tibet y Torre Sumi Gwangmyeong → Templo Daewonsa → Museo Paikmin del Condado Boseong → Parque Conmemorativo Seojaepil
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &amp;lt;Curso de viaje de 2 días y 1 noche&amp;gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    Día 1 / Daewon Sa Tibet Museum y Sumi Gwangmyeong Tower → Daewonsa Temple → Boseong County Baekmin Museum → Seojaepil Memorial Park
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    Día 2 / Taebaek Mountain Range Memorial Hall → Taebaek Mountain Range Literature Tour
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    ○ Dirección del sitio web relacionado
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Boseong Culture Tour
    &lt;a href=&#34;http://tour.boseong.go.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘보성문화관광’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://tour.boseong.go.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Templo Daewonsa
    &lt;a href=&#34;http://www.daewonsa.or.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘대원사’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     h
    &lt;/a&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Daewon Sa Tibet Museum
    &lt;a href=&#34;http://www.tibetan-museum.org&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘대원사티벳박물관’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://www.tibetan-museum.org
    &lt;/a&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Taebaeksan Mountain Literature Museum
    &lt;a href=&#34;http://tour.boseong.go.kr/tbsm&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘태백산맥문학관’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://tour.boseong.go.kr/tbsm
    &lt;/a&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Boseong Inn viejo
    &lt;a href=&#34;http://www.boseonginn.org&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘구 보성여관’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://www.boseonginn.org
    &lt;/a&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    ○ Teléfono de consulta
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Boseong County Office División de Turismo Cultural 061) 850-5214
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Templo Daewonsa 061) 852-1755
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Daewon Sa Tibet Museum 061) 852-3038
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Taebaeksan Mountain Literature Museum 061) 850-8653
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Old Boseong Inn 061) 858-7528
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    ○ Información de transporte público
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    [Autobús] Opera cada 5 a 30 minutos (05:30 a 02:00 al día siguiente) desde las terminales de Seúl-Gwangju y Central City, toma aproximadamente 3 horas y 20 minutos. Se tarda aproximadamente 2 horas y 30 minutos desde la parada de autobús de la terminal de Gwangcheon en el autobús de la aldea de pescadores rurales Nº 217 y la parada de autobús de la terminal de Sipyeong en el autobús de la aldea de pesca rural Boseong-Beolgyo.
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    * Consulta: Central City Terminal 02) 6282-0114 Boleto integrado de autobús expreso
    &lt;a href=&#34;http://www.kobus.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘고속버스통합예매’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://www.kobus.co.kr
    &lt;/a&gt;
    Plaza de la Juventud de Gwangju 062) 360-8114,
    &lt;a href=&#34;http://www.usquare.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘광주유스퀘어’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://www.usquare.co.kr
    &lt;/a&gt;
    Hwasun Transportation 062) 373-5666
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    ○ Información de conducción autónoma
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    Autopista de Honam → Gwangju 2nd Ring Road hacia Hwasun → Desde Hwasun IC hacia Beolgyo y Dongbok → Desde la intersección de Guam hacia Mofusan, Beolgyo y Boseong → Desde Daewonsa Intersección hacia Daewonsa y el Museo Baekmin del condado de Boseong → Daewonsa
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    ○ Información de alojamiento
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Former Boseong Inn: Taebaeksanmac-gil, Beolgyo-eup, 061) 858-7528,
    &lt;a href=&#34;http://www.boseonginn.org&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘구 보성여관’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://www.boseonginn.org
    &lt;/a&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Beolgyo Pequeño hotel turístico: Beolgyo-eup Sinjeong-gil, 061) 858-9800,
    &lt;a href=&#34;http://www.벌교펜션호텔.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘벌교소형관광호텔’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://www.벌교펜션호텔.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Hotel Dahyang: Joseong-myeon Joseong 3-gil, 061) 804-1004,
    &lt;a href=&#34;http://www.bosungcc.co.kr/html/facility/facility06.asp&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘호텔다향’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://www.bosungcc.co.kr/html/facility/facility06.asp
    &lt;/a&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    ○ Información del restaurante
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Boseong Nokcha Tteokgalbi Ayuda: Hanwoo Tteokgalbi, Boseong-eup, Heungseong-ro, 061) 853-0300,
    &lt;a href=&#34;http://보성떡갈비원조.crw.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘보성녹차떡갈비원조’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://보성떡갈비원조.crw.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Subok Restaurant: Hanjeongsik, Boseong-eup Jungang-ro, 061) 853-3032,
    &lt;a href=&#34;http://www.수복식당.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘수복식당’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://www.수복식당.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Kookil Restaurant: Komakjeongsik, Taebaeksanmac-gil, Beolgyo-eup, 061) 857-0588
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    ○ Información del festival y evento
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Boseong Cherry Blossom Festival: 6 de abril de 2019, alrededor de la entrada del Templo Daewonsa, 061) 850-8281 ~ 4 (Oficina de Mundeok-myeon)
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    ○ Cosas para ver
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    Juan Lake, Yulpo Sea Water Green Tea Center, Deokyang Station Memories Street, Korea Tea Museum
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se creó en marzo de 2019 y puede cambiar más adelante, así que asegúrese de verificarla antes de viajar.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;img src=&#34;https://support.visitkorea.or.kr/img/call?cmd=VIEW&amp;amp;id=66913896-8285-4e87-aec5-b969ff107303&amp;amp;mode=raw&#34; style=&#34;width:100%;&#34;/&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>