<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Seo-gu.de on Korea Tour</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/seo-gu.de/</link>
    <description>Korea Tour (Seo-gu.de)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 22 Feb 2020 01:45:41 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/seo-gu.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>4,5 Milliarden asiatische Festivals! Nehmen Sie an über 3000 Medaillen in 36 Wettbewerben teil</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/45-billion-asian-festivals-compete-for-over-3000-medals-in-36-events-3-de/</link>
      <pubDate>Sat, 22 Feb 2020 01:45:41 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/45-billion-asian-festivals-compete-for-over-3000-medals-in-36-events-3-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;45-billion-asian-festivals-compete-for-over-3000-medals-in-36-events--3&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Eröffnungsfeier der 17. Incheon Asian Games - Seo-gu, Incheon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/3/f51aa74f-88fd-4fca-bde2-33eb2ce884be.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Eröffnungsfeier der 17. Incheon Asian Games
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   4,5 Milliarden asiatische Festivals! Nehmen Sie an über 3000 Medaillen in 36 Wettbewerben teil
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Seo-gu, Incheon, Südkorea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Am 19. September begannen die 17. Incheon Asian Games mit der Eröffnungsfeier des Incheon Asiad Main Stadium in Incheon, Korea. 45 asiatische Länder, darunter Korea, China und Japan, kämpfen um über 3000 Medaillen in 36 Sportarten (28 Olympische Spiele und 8 Olympische Spiele), darunter Basketball, Rugby, Bogenschießen, Gewichtheben, Schwimmen, Kanufahren und Boxen. Die Veranstaltung, an der alle Mitglieder des Asian Olympic Council (OCA), einschließlich Nordkoreas, teilnehmen, wird 16 Tage lang bis zum 4. Oktober stattfinden. Die dritten Asienspiele in Korea sind die dritten nach Seoul im Jahr 1986 und Busan im Jahr 2002 Ab 2014 haben nur Thailand (4) und Südkorea mehr als drei Asienspiele ausgerichtet.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Die Abfahrt beginnt mit der Eröffnungsfeier des Incheon Asiad Main Stadium am 19. September 2014
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Bevor wir uns den vollständigen Zeitplan ansehen, werfen wir einen Blick auf das Incheon Asiad Main Stadium, das für die Incheon Asian Games fertiggestellt wurde. Es verfügt über eine Grundfläche von 11.620 m2 (ca. 34.000 Pyeong) und fünf Etagen sowie mehr als 60.000 Sitzplätze. Der Wettbewerb begann mit der Eröffnungsfeier des Incheon Asiad Main Stadium. Es findet im Incheon and Suwon Gymnasium (Handball) im Munhak Park Tae-hwan Swimming Pool (Schwimmen) statt. Wenn Sie ein Sportfan sind, ist es eine gute Idee, den Standort des Stadions zu überprüfen, um eine Linie zu erstellen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Eröffnungsfeier der Incheon Asian Games 2014 - Seo-gu, Incheon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/3/c9e581e8-e4f6-41dd-a8fb-ef62110ec80d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Eröffnungsfeier der Incheon Asian Games 2014
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ein Spiel mit über 3000 Medaillen. Wie sollen wir aussehen? Da wir nicht alle Zeitpläne einführen können, haben wir die Zeitpläne so gestaltet, dass sie sich auf Handball-, Schwimm-, Bogenschießen- und Gymnastikspiele konzentrieren, die von Koreanern geliebt werden, hauptsächlich Fußball, Baseball und Basketball.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Taschenlampe öffnen - Seo-gu, Incheon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/3/1b3dc930-bf0c-4846-83a5-7d41b46ea238.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Taschenlampe öffnen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Zunächst einmal machte der Fußball bis zur Korea-Japan-Weltmeisterschaft 2002 Spaß. Das Finale findet am 2. Oktober im Literature Stadium statt. In der Fußball-Qualifikation am 21. September schlug die koreanische Herrenmannschaft Laos mit 2: 0 und die Damenmannschaft die Malediven mit 13: 0. Baseball, der am 22. begann, gewann 15-0 gegen Thailand. Das Halbfinale und das Finale finden am 27. und 28. nach dem Spiel gegen Hongkong am 24. statt. Alle finden im Literary Baseball Stadium statt. Basketball soll am 25. im Samsan World Gymnasium gegen Jordan spielen. Am 28. findet das Viertelfinale im Hwaseong-Stadion statt.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kim Young-Soo Vorsitzender des Organisationskomitees der Asienspiele - Seo-gu, Incheon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/3/eb17ea63-1dc9-4688-a388-c133d0208a55.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kim Young-Soo Vorsitzender des Organisationskomitees der Asienspiele
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Spielplan? Es ist nicht schwer!
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Das Schwimmspiel von Marine Boy Park Tae-hwan ist nicht zu übersehen. Am 21. gewannen sie Bronzemedaillen im 200-m-Freistil-Finale der Männer und am 23. im 400-m-Freistil-Finale der Männer. Die 100-m-Vorrunde im Freestyle findet am 25. um 9 Uhr statt.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Gymnastikfee Son Yeon-jae wird am 1. Oktober im Namdong Gymnasium an den Einzelqualifikationen für rhythmische Gymnastik teilnehmen. Die rhythmische Gymnastik besteht aus vier Veranstaltungen: Band, Ball, Schläger und Reifen. Es gab eine Medaille im Turnen. Am 23. gewann Lee Sang-wook die Bronzemedaille im Finale der Herrengymnastik, und Yun Na-rae fügte eine weitere Bronzemedaille im Einzelfinale der Frauen hinzu. Am 24. wird Yang Hak-sun im letzten Spiel der Bodenübung der Gymnastikmänner gegen Li Segwang aus Nordkorea spielen. Gymnastik ist die Übung, Körperbewegungen mit Maschinen zu verschieben. Drücken Sie Stabilität, Schwierigkeit, Eleganz und Originalität aus. Herrensportarten sind Maru, Cheolbong, Barren, Massage, Ring, Schneidebrett und Frauenboden, Durchschnittsbar, Doppelparallelstange, Schneidebrett.
   &lt;br/&gt;
   Traditionelles Medaillon-Bogenschießen. Die Republik Korea atmet mit einem einzigen Pfeil, der das Ziel abschneidet. Bogenschießen gewann acht Goldmedaillen, darunter die Incheon Asian Games 2014 und die neu hinzugefügte Verbindung. In der am 23. ausgetragenen Gruppenqualifikationsrunde der Männer (Compound) spielten Choi Yong-hee (2.) und Yang Young-ho (5.) in der individuellen Qualifikationsrunde der Männer. Die Damenmannschaft belegte auch den ersten Platz in der Compound Women&#39;s Qualifying Round und Choi Bo-min (1.) und Seok Ji-hyun (2.) in der individuellen Qualifikationsrunde. Das Spiel wird jeden Tag bis zum 28. gespielt.
   &lt;br/&gt;
   Warten Sie hier! Es gibt zwei Arten des Bogenschießens: einen Recurve-Bogen und einen Compound-Bogen. Alles Bogenschießen, das wir in der Zwischenzeit gesehen haben, ist Recurve. Compoundbogenschießen war kein olympischer oder asiatischer Wettbewerb. Die Aufmerksamkeit hat jedoch zugenommen, da es seit den Incheon Asian Games als regulärer Sport eingeführt wurde. Was ist der Unterschied zwischen den beiden? Wie der Name schon sagt, ist die Bogenstruktur anders. Wenn der Recurve ein traditioneller Bogen ist, ist die Verbindung ein mechanischer Bogen. Die Recurve ist schwer und empfindlich, daher ist die Konzentration des Spielers wichtig. Das Denken an das Bogenschießen in der Zwischenzeit erleichtert das Verständnis. Verbindungen hingegen sind leichter und kleiner als mechanische Pfeilspitzen-Recurve-Pfeile, die für Anfänger mit Riemenscheiben und Visieren leicht zu erlernen sind.
   &lt;br/&gt;
   Im Finale der Badminton-Herrenmannschaft, wo der Oppositionsheld Lee Yong-dae am 23. spielte, fügte er eine Goldmedaille hinzu. Die gemischten Einzel- und Doppelspiele für Männer und Frauen finden bis zum 29. statt. Darüber hinaus finden Medaillenwettbewerbe in 36 Veranstaltungen statt, darunter Judo, Schießen, Radfahren und Land. Am 24. September 2014 belegte Südkorea mit 61 Medaillen, darunter 20 Gold-, 19 Silber- und 22 Bronzemedaillen, den zweiten Gesamtrang.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Judo-Qualifikation - Seo-gu, Incheon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/3/ebdd8512-73eb-4cf7-8947-6129feefa004.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Judo-Qualifikation
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Vergessen Sie nicht das Siegel der drei Kinder Vichuon, Barame und Chumyeon, die Maskottchen der Incheon Asian Games. Das Maskottchen des Konvents hat das Image des Wettbewerbs beeinflusst. Wie der Name schon sagt, ist der älteste Sohn der Incheon Asian Games, Bichuon, wie der Name schon sagt, &#34;der Botschafter des Lichts, der die Hoffnung auf die ganze Welt strahlt&#34;. Wurde aus genommen. Warum genießt du nicht das Fest von Herbst, Wind, Licht und Wind?
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Panoramablick auf den Literaturpark Tae Hwan Swimmingpool - Seo-gu, Incheon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/3/2a2aa3f5-899a-41f2-a87a-18c34c533368.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Panoramablick auf den Literaturpark Tae Hwan Swimmingpool
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformationen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Incheon Asiad Hauptstadion
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Adresse: 806, Bongsu-daero, Seo-gu, Incheon (Yeonhee-dong)
     &lt;br/&gt;
     Kontakt: 032-458-2014
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.incheon2014ag.org/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.incheon2014ag.org/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Legende der Nudeln Stärkste Meeresfrüchte Jjambbong: 240 Toyoji-ro, Seo-gu / 032-564-7775
    &lt;br/&gt;
    Hamheung Naengmyeon, Seoknam-dong: 87, Seoknam-ro, Seo-gu / 032-583-8445
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Ein Huhn Huhn: 11, Wanjeong-ro 202beonan-gil, Seo-gu / 032-564-1151
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://blog.naver.com/10004okdak&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://blog.naver.com/10004okdak
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Unterkunft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    SG Tourist Hotel: 13-9, Takok-ro 51beon-gil, Seo-gu / 032-562-0511
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Matte Motel: 33, Sinseok-ro 122beon-gil, Seo-gu / 032-579-9464
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Clio Motel: 42 Wanjeong-ro 117beon-gil, Seo-gu / 032-562-2303
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im September 2014 verfasst. Sie können sich später ändern. Bitte überprüfen Sie dies vor Reiseantritt.
     &lt;br/&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Daher ist die unbefugte Verwendung des Artikels verboten.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Download-Link der Incheon Metropolitan City Interpretation Secretary-App
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;https://play.google.com/store/apps/details?id=kr.co.csli.asiangameinterpreter&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     https://play.google.com/store/apps/details?id=kr.co.csli.asiangameinterpreter
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34; - Seo-gu, Incheon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/3/eeac2b92-4178-42f9-ab73-bf104855ac3f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>