<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Mokpo-si.fr on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/mokpo-si.fr/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Mokpo-si.fr)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 27 Mar 2020 00:55:09 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/mokpo-si.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Un voyage gourmand pour découvrir le goût de Mokpo, goûter les 5 goûts de Mokpo - Mokpo-si, Jeollanam-do, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/a-gourmet-trip-to-find-the-taste-of-mokpo-taste-the-5-tastes-of-mokpo-332-fr/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Mar 2020 00:55:09 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/a-gourmet-trip-to-find-the-taste-of-mokpo-taste-the-5-tastes-of-mokpo-332-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Mokpo-si, Jeollanam-do, Korea&#34; data-title=&#34;a-gourmet-trip-to-find-the-taste-of-mokpo-taste-the-5-tastes-of-mokpo--332&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Cérémonie de vinaigrette au crabe bleu du village d&#39;Indongju - Mokpo-si, Jeollanam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/332/f439a94d-7e27-4846-9bf0-585ee148fab7.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Cérémonie de vinaigrette au crabe bleu du village d&#39;Indongju
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Un voyage gourmand pour découvrir le goût de Mokpo, goûter les 5 goûts de Mokpo
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Mokpo-si, Jeollanam-do, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Mokpo est une ville portuaire historique et une ville maritime qui a plus de 110 ans. Comme c&#39;est le berceau de la mer, c&#39;est aussi un endroit débordant de divers fruits de mer des marées Dadohae et Chajin sur la côte sud-ouest. Le poulpe de trois pieds, le samhap de tarte rouge, l&#39;assaisonnement au crabe bleu et l&#39;assaisonnement au crabe bleu, le sashimi de mineur et l&#39;oignon vert braisé sont la «5 beauté» fière de Mokpo. Que diriez-vous de profiter d&#39;un voyage gastronomique avec Mokpo 5mi?
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Hongeo Samhap et sauce de soja Crabe et Indongju appréciés dans le village d&#39;Indongju
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    C&#39;est le sébaste que Jeollado ne devrait jamais manquer. C&#39;est une nourriture précieuse qui doit être servie aux invités, car il y a un dicton selon lequel s&#39;il n&#39;y a pas de sébaste lors de la fête, il y a un dicton selon lequel vous allez vous détendre et revenir. Le sébaste est pêché pendant toutes les saisons sauf juin, qui est une saison taboue, mais je frappe toujours le meilleur sébaste de l&#39;hiver au début du printemps lorsque la saison de frai a lieu.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    En parlant d&#39;un plat typique fait à Hongeo, il ne fait aucun doute que c&#39;est Hongeo Samhap. C&#39;est un plat de côtelettes tranchées, de porc bouilli et de vieux papiers de bonne taille. Beaucoup de gens hésitent à manger trois choses ensemble à cause du fort parfum produit par la fermentation du sébaste, mais le parfum frais du sébaste, la légèreté du porc et la fraîcheur du vieux papier se mélangent harmonieusement dans la bouche. Si le makgeolli se passe bien, il devient samhap de tarte rouge.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le village d&#39;Indongju, situé à Okam-dong, est un endroit où vous pourrez déguster des crabes de crabe avec le samhap de sébaste. Il y a de nombreuses enseignes à l&#39;entrée du restaurant, comme Jeonnam Sinjisikin, Namdo Food Street et Mokpo Food Master House. Indongju Village est un endroit pour faire de la nourriture et de l&#39;alcool en utilisant Indongcho. Indongcho est un nom donné pour supporter un hiver froid et long avec des feuilles vertes. Aussi appelé pièce d&#39;argent ou chèvrefeuille d&#39;or. Les tanins dans les feuilles rendent l&#39;estomac fort, efficace contre le rhume, et les feuilles et les tiges seraient efficaces pour éliminer l&#39;inflammation et le poison.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Poisson rouge Samhap - Mokpo-si, Jeollanam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/332/fa330ad5-76c3-42d7-880a-1dff219d8357.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Poisson rouge Samhap
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dans le crabe crabe, des fleurs indongcho sont ajoutées pour éliminer le goût de poisson du crabe et pour améliorer le goût. Le gingembre, le radis, l&#39;ail, etc. sont utilisés sans eau pour contrôler le goût salé de la sauce soja. Indong Chomakgeolli et Pyeonghwaju sont à la fois durables et parfumés. Si vous commandez un baekban au crabe bleu (pour 4 personnes), vous obtiendrez un prix généreux avec une combinaison de crabe bleu et d&#39;oignons verts. Au printemps, le patriotique du sébaste se présente comme un mets délicat, donc si vous voulez goûter le sébaste correctement, vous devez vous arrêter avant le printemps.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Crabe bleu fait avec Indongcho - Mokpo-si, Jeollanam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/332/8a1d6370-6990-4253-9bac-58a1b3e0fe4b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Crabe bleu fait avec Indongcho
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous vous êtes arrêté au village d&#39;Indongju, il y a quelque chose que vous ne pouvez pas manquer. C&#39;est Indongju. Indongju Village utilise Indongcho pour fabriquer Indongcho Makgeolli et Indongcho Peace. Il est fabriqué en fermentant avec de la levure et du riz non gluant pendant environ 10 jours, puis en ajoutant des fleurs et des tiges indongcho fermentées pendant plus d&#39;un an pour mûrir pendant encore 5 jours. Si vous prenez Hongeo Samhap et Indong Chomak, littéralement, le vrai Hongtak Samhap est terminé.
   &lt;br/&gt;
   * Village d&#39;Indongju: 5, Boksan-gil 12beon-gil, Mokpo-si 061-284-4068
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;L&#39;équipe de l&#39;amitié remue indong chomakgeolli - Mokpo-si, Jeollanam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/332/a02c7ac0-a78a-42d7-8c46-2860ea18b2a6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     L&#39;équipe de l&#39;amitié remue indong chomakgeolli
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Poisson rare, un poisson rare qui n&#39;a rien à jeter
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le mineur est un poisson de juin à septembre. On dit qu&#39;elle est synonyme de nourriture estivale et ne doit pas être remplacée par une île de riz. C&#39;était un poisson que le peuple appréciait depuis l&#39;Antiquité car il était répertorié comme «mineur» dans «Sejong Sillok Geography» et «Sung Jeung Dongguk Yeojiram». Mais maintenant, ce n&#39;est pas seulement cher pour les gens à goûter, mais c&#39;est aussi un poisson précieux qui ne peut être dégusté que lorsque vous allez à la montagne. Auparavant, il pouvait être vu dans la plupart des parties de la côte ouest, mais maintenant il est principalement pêché près de la côte sud-ouest de Gwangju, au sud de Yeongnam.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le poisson est un poisson qui n&#39;a rien à jeter. La viande est consommée dans le circuit, et les os et les cheveux sont de bons ingrédients pour Maeuntang. La partie qui ne peut être négligée même dans la langue est le béret. S&#39;il y a un enfant dans le patin, il y a une bure dans la langue. On dit que lorsque les pêcheurs commencent à faire du bruit, c&#39;est tellement bruyant que les pêcheurs de plage ne peuvent pas dormir.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La vente aux enchères du poisson d&#39;eau douce que j&#39;ai rencontré à Yeongseongpo, Yeonggwang - Mokpo-si, Jeollanam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/332/0ea45637-8e0d-4d94-8ba9-33762f470154.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La vente aux enchères du poisson d&#39;eau douce que j&#39;ai rencontré à Yeongseongpo, Yeonggwang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hersado, situé à Okam-dong, est l&#39;endroit où vous pourrez déguster un repas fixe et un repas fixe. Vous pourrez profiter non seulement de l&#39;association des pêcheurs et de l&#39;exposition des pêcheurs, mais aussi de la dorade des pêcheurs.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Poisson haché d&#39;Hersado - Mokpo-si, Jeollanam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/332/74daa6d7-e208-4a83-8001-8850d84d03c1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Poisson haché d&#39;Hersado
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ce n&#39;est pas en saison, donc je ne peux pas facilement y goûter maintenant. Le jour où j&#39;ai goûté le poisson d&#39;eau douce était un précieux poisson d&#39;eau douce qui avait été transporté par avion sur la carte de Yeongmyeon-myeon. Ce n&#39;est pas une texture moelleuse comme la plie ou la bouillie, mais l&#39;amertume et l&#39;umami qui ressortent lorsque vous mâchez est le meilleur. Le bouillon de poulet de chair semble être un peu moelleux, mais l&#39;amertume qui se propage dans la bouche après une longue mastication peut être considérée comme le riz blanc du poulet de chair.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Votre précieuse société de poissons rares - Mokpo-si, Jeollanam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/332/e6c4c663-db4e-47ab-a075-8df173a3340e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Votre précieuse société de poissons rares
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ce n&#39;est plus la saison maintenant, mais en juin prochain, lorsque les pêcheurs qui auront frayé commenceront à crier dans la mer, ils se dirigeront vers Mokpo pour goûter les pêcheurs.
   &lt;br/&gt;
   * Hersado: 112, Pyeonghwa-ro, Mokpo-si 061-285-4888
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Poisson d&#39;eau douce - Mokpo-si, Jeollanam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/332/e6089677-b58c-4be8-af94-eb64800cfee0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Poisson d&#39;eau douce
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Yeonpotang et ragoût brun, qui décorent la beauté de Mokpo 5
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Les marées sur la côte sud-ouest de Jeollanam-do sont des marées chajin où de nombreuses créatures vivantes se penchent. La pieuvre, qui contient beaucoup de taurine et est appelée «Ginseng dans le plat de marée», pousse également dans ce plat de marée froide. La pieuvre à trois pattes, qui doit son nom à ses pieds fins comme une nouvelle patte, se trouve à Mokpo et Muan.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Il n&#39;y a rien pour suivre la nutrition ou le goût de la pieuvre. En particulier, la pieuvre d&#39;automne plie les baguettes et la vache couchée le fait. Il existe plus de 10 sortes de plats de poulpe, y compris le Yeonpotang, le Galnaktang, le poulpe sauté, la corne de poulpe et le vinaigre de poulpe. Parmi eux, Yeonpo-tang est le riz blanc de la pieuvre.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;L&#39;apparition de mettre la pieuvre dans le Yeonpotang - Mokpo-si, Jeollanam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/332/36bb6fe8-d10c-4070-8d9a-60cc57230171.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     L&#39;apparition de mettre la pieuvre dans le Yeonpotang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   L&#39;océan Indien, situé à Ongeum-dong, est bien connu pour son excellent Yeonpotang. Les plats de poulpe peuvent être facilement consommés partout dans le pays, mais le poulpe goûté dans les régions montagneuses a une excellente fraîcheur. En effet, il est amené directement du sommet de Mokpo Suhyup. On dit que les plats de poulpe ont beaucoup d&#39;assaisonnement, et le goût de la pieuvre qui lui est propre est réduit. Il n&#39;y a donc pas de secret particulier. Après avoir bouilli la médecine chinoise bouillie, comme le jujube, le ginkgo et le hwanggi, mettez l&#39;ormeau vivant de taille moyenne et le poulpe rouge mijoté. Pour profiter correctement de Yeonpo-tang, vous devez faire bouillir correctement la pieuvre dans le bouillon. En effet, si vous le faites trop cuire, il deviendra dur et le goût de la pieuvre tombera.
   &lt;br/&gt;
   &lt;strong&gt;
    * Océan Indien:
   &lt;/strong&gt;
   47, Haean-ro, Mokpo-si, 061-243-0777
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Une petite pieuvre cuite - Mokpo-si, Jeollanam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/332/613f8e72-9a40-4a4c-800d-d6922c92822b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Une petite pieuvre cuite
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La cuisine Galchi de Mokpo utilise des fruits de mer à base de racine de lotus Mokpo. Heuksan et Chuja sont également principalement capturés à proximité. Galchi est souvent divisé en Eungalchi et Mulgalchi, et s&#39;appelle Jeju Eungalchi et Mokpo. Cependant, la différence entre le poisson d&#39;argent et le poisson noir est la différence entre la pêche ou le filet. On dit qu&#39;il s&#39;agit de poisson d&#39;argent lorsqu&#39;il est pêché, ou mangé lorsqu&#39;il est pêché par le filet. Ainsi, la différence de goût du poisson brun sera très différente. Laissons les subtiles différences de goût aux gourmets. On dit que ces jours-ci, les galchi sont plus chers que les «galchi d&#39;or», c&#39;est pourquoi on les appelle «diagalchi». C&#39;est parce que les prises ont beaucoup diminué. Quand il est cher, on dit qu&#39;il coûte 80 000 wons pour un gros poisson noir, il semble donc que le poisson noir soit également dans les rangs des poissons précieux.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Restaurant de prairie - Mokpo-si, Jeollanam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/332/33faac8a-155b-4836-960b-5a9d6d5ed533.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Restaurant de prairie
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    L&#39;endroit célèbre pour le porc braisé est le restaurant de prairie. Il est bien connu pour la réputation d&#39;un restaurant de prairie de 25 ans, car les intermédiaires qui achètent du poisson brun viennent souvent manger. Le ragoût braisé du restaurant meadow est cuit en ajoutant de la patate douce, du kimchi et du radis. C&#39;est un peu salé, mais l&#39;arrière-goût épicé qui vient fortement est attrayant.
    &lt;br/&gt;
    * Restaurant Meadow: 37-6, Bunhwa-ro, Mokpo-si, 061-243-2234
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ragoût braisé à chair molle - Mokpo-si, Jeollanam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/332/38bd8d5e-7354-41ef-94ed-3004e7259ae6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ragoût braisé à chair molle
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. restaurants à proximité
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Sinan Shun Nakji: Yeonpotang / 16 Cheongho-ro, Mokpo-si / 061-243-8181
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://blog.naver.com/dbdb8181&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://blog.naver.com/dbdb8181
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Restaurant Dokcheon: Yeonpo-tang / 3-1 Honam-ro 64beon-gil, Mokpo-si / 061-242-6528
    &lt;br/&gt;
    Restaurant de la médaille d&#39;or: Hongeo Samhap / 8, Hugwang-daero 143beon-gil, Mokpo-si / 061-272-2697
    &lt;br/&gt;
    Youngran Sashimi: Mineohoe / 47, Beonhwa-ro, Mokpo-si / 061-243-7311
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2.Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Royal Motel: 12 Tongil-daero, Mokpo-si / 061-282-6659
    &lt;br/&gt;
    Windsor Motel: 16 Tongil-daero, Mokpo-si / 061-282-9349
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en mai 2015 et peuvent être modifiées ultérieurement, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>