<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Jeju.fr on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/jeju.fr/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Jeju.fr)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 09 Mar 2020 21:38:17 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/jeju.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Musées d&#39;hiver amusants et doux à Jeju - Jeju, Corée du Sud</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/fun-and-sweet-winter-museums-in-jeju-110-fr/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Mar 2020 21:38:17 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/fun-and-sweet-winter-museums-in-jeju-110-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jeju, South Korea&#34; data-title=&#34;fun-and-sweet-winter-museums-in-jeju--110&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Musée du chocolat - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/110/294c34a1-00f2-4247-87b8-3f8ff34c68e8.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Musée du chocolat
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Musées d&#39;hiver amusants et doux à Jeju
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jeju, Corée du Sud
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il y a de nombreux musées amusants en hiver, même sur l&#39;île de Jeju. Parmi eux, le musée présente un musée d&#39;expérience qui peut être utilisé pour éduquer les enfants et aussi être apprécié par les adultes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Musée du chocolat
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le musée du chocolat est incroyable de l&#39;extérieur. Une fois que la façade du musée ressemble à l&#39;architecture de la civilisation inca d&#39;Amérique du Sud, berceau du cacao. De plus, dès que vous entrez, vous êtes accueilli par le café et c&#39;est plus amusant. Le Musée du Chocolat est un endroit amusant pour regarder tous les chocolats de chaque région, y compris l&#39;histoire du chocolat. Le musée présente des statues en chocolat et des œuvres culturelles célèbres. Est-ce parce qu&#39;il fond parce que beaucoup de gens le touchent avec leurs mains? Bien sûr, vous ne devriez regarder qu&#39;avec vos yeux.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le pavillon commence par une affiche pour la chocolaterie du film Charlie, qui intéressera les enfants. Expliquez également comment faire du chocolat à partir de cacao. Il y a aussi un espace qui reproduit le chocolat de l&#39;ancienne civilisation aztèque, qui est intrigué par le train miniature qui va et vient. Un côté du musée explique les types et les avantages du cacao. Je sais seulement que le chocolat peut m&#39;aider à me régénérer, mais j&#39;ai d&#39;abord appris qu&#39;il existe tellement de types différents de cacao.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Dans le musée, il y a un jeu de quiz pour transmettre la connaissance de divers cacao au chocolat à travers non seulement des expositions mais aussi des quiz.
    &lt;br/&gt;
    Ce n&#39;est pas seulement une énumération, mais une exposition qui suscite l&#39;intérêt et la participation des visiteurs à travers diverses tentatives telles que le quiz sur le chocolat, l&#39;incompréhension du chocolat et la vérité.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Le deuxième étage présente des chocolats et des tasses à thé, principalement d&#39;Europe médiévale. Le chocolat est maintenant populaire, mais dans le passé, il n&#39;était utilisé que par les classes supérieures en Europe comme boisson premium. Les espaces qui expliquent les expositions colorées et diversifiées et les histoires liées ont également attiré de nombreuses personnes.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Centre d&#39;expérience du musée du chocolat - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/110/a1dcea63-a7e0-4544-be67-96b0f9d0b0e4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Centre d&#39;expérience du musée du chocolat
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Au premier étage du musée, il y a un espace qui montre la scène de la fabrication du chocolat. Malheureusement, ce n&#39;est pas un endroit pour les visiteurs. Pour le public malheureux, il y a un Junior Experience Hall au premier sous-sol où vous pouvez faire des chocolats avec vos enfants.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Salle de production du Musée du chocolat - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/110/fbefec60-9b8c-41e3-a149-eb1f543f6e89.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Salle de production du Musée du chocolat
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Musée de l&#39;ours en peluche
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Passons maintenant au musée de l&#39;ours en peluche situé à Jungmun, sur l&#39;île de Jeju. Teddy Bear est un ours en peluche que tout le monde connaît. J&#39;ai fait et construit un musée et je suis curieux de savoir comment le décorer. Tout d&#39;abord, il semble être populaire auprès des enfants en ce qui concerne le thème des ours en peluche.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Une fois à l&#39;intérieur du musée, il se compose de diverses structures, telles qu&#39;une salle d&#39;histoire décorée de poupées d&#39;ours en peluche, des événements importants de l&#39;histoire moderne de l&#39;humanité et un musée d&#39;art décoré d&#39;œuvres d&#39;art en ours en peluche et d&#39;expositions. À partir de la naissance de la voiture, divers événements tels que l&#39;alunissage de l&#39;humanité et le retour de Hong Kong en Chine sont centrés sur les poupées en peluche. C&#39;est un musée éducatif pour les enfants et un musée mignon et mignon pour les adultes.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    La galerie d&#39;art intérieur du musée dessine les peintures de Van Gogh comme des ours en peluche et attire des visiteurs avec une variété de thèmes tels que les ours en peluche décorés de Louis Vuitton. Il y a aussi une boutique de souvenirs d&#39;ours en peluche au sous-sol. Les parents qui ont tenu la main de leurs enfants peuvent sortir d&#39;ici en achetant des poupées en peluche.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Boutique de souvenirs du musée Teddy Bear - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/110/e4a50e3d-17c5-4cba-815c-644e254d6f05.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Boutique de souvenirs du musée Teddy Bear
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Enfin, il y a une représentation d&#39;ours en peluche cachée, Elvis Presley. Le spectacle n&#39;est pas long, mais Elvis Presley danse et musique dans Teddy Bear et vaut le détour. Le lieu est situé un peu loin du hall d&#39;exposition principal, mais n&#39;oubliez pas de vous arrêter.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Le musée Teddy Bear possède également des jardins extérieurs et des scènes extérieures. Ces jours-ci, c&#39;est le milieu de l&#39;hiver, donc je ne pouvais pas sortir, mais si c&#39;est une belle journée en été, le jardin extérieur avec une pelouse et des sentiers de randonnée sera un bon cadeau pour la nature avec une brise de mer fraîche.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Musée de l&#39;ours en peluche - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/110/10dead87-d969-4304-a457-7f388a36a618.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Musée de l&#39;ours en peluche
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Musée Haenyeo
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Déplacez-vous maintenant au musée Haenyeo près de Seongsanpo. N&#39;est-ce pas un haenyeo à ne pas manquer sur l&#39;île de Jeju? Le musée Haenyeo est géré par l&#39;île de Jeju et se compose de trois salles d&#39;exposition sur le thème de l&#39;île de Jeju Haenyeo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le dortoir de Haenyeo, la première salle d&#39;exposition, montre la vie de haenyeo sur l&#39;île de Jeju. Une maison traditionnelle a été recréée et le village de l&#39;île de Jeju a été modelé à côté d&#39;elle. En outre, il y a diverses expositions telles que les ustensiles vivants, la culture alimentaire et les coutumes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Musée Haenyeo - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/110/721afe92-8e23-4911-9eb3-e4a82bd66ba7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Musée Haenyeo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La deuxième salle d&#39;exposition, Haenyeo&#39;s Workplace, est une salle d&#39;exposition qui maximise l&#39;effet visuel en décorant les poupées et en les montrant sous forme d&#39;images. Vous pouvez également vous renseigner sur les hiérarchies de haenyeo et la vie quotidienne de haenyeo. Il y a aussi des espaces qui montrent les réalisations de femmes dévouées qui se sont consacrées à la nation, comme le mouvement anti-japonais Haenyeo.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Dans la troisième salle d&#39;exposition, la vie de Haenyeo, elle peut devenir la première femme de sa vie et voir ses différentes hiérarchies. Il y a aussi des expositions intéressantes, comme une vidéo où vous pouvez écouter les expériences en direct de plongeurs.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Musée Haenyeo - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/110/1a8edbc3-fa9b-4675-b46d-da429da2700d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Musée Haenyeo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Enfin, il y a le Haenyeok pour enfants, une salle d&#39;expérience pour les enfants. C&#39;est un endroit où seuls les enfants et les tuteurs peuvent entrer. Les enfants peuvent se familiariser avec Haenyeo en jouant avec les manèges liés à Jeju Haenyeo.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Le musée Haenyeo est fier de son parc extérieur. Le grand parc en plein air est appelé Haenyeom Square, qui abrite également le monument commémoratif du mouvement anti-japonais de Jeju Haenyeo.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Musée Haenyeo - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/110/df590b50-1ee1-4178-a5bb-abf7328a7065.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Musée Haenyeo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;div style=&#34;text-align: left;&#34;&gt;
    &lt;span style=&#34;color: rgb(204, 0, 0);&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en février 2019 et peuvent changer par la suite, veuillez donc vérifier avant de voyager.
    &lt;/span&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
    &lt;div style=&#34;text-align: left;&#34;&gt;
     ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/div&gt;
   &lt;/font&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wiesen Village, une oasis de corps et d&#39;esprit qui veut détendre la vie - Jeju, Corée du Sud</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/wiesen-village-an-oasis-of-body-and-mind-that-wants-to-relax-life-105-fr/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Mar 2020 21:38:12 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/wiesen-village-an-oasis-of-body-and-mind-that-wants-to-relax-life-105-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jeju, South Korea&#34; data-title=&#34;wiesen-village-an-oasis-of-body-and-mind-that-wants-to-relax-life--105&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;La mer de Jade est la fierté de l&#39;île de Jeju - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/cbc81b20-04ff-4bee-8287-69d338c6a4be.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    La mer de Jade est la fierté de l&#39;île de Jeju
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Wiesen Village, une oasis de corps et d&#39;esprit qui veut détendre la vie
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jeju, Corée du Sud
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   «Les vacances d&#39;été sont d&#39;un an. Depuis combien de temps rêvez-vous? Comme la roue de l&#39;écureuil et la liberté de l&#39;or qui quitte le cadre de vie fixe et cherche un soleil étrange, c&#39;est le temps d&#39;or qui nous est accordé.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   J&#39;ai déplié la carte et réfléchi où aller. Les touristes font face à l&#39;ambiance tropicale, aux palmiers, à la mer de jade qui coule sur le sable blanc et au soleil brûlant. L&#39;île de Jeju est déjà devenue un paysage par son nom. Il y a aussi un lieu de repos pour étancher ma soif comme une oasis dans mon corps et mon esprit qui veut se reposer.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bizen Village où cohabitent différents espaces - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/8ae6c32f-424a-4698-b3a9-0b2ae2696f5c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bizen Village où cohabitent différents espaces
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le village de Bizen se trouve au milieu du champ de carottes Hadori, sur le côté est de l&#39;île de Jeju. Bien qu&#39;il ait ouvert cette année, il est déjà un espace culturel au design industriel et aux accessoires vintage parmi ceux qui recherchent un style de vie branché. Les voyageurs sont abrités par des dortoirs, des penthouses et des roulottes de camping, mais ce ne sont pas seulement des endroits pour dormir. Il s&#39;agit d&#39;un espace culturel complexe avec diverses installations de détente telles qu&#39;une table en dur de restaurant, une ronde de bière de café de ferme biologique, un marché de loft vendant des accessoires et des longboards vintage, une galerie affichant des collections d&#39;éclairage et une piscine extérieure.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Il y a une grande piscine au milieu de la cour. - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/fcc24eb6-a027-4568-a65e-75b6c3b0b219.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Il y a une grande piscine au milieu de la cour.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il n&#39;y a rien d&#39;urgence dans le village de Bizen. Déplacez-vous lentement et profitez de la nature, et détendez-vous sans rien faire. Surtout, il vaut mieux interagir avec les voyageurs. Les soucis ici sont: «Nager ou lire un livre ou une bière? Je ne fais que ça. Par conséquent, Bizen Village n&#39;est pas appelé un hôtel ou une pension. On dit que c&#39;est un lieu de rencontre de voyageurs élégants.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Terrain de basket sur un côté du village de Bizen - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/ad3f675e-d86c-4656-ba6c-8dd015d02bb0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Terrain de basket sur un côté du village de Bizen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Le design industriel rencontre le design de l&#39;hôtel de charme
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ce n&#39;est que la première rencontre avec Bizen Village. Les bâtiments et les conteneurs comme les entrepôts disent «qu&#39;est-ce que c&#39;est? Cela te fait penser. Mais quand vous regardez les chambres élégantes et vintage, vous changez d&#39;avis. C&#39;est comme regarder un hôtel-boutique en Europe.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dortoir de 6 lits &amp;lt;Photo gracieuseté de Bizen Village&amp;gt; - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/1cda11bb-4ac7-4198-b449-8fa9ada4a2e8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dortoir de 6 lits &amp;lt;Photo gracieuseté de Bizen Village&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les chambres varient en dortoir, chambre couple, penthouse et camping-car. Compte tenu du but et du goût des voyageurs. Si vous voyagez seul, un dortoir, une chambre de couple pour couple ou couple, un penthouse est un bon choix si vous souhaitez passer une nuit de luxe. Si vous voulez vivre une expérience spéciale avec le romantisme de votre voyage, nous vous recommandons les camping-cars.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;En utilisant la texture du bois, vous pouvez ressentir une sensibilité chaleureuse. - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/0a8cf8c9-8a2a-480e-9a50-2ca451e59553.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     En utilisant la texture du bois, vous pouvez ressentir une sensibilité chaleureuse.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le dortoir est la fierté du village de Bizen. Le nom «village» est utilisé car il signifie «habitants du village». Six et quatre salles ont été aménagées dans trois bâtiments pour permettre à plus de 100 personnes de se détendre.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Chambres de couple joliment décorées - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/be730a9d-2fc8-45dd-b9a4-ef886351e789.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Chambres de couple joliment décorées
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous pensez que &#34;le dortoir est là, qu&#39;est-ce qui ne va pas&#34;. Les dortoirs ici sont différents de ceux d&#39;une maison d&#39;hôtes typique.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Attiques à Bizen Village - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/e0b2e6e0-9d90-4243-bd76-832c7da53c4f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Attiques à Bizen Village
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les voyageurs qui ont utilisé des dortoirs le savent. Comme il est difficile de trouver un bon lit. Bizen Village est un lit en bois pour que le voyageur reste le plus confortable possible. Vous n&#39;avez pas à vous soucier de dormir. L&#39;éclairage commun classique est utilisé comme accessoire d&#39;intérieur pour ajouter une atmosphère chaleureuse.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Salle de bain dans un penthouse - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/8b85cbc7-c3f4-450b-a243-78ec5b754b13.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Salle de bain dans un penthouse
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La composition des trois espaces est la même, et la couleur de la pièce et le matériau du mobilier ont changé. C&#39;est un espace où chacun peut se reposer avec désinvolture et former un consensus parmi les voyageurs.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Une lampe est à la fois une lumière et un accessoire d&#39;intérieur - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/31247269-7c8f-4248-8b6f-5c2e5a39d9ad.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Une lampe est à la fois une lumière et un accessoire d&#39;intérieur
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le penthouse peut être considéré comme une suite royale d&#39;un hôtel de luxe. L&#39;extérieur est un conteneur, mais l&#39;intérieur est fini avec une texture en bois et rempli de meubles collectés par le propriétaire, donnant la sensibilité vintage des années 1970.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;L&#39;éclairage commun de Gield révèle les traces du temps - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/1d65ab5a-6bc6-4a56-b6b5-b1a7c143c5b9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     L&#39;éclairage commun de Gield révèle les traces du temps
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les meubles et les luminaires vintage sont des chaises Orissa de Wim Rietveld, célèbres pour leurs conceptions d&#39;éclairage et de mobilier vintage de Kaiser Idell, Louis Poulsen et Gielde All.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Il n&#39;y a pas d&#39;éclairage ordinaire dans le village de Bizen - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/2eea2823-2249-4e40-88b3-a81e711b3844.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Il n&#39;y a pas d&#39;éclairage ordinaire dans le village de Bizen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Aucun n&#39;est placé par inadvertance. Lors de calculs approfondis, il est correctement positionné pour ressentir la sensibilité analogique. L&#39;espace intérieur élégant rencontre la sensibilité analogique et est né comme un lieu où le présent et le passé coexistent. Le même concept de conception a été appliqué aux roulottes de camping Avion obtenues aux États-Unis.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le mobilier et l&#39;agencement uniques évitaient la monotonie de la pièce - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/c318c489-9122-43b2-a7e8-3c203b0708d8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le mobilier et l&#39;agencement uniques évitaient la monotonie de la pièce
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   L&#39;éclairage spécial dans chaque chambre est lié à l&#39;histoire du propriétaire Choi Jung-hoon. Il dirigeait l&#39;entreprise de décoration d&#39;intérieur point-to-design et de luminaires et de meubles vintage à Séoul. Puis je suis venu à Jeju avec l&#39;idée de créer un boutique-hôtel où cohabitent émotions anciennes et modernes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;20&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Des chambres élégantes avec simplicité - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/93cf9c1d-6087-4d89-91a1-b335ab8f3b22.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Des chambres élégantes avec simplicité
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   J&#39;ai trouvé un paysage plein de champs de carottes à Hadori et j&#39;ai construit un village Bizen. Puis il a apporté une sélection de précieuses lampes vintage, de meubles et d&#39;enceintes. Cela permet aux visiteurs de et de Bizen Village de découvrir des accessoires vintage originaux qui ne peuvent être vus que dans les musées, plutôt que des accessoires intérieurs magnifiquement imités.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;22&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vue nocturne du village de Bizen - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/798b7993-6507-44ff-99d3-1c453c3ae903.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vue nocturne du village de Bizen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Vintage et chic mais moderne
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les cafés, restaurants, boutiques éditoriales et galeries de Bizen Village ont une forte impression industrielle. Béton apparent, design croquant, vieux accessoires…. L&#39;atmosphère vintage, chic mais moderne vous donne l&#39;impression d&#39;être dans un pays étranger.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ronde de bière industrielle Café - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/3cfba2cb-6c5e-4793-a3bf-1ffd5f8e88c5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ronde de bière industrielle Café
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La boutique de l&#39;éditeur Loft Market vend des longboards et des meubles haut-bas ainsi que des articles et vêtements d&#39;extérieur. C&#39;est une sélection de choses que le propriétaire aime.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Loft market vendant des objets collectés par le propriétaire - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/043c690c-83b7-49e1-822d-874b8279f343.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Loft market vendant des objets collectés par le propriétaire
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le restaurant Hado Table est un endroit idéal pour déguster des plats de brunch à base de légumes biologiques cultivés directement dans le jardin. C&#39;est un restaurant pendant la journée, mais le soir, il se transforme en pub et club où vous pouvez boire de la bière et danser.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Petit déjeuner à base d&#39;ingrédients biologiques - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/d8c64fd5-c3a0-49c9-9109-fe282cdf9b26.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Petit déjeuner à base d&#39;ingrédients biologiques
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Organic Farm Cafe Beer Round est l&#39;endroit préféré des femmes de Jeju. Il existe de nombreux accessoires mignons pour prendre des photos dans une atmosphère unique. Les haut-parleurs vintage JBL et Altec sont installés sur un côté du café pour servir de guitare ou de performance.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Décoration de bouteille en verre de café - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/5e233175-d4d0-420f-b199-b42a078f6a11.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Décoration de bouteille en verre de café
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Choi Jung-hoon rêve que tous les espaces du village de Bizen seront utilisés comme salles de mariage pour les petits mariages, marchés aux puces pour les artistes et salles de bal pour les soirées dansantes. Ce n&#39;est pas un endroit pour dormir et aller sur l&#39;île de Jeju, mais pour profiter d&#39;une nouvelle culture, interagir avec les gens et espérer être un espace culturel.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;19&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cafe Beer Round est un endroit préféré des femmes - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/383d7f9e-dfaf-4a28-8504-831033a0eb26.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cafe Beer Round est un endroit préféré des femmes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Hado Beach et Bijarim avec la beauté de Jeju
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Écouter la nature est une façon d&#39;utiliser Bizen Village. La plage de Hado se trouve à 10 minutes à pied. La plage de Woljeongri et Bijarim ne sont pas loin. Hado Beach est un endroit idéal pour surfer. Même si vous ne surfez pas, vous pouvez profiter de la mer avec la plongée en apnée et le kayak. Vous pouvez marcher sur le sable tout en écoutant les sons tamisés des vagues ou plonger dans la mer.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;20&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Je veux prendre des photos - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/69c8038b-7b51-4bb9-a125-5a13d120dfad.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Je veux prendre des photos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il est également heureux de marcher dans la forêt bizarre et de prendre un vent rafraîchissant pour échapper au soleil brûlant. Bijarim est aussi luxuriante que la forêt du millénaire. Promenez-vous sur la promenade et vous trouverez de nombreux arbres de tailles différentes. La raison pour laquelle il semble petit par rapport à l&#39;âge est que le taux de croissance du non-arbre est lent. Il s&#39;agit de la plus grande forêt à forêt unique au monde.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;21&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bijarim, appelée la forêt du millénaire - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/bd6865f9-7f11-4080-aad5-e0359d108c24.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bijarim, appelée la forêt du millénaire
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Village de Bizen
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 72 Hado 9-gil, Gujwa-eup, Jeju-si, Jeju-do
    &lt;br/&gt;
    Contact: 064-784-8216
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.wiesenvillage.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.wiesenvillage.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants près de
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Seokdawon: oursin de mer kalguksu / 1752 Haejeonghaean-ro, Gujwa-eup / 064-784-2329
    &lt;br/&gt;
    -Hado Small Restaurant: Pâtes et autres / 62-9 Hado 13-gil, Gujwa-eup / 010-4177-3213
    &lt;br/&gt;
    -Dharma Charcoal Fire Ribs: Porc Raw Ribs / 25, Jungang-ro 7-gil, Jeju-si / 064-725-5244
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pièces
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -La pension de la maison: 2060 Haeuphaean-ro, Gujwa-eup / 064-784-6040
    &lt;br/&gt;
    -Padosori Pension: 1950 Haeikhaean-ro, Gujwa-eup / 064-783-3338
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en avril 2018 et peuvent changer par la suite, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Seogwipo, Jeju, Corée du Sud - Tirer en respirant avec la nature: ATV Experience Center, Jeju Daeyu Land</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/shooting-while-breathing-with-nature-atv-experience-center-jeju-daeyu-land-43-fr/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Feb 2020 21:35:03 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/shooting-while-breathing-with-nature-atv-experience-center-jeju-daeyu-land-43-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;shooting-while-breathing-with-nature-atv-experience-center-jeju-daeyu-land--43&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Tir à l&#39;argile dans la nature - Seogwipo, Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/43/d716113a-d361-4d5d-9de0-b2edc9631f6d.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Tir à l&#39;argile dans la nature
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Tirer en respirant avec la nature: ATV Experience Center, Jeju Daeyu Land
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Seogwipo, Jeju, Corée du Sud
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Jeju est ouvert pendant quatre saisons et est un paradis pour les amateurs de sports de loisirs. Même si l&#39;automne est terminé, nous sommes au seuil de la saison froide, mais à Jeju, vous pouvez toujours profiter de diverses activités sous le chaud soleil. De plus, des activités sportives spéciales telles que le tir qui ne sont pas facilement accessibles sont également possibles. Nous avons visité Daeyuland pour faire l&#39;expérience du tir à l&#39;argile, du fusil et du pistolet.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Plaisir de frapper le disque volant! Tir à l&#39;argile
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Daeyu Land est situé dans la zone montagneuse moyenne de la ville de Seogwipo et est le seul endroit où vous pourrez découvrir le tir à l&#39;argile à Jeju. En plus du champ de tir en terre battue, qui est composé d&#39;espaces intérieurs et extérieurs, de 330 ha (environ 1 million de pyeong) de la nature de Jeju, il y a un fusil, un champ de tir au pistolet et un terrain d&#39;expérience de VTT.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    coup! Le son est passionnant sur tout le corps. L&#39;énergie exaltante de l&#39;air souffle dans tout le corps à la fois. Vous n&#39;avez pas atteint l&#39;objectif, mais vous serez heureux quel que soit votre succès. Suivez les instructions du personnel et épaulez à nouveau le pistolet. Deuxième coup! Le disque volant est touché par une balle, divisé en deux et tombe sans force. Je suis excité comme des enfants avec plus de plaisir qu&#39;avant. J&#39;ai l&#39;impression que le vieux stress a disparu immédiatement. Le premier monde du tir est une série de curiosités et de surprises. Une fois que vous avez goûté au tir à l&#39;argile avec la nature, vous n&#39;avez pas d&#39;autre choix que d&#39;en tomber amoureux.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le camélia fleurit sur le chemin du champ de tir. - Seogwipo, Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/43/d4c32bf2-af81-4b39-8321-12241aa234bd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le camélia fleurit sur le chemin du champ de tir.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le tir à l&#39;argile est un sport de loisir dans lequel des disques d&#39;argile sont projetés en l&#39;air. Parce que vous devez frapper des objets en mouvement, vous avez besoin de beaucoup de rapidité et de concentration. Surtout, le plaisir de frapper le disque volant est très excitant. Même les débutants peuvent apprendre sans difficulté, donc tout le monde peut l&#39;essayer.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les membres du personnel professionnel sont placés en tête-à-tête pendant l&#39;expérience de tournage - Seogwipo, Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/43/04d28765-d42d-4f9e-97ed-f86b6f6b2547.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les membres du personnel professionnel sont placés en tête-à-tête pendant l&#39;expérience de tournage
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le tir à l&#39;argile utilise un fusil de chasse. Avec les fesses sur les épaules, une main tient la détente et l&#39;autre soutient le museau de manière instable. Les fusils de chasse sont grands et lourds et ont un grand recul après le tir. Par conséquent, il est nécessaire de garder les deux pieds fermement au sol et de se tenir avant de tirer. Lorsque le disque est légèrement en dessous de la bouche, le tir augmente la cadence de frappe. Le port de bouchons d&#39;oreilles est indispensable car les coups de feu retentissent très fort après le lancement. Tirant un total de 16 tirs, dont seulement 5-7 coups sont de grandes compétences. Si vous êtes confiant dans le tir à l&#39;argile, vous pouvez également partir à la chasse aux faisans sauvages.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Chargement de munitions dans un fusil de chasse - Seogwipo, Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/43/4af5c2ae-a3ba-45de-89d4-5e49f9302ad5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Chargement de munitions dans un fusil de chasse
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Visez la cible! Tir au fusil et au pistolet
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En face du Clay Shooting Range, il y a un autre espace pour le tir au pistolet et au fusil. Les pistolets et les coups de fusil visent des cibles qui ne bougent pas dans le champ de tir entourant le verre pare-balles.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Il y a un champ de tir au fusil et au pistolet en face du champ de tir Clay. - Seogwipo, Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/43/4d36f401-8cb9-4053-9e7a-06c8fb36a956.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Il y a un champ de tir au fusil et au pistolet en face du champ de tir Clay.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les scores sont donnés pour chaque plage cible, vous pouvez donc également comparer vos compétences de tir. Après l&#39;expérience, vous pouvez prendre votre cible en souvenir.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les pistolets et les fusils sont en verre pare-balles. - Seogwipo, Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/43/e1088bc2-73cd-4f7e-a345-31d561f1ffc4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les pistolets et les fusils sont en verre pare-balles.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le pistolet étend le bras vers l&#39;avant et le tient à deux mains. Fermez un œil et faites correspondre la cible et le museau avec l&#39;autre œil. Et lancez-vous! Moins de recul après le tir que les coups d&#39;argile, mais les coups sont aussi bons que les fusils de chasse. Bien sûr, les bouchons d&#39;oreilles sont un must.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Visez et tirez sur la cible immobile - Seogwipo, Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/43/cbc779cc-e091-4396-bf14-cd44f517b6a5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Visez et tirez sur la cible immobile
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le moment le plus excitant pour vérifier la plaque cible après la prise de vue.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tenez le pistolet comme s&#39;il était enveloppé des deux mains - Seogwipo, Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/43/e16c3f35-09aa-4b8f-bcdb-d89d4028dc5f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tenez le pistolet comme s&#39;il était enveloppé des deux mains
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si le pistolet est trop petit et que le fusil de chasse est un peu lourd, nous vous recommandons de tirer avec un fusil. Mieux encore, le pistolet est léger et facile à positionner. Comme un pistolet, fermez un œil et visez la cible. Si vous avez été dans l&#39;armée, le tir au fusil peut être assez familier.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Voyageurs aux prises avec des fusils - Seogwipo, Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/43/2c3ffe42-2f36-40db-a113-5183709d1820.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Voyageurs aux prises avec des fusils
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Étonnamment, les femmes aiment beaucoup tirer, mais obtiennent souvent de meilleurs résultats que les hommes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Grand Master Shooter liste des meilleurs buteurs - Seogwipo, Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/43/4fbca670-b5e0-4e4b-832d-5fd78611ce01.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Grand Master Shooter liste des meilleurs buteurs
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Les munitions utilisées dans l&#39;expérience de tir sont toutes utilisées dans la pratique, alors faites attention à votre sécurité pendant l&#39;expérience. Daeyu Land dispose d&#39;un personnel professionnel sur le stand de tir pour aider les touristes à tirer en toute sécurité. En plus du tir à l&#39;argile, les pistolets et les fusils peuvent être appréciés par tous les âges. Cependant, vous pouvez éprouver à partir de 14 ans ou plus.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les voyageurs tenant leurs cibles comme souvenirs - Seogwipo, Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/43/7f0f9d0a-c9b5-49cd-a5ca-0701fbc1e624.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les voyageurs tenant leurs cibles comme souvenirs
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Les instincts de VTT roulent sur quatre roues!
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Les expériences de tournage sont quelque peu courtes, prenant généralement entre 15 et 20 minutes. Si vous vous sentez mal à l&#39;aise, faites un pas vers l&#39;expérience VTT. Vous pouvez profiter de la joie de profiter de la grande nature tout en profitant du vent.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Expérience VTT - Seogwipo, Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/43/1783f7a5-cb60-4e07-a925-2048d6ccb6ed.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Expérience VTT
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    L&#39;ATV est un sport de loisir populaire qui traverse la nature, y compris le tout-terrain sauvage, les montagnes et les champs. Quiconque ne peut pas conduire peut faire l&#39;expérience du VTT, de nombreuses familles visitent. Cependant, vous pouvez tenir le volant vous-même au moins 14 ans, et vous pouvez transporter des enfants devant ou derrière le siège du conducteur.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Voyageurs formés avant une formation pratique - Seogwipo, Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/43/688d6571-d4cf-48eb-8376-fc03992c939b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Voyageurs formés avant une formation pratique
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Tombeau Le moteur commence à sonner légèrement. Les visages de visiteurs expérimentés portant des casques et attendant les signaux de départ sont rappelés. Enfin commencer! Les mouvements de roulement et les vibrations sont transmis aux passagers comme si la grosse roue rebondissait sur la route cahoteuse.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tout le monde peut facilement faire l&#39;expérience du VTT - Seogwipo, Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/43/270e0084-c08f-4070-82a1-fdc775314461.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tout le monde peut facilement faire l&#39;expérience du VTT
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Courez tout-terrain en respirant avec la nature comme si vous étiez un explorateur. Parfois, le plaisir emportera la poussière et votre esprit sera calmé. L&#39;expérience VTT est très satisfaisante à apprécier pour le soulagement du stress.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;VTT respirer avec la nature - Seogwipo, Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/43/7c463b3f-618c-49bd-80e3-3133a816dbc4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     VTT respirer avec la nature
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Daeyuland
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 381 Sangye-ro, Seogwipo-si, Jeju
    &lt;br/&gt;
    Contact: 064-738-0600
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.daeyooland.net/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.daeyooland.net/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants près de
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Nolman: Ramen aux fruits de mer / 24 Aewol-ro 1-gil, Aewol-eup, Jeju-si / 064-799-3332
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.nolman.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.nolman.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Gunghan Shabu Shabu: Shabu Shabu / 4, Myeongdong-ro, Seogwipo-si / 064-763-3197
    &lt;br/&gt;
    - Mer de nouilles: nouilles à la viande, gukbap / 26-1, Myeongdong-ro, Seogwipo-si / 064-733-9259
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pièces
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Jewel Jazz Village: 220 Sobodangdang-ro, Seogwipo-si / 064-738-9300
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.jazzvillage.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.jazzvillage.co.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Benikea I-Jin Hotel: 4, Sindaero 22-gil, Jeju-si / 064-745-0700
    &lt;br/&gt;
    -Grape Hotel: 863, Sannoknam-ro, Andeok-myeon, Seogwipo-si / 064-792-8000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.podohotel.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.podohotel.co.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en novembre 2016. Elles peuvent changer par la suite, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jeju, Corée du Sud - Profitez des spécialités cachées de Jeju et des plats de poulet locaux! Zone de distribution locale de poulet du village de Gyorae</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/enjoy-jejus-hidden-specialties-and-local-chicken-dishes-local-chicken-distribution-zone-of-gyorae-village-27-fr/</link>
      <pubDate>Tue, 25 Feb 2020 22:59:55 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/enjoy-jejus-hidden-specialties-and-local-chicken-dishes-local-chicken-distribution-zone-of-gyorae-village-27-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;enjoy-jejus-hidden-specialties-and-local-chicken-dishes-local-chicken-distribution-zone-of-gyorae-village--27&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Cuisine traditionnelle de poulet Shabu Shabu au village de Gyorae - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/27/788a66a7-8724-4c49-8b3a-f05a73a87448.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Cuisine traditionnelle de poulet Shabu Shabu au village de Gyorae
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Profitez des spécialités cachées de Jeju et des plats de poulet locaux! Zone de distribution locale de poulet du village de Gyorae
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jeju, Corée du Sud
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le poulet est un aliment commun que l&#39;on trouve partout dans le pays, mais à Jeju, le poulet est une délicieuse délicatesse. C&#39;est un endroit où vous pourrez déguster divers poulets purs, qui sont cultivés à l&#39;air frais de Hallasan, avec du shabu shabu, de la sauce de soja blanche et du kalguksu. À Kyorae-ri, Jocheon-eup, qui est désignée comme une zone de distribution de poulet spéciale de l&#39;île de Jeju, retrouvons le goût perdu en été. Votre repas et votre corps seront sains.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Connaissez-vous le village de poulet local de Gyoraeri?
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gyoraeri, située au milieu de la partie orientale de Jeju, est célèbre pour son village de poulets local. Bijarim est situé à travers le village, bordé de restaurants de poulet locaux. Du poulet sauté au poulet aux plats blancs et au kalguksu au poulet, ainsi qu&#39;aux menus spéciaux tels que le shabu-shabu au poulet, les amateurs de poulet ne peuvent pas les ignorer.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gyorae-ri est devenu le village autochtone du poulet depuis la fin des années 1970. Situé dans les hauts plateaux à 400m d&#39;altitude, Gyoraeri est un terrain rocheux de Gotjawal et froid et enneigé. La chasse et l&#39;élevage ont été développés au lieu de l&#39;agriculture depuis les temps anciens. Bien que le village ait été ruiné par 4,3 incidents vers 1950, il s&#39;est progressivement rétabli et a commencé à s&#39;appeler le village local du poulet à mesure que le nombre de fermes d&#39;élevage de poulets domestiques augmentait à la fin des années 1970.
   &lt;br/&gt;
   Depuis lors, les routes ont été élargies à travers les villages et des installations touristiques ont été construites à proximité, créant un restaurant spécialisé utilisant du poulet local, une spécialité locale. C&#39;est une rue de restaurant de poulet local. En 2009, il a été désigné comme une zone de distribution locale de poulet sur l&#39;île de Jeju et continue la réputation des villages coréens de poulet.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gyorae-ri, Jocheon-eup désignée comme zone de distribution locale de poulet - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/27/888a4514-6173-488a-890e-777be0d0fa98.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gyorae-ri, Jocheon-eup désignée comme zone de distribution locale de poulet
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Le secret du plat de poulet local est les ingrédients frais
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Buvant de l&#39;air frais d&#39;Hallasan et jouant dans les prairies vertes, le poulet Gyoraeri est définitivement différent en taille et moelleux par rapport aux autres poulets. Vos muscles se développent, vous n&#39;avez donc pas besoin de graisse supplémentaire et vous êtes rassasié. Le poulet natif, c&#39;est avant tout la fraîcheur. La raison pour laquelle les plats de poulet locaux sont délicieux est qu&#39;ils mangent le poulet vivant au lieu du poulet congelé.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il y a aussi des maisons où les poulets locaux sont élevés, mais la plupart ont de petites fermes sur un côté du restaurant et prennent parfois des poulets dans des fermes avicoles. Certains restaurants préparent des repas quotidiens le matin et les cuisinent immédiatement après la commande. Il s&#39;agit d&#39;obtenir des ingrédients frais. Même si les recettes ou les assaisonnements sont légèrement différents d&#39;une maison à l&#39;autre, les ingrédients frais sont utilisés en premier lieu, donc les bases sont partout où vous allez.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Poulet Gyorae-ri avec des ingrédients frais - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/27/5fa356d5-1ccf-430d-80a7-cf7e61480d1a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Poulet Gyorae-ri avec des ingrédients frais
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Poulet Shabu Shabu
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En plus des plats de poulet généraux tels que le poulet frit et la soupe au poulet, nous recommandons le poulet Shabu Shabu comme menu spécial. La poitrine de poulet finement tranchée est légèrement bouillie dans du bouillon d&#39;os de poulet et a un goût délicieux.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Temper Garden, célèbre pour le poulet shabu shabu - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/27/0ef0fc18-9f9b-4245-951e-87a90d17716b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Temper Garden, célèbre pour le poulet shabu shabu
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous voulez goûter au poulet Shabu Shabu, vous pouvez trouver «Taste Garden». C&#39;est un restaurant local qui attire aussi bien les touristes que les résidents. Le poulet shabu-shabu, le riz blanc et les haricots verts sont servis tour à tour comme un plat.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Trancher l&#39;assiette pleine de poitrine de poulet - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/27/f4fb3581-4110-48e7-a7e2-79e225ab3f68.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Trancher l&#39;assiette pleine de poitrine de poulet
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les poitrines de poulet sont généralement impopulaires en raison de leur texture riche. Les légumes comme le chou, les oignons verts et les champignons sont mélangés et trempés dans une sauce aigre. Le goût léger de la poitrine de poulet est le même, mais vous pouvez le sentir avec une texture fine. Le fumier de poulet et la peau qui l&#39;accompagne vont sans aucun refus. Le bouillon chaud de l&#39;huile est facile à manger avec un goût simple.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Faire bouillir légèrement les poitrines de poulet marinées dans des os de poulet - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/27/c318b7cd-59c9-4cee-a928-0ff953dd2632.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Faire bouillir légèrement les poitrines de poulet marinées dans des os de poulet
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Au moment où elle mange tout le shabu shabu, la vapeur fumante est sur la table. Une fois que vous êtes impressionné par la quantité de nourriture que vous avez remplie, vous serez impressionné par le goût moelleux. Le haricot mungo saupoudré comme une sauce ajoute une saveur délicieuse à la viande blanche mijotée. Les poulets sont si gros qu&#39;une cuisse de poulet est l&#39;avant-bras d&#39;un enfant.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;C&#39;est délicieux quand on trempe dans une sauce avec des légumes cuits - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/27/a352da33-4b6d-4022-b76f-03670c11af8b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     C&#39;est délicieux quand on trempe dans une sauce avec des légumes cuits
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La viande maigre maigre va bien sans avoir à mâcher plusieurs fois. Chaque bouchée mord dans votre bouche, donc elle a un goût plus délicieux. Si vous pensez que les poulets locaux sont moelleux, jetez-les à la maison. La texture moelleuse mais moelleuse est très satisfaisante.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les cuisses de poulet sont grosses et ont bon goût - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/27/3a277538-e729-4b3f-a1db-89bf8b215295.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les cuisses de poulet sont grosses et ont bon goût
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Au moment où le plat est vidé, le haricot mungo est bouilli avec du bouillon de poulet. La bouillie de poulet à la riche saveur de haricot vert est une délicatesse. Les haricots mungo qui sautent dans la bouche ajoutent au goût de la mastication.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Haricot mungo à base de haricots verts épais dans un bouillon de poulet - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/27/20557b53-64a1-4fc3-9b86-64d337da0674.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Haricot mungo à base de haricots verts épais dans un bouillon de poulet
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Repas léger mais ferme, kalguksu au poulet
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous voyagez seul ou si vous souhaitez déguster un poulet local avec un repas léger, la soupe au poulet et aux nouilles est un excellent choix. Il existe plusieurs maisons servant du poulet kalguksu, mais Gyorae Son Kalguksu et Gotjawal Son Kalguksu sont populaires. Le poulet est mis en abondance selon le nom de kalguksu au poulet.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gyorae hand kalguksu, connu pour sa délicieuse soupe de nouilles au poulet - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/27/574cf007-1880-411e-8a4f-bb4c9f40eca5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gyorae hand kalguksu, connu pour sa délicieuse soupe de nouilles au poulet
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le kalguksu à la main de Gyorae est célèbre pour ses nouilles fraîches. Il faut du temps pour que la nourriture sorte, car les nouilles sont retirées avec la commande, mais les nouilles moelleuses sont bonnes. Le bouillon épais et juteux est comme un aliment sain. Il a assez faim même si je mange juste du poulet. À l&#39;heure du déjeuner, il y a suffisamment de monde pour attendre quelques minutes, il est donc préférable de sauter le repas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;C&#39;est moelleux parce qu&#39;il est fraîchement cueilli - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/27/f58718c5-ae1e-4d7d-9d05-da4115917617.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     C&#39;est moelleux parce qu&#39;il est fraîchement cueilli
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gotjawal Son Kalguksu sert également du poulet et divers légumes. Il contient beaucoup de légumes comme la citrouille, les pommes de terre et les oignons, donc l&#39;arrière-goût est plus léger et plus clair.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gotjawal Sonkal Noodles, un restaurant caché - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/27/9628d7de-8164-4508-9d0b-de86f4967410.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gotjawal Sonkal Noodles, un restaurant caché
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Une généreuse quantité de poulet a également une bonne texture. Le kimchi, le kakdugi et les cornichons qui sont servis en accompagnement ajoutent un goût frais.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bonne compatibilité avec le poulet mou et les germes de haricots croustillants - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/27/18c17039-87b0-484e-ba41-3ea251eeb354.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bonne compatibilité avec le poulet mou et les germes de haricots croustillants
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le village de Gyorae a de nombreux endroits à visiter en tant que zone propre avec un environnement naturel. Remplissez votre estomac et profitez du reste de votre voyage.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Parc culturel de Jeju Dol où vous pourrez rencontrer des pierres uniques de Jeju - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/27/f64d5d04-56e1-43a3-8345-136885244403.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Parc culturel de Jeju Dol où vous pourrez rencontrer des pierres uniques de Jeju
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La forêt de loisirs naturels de Gyorae et le parc culturel de pierre de Jeju voisin sont un endroit où vous pourrez découvrir la culture vivante et la pierre unique de Jeju. Le site est si vaste que c&#39;est une bonne idée de prendre son temps et de s&#39;amuser.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Promenade du parc de pierre de Jeju - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/27/36b75b99-ecfe-4a37-888a-57c07ff82c68.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Promenade du parc de pierre de Jeju
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Jardin tempéré
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Adresse: 2 Gyorae 1-gil, Jocheon-eup, Jeju-si
     &lt;br/&gt;
     Contact: 064-783-7092
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Soupe aux nouilles à la main Gyorae
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Adresse: 645 Bijarim-ro, Jocheon-eup, Jeju-si
     &lt;br/&gt;
     Contact: 064-782-9870
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Nouilles Gotjawal Sonkal
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Adresse: 685-9, Bijarim-ro, Jocheon-eup, Jeju-si
     &lt;br/&gt;
     Contact: 064-784-7997
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Parc de pierre de Jeju
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Adresse: 2023 Namjo-ro, Jocheon-eup, Jeju-si
     &lt;br/&gt;
     Contact: 064-710-7731
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.jejustonepark.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.jejustonepark.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Destinations à proximité
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Sangumburi: 768 Bijarim-ro, Jocheon-eup, Jeju-si / 064-783-9900
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.sangumburi.net/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.sangumburi.net/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Jeju Mini Land: 606 Bijarim-ro, Jocheon-eup, Jeju-si / 064-782-7720
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.jejuminiland.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.jejuminiland.co.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Parc à thème Eco Land: 1278-169, Beonyeong-ro, Jocheon-eup, Jeju-si / 064-802-8020
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.ecolandjeju.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.ecolandjeju.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Benikea The Jeju Resort: 226 Hyeopjae-ro, Hallim-eup, Jeju City / 064-796-2908
    &lt;br/&gt;
    B
    &lt;br/&gt;
    B &amp;amp; B White House: 9, Hyeopjae 1-gil, Hallim-eup, Jeju-si / 064-796-3640
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été fournies en septembre 2015. Elles peuvent changer par la suite, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Étangs en fleurs et sorties en forêt naturelle, étang de Jeju Sunchulban et sentier forestier de Dongbaekdongsan</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/blossoming-ponds-and-natural-forest-outings-jeju-sunchulban-pond-and-dongbaekdongsan-forest-trail-14-fr/</link>
      <pubDate>Sun, 23 Feb 2020 21:10:04 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/blossoming-ponds-and-natural-forest-outings-jeju-sunchulban-pond-and-dongbaekdongsan-forest-trail-14-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;blossoming-ponds-and-natural-forest-outings-jeju-sunchulban-pond-and-dongbaekdongsan-forest-trail--14&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Petit et petit étang de Sunhull, situé dans la rue - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/14/b9d85aac-cf9a-4396-a1a5-7f896ac9098d.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Petit et petit étang de Sunhull, situé dans la rue
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Étangs en fleurs et sorties en forêt naturelle, étang de Jeju Sunchulban et sentier forestier de Dongbaekdongsan
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jeju, Corée du Sud
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il s&#39;agit d&#39;une route de montagne menant à l&#39;entrée du village Sunhul. À première vue, un bouquet de fleurs passe. Je l&#39;ai raté et je me suis arrêté. Sur un petit étang adjacent à la route, il y a beaucoup de nénuphars. Les nénuphars commencent tout juste à fleurir et à ouvrir leurs pétales roses. La fin du printemps s&#39;envole avec un sourire simple mais brillant.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Étang secret plein de fleurs épanouies
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sunhul Village est situé dans la zone montagneuse moyenne du nord-est de Jeju. Il y a un petit et petit étang où seules les connaissances visitent. Il s&#39;agit d&#39;un étang de village appelé étang Seonbanban. Si vous n&#39;y prêtez pas attention, il est facile de passer.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   À la fin du printemps, lorsque la chaleur précoce commence à arriver, l&#39;étang Sunbahn est rempli de nénuphars. Il commence à fleurir un par un début mai et à la mi-journée, l&#39;étang est rose. Les pétales en fleurs parmi les feuilles rondes vertes nous rappellent des enfants purs et purs.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un bouquet de fleurs de nénuphar qui fleurit sur l&#39;étang - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/14/bd2a46cd-11ba-42ca-a97f-1a90dd82cf54.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un bouquet de fleurs de nénuphar qui fleurit sur l&#39;étang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La fleur de nénuphar qui s&#39;élève au-dessus de l&#39;eau bleu foncé ressemble au lotus qui fleurit dans la boue. Résistantes à l&#39;environnement dans lequel elles se trouvent, chacune est comme une belle fleur et son apparence est similaire. Si le nénuphar et le lotus sont un peu déroutants, regardez attentivement la forme des feuilles. Les nénuphars ont des feuilles plates attachées à la surface de l&#39;eau, et un côté est profondément divisé, tandis que les fleurs de lotus ont des feuilles arrondies flottant à la surface, comme si un parapluie était ouvert. Faire tomber de l&#39;eau sur une feuille de lotus roule sans s&#39;infiltrer ni se mouiller.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un autre nénuphar qui ressemble à un lotus - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/14/889a6ef5-51e9-414b-bb67-a756b10be0b9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un autre nénuphar qui ressemble à un lotus
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La fleur de nénuphar qui fleurit dans l&#39;étang séché au soleil dans le sol de Jeju est difficile à voir. Grâce à cela, Sunbahn Pond ne s&#39;arrête jamais.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Je franchis l&#39;étang - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/14/35a4ac57-6271-4d04-94fb-d761795721bd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Je franchis l&#39;étang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les personnes qui tiennent l&#39;appareil photo pour capturer les fleurs de nénuphar et celles qui sortent à la fin de la sortie du printemps se reposeront tout en appréciant les fleurs de nénuphar. Traversez le pont sur l&#39;étang et prenez une photo souvenir, ou promenez-vous lentement autour de l&#39;étang pour profiter d&#39;un après-midi de détente. Seon-Ban-Bang-Mok, avec son environnement isolé, est un bon endroit à visiter même pour les voyageurs qui visitent Jeju.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paysage de l&#39;étang Sunbahn - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/14/a65d075f-f6c4-4705-af04-d1191bd79fde.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paysage de l&#39;étang Sunbahn
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Camellia Garden désigné comme zone humide Ramsar
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   De l&#39;autre côté de la ligne, il y a une forêt appelée Camellia Garden car de nombreux camélias poussent. La forêt était autrefois la maison du peuple. L&#39;huile de camélia a été obtenue de la forêt et les arbres ont été abattus et le charbon de bois brûlé. Grâce à cela, des enfants ont été élevés et des villages ont été construits. La forêt qui a généreusement donné ce qu&#39;il avait. Le jardin Camellia, qui était un lieu de vie pour les résidents, a été désigné comme zone humide Ramsar en 2011 et est maintenant pris en charge par les gens.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Entrée du sentier forestier de Dongbaekdongsan - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/14/59b996a5-639f-4b15-9183-7f9dee4a2492.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Entrée du sentier forestier de Dongbaekdongsan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les zones humides Ramsar sont la désignation et la protection de zones humides qui méritent d&#39;être préservées à l&#39;échelle mondiale par le biais d&#39;accords internationaux. À Jeju, quatre sites ont été enregistrés comme zones humides Ramsar, Sunli-dong Dongbaekdong, Aqua Youngorim, Water Park Orion et Hill 1100. Le village de Sunhull 1-ri, où se trouve le jardin Dongbaek, a gagné un titre significatif de «Ramsar Village &#39;pour la première fois au monde en 2013, grâce aux efforts des habitants pour garder leurs forêts ensemble.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jardin de camélia - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/14/b1f110ea-5ea1-46b3-af57-ea77bf714219.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jardin de camélia
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le sentier forestier de Dongbaekdongsan est doux et plat, ce qui permet aux enfants de marcher facilement. Vous pouvez commencer par le centre d&#39;information touristique de Dongbaekdongsan en traversant l&#39;étang de Seonchulban et sortir jusqu&#39;à la sortie ouest où se trouve le pont Sunchulbun ou revenir au centre des zones humides. L&#39;ensemble du sentier fait environ 5 km de long et vous pouvez faire une courte promenade en 2-3 heures.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Chemin forestier plein de verdure - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/14/43f3ff66-0979-4837-ab8f-a9f82434c343.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Chemin forestier plein de verdure
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Promenade dans la forêt de Camellia Garden à Blue May
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Une fois que vous entrez dans le chemin forestier, vous entrez instantanément dans un autre monde. Les forêts à feuilles vertes tendent les jeunes feuilles partout où elles entrent en contact avec la neige, et les branches luxuriantes des feuilles peuvent cacher même le ciel. Des oiseaux assis sur des branches gazouillent avec des sons clairs et des cloches légèrement rugissantes se font entendre au-delà de la forêt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gotjawal, la nature mystique de Jeju - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/14/5643ee90-ead4-43fb-aef6-ee035955ad15.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gotjawal, la nature mystique de Jeju
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   À chaque pas, les feuilles sont écrasées. Mai à Dongbaekdongsan est un mélange d&#39;automne et de printemps. Les jeunes bourgeons boudent leurs visages à travers les épaisses feuilles du sol. Si vous tournez les yeux, cela change rapidement en saison de verdure luxuriante. Le mystère de Jeju créé par l&#39;environnement naturel unique de Gotjawal se dévoile sous vos yeux.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;4.3 Cave à bouteilles avec la douleur des événements - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/14/f8b6f40f-f8f0-48be-8334-2ee1ab626c0d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     4.3 Cave à bouteilles avec la douleur des événements
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le jardin Dongbaek est également un lieu historique qui embrasse la douleur des habitants. La grotte dotle, qui a été retrouvée peu de temps après, était une cachette pour les résidents qui avaient fui les tombes au moment de l&#39;incident du 4.3. Bien que vous ne puissiez pas entrer à l&#39;intérieur de la grotte maintenant, vous pouvez deviner la situation désespérée en regardant l&#39;entrée par-dessus le grillage. Depuis combien de jours vous cachez-vous dans une grotte étroite? C&#39;est une étape lourde de se tourner vers le cœur triste.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Racines d&#39;arbres exposées au sol - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/14/b9b2c8da-1839-4751-a3e5-7b16562ff0a1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Racines d&#39;arbres exposées au sol
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Alors que nous rampions à travers les épaisses racines des arbres qui rampaient sur le sol et erraient à travers la forêt naturelle où les arbres et les vignes s&#39;entremêlaient, nous atteignîmes rapidement la zone humide. C&#39;est là que le marais Ramsar est désigné. La mousse d&#39;eau éloignée, qui s&#39;est accumulée pendant longtemps dans la roche de lave de la fosse, est une zone humide rare qui est difficile à trouver à Jeju. Le bruit des oiseaux qui viennent de temps en temps dans le silence et le silence est comme un cadeau de la nature. Je reviens avec un esprit calme.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Zone humide tondeuse éloignée désignée comme zone humide Ramsar - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/14/29c50d07-6282-4fff-ac54-627bc6d74e37.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Zone humide tondeuse éloignée désignée comme zone humide Ramsar
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Après l&#39;exploration de la montagne Dongbaekdongsan, les bateaux peuvent être remplis au restaurant local «Dormuk» à l&#39;entrée du village.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Restaurant local «Doormug» situé à l&#39;entrée du Sunhul Village - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/14/ac8d6820-af1e-4edc-a260-294cee2be556.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Restaurant local «Doormug» situé à l&#39;entrée du Sunhul Village
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les sautés de porc et les crêpes de sarrasin sont bien servis.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Repas bien préparé - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/14/48b3d335-a2f9-437d-904e-9c219505e04e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Repas bien préparé
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Centre d&#39;information sur le jardin de camélia de Seonli-dong
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Adresse: 77, Dongbaek-ro, Jocheon-eup, Jeju-si
     &lt;br/&gt;
     Renseignements: Dongbaekdongsan Wetland Centre (Centre d&#39;information) 064-784-9445
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurants à proximité
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Compte terre: poulet coréen shabu-shabu, samgyetang aux haricots verts chinois
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://cafe.daum.net/duck1950&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://cafe.daum.net/duck1950
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Restaurant Cheongun: poisson bouilli / 285 Ilchul-ro, Seongsan-eup, Seogwipo-si / 064-782-3912
    &lt;br/&gt;
    Harakwon: Hotpot de poulet indigène, hotpot de laque de poulet indigène / 661 Bijarim-ro, Jocheon-eup, Jeju-si / 064-784-3378
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Benikea Hotel Jeju: 554-10, Aewolhaean-ro, Aewol-eup, Jeju / 064-799-3544
    &lt;br/&gt;
    Hôtel Leo: 14 Sammuro, Jeju / 064-754-7000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hotelleo.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hotelleo.co.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Benikea I-Jin Hotel: 4, Sindae-ro 22-gil, Jeju City / 064-745-0700
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.ijinhotel.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.ijinhotel.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été fournies en mai 2015. Elles peuvent changer par la suite, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>