<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Jeju.fr on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/jeju.fr/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Jeju.fr)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 24 Mar 2020 00:07:52 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/jeju.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Êtes-vous curieux de connaître Jeju? Si vous êtes curieux! Parc d&#39;expérience de poney Jeju - Seogwipo, Jeju, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/are-you-curious-about-jeju-if-you-are-curious-jeju-pony-experience-park-209-fr/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 00:07:52 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/are-you-curious-about-jeju-if-you-are-curious-jeju-pony-experience-park-209-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Seogwipo, Jeju, Korea&#34; data-title=&#34;are-you-curious-about-jeju-if-you-are-curious-jeju-pony-experience-park--209&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Des sculptures amusantes installées devant le parc d&#39;expérience poney - Seogwipo, Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/209/8317e3b2-0a05-451c-ae7a-b0db368a4dbe.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Des sculptures amusantes installées devant le parc d&#39;expérience poney
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Êtes-vous curieux de connaître Jeju? Si vous êtes curieux! Parc d&#39;expérience de poney Jeju
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Seogwipo, Jeju, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Situé dans la zone montagneuse moyenne de Pyoseon-myeon, Jeju, le village de Kashiri est une ville historique où la culture pastorale vieille de 600 ans vit et respire. C&#39;est le site du Noksanjang, le plus grand de tous les chevaux de montagne de Jeju, où les vieux chevaux ont été élevés, et de Gapjangjang, le site d&#39;élevage des meilleurs chevaux de la dynastie Joseon. Il y a un parc à poney qui contient l&#39;histoire et la culture de la vieille ville, et il a longtemps été un endroit où il a été considéré comme le meilleur pâturage pour chevaux depuis les temps anciens. Le parc d&#39;expérience poney est équipé d&#39;installations d&#39;hébergement telles qu&#39;un musée du poney et de l&#39;équitation, ainsi que d&#39;une maison d&#39;hôtes et d&#39;un terrain de camping, ce qui en fait une destination idéale pour deux jours et une nuit.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Premier musée de la relique de Corée, musée du poney
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le musée du poney, également présenté dans «Mon enquête sur le patrimoine culturel: Jeju» par le professeur Hong-joon Yoo, a été construit et exploité directement par le ministère de l&#39;Agriculture et des Forêts dans le village de Kashiri, et a un titre significatif en tant que premier -lip musée. Le musée Lipe n&#39;est jamais un endroit pour jeter un coup d&#39;œil. Il s&#39;agit d&#39;un extérieur unique qui se démarque de loin, et diverses installations créent un sentiment unique d&#39;homogénéité avec l&#39;environnement environnant, ce qui lui donne une sensation plus élégante et harmonieuse. En particulier, le bâtiment circulaire achromatique modélisé après l&#39;ascension provoque plus de curiosité pour voir ce qu&#39;il y a à l&#39;intérieur.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Panneau Pony Experience Park et musée du poney au loin - Seogwipo, Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/209/685958af-00ff-499b-8568-9047bb6a881d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Panneau Pony Experience Park et musée du poney au loin
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La salle d&#39;exposition intérieure présente le poney natif de Jeju et la culture pastorale à long terme de Jeju. Bien qu&#39;il ne soit pas grand, vous pouvez vous retrouver en train de devenir un expert «Jejuma» en regardant chacun des panneaux affichés. Le cheval de Jeju est le nom officiel du poney natif de Jeju. Dans le passé, il a été appelé sous divers noms tels que guama, un cheval, un cheval indigène et un cheval indigène Jeju parce qu&#39;il passe sous un arbre fruitier.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Panel d&#39;histoire de la culture pastorale de Jeju organisé par année - Seogwipo, Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/209/295e90f2-9089-4d0e-9467-29e65e34ce8b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Panel d&#39;histoire de la culture pastorale de Jeju organisé par année
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Jejuma a commencé à décliner rapidement en raison de la culture automobile à l&#39;ère moderne. Bien que Jejuma ait un cou et des jambes courts et un petit corps, il est fier de sa forte constitution, de sa douceur et de son endurance.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Objets dérivés du cheval exposés au musée - Seogwipo, Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/209/2fd87c26-ec21-4fab-a4d4-5a6c761bbba8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Objets dérivés du cheval exposés au musée
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Après avoir fait le tour du hall d&#39;exposition, vous maîtriserez l&#39;île de Jeju, c&#39;est-à-dire l&#39;origine, l&#39;histoire, les habitudes et l&#39;utilisation du poney.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Objets dérivés du cheval exposés au musée - Seogwipo, Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/209/5e030481-6507-472f-b51b-a17ecfc0671e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Objets dérivés du cheval exposés au musée
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La fin de l&#39;exposition mène au jardin sur le toit au troisième étage. Lorsque vous montez ici, le paysage environnant s&#39;étend comme un panorama à 360 degrés, avec de vastes prairies et des pins convexes surélevés, peu visibles (murs en pierre pour les frontières du ranch) et d&#39;immenses parcs éoliens. Par temps clair, vous pouvez clairement voir la mer au sud de Seogwipo et du mont. Halla. Promenez-vous lentement dans le jardin sur le toit et admirez les paysages fantastiques créés par la nature dans vos yeux et votre esprit. Il vous fournira de merveilleux souvenirs que vous n&#39;oublierez jamais.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;J&#39;ai écrit des proverbes drôles de Jeju liés aux chevaux sur la vitre. - Seogwipo, Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/209/3e673447-aa64-47d6-b330-19cb7242009f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     J&#39;ai écrit des proverbes drôles de Jeju liés aux chevaux sur la vitre.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   L&#39;autre côté de la salle d&#39;exposition est décoré d&#39;un café où vous pourrez vous reposer un moment. C&#39;est un nom qui va très bien avec le café du cœur et le musée du poney. Il sert des aliments sains à base de café équitable et d&#39;ingrédients produits dans le village de Kashiri. Le jus de poney à base de carottes phage et d&#39;agrumes biologiques est également délicieux, et du pain de lave Halla Mountain avec une forme et un nom amusants est également recommandé.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Café &#39;Heart&#39; proposant des aliments sains - Seogwipo, Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/209/3fa4be9f-4af7-4627-8049-7591ad2206b3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Café &#39;Heart&#39; proposant des aliments sains
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   On peut dire que certains des bénéfices sont restitués à la communauté et utilisés pour de bonnes choses, il est donc possible de se reposer avec un cœur plus agréable.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jus de poney qui a bon goût et bon pour votre corps - Seogwipo, Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/209/84396b22-d31d-4cb2-b69e-5c71965cfa86.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jus de poney qui a bon goût et bon pour votre corps
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En outre, diverses œuvres et souvenirs sur le thème des chevaux sont exposés, et certains sont disponibles à l&#39;achat.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Œuvres créées par des artistes résidant dans le village de Kashiri - Seogwipo, Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/209/4db7f464-3331-4f4b-be5a-6d56b103f63b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Œuvres créées par des artistes résidant dans le village de Kashiri
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lorsque la boutique d&#39;art en construction à l&#39;entrée du musée est terminée, vous pouvez voir plus d&#39;œuvres et de produits de tourisme culturel et artistique.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Œuvres créées par des artistes résidant dans le village de Kashiri - Seogwipo, Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/209/81f151e3-712a-477c-afb1-5a6f13b81363.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Œuvres créées par des artistes résidant dans le village de Kashiri
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   L
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Maintenant que vous avez beaucoup étudié les chevaux, il est temps de vous entraîner. Dans le parc Pony Experience, il y a un cours d&#39;équitation où vous pouvez monter sur la prairie ouverte. Le ranch du village où le cours d&#39;équitation Dalbybi a été créé était le site du Gapjang, où les meilleurs chevaux ont été élevés depuis la dynastie Joseon. Ici, vous pouvez faire de l&#39;équitation tout en interagissant avec des chevaux. L&#39;expérience d&#39;équitation est divisée en un cours de base (environ 1,2 km), un cours de prairie (environ 2,5 km et environ 3,5 km) et un cours de sortie (environ 13 km) autour de la piste. Le prix varie de 10 000 à 100 000 wons.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vous pouvez également faire de l&#39;équitation sur le parcours non équestre. - Seogwipo, Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/209/2d121e50-0223-42cf-ac8a-ded17e0fe0a2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vous pouvez également faire de l&#39;équitation sur le parcours non équestre.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En plus de l&#39;expérience d&#39;équitation, il gère également un programme d&#39;expérience de gestion de chevaux. Participer au programme vous permet d&#39;avoir une expérience particulière de partage de relations avec les chevaux, comme ramasser, brosser, remplir la selle et nourrir.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Puisque l&#39;instructeur accompagne, même les débutants peuvent en faire l&#39;expérience sans difficulté. - Seogwipo, Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/209/c2bc61da-1e0a-407e-9ba4-dbbf1dfe4333.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Puisque l&#39;instructeur accompagne, même les débutants peuvent en faire l&#39;expérience sans difficulté.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Nuit dans la prairie, Ger Guest House &amp;amp; Pony Camping
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous voulez vivre une nuit dans la prairie, nous vous recommandons de séjourner au Ger Guest House. Comme si vous étiez en Mongolie, il y a quatre maisons de tentes rondes mongoles côte à côte sur la prairie à côté du musée. Ger est une maison écologique qui est fraîche en été et chaude en hiver, ce qui en fait un logement parfait pour les parcs à poney. En particulier, le ciel étoilé, comme une étoile se déverse, rendra tout vêtement de luxe doux. Le bruit des vers d&#39;herbe venant de loin en silence et le bruit du sabot d&#39;un cheval qui passe par la porte au petit matin vous fait vous sentir beaucoup plus réel. Le village du ger était composé d&#39;un lit (4 lits simples) et de 3 chambres debout de type ondol (8 adultes, 14 à 18 enfants).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Intérieur de la maison d&#39;hôtes Ger - Seogwipo, Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/209/3601a1da-5926-4406-93b2-2406e0b74575.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Intérieur de la maison d&#39;hôtes Ger
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il y a un restaurant avec une cuisine bien équipée, des toilettes et une salle de douche avec une cabine téléphonique fermée. Le prix de la maison d&#39;hôtes est de 20 000 won par personne et le petit-déjeuner (6 000 won) est servi sous forme de buffet dans le bâtiment du restaurant.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Toilettes et salles de douche avec des idées qui utilisent la cabine téléphonique fermée - Seogwipo, Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/209/a9cdbe2c-55c2-4936-83cd-dcfde518a942.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Toilettes et salles de douche avec des idées qui utilisent la cabine téléphonique fermée
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous êtes campeur, vous pouvez utiliser le camping créé à côté de Ger Village. Le camping poney est équipé de diverses installations telles qu&#39;un évier, un restaurant et une douche, afin que non seulement un campeur professionnel mais aussi un débutant puissent profiter de la nature ensemble. Tout l&#39;équipement de camping peut être loué sur demande. C&#39;est un bel espace face à la nature à deux pas. La nuit, que diriez-vous de partager un feu de joie avec votre famille, vos amants et vos amis, de vous asseoir avec un feu et de partager des histoires que vous n&#39;avez pas pu partager? Parfois, l&#39;événement se déroule sur une scène extérieure avec des installations d&#39;éclairage, il peut donc être judicieux de vérifier le calendrier à l&#39;avance. Les frais de camping sont de 15 000 won par siège et par équipe, et les frais de location d&#39;équipement de 60 000 à 100 000 won.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Passons une nuit au camping derrière Gerna - Seogwipo, Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/209/37d759bb-ef7b-4280-a2a1-0869801bcab3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Passons une nuit au camping derrière Gerna
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Je l&#39;aime aussi ici! Noksan-ro &amp;amp; Daeroksan, Dalbioreum
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le parc d&#39;expérience poney a de nombreuses attractions à visiter. Noksan-ro, adjacent au site du parc, est un célèbre parcours de conduite qui a été sélectionné comme l&#39;une des «100 meilleures routes coréennes». Au printemps, des fleurs de colza jaunes fleurissent sur le bord de la route, donnant une sortie printanière lumineuse. Il y a des places de stationnement sur le côté de la route, vous pouvez donc prendre une photo commémorative à un endroit que vous aimez. Sur le site où se trouvait l&#39;ancien Noksanjang, il y avait un ranch de freinage exploité par Korean Air. Il est normal de s&#39;arrêter à la compagnie aérienne Jeongsuk à proximité.
   &lt;br/&gt;
   Daeroksan (Great Deer Oreum) et Dalbi Oreum sont des endroits à ne pas manquer. Surtout au printemps, la prairie sous Daeroksan devient tout un champ de fleurs de colza, et la vague jaune est spectaculaire à chaque fois que le vent souffle. Des fleurs de colza ont lieu ici chaque avril. Dalbioreum est appelé «Reine de l&#39;Ascension» car il possède plusieurs crêtes molles. C&#39;est un bon endroit où aller à tout moment, mais le paysage d&#39;automne avec de l&#39;herbe argentée est particulièrement populaire.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     [Parc Pony Experience]
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    Adresse: Mt. Gashiri, Pyoseon-myeon, Seogwipo-si, Jeju
    &lt;br/&gt;
    Contact: 070-4145-3456
    &lt;br/&gt;
    page d&#39;accueil:
    &lt;a href=&#34;http://www.jorangmalpark.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.jorangmalpark.com
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Horaires d&#39;ouverture: de 10h à 17h (jusqu&#39;à 18h d&#39;avril à octobre), fermé le mardi
    &lt;br/&gt;
    Entrée: adultes 2000 won, adolescents et enfants 1500 won / forfait intégré Pony Experience Park (entrée au musée + cours d&#39;équitation de base + 1 boisson) 12000 won
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. restaurants à proximité
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Restaurant Namokdo: Gashiri, Pyoseon-myeon, Seogwipo-si / Côtes crues grillées / 064-787-1212
    &lt;br/&gt;
    Euijeonggol Restaurant: Seongeup-ri, Pyoseon-myeon, Seogwipo-si / Korean Pork Bulgogi, Millet Rice Makgeolli / 064-787-2240 Black Hanwoom Gallery: Topyeong-dong, Seogwipo-si / Black Hanwoo, Hanwoogui / 064-732-1486
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2.Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Haevichi Resort: Pyoseon-ri, Pyoseon-myeon, Seogwipo-si / 064-780-8000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.haevichi.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.haevichi.com
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Shine Luxury Resort: Tosan-ri, Pyoseon-myeon, Seogwipo-si / 064-780-7000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.shineville.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.shineville.com
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Tashi Tele Guesthouse: Gashiri, Pyoseon-myeon, Seogwipo-si / 010-3785-1070
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://cafe.naver.com/bimtashidelek&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://cafe.naver.com/bimtashidelek
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été créées en février 2013 et peuvent changer ultérieurement, alors assurez-vous de les vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Allez-vous faire du shopping? Nous partons en voyage! «Marché traditionnel de Jeju Dongmun» - Jeju, Jeju, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/are-you-going-shopping-we-go-on-a-trip-jeju-dongmun-traditional-market-188-fr/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Mar 2020 13:24:28 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/are-you-going-shopping-we-go-on-a-trip-jeju-dongmun-traditional-market-188-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jeju, Jeju, Korea&#34; data-title=&#34;are-you-going-shopping-we-go-on-a-trip-jeju-dongmun-traditional-market--188&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Une coupe avec un objet du marché traditionnel de Dongmun! - Jeju, Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/19f7e826-ffa7-4d36-88d5-e4c276d7fd33.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Une coupe avec un objet du marché traditionnel de Dongmun!
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Allez-vous faire du shopping? Nous partons en voyage! «Marché traditionnel de Jeju Dongmun»
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jeju, Jeju, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    En tant qu&#39;endroit où vous pouvez ressentir la zone de façon vivante où que vous alliez, il n&#39;y a pas de marché. Il n&#39;est pas exagéré de dire que le plus ancien et le plus grand marché d&#39;anciens élèves de Jeju est entièrement dédié à Jeju. C&#39;est une autre attraction touristique de Jeju où les résidents locaux uniques et dynamiques de l&#39;île peuvent regarder de près et se comprendre.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Le plus ancien marché traditionnel de Jeju
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le marché de Dongmun, situé sur la route centrale du vieux centre-ville de la ville de Jeju, est le plus ancien marché permanent de Jeju. Avec la libération en 1945, le marché permanent de Jeju Dongmun, qui est maintenant la fondation du marché Dongmun, a été formé.
    &lt;br/&gt;
    À l&#39;origine, le marché a été créé pour la première fois en aval de la rivière Nammungak dans la zone du Rotary de Dongmun. C&#39;est le début du marché de Dongmun qu&#39;il est devenu un marché permanent en même temps qu&#39;un endroit pour acheter et vendre divers articles chaque jour. Le marché de Dongmun, qui dirigeait activement l&#39;économie locale, a été reconstruit en 1954 après un grand incendie dans lequel 112 bâtiments du marché ont brûlé en un instant. À l&#39;époque, les marchands qui ne pouvaient pas entrer dans le bâtiment ont ouvert un étal de rue ou une enseigne et les ont vendus. À mesure que le marché se développait, le nombre de stands a diminué, mais si vous regardez maintenant, vous pouvez facilement trouver les grands-mères qui vendent des légumes et des herbes cultivés sur les routes qui les entourent.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le marché de Dongmun est comme un monde de toutes choses. En tant que marché le plus grand et le plus ancien de l&#39;île de Jeju, il possède toutes sortes de céréales, de légumes, de poisson, de fruits et de nourriture, ainsi que des vêtements, des chaussures, des articles ménagers et du matériel agricole. De plus, j&#39;ai gardé beaucoup de souvenirs pour les touristes. Le marché de Dongmun, le chemin emprunté par le cours Olle 17, s&#39;est imposé comme une attraction touristique incontournable.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Une femme dans les cuisses - Jeju, Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/b7af43bb-53ab-40d6-b389-621f0cacaa95.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Une femme dans les cuisses
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Ici et là, il y a un monde orange
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le marché des anciens élèves est toujours bondé de monde, mais surtout le week-end, les touristes se joignent et deviennent plus bondés. S&#39;il y a des parkings à proximité du marché, il est nécessaire d&#39;émettre des panneaux de voitures pleines et de se préparer à tourner autour de deux ou trois roues.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Un jour de printemps, lorsque des fleurs de colza jaune ondulent le long de la rivière Namsugak. Deux amis de Hong Kong voyageant à Jeju ont visité le marché de Dongmun. À quoi ressemblera le marché des diplômés pour les touristes étrangers? Le premier endroit qui les intéressait était une boutique de fruits remplie d&#39;arômes aigres-doux. Le premier élément qui caractérise le marché des anciens est l&#39;orange.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Fleurs de colza en pleine floraison au bord de la rivière de Namsugak à côté du marché de Dongmun - Jeju, Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/f6388a9d-908f-4441-a657-de61b1ab1de4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Fleurs de colza en pleine floraison au bord de la rivière de Namsugak à côté du marché de Dongmun
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Bien qu&#39;il puisse y avoir une boutique de fruits sur n&#39;importe quel marché, le marché de Dongmun est probablement le seul endroit pour manipuler des oranges en toutes saisons. Un coin de l&#39;allée du marché est peint en rouge et crée un joli paysage visible. Où est la seule mandarine à manger? Certains magasins ont apporté des plants de mandarine pour essayer de les faire pousser. En fait, le marché de Dongmun sans oranges mandarines est comme du pain cuit à la vapeur sans confiture de haricots.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Plein de toutes sortes d&#39;oranges - Jeju, Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/edda3bd8-6ca7-4f06-b23a-112b7e89b933.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Plein de toutes sortes d&#39;oranges
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Les oranges mandarines ne sont pas toutes pareilles. C&#39;est la même chose, mais il a un nom différent et un prix différent.
    &lt;br/&gt;
    «Noji vient de pousser sur le sol et la couverture de pluie est une couverture de pluie. Tyvek est recouvert de vinyle au sol. House sait? &#34;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Grâce à la mère du propriétaire, qui m&#39;explique soigneusement un par un, je peux à peine hocher la tête.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Il ressemble, mais a un goût légèrement différent. Cheon Hye Hyang et Halla Hyang - Jeju, Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/3b2571da-1088-48e8-8884-4d0152d96918.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Il ressemble, mais a un goût légèrement différent. Cheon Hye Hyang et Halla Hyang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il y a tellement de types différents de mandarines! Mais ce n&#39;est pas la fin. Je comprends Hallabong et Cheonhyehyang, mais un parfum doré? Chien qui entend? C&#39;est autre chose.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Il ressemble, mais a un goût légèrement différent. Cheon Hye Hyang et Halla Hyang - Jeju, Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/06a6eb08-da93-439d-bf52-6a0647ae34e3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Il ressemble, mais a un goût légèrement différent. Cheon Hye Hyang et Halla Hyang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   «C&#39;est le parfum Halla, et c&#39;était la première fois qu&#39;il était expédié après l&#39;amélioration des variétés l&#39;année dernière. Essayez-le une fois. &#34;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Apple Mango en saison - Jeju, Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/d39468d7-d752-4dd7-aa22-e494590871ec.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Apple Mango en saison
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   À la volée, on a soigneusement coupé la peau et demandé. Instantanément, le parfum aigre se propage et le jus frais sort. Qu&#39;est-ce que Halla? Même le nom était incroyablement bien construit. Un monde mandarine qui se déroule à l&#39;infini! Vous pouvez continuer votre voyage à deux mains, même après le shopping, car ce sera un courrier n&#39;importe où.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le fruit du dragon, un fruit tropical cultivé avec succès à Jeju - Jeju, Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/cf7c09fd-e1fb-4fe4-a605-30a40bd042cb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le fruit du dragon, un fruit tropical cultivé avec succès à Jeju
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Qui est qui coûte cher! Fish Market Street
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le marché des anciens élèves est grand et il y a de nombreux magasins de ruelles, vous pouvez donc manquer la fête ou vous perdre. Cela est particulièrement vrai du marché aux poissons le plus fréquenté et le plus animé. Des poissons flottants qui semblent tout juste sortis de la mer continuent de marcher. Parmi eux, le poisson le plus populaire est ratatiné avec ses écailles argentées brillantes. C’est un poisson assez cher pour être appelé «Geumchi», mais la ligne d’achat du poisson argenté de Jeju est rarement réduite.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le prix élevé de la rançon ne peut être ignoré. Le joli dôme de jade, qui a une teinte rosée comme une fille chauffée au rouge, est le premier poisson représentant Jeju. Le dôme de jade semi-séché est grillé à l&#39;huile de sésame ou la soupe aux algues est bouillie avant de manger.
    &lt;br/&gt;
    «Ce ne sont pas autant de dômes en jade qu&#39;auparavant. Si vous voulez beaucoup moins cher, vous pouvez dire qu&#39;il est fabriqué en Chine. «Les touristes achètent généralement beaucoup de dômes de jade semi-séchés, mais le prix est assez différent pour chaque article. La plupart sont marqués avec leur origine et vous pouvez poser des questions.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ceux qui veulent acheter des poissons d&#39;argent Jeju - Jeju, Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/af13e38a-28c3-4af3-abd9-36458b3cf43c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ceux qui veulent acheter des poissons d&#39;argent Jeju
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La chose la plus intéressante sur le marché est le prix d&#39;occasion. «Enfant, coupe un peu plus», «Ah, je sens! Ajoutez un autre maquereau. «Le bruit de la négociation et de la traction ici et là rend le marché plus dynamique. Pour ceux qui connaissent le prix de reconnaissance du mart, la négociation peut sembler une perte de temps. Cependant, mettons une bonne affaire sur le marché des anciens. Il est également différent de découvrir le cheval de Jeju, qui est complètement différent de la terre.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Si les poissons sont incroyables, ils appuient sur le déclencheur de l&#39;appareil photo - Jeju, Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/08c756da-bf8a-464e-8426-a1c389de3f15.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Si les poissons sont incroyables, ils appuient sur le déclencheur de l&#39;appareil photo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Certains magasins flottent du sashimi à la volée. Les gros poissons, comme le bushri, sont également vendus à l&#39;avance en petites portions. Les amis de Hong Kong qui sont nouveaux dans le sashimi n&#39;ont pas pu faire quelques pas et ont finalement ramassé une assiette de sashimi.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un ami de Hong Kong qui a acheté le Bushree - Jeju, Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/76b66161-1432-4299-b9ca-33fe5fde65fb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un ami de Hong Kong qui a acheté le Bushree
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#34;A Hong Kong, c&#39;est difficile à trouver, donc je veux l&#39;essayer.&#34; Son visage, qui a reçu le plat de sashimi, est plein d&#39;anticipation.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Faites flotter instantanément le sashimi et vendez un plat à la fois - Jeju, Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/16162f83-6510-4160-92c4-509e455f1958.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Faites flotter instantanément le sashimi et vendez un plat à la fois
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Achetez la nourriture unique de Jeju!
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La fougère de Jeju se démarque dans le coin épicerie. La fougère fougueuse de Jeju possède le meilleur goût et la meilleure qualité au pays. Les fougères séchées sont faciles à conserver et peuvent être retirées petit à petit et cuites à tout moment.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   De plus, trouver des ingrédients alimentaires locaux tels que le corps, le 재료, le yanghae et le dongcho est également une visite intéressante du marché.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Fougère de Jeju avec la meilleure qualité du pays - Jeju, Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/27fac70f-a393-4b41-b190-d20b752201a5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Fougère de Jeju avec la meilleure qualité du pays
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La tentation des becs Jeonburi avec des caractéristiques uniques de Jeju, telles que les arachides Udo, le pain au miel d&#39;olive, divers chocolats, les agrumes et les zestes, est encore plus forte. Quand une maison passe enfin, une autre maison apparaît rapidement, et au moment où vous quittez le marché, l&#39;une d&#39;entre elles sortira dans votre main.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jeju Jeon Buri, pain au miel Olle - Jeju, Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/64c36f7a-d0fc-4cd1-b88d-2e3dddccb056.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jeju Jeon Buri, pain au miel Olle
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   comme prévu. Quand je suis sorti du marché, j&#39;ai vu un sac de chocolat et de fruits dans les deux mains d&#39;amis de Hong Kong. Et ça? Le charme du marché des anciens est désormais à Hong Kong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jujeon Buri de Jeju, Omegi Tteok - Jeju, Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/2c5718da-b5e1-482a-8e71-91d95c0a7520.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jujeon Buri de Jeju, Omegi Tteok
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le marché de Dongmun est proche de l&#39;aéroport, c&#39;est donc une bonne idée de prendre le dernier cours après le shopping après votre voyage. Des sites historiques tels que Jeju Mokgwana et Gwandeokjeong étaient également situés à proximité.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jeju Jeonburi, Jeju Chocolate - Jeju, Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/71cc10d7-2e5c-4d7d-abdb-9283e2535266.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jeju Jeonburi, Jeju Chocolate
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Certains magasins n&#39;acceptent pas les cartes de crédit, c&#39;est donc une bonne idée de préparer de l&#39;argent à l&#39;avance. Le bâtiment du centre de support client est équipé de commodités telles qu&#39;un guichet automatique.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jujeon Buri de l&#39;île de Jeju, Udo Peanut - Jeju, Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/08930dc4-95b2-4a7f-b384-9651c17a4743.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jujeon Buri de l&#39;île de Jeju, Udo Peanut
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Association des anciens commerçants du marché traditionnel 064-752-3001
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    1.Accès
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Auto-conduite
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Aéroport international de Jeju → Yongmun-ro → Tourner à droite au Yongmun Rotary vers Jeju Mokgwana → Aller tout droit au Dongmun Rotary → Marché de Dongmun
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * transport public
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Prenez le bus n ° 38 ou 90 depuis l&#39;aéroport international de Jeju et descendez à Dongmun Rotary Station. Cela prend environ 20 minutes.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    2. Restaurants aux alentours
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Island Sashimi: Natural Fresh Fish / 242 Seohaean-ro, Jeju-si / 064-742-2929
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Haejin Hoetjip: Association Dageumbari / 26 Seobudu-gil, Jeju-si / 064-722-4584
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Premier à Jeju: Son Sujebi / 25 Jungang-ro 19-gil, Jeju-si / 064-752-6041
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    3.Hébergement
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Navis Hotel: 885 Aewolhaean-ro, Aewol-eup, Jeju-si / 070-4348-7337
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Ville Resort: 79, Gonae-ro 13-gil, Aewol-eup, Jeju-si / 064-799-2002
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Neulsong Parktel: 22, Wonnohyeong 5-gil, Jeju-si / 064-749-3303
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Les informations ci-dessus ont été créées en avril 2013 et peuvent être modifiées ultérieurement, veuillez donc vérifier avant de voyager.
    &lt;br/&gt;
    ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Allez-vous faire du shopping? Nous partons en voyage! «Marché traditionnel de Jeju Dongmun» - Jeju, Jeju, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/are-you-going-shopping-we-go-on-a-trip-jeju-dongmun-traditional-market-188-fr/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Mar 2020 13:24:28 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/are-you-going-shopping-we-go-on-a-trip-jeju-dongmun-traditional-market-188-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jeju, Jeju, Korea&#34; data-title=&#34;are-you-going-shopping-we-go-on-a-trip-jeju-dongmun-traditional-market--188&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Une coupe avec un objet du marché traditionnel de Dongmun! - Jeju, Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/19f7e826-ffa7-4d36-88d5-e4c276d7fd33.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Une coupe avec un objet du marché traditionnel de Dongmun!
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Allez-vous faire du shopping? Nous partons en voyage! «Marché traditionnel de Jeju Dongmun»
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jeju, Jeju, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    En tant qu&#39;endroit où vous pouvez ressentir la zone de façon vivante où que vous alliez, il n&#39;y a pas de marché. Il n&#39;est pas exagéré de dire que le plus ancien et le plus grand marché d&#39;anciens élèves de Jeju est entièrement dédié à Jeju. C&#39;est une autre attraction touristique de Jeju où les résidents locaux uniques et dynamiques de l&#39;île peuvent regarder de près et se comprendre.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Le plus ancien marché traditionnel de Jeju
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le marché de Dongmun, situé sur la route centrale du vieux centre-ville de la ville de Jeju, est le plus ancien marché permanent de Jeju. Avec la libération en 1945, le marché permanent de Jeju Dongmun, qui est maintenant la fondation du marché Dongmun, a été formé.
    &lt;br/&gt;
    À l&#39;origine, le marché a été créé pour la première fois en aval de la rivière Nammungak dans la zone du Rotary de Dongmun. C&#39;est le début du marché de Dongmun qu&#39;il est devenu un marché permanent en même temps qu&#39;un endroit pour acheter et vendre divers articles chaque jour. Le marché de Dongmun, qui dirigeait activement l&#39;économie locale, a été reconstruit en 1954 après un grand incendie dans lequel 112 bâtiments du marché ont brûlé en un instant. À l&#39;époque, les marchands qui ne pouvaient pas entrer dans le bâtiment ont ouvert un étal de rue ou une enseigne et les ont vendus. À mesure que le marché se développait, le nombre de stands a diminué, mais si vous regardez maintenant, vous pouvez facilement trouver les grands-mères qui vendent des légumes et des herbes cultivés sur les routes qui les entourent.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le marché de Dongmun est comme un monde de toutes choses. En tant que marché le plus grand et le plus ancien de l&#39;île de Jeju, il possède toutes sortes de céréales, de légumes, de poisson, de fruits et de nourriture, ainsi que des vêtements, des chaussures, des articles ménagers et du matériel agricole. De plus, j&#39;ai gardé beaucoup de souvenirs pour les touristes. Le marché de Dongmun, le chemin emprunté par le cours Olle 17, s&#39;est imposé comme une attraction touristique incontournable.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Une femme dans les cuisses - Jeju, Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/b7af43bb-53ab-40d6-b389-621f0cacaa95.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Une femme dans les cuisses
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Ici et là, il y a un monde orange
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le marché des anciens élèves est toujours bondé de monde, mais surtout le week-end, les touristes se joignent et deviennent plus bondés. S&#39;il y a des parkings à proximité du marché, il est nécessaire d&#39;émettre des panneaux de voitures pleines et de se préparer à tourner autour de deux ou trois roues.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Un jour de printemps, lorsque des fleurs de colza jaune ondulent le long de la rivière Namsugak. Deux amis de Hong Kong voyageant à Jeju ont visité le marché de Dongmun. À quoi ressemblera le marché des diplômés pour les touristes étrangers? Le premier endroit qui les intéressait était une boutique de fruits remplie d&#39;arômes aigres-doux. Le premier élément qui caractérise le marché des anciens est l&#39;orange.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Fleurs de colza en pleine floraison au bord de la rivière de Namsugak à côté du marché de Dongmun - Jeju, Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/f6388a9d-908f-4441-a657-de61b1ab1de4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Fleurs de colza en pleine floraison au bord de la rivière de Namsugak à côté du marché de Dongmun
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Bien qu&#39;il puisse y avoir une boutique de fruits sur n&#39;importe quel marché, le marché de Dongmun est probablement le seul endroit pour manipuler des oranges en toutes saisons. Un coin de l&#39;allée du marché est peint en rouge et crée un joli paysage visible. Où est la seule mandarine à manger? Certains magasins ont apporté des plants de mandarine pour essayer de les faire pousser. En fait, le marché de Dongmun sans oranges mandarines est comme du pain cuit à la vapeur sans confiture de haricots.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Plein de toutes sortes d&#39;oranges - Jeju, Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/edda3bd8-6ca7-4f06-b23a-112b7e89b933.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Plein de toutes sortes d&#39;oranges
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Les oranges mandarines ne sont pas toutes pareilles. C&#39;est la même chose, mais il a un nom différent et un prix différent.
    &lt;br/&gt;
    «Noji vient de pousser sur le sol et la couverture de pluie est une couverture de pluie. Tyvek est recouvert de vinyle au sol. House sait? &#34;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Grâce à la mère du propriétaire, qui m&#39;explique soigneusement un par un, je peux à peine hocher la tête.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Il ressemble, mais a un goût légèrement différent. Cheon Hye Hyang et Halla Hyang - Jeju, Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/3b2571da-1088-48e8-8884-4d0152d96918.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Il ressemble, mais a un goût légèrement différent. Cheon Hye Hyang et Halla Hyang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il y a tellement de types différents de mandarines! Mais ce n&#39;est pas la fin. Je comprends Hallabong et Cheonhyehyang, mais un parfum doré? Chien qui entend? C&#39;est autre chose.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Il ressemble, mais a un goût légèrement différent. Cheon Hye Hyang et Halla Hyang - Jeju, Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/06a6eb08-da93-439d-bf52-6a0647ae34e3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Il ressemble, mais a un goût légèrement différent. Cheon Hye Hyang et Halla Hyang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   «C&#39;est le parfum Halla, et c&#39;était la première fois qu&#39;il était expédié après l&#39;amélioration des variétés l&#39;année dernière. Essayez-le une fois. &#34;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Apple Mango en saison - Jeju, Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/d39468d7-d752-4dd7-aa22-e494590871ec.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Apple Mango en saison
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   À la volée, on a soigneusement coupé la peau et demandé. Instantanément, le parfum aigre se propage et le jus frais sort. Qu&#39;est-ce que Halla? Même le nom était incroyablement bien construit. Un monde mandarine qui se déroule à l&#39;infini! Vous pouvez continuer votre voyage à deux mains, même après le shopping, car ce sera un courrier n&#39;importe où.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le fruit du dragon, un fruit tropical cultivé avec succès à Jeju - Jeju, Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/cf7c09fd-e1fb-4fe4-a605-30a40bd042cb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le fruit du dragon, un fruit tropical cultivé avec succès à Jeju
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Qui est qui coûte cher! Fish Market Street
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le marché des anciens élèves est grand et il y a de nombreux magasins de ruelles, vous pouvez donc manquer la fête ou vous perdre. Cela est particulièrement vrai du marché aux poissons le plus fréquenté et le plus animé. Des poissons flottants qui semblent tout juste sortis de la mer continuent de marcher. Parmi eux, le poisson le plus populaire est ratatiné avec ses écailles argentées brillantes. C’est un poisson assez cher pour être appelé «Geumchi», mais la ligne d’achat du poisson argenté de Jeju est rarement réduite.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le prix élevé de la rançon ne peut être ignoré. Le joli dôme de jade, qui a une teinte rosée comme une fille chauffée au rouge, est le premier poisson représentant Jeju. Le dôme de jade semi-séché est grillé à l&#39;huile de sésame ou la soupe aux algues est bouillie avant de manger.
    &lt;br/&gt;
    «Ce ne sont pas autant de dômes en jade qu&#39;auparavant. Si vous voulez beaucoup moins cher, vous pouvez dire qu&#39;il est fabriqué en Chine. «Les touristes achètent généralement beaucoup de dômes de jade semi-séchés, mais le prix est assez différent pour chaque article. La plupart sont marqués avec leur origine et vous pouvez poser des questions.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ceux qui veulent acheter des poissons d&#39;argent Jeju - Jeju, Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/af13e38a-28c3-4af3-abd9-36458b3cf43c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ceux qui veulent acheter des poissons d&#39;argent Jeju
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La chose la plus intéressante sur le marché est le prix d&#39;occasion. «Enfant, coupe un peu plus», «Ah, je sens! Ajoutez un autre maquereau. «Le bruit de la négociation et de la traction ici et là rend le marché plus dynamique. Pour ceux qui connaissent le prix de reconnaissance du mart, la négociation peut sembler une perte de temps. Cependant, mettons une bonne affaire sur le marché des anciens. Il est également différent de découvrir le cheval de Jeju, qui est complètement différent de la terre.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Si les poissons sont incroyables, ils appuient sur le déclencheur de l&#39;appareil photo - Jeju, Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/08c756da-bf8a-464e-8426-a1c389de3f15.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Si les poissons sont incroyables, ils appuient sur le déclencheur de l&#39;appareil photo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Certains magasins flottent du sashimi à la volée. Les gros poissons, comme le bushri, sont également vendus à l&#39;avance en petites portions. Les amis de Hong Kong qui sont nouveaux dans le sashimi n&#39;ont pas pu faire quelques pas et ont finalement ramassé une assiette de sashimi.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un ami de Hong Kong qui a acheté le Bushree - Jeju, Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/76b66161-1432-4299-b9ca-33fe5fde65fb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un ami de Hong Kong qui a acheté le Bushree
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#34;A Hong Kong, c&#39;est difficile à trouver, donc je veux l&#39;essayer.&#34; Son visage, qui a reçu le plat de sashimi, est plein d&#39;anticipation.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Faites flotter instantanément le sashimi et vendez un plat à la fois - Jeju, Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/16162f83-6510-4160-92c4-509e455f1958.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Faites flotter instantanément le sashimi et vendez un plat à la fois
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Achetez la nourriture unique de Jeju!
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La fougère de Jeju se démarque dans le coin épicerie. La fougère fougueuse de Jeju possède le meilleur goût et la meilleure qualité au pays. Les fougères séchées sont faciles à conserver et peuvent être retirées petit à petit et cuites à tout moment.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   De plus, trouver des ingrédients alimentaires locaux tels que le corps, le 재료, le yanghae et le dongcho est également une visite intéressante du marché.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Fougère de Jeju avec la meilleure qualité du pays - Jeju, Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/27fac70f-a393-4b41-b190-d20b752201a5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Fougère de Jeju avec la meilleure qualité du pays
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La tentation des becs Jeonburi avec des caractéristiques uniques de Jeju, telles que les arachides Udo, le pain au miel d&#39;olive, divers chocolats, les agrumes et les zestes, est encore plus forte. Quand une maison passe enfin, une autre maison apparaît rapidement, et au moment où vous quittez le marché, l&#39;une d&#39;entre elles sortira dans votre main.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jeju Jeon Buri, pain au miel Olle - Jeju, Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/64c36f7a-d0fc-4cd1-b88d-2e3dddccb056.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jeju Jeon Buri, pain au miel Olle
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   comme prévu. Quand je suis sorti du marché, j&#39;ai vu un sac de chocolat et de fruits dans les deux mains d&#39;amis de Hong Kong. Et ça? Le charme du marché des anciens est désormais à Hong Kong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jujeon Buri de Jeju, Omegi Tteok - Jeju, Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/2c5718da-b5e1-482a-8e71-91d95c0a7520.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jujeon Buri de Jeju, Omegi Tteok
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le marché de Dongmun est proche de l&#39;aéroport, c&#39;est donc une bonne idée de prendre le dernier cours après le shopping après votre voyage. Des sites historiques tels que Jeju Mokgwana et Gwandeokjeong étaient également situés à proximité.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jeju Jeonburi, Jeju Chocolate - Jeju, Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/71cc10d7-2e5c-4d7d-abdb-9283e2535266.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jeju Jeonburi, Jeju Chocolate
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Certains magasins n&#39;acceptent pas les cartes de crédit, c&#39;est donc une bonne idée de préparer de l&#39;argent à l&#39;avance. Le bâtiment du centre de support client est équipé de commodités telles qu&#39;un guichet automatique.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jujeon Buri de l&#39;île de Jeju, Udo Peanut - Jeju, Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/08930dc4-95b2-4a7f-b384-9651c17a4743.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jujeon Buri de l&#39;île de Jeju, Udo Peanut
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Association des anciens commerçants du marché traditionnel 064-752-3001
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    1.Accès
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Auto-conduite
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Aéroport international de Jeju → Yongmun-ro → Tourner à droite au Yongmun Rotary vers Jeju Mokgwana → Aller tout droit au Dongmun Rotary → Marché de Dongmun
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * transport public
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Prenez le bus n ° 38 ou 90 depuis l&#39;aéroport international de Jeju et descendez à Dongmun Rotary Station. Cela prend environ 20 minutes.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    2. Restaurants aux alentours
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Island Sashimi: Natural Fresh Fish / 242 Seohaean-ro, Jeju-si / 064-742-2929
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Haejin Hoetjip: Association Dageumbari / 26 Seobudu-gil, Jeju-si / 064-722-4584
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Premier à Jeju: Son Sujebi / 25 Jungang-ro 19-gil, Jeju-si / 064-752-6041
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    3.Hébergement
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Navis Hotel: 885 Aewolhaean-ro, Aewol-eup, Jeju-si / 070-4348-7337
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Ville Resort: 79, Gonae-ro 13-gil, Aewol-eup, Jeju-si / 064-799-2002
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Neulsong Parktel: 22, Wonnohyeong 5-gil, Jeju-si / 064-749-3303
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Les informations ci-dessus ont été créées en avril 2013 et peuvent être modifiées ultérieurement, veuillez donc vérifier avant de voyager.
    &lt;br/&gt;
    ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un voyage romantique à Jeju le long de la &lt;déesse du mariage&gt; - Jeju, Jeju, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/a-romantic-trip-to-jeju-along-the-goddess-of-marriage-183-fr/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Mar 2020 13:24:23 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/a-romantic-trip-to-jeju-along-the-goddess-of-marriage-183-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jeju, Jeju, Korea&#34; data-title=&#34;a-romantic-trip-to-jeju-along-the-goddess-of-marriage--183&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;The Aewolhandam Walkway a filmé le drame «La déesse du mariage» - Jeju, Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/183/2c58b404-45bb-4742-8815-7fc4d60685c8.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    The Aewolhandam Walkway a filmé le drame «La déesse du mariage»
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Un voyage romantique à Jeju le long de la &amp;lt;déesse du mariage&amp;gt;
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jeju, Jeju, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Sur un chemin que je suis parti seul, si je rencontrais un amour qui est censé être avec ma vie .... Ce sera le meilleur moment de la vie dont on puisse rêver une fois. Dans
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   scène # 1. Première rencontre de Wisdom et Hyunwoo et sentier du barrage d&#39;Aewolhan
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La sagesse, troublée par le mariage incertain, est seule à bord de l&#39;avion pour Jeju sous prétexte d&#39;un voyage d&#39;affaires. Hyun-woo, qui dort, se penche vers Hyun-woo, qui s&#39;assied sur le siège suivant, et Hyun-woo, qui donne de la sagesse à ses épaules, voit le livre qu&#39;elle a laissé tomber avec curiosité. La sagesse qui a disparu en un instant dès l&#39;arrivée de l&#39;avion à Jeju. Mais grâce à un livre qu&#39;elle a oublié, les deux se retrouvent accidentellement le lendemain, et après un malentendu, ils commencent à marcher le long de la route.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le troisième matin, Hyunwoo mène la sagesse d&#39;aller seul. La sagesse est élégante, mais il sourit vivement et longe la promenade côtière. Euh, mais où diable êtes-vous?! Même si elle était plongée dans le drame, l&#39;esprit momentané brille dans le paysage fantastique derrière elle.
    &lt;br/&gt;
    Sentier Aewol Handam. Même s&#39;il est passé brièvement pendant seulement 2 à 3 secondes à l&#39;écran, c&#39;est trop pour être considéré comme un tel endroit. Une passerelle a été créée le long du
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Passerelle menant à la plage de Gwakjiwamul - Jeju, Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/183/fc51a698-88b9-4fd5-b07a-1e543fa37706.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Passerelle menant à la plage de Gwakjiwamul
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Depuis le parc Aewol Handam, qui est directement adjacent à l&#39;intersection à trois voies de Seoilju-do et de l&#39;entrée Aewol, descendez les escaliers jusqu&#39;à la côte et il est directement relié à la promenade. Il y a un bon chemin de marche du village de Handam à la plage de Gwakjiwamul à environ 1,2 km. En regardant vers le bas depuis la colline, il a une courbe flexible et il faut environ 20 minutes en marchant de bout en bout. Intérieurement plié, basalte et sable blanc, arrondi comme un mongdol, nous rappellent la plage secrète. Les mystérieuses statues en pierre de lave sculptées par la nature il y a longtemps constituent un point culminant.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Une plage blanche cachée au milieu de la promenade - Jeju, Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/183/2dc06603-bfbd-4e61-80e2-bcb23664bd5b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Une plage blanche cachée au milieu de la promenade
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Surtout, le paysage créé par le ciel bleu et les nuages blancs et la mer scintillant de couleurs émeraude, comme si du pop-corn éclatant,
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sentier pédestre en regardant la mer d&#39;émeraude - Jeju, Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/183/63f5bd94-ad1f-4021-830c-ba44f86aded2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sentier pédestre en regardant la mer d&#39;émeraude
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   scène # 2. La route de la sagesse et de Hyunwoo, du jardin de thé de Dosoon au Dragon Eye
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Y a-t-il quelque chose de plus agréable que de voyager avec une personne de bon cœur? Jiwoon et Hyunwoo passent un moment amusant avec un bourdonnement, mais cela ne fait pas des jours qu&#39;ils se sont rencontrés. Whi
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dosoon Tea Garden avec un impressionnant jardin de thé vert - Jeju, Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/183/1540075e-283a-4bd4-88c3-c36faf6ea30d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dosoon Tea Garden avec un impressionnant jardin de thé vert
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Contrairement au Osulloc Seogwang Tea Garden, qui est populaire parmi les
    &lt;br/&gt;
    Situé à Gujwa-eup, dans la partie orientale de Jeju, Yongnun-oreum est l&#39;un des sites de guérison naturels. Yongnunoreum, qui a une curva gracieuse
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les yeux de dragon qui élèvent les vaches sont élevés - Jeju, Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/183/d46a674d-1c5d-4999-b65e-f2ea5b417fa6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les yeux de dragon qui élèvent les vaches sont élevés
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   scène # 3. Lee Joong-Seop Art Museum Dreaming of Pure Love
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le médium d&#39;amour qui reliait la sagesse et Hyunwoo était un livre sur le peintre Lee Joong-seop. Pendant le voyage, les deux visitent le Lee Joong-Seop Art Museum. Le Lee Joong-seop Art Museum au centre-ville de Seogwipo est un musée d&#39;art commémorant l&#39;artiste Lee Joong-seop, célèbre pour &amp;lt;The Bull&amp;gt;. Lee Joong-seop, qui s&#39;est enfui à Seogwipo avec sa famille pour éviter la guerre de Corée, a vécu ici pendant environ un an et a laissé plusieurs œuvres dont &amp;lt;The Illusion of Seogwipo&amp;gt;.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un musée d&#39;art exposant les lettres et les œuvres de l&#39;artiste Lee Jung-seop - Jeju, Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/183/89218dc9-e524-44f1-baf1-02bf2320dfad.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un musée d&#39;art exposant les lettres et les œuvres de l&#39;artiste Lee Jung-seop
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Devant le Lee Joong-seop Art Museum, la résidence où vivait le peintre Lee Joong-seop et sa famille est préservée. Même si cela se reflétait i
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Une maison où le peintre Lee Joong-seop vivait avec sa famille à l&#39;époque du Piran - Jeju, Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/183/8a440c62-1ec4-4089-a2bf-26bdcdb24a0d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Une maison où le peintre Lee Joong-seop vivait avec sa famille à l&#39;époque du Piran
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   scène # 4. Parc éolien de Shinchang et plage d&#39;Olle 10 Course
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La sagesse et Hyunwoo marchent sur la route avec un cœur maladroit pour une raison quelconque, mais soudain, des gouttes de pluie épaisses commencent à tomber. Il pleut et il pleut comme une forte pluie. Hyun-woo prend
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Parc éolien de Shinchang dans la scène où j&#39;ai rencontré une forte pluie et couru - Jeju, Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/183/1767ce3d-8cc7-4e08-b0cd-213900de6062.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Parc éolien de Shinchang dans la scène où j&#39;ai rencontré une forte pluie et couru
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La mer où Sagesse et Hyunwoo marchaient le long d&#39;Olle-gil et regardaient ensemble. Ils décident de se retrouver là-bas pour confirmer leurs sentiments honnêtes l&#39;un envers l&#39;autre. La plage était comme
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Où Hyunwoo et Wisdom ont promis les dernières retrouvailles - Jeju, Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/183/c1621155-3e5e-4197-9553-cbaf5da42ea1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Où Hyunwoo et Wisdom ont promis les dernières retrouvailles
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    1.Accès
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Auto-conduite
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Aéroport international de Jeju → Doryeong-ro → Nohyeong-ro → Aejo-ro → Tourner à droite à l&#39;entrée d&#39;Aewol → Aewol-ro → Aewol Handam Park → Aewol Handam Trail
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * transport public
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Prendre la ligne Seoilju depuis la gare routière interurbaine de Jeju et descendre à l&#39;arrêt de bus Handam-dong
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    2. Restaurants aux alentours
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Donsadon: Viande musculaire / 15, Gwangpyeong-dong-ro, Jeju-si / 064-746-8989 /
    &lt;a href=&#34;http://www.돈사돈.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;돈사돈으로 이동&#34;&gt;
     http://www.돈사돈.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Nouilles Orae: nouilles Gogi / 17, Jewon-gil, Jeju-si / 064-742-7355
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Nouilles Jeju Samda: nouilles Gogi / 59-1, Kimjeonghwa-ro, Seogwipo-si / 064-739-3167
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    3.Hébergement
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Yeha Guesthouse House Hall: 278 Seogwang-ro, Jeju-si / 064-756-5506 /
    &lt;a href=&#34;http://www.yehaguesthouse.com &#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.yehaguesthouse.com
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Sum Guest House Jeju Airport Branch: 2-2 Seogwang-ro 5-gil, Jeju-si / 070-8810-0106 /
    &lt;a href=&#34;http://www.sumhostel.com/jeju&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.sumhostel.com/jeju
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Jeju Wonder Resort: 40, Coupe du monde-ro 45beon-gil, Seogwipo-si / 064-739-3001 /
    &lt;a href=&#34;http://www.wonderresort.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.wonderresort.co.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Les informations ci-dessus ont été créées en août 2013 et peuvent changer ultérieurement, alors assurez-vous de les vérifier avant de voyager.
    &lt;br/&gt;
    ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un voyage romantique à Jeju le long de la &lt;déesse du mariage&gt; - Jeju, Jeju, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/a-romantic-trip-to-jeju-along-the-goddess-of-marriage-183-fr/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Mar 2020 13:24:23 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/a-romantic-trip-to-jeju-along-the-goddess-of-marriage-183-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jeju, Jeju, Korea&#34; data-title=&#34;a-romantic-trip-to-jeju-along-the-goddess-of-marriage--183&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;The Aewolhandam Walkway a filmé le drame «La déesse du mariage» - Jeju, Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/183/2c58b404-45bb-4742-8815-7fc4d60685c8.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    The Aewolhandam Walkway a filmé le drame «La déesse du mariage»
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Un voyage romantique à Jeju le long de la &amp;lt;déesse du mariage&amp;gt;
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jeju, Jeju, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Sur un chemin que je suis parti seul, si je rencontrais un amour qui est censé être avec ma vie .... Ce sera le meilleur moment de la vie dont on puisse rêver une fois. Dans
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   scène # 1. Première rencontre de Wisdom et Hyunwoo et sentier du barrage d&#39;Aewolhan
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La sagesse, troublée par le mariage incertain, est seule à bord de l&#39;avion pour Jeju sous prétexte d&#39;un voyage d&#39;affaires. Hyun-woo, qui dort, se penche vers Hyun-woo, qui s&#39;assied sur le siège suivant, et Hyun-woo, qui donne de la sagesse à ses épaules, voit le livre qu&#39;elle a laissé tomber avec curiosité. La sagesse qui a disparu en un instant dès l&#39;arrivée de l&#39;avion à Jeju. Mais grâce à un livre qu&#39;elle a oublié, les deux se retrouvent accidentellement le lendemain, et après un malentendu, ils commencent à marcher le long de la route.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le troisième matin, Hyunwoo mène la sagesse d&#39;aller seul. La sagesse est élégante, mais il sourit vivement et longe la promenade côtière. Euh, mais où diable êtes-vous?! Même si elle était plongée dans le drame, l&#39;esprit momentané brille dans le paysage fantastique derrière elle.
    &lt;br/&gt;
    Sentier Aewol Handam. Même s&#39;il est passé brièvement pendant seulement 2 à 3 secondes à l&#39;écran, c&#39;est trop pour être considéré comme un tel endroit. Une passerelle a été créée le long du
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Passerelle menant à la plage de Gwakjiwamul - Jeju, Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/183/fc51a698-88b9-4fd5-b07a-1e543fa37706.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Passerelle menant à la plage de Gwakjiwamul
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Depuis le parc Aewol Handam, qui est directement adjacent à l&#39;intersection à trois voies de Seoilju-do et de l&#39;entrée Aewol, descendez les escaliers jusqu&#39;à la côte et il est directement relié à la promenade. Il y a un bon chemin de marche du village de Handam à la plage de Gwakjiwamul à environ 1,2 km. En regardant vers le bas depuis la colline, il a une courbe flexible et il faut environ 20 minutes en marchant de bout en bout. Intérieurement plié, basalte et sable blanc, arrondi comme un mongdol, nous rappellent la plage secrète. Les mystérieuses statues en pierre de lave sculptées par la nature il y a longtemps constituent un point culminant.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Une plage blanche cachée au milieu de la promenade - Jeju, Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/183/2dc06603-bfbd-4e61-80e2-bcb23664bd5b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Une plage blanche cachée au milieu de la promenade
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Surtout, le paysage créé par le ciel bleu et les nuages blancs et la mer scintillant de couleurs émeraude, comme si du pop-corn éclatant,
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sentier pédestre en regardant la mer d&#39;émeraude - Jeju, Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/183/63f5bd94-ad1f-4021-830c-ba44f86aded2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sentier pédestre en regardant la mer d&#39;émeraude
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   scène # 2. La route de la sagesse et de Hyunwoo, du jardin de thé de Dosoon au Dragon Eye
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Y a-t-il quelque chose de plus agréable que de voyager avec une personne de bon cœur? Jiwoon et Hyunwoo passent un moment amusant avec un bourdonnement, mais cela ne fait pas des jours qu&#39;ils se sont rencontrés. Whi
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dosoon Tea Garden avec un impressionnant jardin de thé vert - Jeju, Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/183/1540075e-283a-4bd4-88c3-c36faf6ea30d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dosoon Tea Garden avec un impressionnant jardin de thé vert
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Contrairement au Osulloc Seogwang Tea Garden, qui est populaire parmi les
    &lt;br/&gt;
    Situé à Gujwa-eup, dans la partie orientale de Jeju, Yongnun-oreum est l&#39;un des sites de guérison naturels. Yongnunoreum, qui a une curva gracieuse
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les yeux de dragon qui élèvent les vaches sont élevés - Jeju, Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/183/d46a674d-1c5d-4999-b65e-f2ea5b417fa6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les yeux de dragon qui élèvent les vaches sont élevés
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   scène # 3. Lee Joong-Seop Art Museum Dreaming of Pure Love
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le médium d&#39;amour qui reliait la sagesse et Hyunwoo était un livre sur le peintre Lee Joong-seop. Pendant le voyage, les deux visitent le Lee Joong-Seop Art Museum. Le Lee Joong-seop Art Museum au centre-ville de Seogwipo est un musée d&#39;art commémorant l&#39;artiste Lee Joong-seop, célèbre pour &amp;lt;The Bull&amp;gt;. Lee Joong-seop, qui s&#39;est enfui à Seogwipo avec sa famille pour éviter la guerre de Corée, a vécu ici pendant environ un an et a laissé plusieurs œuvres dont &amp;lt;The Illusion of Seogwipo&amp;gt;.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un musée d&#39;art exposant les lettres et les œuvres de l&#39;artiste Lee Jung-seop - Jeju, Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/183/89218dc9-e524-44f1-baf1-02bf2320dfad.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un musée d&#39;art exposant les lettres et les œuvres de l&#39;artiste Lee Jung-seop
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Devant le Lee Joong-seop Art Museum, la résidence où vivait le peintre Lee Joong-seop et sa famille est préservée. Même si cela se reflétait i
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Une maison où le peintre Lee Joong-seop vivait avec sa famille à l&#39;époque du Piran - Jeju, Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/183/8a440c62-1ec4-4089-a2bf-26bdcdb24a0d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Une maison où le peintre Lee Joong-seop vivait avec sa famille à l&#39;époque du Piran
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   scène # 4. Parc éolien de Shinchang et plage d&#39;Olle 10 Course
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La sagesse et Hyunwoo marchent sur la route avec un cœur maladroit pour une raison quelconque, mais soudain, des gouttes de pluie épaisses commencent à tomber. Il pleut et il pleut comme une forte pluie. Hyun-woo prend
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Parc éolien de Shinchang dans la scène où j&#39;ai rencontré une forte pluie et couru - Jeju, Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/183/1767ce3d-8cc7-4e08-b0cd-213900de6062.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Parc éolien de Shinchang dans la scène où j&#39;ai rencontré une forte pluie et couru
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La mer où Sagesse et Hyunwoo marchaient le long d&#39;Olle-gil et regardaient ensemble. Ils décident de se retrouver là-bas pour confirmer leurs sentiments honnêtes l&#39;un envers l&#39;autre. La plage était comme
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Où Hyunwoo et Wisdom ont promis les dernières retrouvailles - Jeju, Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/183/c1621155-3e5e-4197-9553-cbaf5da42ea1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Où Hyunwoo et Wisdom ont promis les dernières retrouvailles
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    1.Accès
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Auto-conduite
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Aéroport international de Jeju → Doryeong-ro → Nohyeong-ro → Aejo-ro → Tourner à droite à l&#39;entrée d&#39;Aewol → Aewol-ro → Aewol Handam Park → Aewol Handam Trail
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * transport public
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Prendre la ligne Seoilju depuis la gare routière interurbaine de Jeju et descendre à l&#39;arrêt de bus Handam-dong
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    2. Restaurants aux alentours
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Donsadon: Viande musculaire / 15, Gwangpyeong-dong-ro, Jeju-si / 064-746-8989 /
    &lt;a href=&#34;http://www.돈사돈.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;돈사돈으로 이동&#34;&gt;
     http://www.돈사돈.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Nouilles Orae: nouilles Gogi / 17, Jewon-gil, Jeju-si / 064-742-7355
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Nouilles Jeju Samda: nouilles Gogi / 59-1, Kimjeonghwa-ro, Seogwipo-si / 064-739-3167
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    3.Hébergement
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Yeha Guesthouse House Hall: 278 Seogwang-ro, Jeju-si / 064-756-5506 /
    &lt;a href=&#34;http://www.yehaguesthouse.com &#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.yehaguesthouse.com
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Sum Guest House Jeju Airport Branch: 2-2 Seogwang-ro 5-gil, Jeju-si / 070-8810-0106 /
    &lt;a href=&#34;http://www.sumhostel.com/jeju&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.sumhostel.com/jeju
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Jeju Wonder Resort: 40, Coupe du monde-ro 45beon-gil, Seogwipo-si / 064-739-3001 /
    &lt;a href=&#34;http://www.wonderresort.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.wonderresort.co.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Les informations ci-dessus ont été créées en août 2013 et peuvent changer ultérieurement, alors assurez-vous de les vérifier avant de voyager.
    &lt;br/&gt;
    ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jeju, un espace qui embrasse Jeju - Seogwipo, Jeju, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/jeju-a-space-that-embraces-jeju-175-fr/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Mar 2020 20:15:56 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/jeju-a-space-that-embraces-jeju-175-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Seogwipo, Jeju, Korea&#34; data-title=&#34;jeju-a-space-that-embraces-jeju--175&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;À Jeju, il n&#39;est pas difficile de rencontrer l&#39;espace qui puise naturellement l&#39;énergie naturelle contenue dans le paysage au-delà du paysage visible. - Seogwipo, Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/c56871ba-7b17-4601-8c75-a06fca38eb90.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    À Jeju, il n&#39;est pas difficile de rencontrer l&#39;espace qui puise naturellement l&#39;énergie naturelle contenue dans le paysage au-delà du paysage visible.
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Jeju, un espace qui embrasse Jeju
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Seogwipo, Jeju, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    La nature comme l&#39;art, un espace rempli de nature, l&#39;art remplissant l&#39;espace. Jeju contient l&#39;harmonie et la signification fatales.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p class=&#34;stitle&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;span style=&#34;font-size: 18px;&#34;&gt;
      Décor en toile
     &lt;/span&gt;
     &lt;br/&gt;
     &lt;span style=&#34;font-size: 18px;&#34;&gt;
      Musée d&#39;art de Gidang et Musée d&#39;art de Waljong
     &lt;/span&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;stitle&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Il y a beaucoup d&#39;espace à Jeju, où les nuances profondes de la forêt et les mers translucides se précipitent même si vous êtes juste à l&#39;extérieur de la ville. C&#39;est une maison face à l&#39;ascension, ainsi qu&#39;un café bordé par la côte, et les architectes et artistes ont pris leur place tôt et ont transpercé la fenêtre pour faire briller le vent et la lumière.
    &lt;br/&gt;
    Il en va de même pour le Gidang Museum of Art, le premier musée d&#39;art coréen. Le musée d&#39;art de Gidang est entré à flanc de colline de la ville de Seogwipo, surplombant le mont. Halla. Le bâtiment a été construit et donné par Kang Gum-beom, un homme d&#39;affaires du Japon, un homme d&#39;affaires du Japon, et a célébré son 30e anniversaire l&#39;année dernière.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Chagyeong. Profitez de l&#39;esprit d&#39;emprunter pendant un certain temps sans essayer d&#39;avoir une vue. - Seogwipo, Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/066908bf-983d-4ac6-8316-551e364d895f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Chagyeong. Profitez de l&#39;esprit d&#39;emprunter pendant un certain temps sans essayer d&#39;avoir une vue.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;À l&#39;intérieur du musée d&#39;art de Gidang - Seogwipo, Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/9706b396-0a6e-4c8d-a890-ec61ef2f97ae.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     À l&#39;intérieur du musée d&#39;art de Gidang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    Le musée est plein de souffle de Jeju partout où il touche. Le bâtiment dongle-dong est inspiré du «nul» que l&#39;on trouve dans les fermes de Jeju. Null est un dialecte de Jeju d&#39;un tas de grains empilés empilés en rondes. Le mur extérieur a été fini avec du basalte de Jeju afin qu&#39;il puisse bien s&#39;harmoniser avec l&#39;environnement.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Exposition à l&#39;intérieur du musée Giangdan - Seogwipo, Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/d7281e24-f8f5-45df-b031-a85f6a85a87e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Exposition à l&#39;intérieur du musée Giangdan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Chevrons radiaux - Seogwipo, Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/e1c60571-c69a-4407-b137-d5ca17461015.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Chevrons radiaux
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    Lorsque vous entrez à l&#39;intérieur, les chevrons exposés radialement sont impressionnants. La lumière du soleil et les nuages de Jeju se précipitent dans les lucarnes face au ciel. Lorsque vous marchez le long du sol en dessinant des spirales, la toile contenant Jeju se déroule l&#39;une après l&#39;autre. L&#39;écrivain principal est un artiste du changement qui décrit bien les vents violents de Jeju et est appelé un «peintre de tempête». Il est enterré en noir sur un fond ocre, montrant tout dans le paysage de Jeju. En particulier, dans les travaux abandonnés dans la ville natale de Jeju à la fin des années 1970, la mer, les maisons au toit de chaume, les corbeaux, les voiliers, les chevaux et les murs en pierre se trouvent principalement.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Musée d&#39;art de Gidang, où la montagne Hallasan, qui a le front dans la brume - Seogwipo, Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/f0528850-d865-4e33-bfcf-3af98626bed5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Musée d&#39;art de Gidang, où la montagne Hallasan, qui a le front dans la brume
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    Laissant la toile rugueuse et se dirigeant vers le salon d&#39;art, la montagne Hallasan, qui a le front dans la brume, remplit la fenêtre. L&#39;espace sans une seule image est lumineux comme si des dizaines ou des centaines de peintures de paysages étaient suspendues. Selon le temps, la saison, la météo et l&#39;état de l&#39;esprit, la couleur et la sensation du pinceau changent.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le Waljong Museum of Art ressemble à une tasse en porcelaine blanche douce qui vient d&#39;être fabriquée et placée au soleil. - Seogwipo, Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/a23023cd-3d96-467b-9e8c-210e6b503c91.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le Waljong Museum of Art ressemble à une tasse en porcelaine blanche douce qui vient d&#39;être fabriquée et placée au soleil.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    Si le musée d&#39;art de Gidang a embrassé la montagne Halla, le musée d&#39;art de Walljong attire la mer au large de Seogwipo. Le Woljong Museum of Art, ouvert en 2013 près de Jeongbang Falls, abrite les rêves de Lee Walljong. Le bâtiment a été construit sous la forme d&#39;une tasse en porcelaine blanche douce selon le concept de l&#39;artiste. C&#39;était un travail de collaboration entre l&#39;architecte suisse David Merculo et l&#39;architecte coréen 10,000 Won, qui n&#39;a pris que deux ans à concevoir.
    &lt;br/&gt;
    Le Waljong Museum of Art se caractérise par la fabrication de nombreuses fenêtres afin que la lumière du soleil se répartisse uniformément. À travers le verre, la mer au large de Seogwipo jette un coup d&#39;œil. En effet, même la hauteur du cadre de fenêtre est choisie une par une afin de ne pas être inconfortable.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Salle d&#39;exposition du musée Waljong - Seogwipo, Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/dd7eb980-5a75-4c42-a5e5-491c390920b6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Salle d&#39;exposition du musée Waljong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sculptures de jardin sur le toit - Seogwipo, Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/a234791c-6f3f-4190-81d4-251213ed4554.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sculptures de jardin sur le toit
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    Dans la salle d&#39;exposition, il y a environ 100 œuvres de cet artiste, dont des peintures, des reliefs, du bois et de la céramique. Oiseaux, fleurs, chevreuils, chiens, chevaux et toiles lumineuses que les gens jouent ensemble vont bien avec l&#39;espace ensoleillé.
    &lt;br/&gt;
    Dans le jardin sur le toit, vous pouvez rencontrer les paysages chaleureux de Chekseom et Munseom flottant dans la mer. Il est clair quand il est clair et nuageux quand il est nuageux. Si vous reculez et que vous regardez la mer, l&#39;horizon débordera sur la paroi extérieure incurvée. En fin d&#39;après-midi, la mer prend une couleur miel et son apparence rappelle le thé noir dans une tasse similaire. Si vous élevez la tête vers le ciel, une statue de pierre assise sur la tour de guet attirera votre attention. Ce travail était connu comme un autoportrait modelé par Lee Wall-jong. Sur le sol, sous la tour de guet, diverses formes de poteries sont éparpillées de chaque côté comme si elles recouvraient une statue.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jardin sur le toit du Waljong Museum of Art - Seogwipo, Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/8a75f77f-5c42-414a-ba66-d811fb8b002e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jardin sur le toit du Waljong Museum of Art
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p class=&#34;stitle&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;span style=&#34;font-size: 18px;&#34;&gt;
      Jeju imprégné d&#39;une architecture moderne
     &lt;/span&gt;
     &lt;br/&gt;
     &lt;span style=&#34;font-size: 18px;&#34;&gt;
      Château de Sora, Musée Bontae, Musée d&#39;art Yumin
     &lt;/span&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;stitle&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Dans la mer au large de la côte de Seogwipo, il y a aussi le «château de Sora», qui a un sens dans l&#39;histoire de l&#39;architecture. Le château de Sora serait l&#39;œuvre de Kim Joong-up, un maître de l&#39;architecture coréenne moderne. En décembre 1969, il a été construit à deux étages au-dessus du sol. Officiellement, il est «inconnu de l&#39;auteur», mais il est considéré comme l&#39;œuvre de Kim Jung-up, ou du moins fortement influencé par ses techniques et ses caractéristiques de conception.
    &lt;br/&gt;
    Vous pouvez rencontrer le château de Sora en longeant le cours Olle 6 et en vous dirigeant vers un certain Bangpokpo. Debout accroupi sur une falaise côtière me rappelle un escargot allant à la mer. Surtout, quatre piliers fabriqués avec la beauté de la courbe sont impressionnants. En surface, le mongdol de la mer de Jeju est étroitement emballé pour faire une parfaite harmonie avec le bâtiment.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le château de Sora, présumé être l&#39;œuvre de Kim Jung-up - Seogwipo, Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/347af041-6307-417d-8c74-00e4aadfe94a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le château de Sora, présumé être l&#39;œuvre de Kim Jung-up
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;L&#39;escalier est étroit et sombre, ce qui donne l&#39;impression que vous entrez dans une conque. - Seogwipo, Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/1391bb71-66dc-4dc2-9c83-e2e7cb8cdf52.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     L&#39;escalier est étroit et sombre, ce qui donne l&#39;impression que vous entrez dans une conque.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    Alors que vous montez sur le toit le long de l&#39;escalier, la vaste mer se précipite. L&#39;escalier dessine une douce spirale et traverse le deuxième étage jusqu&#39;au toit, mais le passage est étroit et sombre, ce qui donne l&#39;impression que vous allez dans une conque. Le bâtiment a été utilisé comme observatoire, restaurant, etc., et a été inclus dans la zone de risque de catastrophe en 2003, le laissant vide pendant un certain temps. Plus tard, la ville de Seogwipo a acheté des bâtiments et des terrains environnants et a été utilisée comme centre d&#39;information pour le sentier Jeju Olle d&#39;avril 2009 à récemment. Actuellement, il est utilisé comme café de lecture après des travaux de réparation et de renforcement. Peu de livres sont disponibles, mais il existe une grande variété de livres, notamment des articles de voyage, des essais, des romans et des contes de fées. Le café est gratuit.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le bâtiment est utilisé comme café de lecture. - Seogwipo, Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/d295d862-5237-4d1d-8b8e-53e9a512fd7f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le bâtiment est utilisé comme café de lecture.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les piliers faits avec la beauté de la courbe sont impressionnants. - Seogwipo, Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/0dcf61ee-1e05-48e1-a4bb-e7f264f3b723.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les piliers faits avec la beauté de la courbe sont impressionnants.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    L&#39;autre bâtiment de Kim Joong-up, qui reste à Jeju, est le bâtiment de la Faculté des pêches, le Collège d&#39;agriculture, Université nationale de Jeju. En 1971, il est maintenant utilisé comme école intermédiaire pour filles Seogwi Jungang. Les bâtiments ont des apparences différentes selon la direction de visualisation, vous ne pouvez donc pas prédire l&#39;autre côté en ne regardant qu&#39;un seul côté. Apparemment, la première chose qui attire votre attention est le côté ouest. Le film de protection contre la lumière avec fenêtres est unique pour empêcher la lumière directe du soleil ou l&#39;eau de pluie de pénétrer.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;20&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un ancien collège d&#39;agriculture conçu par l&#39;enseignante Kim Joong-up (maintenant Seogwi Jungang Girls &#39;Middle School). L&#39;abat-jour de la fenêtre est unique. - Seogwipo, Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/d896274b-4bec-4f0f-8c37-1523a7b4604b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un ancien collège d&#39;agriculture conçu par l&#39;enseignante Kim Joong-up (maintenant Seogwi Jungang Girls &#39;Middle School). L&#39;abat-jour de la fenêtre est unique.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    Jeju possède également un certain nombre d&#39;espaces sensuels touchés par des architectes de classe mondiale. Les architectes bien connus, Tadao Ando et Itami Jun, l&#39;architecte suisse Mario Bota et le maître de l&#39;architecture mexicain Ricardo Legoretta ont créé et rempli l&#39;espace de la belle nature de Jeju. L&#39;éminent architecte est loin d&#39;être en sécurité. L&#39;un des musées d&#39;art les plus célèbres de Jeju, le musée Bontae, le musée d&#39;art Yumin et la maison de verre sont tous venus du bout des doigts.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;22&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Musée Bontae - Seogwipo, Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/8de5274d-808c-4501-ad2d-9cbc1e0e70a5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Musée Bontae
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;22&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mont Sanbangsan vu d&#39;Asrai en fonction des marges - Seogwipo, Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/7eba95b1-c87d-437c-9a61-f4c9b0cdf8bc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mont Sanbangsan vu d&#39;Asrai en fonction des marges
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;22&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un bâtiment conçu pour s&#39;harmoniser naturellement avec le paysage environnant - Seogwipo, Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/ef27ed97-b6ff-43fb-8385-941983e3f245.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un bâtiment conçu pour s&#39;harmoniser naturellement avec le paysage environnant
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    Le musée Bontae était situé sur les pentes du pied d&#39;Hallasan à Andeok-myeon. La forme originale (本 態) signifie la forme et l&#39;essence originales, et contient le sens d&#39;explorer la beauté fondamentale de l&#39;homme. L&#39;exposition couvre les plus coréens et les plus modernes, de l&#39;artisanat de la broderie aux œuvres de Yayoi Kusama. Selon le but de la création du musée, Ando envisageait un moyen de s&#39;adapter au pays de Jeju et d&#39;incorporer la tradition et la modernité coréennes. Il a conçu le bâtiment de manière à ce qu&#39;il ne pose pas délibérément le sol, mais s&#39;harmonise naturellement avec le paysage environnant. Au centre, il y a une clôture traditionnelle de Jeju et un ruisseau coule le long du côté pour créer la nature. Le riz blanc est une montagne de défense de montagne vue à Asrai sur la base de l&#39;espace vide. Sanbangsan, qui flotte entre les bâtiments et au-dessus des cours d&#39;eau, est beau, mais c&#39;est comme un mirage qui ne peut être saisi.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;24&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mur de pierre empilé de basalte - Seogwipo, Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/fc69db39-5d53-4886-8778-a20e64924ad5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mur de pierre empilé de basalte
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;24&#34; id3=&#34;19&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seongsan Ilchulbong est coincé dans une longue fenêtre autour d&#39;un mur de pierre comme une image. - Seogwipo, Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/9083be24-da05-4369-a885-b4d9430e4466.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seongsan Ilchulbong est coincé dans une longue fenêtre autour d&#39;un mur de pierre comme une image.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    Le musée d&#39;art et la maison de verre de Yumin sont entrés dans le paysage exceptionnel de Seopjikoji. Si la maison de verre dépasse de la pointe du cap et submerge la nature, le musée d&#39;art Yumin habite sous la terre et accepte humblement la nature.
    &lt;br/&gt;
    Le musée d&#39;art Yumin a été exploité comme centre de méditation «Genius Rossay» et a ouvert ses portes en juin de l&#39;année dernière. Lorsque vous entrez dans l&#39;entrée, des jardins en pierre apparaissent des deux côtés de la route, et le chemin de l&#39;eau se propage tranquillement à travers le jardin du vent, où l&#39;herbe d&#39;argent s&#39;enroule dans le vent. Alors que le bruit de l&#39;eau s&#39;estompe, le chakyeong rencontré au bout de la route est intense. Seongsan Ilchulbong est coincé dans une longue fenêtre autour d&#39;un mur de pierre comme une image. Par une journée sans vent, il est difficile d&#39;imaginer où il se trouve de l&#39;extérieur et où il se trouve à l&#39;intérieur.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;26&#34; id3=&#34;20&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Musée d&#39;art Yumin - Seogwipo, Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/b89a4ca1-5f5a-4cd0-b6d5-9b6851bf3131.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Musée d&#39;art Yumin
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    C&#39;est une salle d&#39;exposition lorsque vous descendez et descendez le long du haut mur. L&#39;espace décoré dans la porte massive en fer est comme une scène conçue uniquement pour le travail. L’exposition actuelle est «Yoomin Art Nouveau Collection». Vous pouvez admirer 47 pièces d&#39;artisanat du verre de la région de Nancy, en France, qui ont un sens dans l&#39;histoire de l&#39;art et le design.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;28&#34; id3=&#34;21&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Une maison de verre nichée dans le paysage exceptionnel de Seopjikoji - Seogwipo, Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/501c0b71-ce11-468b-8f23-b61365dbb904.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Une maison de verre nichée dans le paysage exceptionnel de Seopjikoji
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;28&#34; id3=&#34;22&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La serre est un bâtiment en forme de V qui s&#39;élève au-dessus du sol. - Seogwipo, Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/f1ace6b3-7632-4a98-953f-4b819ab0a053.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La serre est un bâtiment en forme de V qui s&#39;élève au-dessus du sol.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    La serre est un bâtiment en forme de V qui s&#39;élève au-dessus du sol. De face, il semble également s&#39;étirer vers la mer. Le bâtiment a été construit vers Jeong Dong-hyang. Au centre, un chemin venteux a été posé, et à l&#39;avant, un parterre de fleurs rhombique a été créé. Le premier étage est le musée Zippo, et le deuxième étage est le restaurant. Au restaurant, vous pouvez voir en un coup d&#39;œil Seongsan Ilchulbong et la plage de Gwangchigi.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;30&#34; id3=&#34;23&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seongsan Ilchulbong de la maison de verre - Seogwipo, Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/dc514e64-7b99-402a-a799-7877fd750a3c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seongsan Ilchulbong de la maison de verre
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p class=&#34;stitle&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;span style=&#34;font-size: 18px;&#34;&gt;
      Muhyang qui a fleuri dans l&#39;espace
     &lt;/span&gt;
     &lt;br/&gt;
     &lt;span style=&#34;font-size: 18px;&#34;&gt;
      Jeju Chusa Hall et Soam Memorial Hall
     &lt;/span&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;stitle&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Seogwipo est également une ville de Muhyang. C&#39;est également à Seogwipo, où le meilleur artiste de calligraphie de la fin de la dynastie Joseon, Kim Jeong-hee, a terminé la police Chusa, et le maître de Soam Hyeonjunghwa, un maître de l&#39;ouest coréen du XXe siècle, a écrit jusqu&#39;à la fin de sa vie. .
    &lt;br/&gt;
    L&#39;officier de Jeju est entré à Daejeong-eup, Seogwipo-si, où vivait Kim Jeong-hee. Le bâtiment a été construit en bois, sur le modèle du chef-d&#39;œuvre de Chusa, Sehando (Trésor national n ° 180). Sehando est une peinture envoyée à l&#39;étudiant idéal, le disciple qui a sauvé un livre précieux. La toile, qui se compose de quelques pins et de pins dans une maison minable, est désolée et solitaire. Un arbre qui tient fermement dans le froid représente un personnage idéal qui a gardé sa fidélité même pendant un long exil.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;32&#34; id3=&#34;24&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Officier de Jeju - Seogwipo, Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/9db6ccb1-d087-4759-af06-db00f9045991.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Officier de Jeju
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    Seung Hyo-sang est l&#39;architecte qui a introduit le travail de Chusa dans le paysage de Jeju. Comme le personnage de Hyo-sang, Seung Hyo-sang a terminé la peinture avec une fenêtre ronde avec une apparence propre et propre et a planté des pins directement sur les côtés. A l&#39;entrée, il y avait un escalier pour aller reproduire le rude voyage de Chusa. La plupart des salles d&#39;exposition sont placées sous terre, mais il n&#39;y a pas de sentiment frustrant en raison de la lumière naturelle qui traverse les hauts plafonds et les fenêtres en verre.
    &lt;br/&gt;
    Dans le hall d&#39;exposition, vous pouvez regarder le côté incurvé de Chusa à travers diverses expositions. La meilleure chose à voir est son écriture. Dans sa police majestueuse, sa vie ainsi que ses études se fondent. De plus, vous pouvez apprécier une lettre écrite par des connaissances afin d&#39;apaiser la solitude d&#39;un exilé pendant la période d&#39;exil, ainsi que l&#39;une des trois limites que Chikashi Fujitsuka, un chercheur japonais de Chusa.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;34&#34; id3=&#34;25&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un espace commémoratif avec un buste de Chusa - Seogwipo, Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/9e67abe3-1ed8-43a1-9f07-8765ab828129.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un espace commémoratif avec un buste de Chusa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;34&#34; id3=&#34;26&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La majestueuse police de caractères de Chusa - Seogwipo, Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/10ffb0a5-4329-4c45-942a-d008877fd867.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La majestueuse police de caractères de Chusa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    Si vous montez à l&#39;étage après avoir regardé les œuvres et les livres de table de Chusa, c&#39;est Chusa Hall. Dans l&#39;espace vide, seul le buste de Chusa, créé par l&#39;artiste d&#39;Im Ok-sang, gît. L&#39;espace extrêmement discret donne un arrière-goût intense et profond.
    &lt;br/&gt;
    Lorsque vous sortez de la salle d&#39;exposition, c&#39;est un mendiant Chuseok. La maison où habitait Chusa et la vie d&#39;exil ont été restaurées. La rue dans laquelle il séjournait était une pièce exiguë sur un pyeong. Il a terminé Chusa-cheok ici, a dessiné de nombreuses peintures, y compris Sehan-do, et a laissé de nombreuses réalisations telles que l&#39;enseignement des érudits et de la calligraphie aux larves de Jeju.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;36&#34; id3=&#34;27&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le travail de Soam Hyun Joong-hwa «The Line of View» - Seogwipo, Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/219e7674-e0f7-459d-a974-5d592cfde467.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le travail de Soam Hyun Joong-hwa «The Line of View»
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    Soam Memorial Hall est un espace où la calligraphie de Seogwipo commémore Soam Joonghwa. Soam, qui a étudié à l&#39;Université Waseda au Japon, dessine un trait clair dans le monde occidental moderne et moderne de la Corée après avoir travaillé sur l&#39;ouest du Japon.
    &lt;br/&gt;
    Le mémorial a été construit avec Jo Beom Sanbang, où vivait et vivait Soam. Jo Beom Sanbang (眺 帆 山房) signifie «la maison surplombant le voilier». Soam était assis ici, battant une longue barbe et n&#39;a cessé de se brosser jusqu&#39;à ce que le papier touche le plafond. Très rarement, je mangeais, dormais et écrivais seulement, sauf pour l&#39;accès extérieur. Le coup de Soam ressemble à Jeju à travers la fenêtre. C&#39;est beau, mais c&#39;est bizarre, doux et immuable. Chaque point, un coup, la mer et le vent de Jeju se démarquent.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;38&#34; id3=&#34;28&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Soam Memorial Hall Jo Beom Sanbang - Seogwipo, Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/0bdc0386-954b-4dbc-989a-f362becb1007.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Soam Memorial Hall Jo Beom Sanbang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;38&#34; id3=&#34;29&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La fenêtre du passage reliant les 1er et 2e étages du Soam Memorial Hall est calquée sur une figure unique dessinée sur Hwasunji. - Seogwipo, Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/99df3505-2a22-44cd-a3fd-190c688e337b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La fenêtre du passage reliant les 1er et 2e étages du Soam Memorial Hall est calquée sur une figure unique dessinée sur Hwasunji.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    La salle commémorative se compose de deux salles d&#39;exposition permanente, une salle d&#39;exposition de planification et Jo Beom Sanbang. L&#39;œuvre &#39;Chwiseon-seon&#39; (는 是 僊), qui aurait pris la tête du papier peint en raison de la montée de l&#39;humeur, est impressionnante. Jobeomsanbang est conservé tel qu&#39;il était utilisé par Soam. L&#39;enseignant assis avec une brosse est vivant. Au premier étage, une collection de chapeaux, cannes, etc. que Soam appréciait de son vivant.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;a alt=&#34;오디&#34; href=&#34;http://korean.visitkorea.or.kr/kor/hd/smt_kor/index.html&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘오디’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;오디띠배너&#34; img=&#34;&#34; src=&#34;http://tong.visitkorea.or.kr/cms/resource/88/2564188_image2_1.png&#34; width=&#34;100%&#34;/&gt;
    &lt;/a&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;span style=&#34;font-size: 18px;&#34;&gt;
      Visite culturelle de l&#39;architecture de Seogwipo
     &lt;/span&gt;
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Seogwipo Architecture Culture Tour est un voyage pour découvrir les magnifiques paysages de la baie de Seogwipo et écouter l&#39;histoire de l&#39;histoire, de la culture et de la vie de Seogwipo à travers l&#39;architecture. Il est composé de 10 thèmes et 12 cours aux charmes uniques.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Plat principal
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -1 cours guerre et architecture moderne
    &lt;br/&gt;
    Site de caverne japonaise de Jeju Songaksan → Site de caverne japonaise de Jeju Set-Al-Oreum → Site de Gosapo japonais de Jeju Set-Al-Oreum → Site historique de Jeju 4 · 3 Massacre à six flèches → Hangar d&#39;avion de Namjeju → Tour de contrôle de la base aérienne d&#39;Altreu → Altreu Aérodrome → Bunker souterrain de l&#39;aérodrome de Jeju Mosulpo Alteul → Pacific Rim Peace Park → Bâtiment de l&#39;union financière Japon-Japon → Mosulpo Love House → Bureau de Namjeju-gu Daejeongmyeon → Église de l&#39;Université Namjeju Gangbyeong → Porte d&#39;entrée du 1er centre de formation de l&#39;armée → Premier centre de formation de l&#39;armée de Jeju-gu Centre de commandement → Centre de formation maritime de Jeju-gu
    &lt;br/&gt;
    -5 cours de master en architecture coréenne
    &lt;br/&gt;
    Musée d&#39;art de Gidang → École secondaire de filles Seogwi Jungang (anciennement Université nationale d&#39;agriculture de Jeju) → Bibliothèque Miracle Seogwipo → Vieux château de Sora
    &lt;br/&gt;
    -10-2 cours Tadao Ando
    &lt;br/&gt;
    Seopjikoji → Université Hyeopyeon → Phare de Bangdupo → Maison de verre → Musée d&#39;art Yumin (anciennement Genius Cross) → Agora → Bella Terrace
   &lt;/p&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Tous les cours et informations spécifiques au cours
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -page d&#39;accueil:
    &lt;a href=&#34;http://culture.seogwipo.go.kr/architours&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://culture.seogwipo.go.kr/architours
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Demande de renseignements: Section de promotion touristique de l&#39;hôtel de ville de Seogwipo 064-760-3942, Pong Nang 064-762-2178
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34; style=&#34;font-weight: bold;&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été créées en octobre 2018 et peuvent changer ultérieurement, veuillez donc vérifier avant de voyager.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34; style=&#34;font-weight: bold;&#34;&gt;
     ※ Les informations, telles que les textes, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par le droit d&#39;auteur par l&#39;Organisation coréenne du tourisme, et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>[Liste des voyages en Corée, partie 3] Le tour à vélo de l&#39;île de Jeju cet été! - Jeju, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/korea-travel-bucket-list-part-3-this-summers-jeju-island-bike-tour-160-fr/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Mar 2020 16:03:26 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/korea-travel-bucket-list-part-3-this-summers-jeju-island-bike-tour-160-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jeju, Korea&#34; data-title=&#34;korea-travel-bucket-list-part-3-this-summers-jeju-island-bike-tour--160&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Jeju Fantastic Bike Run Running Off the Ocean - Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/160/0822ceca-0b77-43e4-b30a-e26c93ad632d.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Jeju Fantastic Bike Run Running Off the Ocean
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   [Liste des voyages en Corée, partie 3] Le tour à vélo de l&#39;île de Jeju cet été!
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jeju, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sejong (pseudonyme) à la fin de la quarantaine avec la devise «Le voyage continue jusqu&#39;à la fin de la vie». Il a défini les vacances d&#39;été comme l&#39;île de Jeju. L&#39;île de Jeju n&#39;est pas la première. Néanmoins, j&#39;ai choisi l&#39;île de Jeju sans hésitation en raison de l&#39;attente d&#39;un nouveau voyage. Ce qui a attiré le cœur de Sejong, c&#39;est la route côtière ronde appelée «Jeju Fantastic Bike Path».
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La piste cyclable fantastique de Jeju est un parcours qui fait le tour de l&#39;île de Jeju le long d&#39;une route côtière avec peu de trafic. Il a été ouvert en novembre 2015. Sejong explique la raison du choix d&#39;un tour à vélo.
   &lt;br/&gt;
   &#34;À la lumière de mon expérience précédente, j&#39;ai pensé que je pouvais rendre le voyage agréable. Quand j&#39;ai marché à Jeju Olle, j&#39;ai vu beaucoup de jeunes amis voyager à vélo, donc je voulais aussi voyager comme ça un jour, et après le voyage , J&#39;en avais envie. &#34;
   &lt;br/&gt;
   Même s&#39;il a vieilli et est devenu un corps d&#39;âge moyen, son esprit était toujours jeune, alors Sejong a décidé de faire un voyage à vélo sur l&#39;île de Jeju.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le voyage à vélo est un nouveau défi pour se rendre sur l&#39;île de Jeju - Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/160/4fc828e9-ab68-43d7-9698-95308a658d0f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le voyage à vélo est un nouveau défi pour se rendre sur l&#39;île de Jeju
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Voyage à vélo dans le sens antihoraire
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le parcours de défi de Sejong est à 21 km du centre de certification de Yongduam au centre de certification de Darak Shelter. Il s&#39;agit du premier parcours de la piste cyclable fantastique de Jeju. Il y a une raison à son choix. Ce serait bien de mettre en œuvre un grand plan appelé &#34;Jongju&#34; à la fois, mais c&#39;est très peu probable. Je sais que comme l&#39;esprit, le corps ne pourra pas suivre, alors je sais que je dois l&#39;essayer plusieurs fois. Dans ce cas, j&#39;ai décidé qu&#39;il valait mieux essayer dans l&#39;ordre dès le premier cours. Il prévoit de tourner l&#39;île de Jeju dans le sens antihoraire le long de la côte. De cette façon, vous pouvez courir face à la mer.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Je ne suis pas seul car mon ami et la mer sont à proximité - Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/160/d87b34ad-34a4-4805-8978-10551ab60af5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Je ne suis pas seul car mon ami et la mer sont à proximité
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sejong a deux collègues pour accompagner. Mettez votre corps sur le vélo. Je ne pense jamais que ce sera difficile. Cela semblait plus facile que de marcher. «Olle a également marché, il s&#39;agit d&#39;un vélo», «Si quelqu&#39;un sait comment faire du vélo, tout le monde peut le faire. Je pense que ce n&#39;est jamais difficile »et appuyez vigoureusement sur la pédale. Les conseils de Sejong étaient également réconfortants pour ceux des blogueurs selon lesquels la piste cyclable fantastique de Jeju a été construite sur une plaine douce, et elle était facile à trouver et peut être contestée même pour les débutants.
   &lt;br/&gt;
   ville
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Une course tranquille tout en profitant du paysage - Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/160/a78620a9-7ff3-4b42-b343-e20048c2fc13.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Une course tranquille tout en profitant du paysage
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Même Hagwi-ri court avec soin pour la sécurité, donc ce sera amusant. Même si la mer est à côté, je ne peux pas me permettre d&#39;en profiter. Quand je suis agacé, je trouve de la joie au Sejong. Après avoir traversé le 2ème pont Bongcheon à Hagwi 2-ri, je suis allé à Aewol Coastal Road sur la droite, et la balade souhaitée a commencé. Peu de gens passent et il y a peu de véhicules. La route est également lisse. Après avoir marché un moment sur Gamun-dong, la mer se rapproche de vous. Ce n&#39;est qu&#39;alors que je peux garer mon vélo pendant un certain temps et profiter de la mer. Le ciel est bleu et la mer est infiniment claire et transparente. Sejong aime le paysage en disant: «Voici l&#39;île de Jeju, j&#39;ai fait du bon travail à vélo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;C&#39;est un monde de coureurs avec peu de personnes et de véhicules qui passent. - Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/160/f93ece84-41a3-4b1b-a9aa-8f04f4d83e7f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     C&#39;est un monde de coureurs avec peu de personnes et de véhicules qui passent.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   1er parcours, route côtière Aewol-eup
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La route côtière Aewol-eup (environ 10,7 km) est célèbre pour le magnifique coucher de soleil qui colore la mer.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un voyage à vélo plus amusant ensemble - Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/160/e6ded3ba-56f2-42c5-9c0e-0587eb87f8f7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un voyage à vélo plus amusant ensemble
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cependant, il y a beaucoup de collines dans la région entre Gugeolli et Gonaeri, ce qui en fait l&#39;un des parcours les plus difficiles sur le vélo fantastique de Jeju. Sejong, qui ne peut pas dire la vérité, est heureux. Je pense que le chemin à parcourir continuera d&#39;être le même que maintenant.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Il y a une piste cyclable, donc c&#39;est pratique - Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/160/9a758597-183e-4e32-aeae-ff097bf55aa5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Il y a une piste cyclable, donc c&#39;est pratique
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   De Gamundong-gil, retournez sur Aewol Coastal Road et courez. Sur la route bien pavée, une piste cyclable est prévue séparément. La mer ne tombe pas de chaque côté. C&#39;est un bon moyen d&#39;accélérer autant que vous le souhaitez. Sejong n&#39;accélère pas. Je ne voulais pas manquer la vue sur la mer en me concentrant sur la course.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le coucher de soleil qui rougit le monde - Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/160/f0ec9203-0ee6-4095-aa9d-a4916c8d58bd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le coucher de soleil qui rougit le monde
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les essais sont arrivés à un collègue bien dirigé. La montée est apparue. Je grimpe lentement la route en appliquant de la force à mes jambes. Le problème est que l&#39;ascension n&#39;en est pas une. Une fois que l&#39;un est terminé, un autre apparaît. Si vous le parcourez, vous pouvez à nouveau voir la montée. Le simple fait de le regarder provoque des étourdissements et des soupirs.
   &lt;br/&gt;
   &#39;Qu&#39;est-ce qu&#39;on fait. Je me demande si je peux y aller. &#39;comme prévu. Un vélo qui court sur un terrain plat rencontre une montée et la vitesse ralentit infiniment. Il est naturel que la vitesse diminue à mesure que le nombre de pas de pédalage diminue. La mâchoire se remplit. Ils commencent à traîner derrière la fête. Déplacer la faim chaque fois qu&#39;elle est difficile ne l&#39;accélère pas. C&#39;est dur.
   &lt;br/&gt;
   Je jette un mot si mon collègue à cheval ensemble était frustré. &#34;La clé pour changer de vitesse est de maintenir la vitesse. Vous devez changer de vitesse à l&#39;avance pour pouvoir maintenir la vitesse même sur les pentes.&#34;
   &lt;br/&gt;
   Si vous courez à une vitesse de 15 km sur le plat, cela signifie de changer de vitesse à l&#39;avance afin de pouvoir maintenir la vitesse avant de gravir la colline. Je comprends le problème avec ma tête, mais je ne sais pas quand changer de vitesse. &#34;Alors, quand voulez-vous changer?&#34;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La montée est toujours difficile - Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/160/7265b9e3-865d-4f05-a37c-367c2c9d0b07.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La montée est toujours difficile
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sejong se réveilla et réalisa alors qu&#39;il montait. Qu&#39;il était une personne qui ne pouvait pas faire de vélo. Je sais que faire du vélo autour de l&#39;île de Jeju n&#39;est jamais facile. Finalement, je descends et je fais glisser le vélo. Quand c&#39;est difficile, c&#39;est un plaisir de voyager en marchant un moment et en admirant le paysage marin au-dessus de la falaise côtière.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les pistes cyclables sont un cadeau de la nature - Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/160/4769b32f-e381-47ce-82b6-c16d83ab98e2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les pistes cyclables sont un cadeau de la nature
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La fête est depuis longtemps hors de vue. «Où dois-je suivre cette solitude et cette lourdeur? Penser, traîner un vélo et marcher en difficulté. Au milieu de cela, la mer étincelante attire le regard en été. Si vous regardez la fantastique lumière de la mer, la couleur fascinante de la mer ne sera jamais effacée de votre esprit pour toujours. Je me souviens des paroles de Platon, un ancien philosophe grec, soudain dans un paysage enchanteur.
   &lt;br/&gt;
   &#34;Toutes les choses sont créées par la nature ou la technologie humaine, les plus grandes et les plus belles sont créées dans la nature, et les moins et les plus imparfaites sont créées par la technologie humaine.&#34;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Quand c&#39;est difficile, relaxons-nous sur la falaise côtière - Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/160/fce6c0a8-6337-458a-b205-1cab48eb194f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Quand c&#39;est difficile, relaxons-nous sur la falaise côtière
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La plus grande attraction de l&#39;île de Jeju est toujours la nature. Bien que les gens aient articulé artificiellement la beauté de la nature, la lumière est si riche qu&#39;elle ne suffit pas pour couvrir la lumière pure émise par la nature. Au fil du temps, la nature qui prend le poids des années et crée un look plus sérieux. M. Sejong admire la grandeur de la nature et exprime sa gratitude. D&#39;année en année, il contient le ciel et les nuages, et mélange les montagnes, les arbres et le vent pour qu&#39;il coule tel quel.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La route vers la belle mer - Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/160/211028a6-db06-4a66-8ef4-0342828a811e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La route vers la belle mer
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Appuyez à nouveau avec précaution sur la pédale. Elle court lentement comme si elle marchait sur une rivière gelée. Être seul est solitaire, difficile, mais l&#39;esprit ne tremble pas. Peu importe combien vous courez, vous n&#39;avez pas peur de rencontrer des routes de l&#39;aube sans fin. J&#39;ai un ami qui suit le chemin. La mer de Jeju est avec moi au nom de nous. C&#39;est comme le soleil du matin qui brille à tout moment, n&#39;importe où.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Centre de certification Daram Shelter - Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/160/8ce020a4-851b-40ff-9913-b555f9dc43f9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Centre de certification Daram Shelter
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Enfin, vous pouvez voir le centre d&#39;authentification de destination des abris mansardés. Le groupe est arrivé le premier et se repose. Lorsqu&#39;il arrive à destination, Sejong laisse précipitamment des preuves. Ouvrez le carnet de certification et tamponnez-le. Les souvenirs difficiles de l&#39;équitation disparaissent très loin lors de l&#39;emboutissage. Le sentiment d&#39;accomplissement que vous avez fait prend sa place.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;19&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Je tamponne le carnet de certification et fais le tour du vélo. - Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/160/bbc101f5-307d-4203-b66a-96107c3dacf4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Je tamponne le carnet de certification et fais le tour du vélo.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sejong, qui prévoit de terminer une course de 240 km un jour, même si elle se déroule sur une section de l&#39;île de Jeju. Il dit. &#34;Le voyage à vélo n&#39;est pas un défi. Profitez de la nature et du temps.&#34; &#34;Je suis heureux de pouvoir répondre à l&#39;appel de la nature.&#34;
   &lt;br/&gt;
   Bien que ce soit un voyage à vélo court et de courte distance, les souvenirs resteront toujours dans votre cœur. Et le temps qui s&#39;est écoulé dans un instant rappellera les souvenirs présentés, et fera un voyage pour en faire d&#39;autres souvenirs. Au fil du temps, l&#39;île de Jeju changera un jour, mais la vérité est que, même si l&#39;île de Jeju change, les voyageurs viendront toujours.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;21&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le voyage à vélo est un voyage pour profiter de la nature - Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/160/b19f1c9c-6ef3-400d-8d1b-8a00a994f247.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le voyage à vélo est un voyage pour profiter de la nature
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   &amp;lt;Piste cyclable fantastique de Jeju&amp;gt;
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dix formations ont été développées autour du centre de certification. La longueur est de 240 km. Si vous courez de 70 à 80 km par jour, vous pouvez le faire si vous avez 2 nuits 3 jours ou 3 nuits 4 jours. Même courir 30 km prend 7 à 8 jours. Ce n&#39;est pas grave si vous n&#39;avez pas les compétences, mais ne soyez pas gourmand. Il est important de suivre un horaire fixe même si vous y allez lentement. L&#39;hébergement est sélectionné à l&#39;avance en fonction de l&#39;itinéraire.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   &amp;lt;Astuces vélo&amp;gt;
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   -L&#39;équipement de sécurité de base est essentiel. Des casques, des gants, des genouillères et des coudières, etc., devraient être fournis pour une conduite en toute sécurité.
   &lt;br/&gt;
   -Préparez les vêtements à manches longues, les lunettes de protection, les écrans solaires, etc. en prévision de la chaleur, de la chaleur rayonnante et de l&#39;exposition au soleil.
   &lt;br/&gt;
   -Préparer un kit de réparation et une chambre de rechange pouvant être réparés en cas de simple dysfonctionnement comme une crevaison. Si vous ne pouvez pas le faire vous-même, consultez les coordonnées de l&#39;atelier de réparation.
   &lt;br/&gt;
   -Les phares et les feux arrière sont essentiels lors de la conduite de nuit
   &lt;br/&gt;
   -Se familiariser avec les directions des freins gauche et droit et comment utiliser la transmission.
   &lt;br/&gt;
   -La selle est assez haute pour atteindre le sol.
   &lt;br/&gt;
   -Puisque il est nécessaire de faire du vélo pendant une longue période, il est également utile de préparer des vêtements fonctionnels.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray&#34;&gt;
     Écrit par Joohwan Oh (écrivain de voyage)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;red&#34;&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en juillet 2019 et peuvent être modifiées ultérieurement, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34; - Jeju, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/160/ef58858f-7d4b-422f-9547-7163f4ed8a99.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Floraison en face de la plage, Gimnyeong Metal Craft Mural Village - Jeju, Corée du Sud</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/flowering-in-front-of-the-beach-gimnyeong-metal-craft-mural-village-133-fr/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Mar 2020 04:12:34 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/flowering-in-front-of-the-beach-gimnyeong-metal-craft-mural-village-133-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jeju, South Korea&#34; data-title=&#34;flowering-in-front-of-the-beach-gimnyeong-metal-craft-mural-village--133&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Peintures murales en métal qui ont naturellement pénétré le village - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/133/e930988f-f0a7-48d6-9016-eeddbdbac867.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Peintures murales en métal qui ont naturellement pénétré le village
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Floraison en face de la plage, Gimnyeong Metal Craft Mural Village
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jeju, Corée du Sud
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Un léger changement a commencé le long de la côte dans un village balnéaire tranquille au nord de Jeju. L&#39;artisanat en métal avec des histoires chaleureuses du village a fleuri sur les murs de la maison.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   «Gojangnan-gil», qui brode le village de Kimnyeong, est un dialecte de Jeju, qui signifie «chemin de floraison». Les brises marines et l&#39;écoulement de l&#39;eau de mer dans les villages, et l&#39;artisanat en métal qui ont l&#39;air magnifique au fil du temps en supportent la chaleur.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;«Dépannage de la route» à partir du cours Jeju Olle Trail 20 - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/133/fc6983d4-c2ab-47e6-844d-77e7687f6c77.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     «Dépannage de la route» à partir du cours Jeju Olle Trail 20
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Travail artisanal en métal perméable
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La mer de Jeju est toujours nouvelle. Au moment où vous voyez la couleur mystérieuse, il est probable que le flottement se produise. La jolie plage de Jeju est bordée d&#39;auberges et de cafés donnant sur la mer. Une autre façon de rencontrer la mer de Jeju est de marcher lentement le long du littoral.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La mer et le ciel de Gimnyeong si bleus - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/133/a1888653-84a4-4a55-9dcd-791e986749e6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La mer et le ciel de Gimnyeong si bleus
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gimnyeong, le point de départ du cours Olle 20, au nord de Jeju, est un village calme avec une mer émeraude. À l&#39;hiver 2014, le changement a commencé dans une ville ordinaire où les voyageurs sont rares. Les peintures murales en métal ont été réalisées naturellement comme dans un village.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bon moyen de marcher le long de la plage - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/133/48580263-dbe7-43e5-be18-91907f59541f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bon moyen de marcher le long de la plage
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Vous pouvez trouver de l&#39;artisanat en métal à environ 3 km du début du cours Olle 20 jusqu&#39;à la plage de Seongseon. Des ailes blanches ont émergé des murs de ciment émoussés et les baleines semblaient sauter dans la mer en ce moment sur les murs de pierre noire. Les œuvres de Haenyeo, village de Gimnyeong, qui se compose de la grotte Manjanggul, de la grotte Cheongsugul, du yacht et du vent, sont incluses dans chaque pièce.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Travail intéressant qui a appliqué le mur - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/133/ebea5507-5962-4765-a985-a44956d218fd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Travail intéressant qui a appliqué le mur
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Prenez une carte et entrez dans le village sur Olle Trail 20. Par Kim Sung Sook
   &lt;root 1=&#34;&#34;&gt;
    Bienvenue à ce voyageur. Le voyage est une œuvre qui exprime la racine de l&#39;esprit avec une imagination intéressante.
   &lt;/root&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;C&#39;est amusant de chercher chaque pièce sur la carte une par une. - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/133/d1ff8afb-34ff-4e09-8838-7f444bf7863f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     C&#39;est amusant de chercher chaque pièce sur la carte une par une.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les racines de ses pieds émoussés sont parcourues, et des feuilles de métal y pendent pour former un arbre riche. Fonctionne bien avec Jeju, la romance des voyageurs.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;L&#39;œuvre qui s&#39;imprègne naturellement comme attachée à l&#39;origine - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/133/3979caae-6b8f-436f-826a-abe52e391fcf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     L&#39;œuvre qui s&#39;imprègne naturellement comme attachée à l&#39;origine
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Des changements en douceur pour donner vie aux villages
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Avez-vous marché 10 minutes depuis le début de Olle Trail 20? Il entre dans le café «Backroom Project», niché sous un toit vert en face de la plage. La maison est transformée en maison de ferme, et l&#39;extérieur est utilisé comme atelier pour l&#39;artisanat du métal. Il est dirigé par Nam Hyun-kyung, l&#39;artiste qui a planifié les rues de Gimnyeong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Représentant Nam Hyun-kyung du Café «Dabang Project» - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/133/67e6ec1d-9a93-415b-abba-7b4a886c120f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Représentant Nam Hyun-kyung du Café «Dabang Project»
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Elle s&#39;est spécialisée dans l&#39;artisanat du métal à l&#39;université, et son rêve était d&#39;avoir un atelier face à la mer, qu&#39;elle a installé ici il y a deux ans.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La pièce chaude s&#39;infiltre à nouveau - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/133/bc910fa9-2eeb-422d-ab2a-c1f3c4119704.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La pièce chaude s&#39;infiltre à nouveau
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Au début, c&#39;était un village froid, mais des personnes âgées curieuses visitaient souvent des légumes ou des fruits, et elle a commencé à raconter son histoire. Se livrant au charme du village, l&#39;écrivain chercha à réchauffer le quartier et choisit ce qu&#39;il pouvait faire de mieux.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La pièce chaude s&#39;infiltre à nouveau - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/133/9b9abcce-601a-4616-b6ba-dc120c09ea67.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La pièce chaude s&#39;infiltre à nouveau
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les peintures murales sont bien décollées par la pluie et le vent et peuvent sembler hétérogènes, j&#39;ai donc choisi le métal achromatique comme matériau. Dans son esprit, Nam voulait réaliser une peinture murale qui pénétrait naturellement le paysage. Le secrétariat du village et la Rural Development Corporation ont été persuadés pendant neuf mois d&#39;achever le «Trouble Road Project». En conséquence, 34 ouvrages ont brodé le village de fin octobre à mi-décembre 2014.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Il existe de nombreuses œuvres qui démêlent le cœur des femmes - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/133/1144a440-0e3b-45e5-90d7-bbe7158ff29f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Il existe de nombreuses œuvres qui démêlent le cœur des femmes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Au début, les anciens du village n&#39;avaient pas d&#39;opposition. Je ne connaissais pas la ferronnerie elle-même, et surtout, j&#39;ai dû percer les murs de mon ancienne maison. Mais j&#39;étais satisfait de la peinture murale terminée.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Se faufiler à travers le mur, chat - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/133/72a71c71-938e-4434-89d3-42fa7d749573.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Se faufiler à travers le mur, chat
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   12 artistes ont participé au projet. Il a été recruté par le biais de SNS et a été présenté à l&#39;artiste en le connaissant à travers les seniors et les juniors de l&#39;école. Gimnyeong est un village balnéaire, et ses œuvres sont principalement en cuivre plutôt qu&#39;en fer car elles peuvent être rapidement détruites par l&#39;influence de la brise marine et de l&#39;eau de mer. «Le fer est corrodé, mais le cuivre est coloré. La couleur change agréablement avec la brise marine et l&#39;eau de mer. Au fil du temps, le travail devient de plus en plus précieux. ”Représentant Nam
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Yongcheonsu peut être trouvé partout dans Jeju - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/133/ed7d52c5-5141-4dbc-af15-a4e0e2364e6c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Yongcheonsu peut être trouvé partout dans Jeju
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le cuivre est rouge au début, mais avec le temps, la couleur verte monte. L&#39;œuvre émeraude crée une autre ambiance. C&#39;est aussi une attraction de l&#39;artisanat du métal. Le cuivre est deux fois plus cher que le fer, mais il est plus économique car il ne coûte ni entretien ni réparation.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Toits colorés le long de la plage - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/133/7d1f0be8-09ce-4226-b46c-975f40264967.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Toits colorés le long de la plage
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Œuvres qui contiennent l&#39;histoire du village de Gimnyeong
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Quittez le projet et marchez près de la mer. Sur un mur, on découvre le travail de Chu-sky, Island Kid. C&#39;est une œuvre qui exprime la mère forte et haenyeo de Jeju. Sachant qu&#39;il y a de nombreux points de pêche à Kimnyeong, Lee Jung-geun&#39;s &amp;lt;WORLD&#39;S BEST FISHING SPOT&amp;gt; montre. Dans son travail, vous pouvez voir le village dynamique et dynamique.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Elle se tient devant le haenyeo qui va bien avec le toit orange. Quand je regarde de près le filet que Haenyeo a sauvé, c&#39;est une fleur qui a fleuri en un morceau. &amp;lt;Blossom Wave&amp;gt; de Kim Sun-young exprime que les fleurs qu&#39;elles ont sauvées pour le reste de leur vie sont des fleurs et leur jeunesse semblable à une fleur. Le &amp;lt;Cantabile&amp;gt; de Lee Hyun-jung, qui signifie que les poissons sont harmonisés dans la vie d&#39;un haenyeo en fonction du son de la mer, est aussi beau qu&#39;un littoral doux. Après cette pièce, le grand-père fait sécher l&#39;étoile de mer dans la cour d&#39;une vieille maison. J&#39;ai vécu dans ce village toute ma vie et je m&#39;ennuyais. Un jour, une fresque fleurissant comme une fleur de printemps est agréable et le calme change me fait plaisir.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Grand-père séchant son étoile de mer dans la cour d&#39;une vieille maison - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/133/3985b52a-9fea-49ae-9b5d-73941179509b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Grand-père séchant son étoile de mer dans la cour d&#39;une vieille maison
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il existe de nombreuses œuvres qui décrivent Haenyeo, mais c&#39;est un sentiment différent face à l&#39;artiste d&#39;ail &#39;Wonder HaeNyeo&#39;. Je voulais briser les préjugés contre les plongeuses en exprimant les plongeuses comme une merveille. «Je pense que Haenyeo est une personne qui travaille dur. Surtout, les femmes de Gimnyeong sont fortes, franches et maladroites. Parce que la terre était si pauvre que je devais faire du matériel, et à cause du vent et du bruit des vagues, j&#39;étais court et épais quand je parlais. Les filles et les filles que j&#39;ai rencontrées face à face avec une musique passionnante, un travail amusant et de la chaleur pour des étrangers. Je voulais exprimer gaiement que les femmes étaient forcées d&#39;être fortes. &#34;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Une mère et une femme forte comme une merveille - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/133/34b0a167-c689-489b-9198-f54b09e82810.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Une mère et une femme forte comme une merveille
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En plus des murs, il existe également des œuvres qui ont l&#39;air plus détaillées lorsque vous regardez. Le verre d&#39;eau bleue de Lee Jung-geun (Let&#39;s Go) est situé sur un mur de pierre. Sous la forme de webtoons, c&#39;était une façon amusante d&#39;exprimer de l&#39;eau bleue, une eau curative pour les malades, une piscine pour les enfants locaux et une eau de source pour les fermiers pour se détendre avec des vaches.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Artisanat en métal de couleur émeraude dans la brise de mer et l&#39;eau de mer - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/133/ea53a4b1-d927-4b6f-80b6-d69a4049fc42.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Artisanat en métal de couleur émeraude dans la brise de mer et l&#39;eau de mer
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &amp;lt;Walk the Road&amp;gt; de Lee Sung-sik contient la mystérieuse légende de Duruksan, qui montre la mer à Gimyeong. Il raconte à la légende de Durucksan que la grand-mère qu&#39;elle a rencontrée sur la route est toujours dans l&#39;eau.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Une œuvre qui vient de sortir d&#39;un dessin animé - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/133/c2371431-14d8-4b8b-bc9b-d2accdb321f2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Une œuvre qui vient de sortir d&#39;un dessin animé
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Avez-vous marché pendant environ 2 heures? Il se tient devant une œuvre qui raconte l&#39;histoire des spécialités de Gimnyeong et du vent. L&#39;histoire de Kim Ning, qui est racontée par les peintures murales, semble la chatouiller.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mur et œuvre qui semblent ne faire qu&#39;un à l&#39;origine - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/133/ad181952-9543-4690-9135-cb0b7ef1d295.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mur et œuvre qui semblent ne faire qu&#39;un à l&#39;origine
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Au fond du village, il est rempli d&#39;œuvres qui permettent aux personnes âgées de ressentir la sagesse et l&#39;ancienne mode de Jeju. Les routes cassées au fil des saisons rendront la ville plus intimidante.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;19&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Aller - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/133/c872b394-be83-4b6e-afb1-0a2c08e1d30c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Aller
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Gimnyeong
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: Gimnyeong-ro 1-gil ~ 21-gil, Gujwa-eup, Jeju-si, Province autonome spéciale de Jeju
    &lt;br/&gt;
    Renseignements: 064-782-9801
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants près de
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Dabang Project: Café, Dessert / 18-16, Gimnyeonghang 3-gil, Gujwa-eup, Jeju-si / 064-901-2929
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;https://blog.naver.com/dasibangwork&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     https://blog.naver.com/dasibangwork
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Pêches nationales: Hoe, Jeonbokjuk / 54 Haejeonghaean-ro, Gujwa-eup, Jeju-si / 064-782-6633
    &lt;br/&gt;
    -Woori Duri: cuisine locale / 173, Gimnyeong-ro, Gujwa-eup, Jeju-si / 064-782-5442
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pièces
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Mago Pension: 26-24, Gimnyeonghang 3-gil, Gujwa-eup, Jeju-si / 010-3386-8315
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.jejumagot.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.jejumagot.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Raccoon House: 22-10, Gimnyeong-ro 17-gil, Gujwa-eup, Jeju-si / 010-6507-7663
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://blog.naver.com/poem901&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://blog.naver.com/poem901
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en mars 2019 et peuvent changer par la suite, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le restaurant d&#39;hiver de Jeju, réconfortant les voyageurs trahis - Seogwipo, Jeju, Corée du Sud</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/jejus-winter-restaurant-comforting-betrayed-travelers-127-fr/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Mar 2020 18:36:47 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/jejus-winter-restaurant-comforting-betrayed-travelers-127-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Seogwipo, Jeju, South Korea&#34; data-title=&#34;jejus-winter-restaurant-comforting-betrayed-travelers--127&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Fleur de camélia rouge, l&#39;un des paysages d&#39;hiver typiques de Jeju - Seogwipo, Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/127/eb2c16e9-ea7c-4cbb-96e9-84b80e436210.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Fleur de camélia rouge, l&#39;un des paysages d&#39;hiver typiques de Jeju
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Le restaurant d&#39;hiver de Jeju, réconfortant les voyageurs trahis
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Seogwipo, Jeju, Corée du Sud
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   L&#39;hiver de Jeju est une saison de trahison. Beaucoup de gens voyagent en prévision du temps chaud et chaud, mais quand ils entrent sur l&#39;île, ils sentent que quelque chose ne va pas. Oui. L&#39;hiver de Jeju est beaucoup plus froid que je ne le pensais. Les brises hivernales amères qui conduisent de temps en temps refroidissent l&#39;esprit des gens. Voici deux cafés où vous pourrez apprécier les voyageurs trahis avec des paysages d&#39;hiver chaleureux, des expériences spéciales et de délicieux desserts de saison.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Promenade camélia et délicatesse hivernale chaude, Warangwarang
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le village de Wimi-ri dans le sud de Jeju est une partie essentielle du voyage d&#39;hiver de Jeju. Une fascinante colonie de camélias qui fait ressortir des fleurs rouges au milieu de l&#39;hiver attire chaque année les voyageurs. La colonie de camélias, comme son nom l&#39;indique, n&#39;est pas un endroit où les camélias forment une forêt, mais les arbres qui poussent le long des murs de pierre sont si énormes qu&#39;ils ressemblent à des forêts à distance. Le camélia est une variété indigène, donc les fleurs elles-mêmes ne sont pas magnifiques. Cependant, le paysage où les fleurs tombent et forment des chemins de fleurs ne suffit pas pour rendre le voyage d&#39;hiver magnifique.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Colonie de camélias où pousse le camélia - Seogwipo, Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/127/7ad69e71-b6bf-4632-909b-0f688f7b882e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Colonie de camélias où pousse le camélia
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   À quelques pas de la communauté des camélias, il y a un café appelé Warangwarang, connu pour son café délicieux et atmosphérique. C&#39;est un bon endroit pour faire une visite tranquille de la colonie de camélias et boire un café chaud pour partager la rémanence du voyage. L&#39;extérieur du café, soigneusement décoré, est très confortable.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Warangwarang, un café près de la colonie de camélias - Seogwipo, Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/127/47d9d156-ecfc-4ecc-b594-e3961a493e47.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Warangwarang, un café près de la colonie de camélias
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   production
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un champ d&#39;agrumes regarde par la fenêtre - Seogwipo, Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/127/94db2d1c-5d0a-446c-8319-f23bfdce252b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un champ d&#39;agrumes regarde par la fenêtre
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le menu manuscrit regorge de choses à essayer, y compris une grande variété de cafés et de thés, de biscuits et de jus. Parmi eux, le latte aux haricots rouges sucrés et le gâteau de riz gluant sont les meilleurs délices de Warangwarang, qui peuvent être dégustés comme dessert d&#39;hiver. Le latte de haricots rouges, qui est fabriqué en faisant bouillir des haricots rouges domestiques, est doux et savoureux. La fatigue accumulée dans une douceur agréable fond. Si vous avez une tasse de latte aux haricots rouges avec un gâteau de riz rôti, vous n&#39;aurez pas la nourriture d&#39;hiver parfaite. Les gâteaux de riz légèrement cuits au four avec beaucoup de farine de soja rôtie donnent un peu faim.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un verre de latte de haricots rouges avec un gâteau de riz rôti - Seogwipo, Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/127/8e3174ba-af06-4ba3-92ce-1af9cb8456fb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un verre de latte de haricots rouges avec un gâteau de riz rôti
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En plus du café, les propriétaires de l&#39;entreprise élaborent des menus à partir des ingrédients qu&#39;ils mangent, ainsi que l&#39;exploitation d&#39;une ferme d&#39;agrumes certifiés biologiques et un atelier de meubles sur mesure. Grâce à cela, le menu d&#39;agrumes du café est également fabriqué à partir d&#39;agrumes de haute qualité de la ferme.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Café soigné et joliment décoré - Seogwipo, Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/127/4a258b64-a8f8-43ba-adcf-7a97d270f609.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Café soigné et joliment décoré
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les savons naturellement vieillis et les huiles de camélia fabriqués par le couple sont également populaires. L&#39;huile et le savon de camélia «warangwarang», fabriqués par des équipementiers dans des installations de production spécialisées, ont la réputation d&#39;être recommandés.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Café Warangwarang à déguster avec un goutte à main - Seogwipo, Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/127/ce1e6834-94d5-4366-95e1-ef1bc2d92cae.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Café Warangwarang à déguster avec un goutte à main
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les cafés sont généralement calmes et détendus, mais parfois ils se transforment en chambres d&#39;amour pour les résidents et les voyageurs. Il ouvre à 11h et ferme à 18h et est fermé le lundi.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le café est décoré dans une atmosphère chaleureuse et détendue. - Seogwipo, Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/127/f857294f-0467-4e84-807e-4bb1e3c0aae3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le café est décoré dans une atmosphère chaleureuse et détendue.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Bain de pieds aromatique, pain de fruits de mer fait maison, dolgori cafe
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En marchant lentement le long de la large plage de Pyoseon Haevichi, vous atteindrez bientôt le port de Pyoseon. C&#39;est un bon endroit pour se détendre avec une vue dégagée sur la mer. Juste derrière Pogu se trouve le «Doltogori Café», où vous pourrez déguster des desserts et des bains de pieds. Le bain de pieds inhabituel en basalte noir, gelato fait maison et pain sont des espaces chauds populaires.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dolpori Café - Seogwipo, Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/127/7c69cf88-05f6-42e1-a7b7-c597c3c2bda6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dolpori Café
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   13h00. Lorsque vous entrez dans le café, l&#39;odeur du pain fraîchement sorti du four irrite votre nez. Même si je viens de manger, ma bouche bave. Pour ceux qui aiment manger du pain et faire du pain, le Dolgori Café n&#39;est qu&#39;un moulin à moineaux. Le goût est délicieux, mais vous pouvez goûter le pain unique qui ne se trouve pas dans d&#39;autres boulangeries.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pain fait maison, gelato et délicieuses boissons cuites quotidiennement - Seogwipo, Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/127/90389e76-b679-438c-99af-a2b554c4d7b9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pain fait maison, gelato et délicieuses boissons cuites quotidiennement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le pain de fruits de mer à base de calmars, maquereaux, poulpes et conques est un pain populaire. Il n&#39;y a rien de spécial à l&#39;extérieur, mais les fruits de mer sont remplis d&#39;une force différente de tout autre pain. La texture du pain moelleux va bien avec les fruits de mer hachés. Si vous en mangez un ou deux, l&#39;assiette sera bientôt vide. Le pain aux agrumes de Jeju avec des agrumes aigre-doux est garni d&#39;une cuillerée de gelato à la mangue. La glace fraîche et moelleuse et le pain aux agrumes aigre font une fantastique harmonie dans la bouche. En plus des mangues, il existe une variété de gelato pour que vous puissiez choisir la vôtre. Le pain Doltogo à base de purée de pommes de terre offre également un aspect différent.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pain de fruits de mer avec une conque, anguille de mer, poulpe et calmar - Seogwipo, Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/127/c38f5c02-dd29-4b79-b599-488484c9f686.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pain de fruits de mer avec une conque, anguille de mer, poulpe et calmar
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le deuxième étage du café est décoré d&#39;un bain de pieds. Si vous souhaitez profiter d&#39;un bain de pieds avec des desserts, commandez du pain et des boissons au premier étage et apportez-les à la table du bain de pieds. Chaque bain de pieds a une table où vous pouvez mettre un verre.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le premier étage est un café et le deuxième étage est décoré de bains de pieds. - Seogwipo, Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/127/af05ac29-e16f-4853-a267-583dc164b913.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le premier étage est un café et le deuxième étage est décoré de bains de pieds.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Un petit bain de pieds maladroit en pierre de jeju. Dolgori, qui signifie «auge à porcs» à Jeju, a une forme intéressante de bain de pieds. Mieux encore, il est pratique car vous pouvez régler la température souhaitée.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vous pouvez profiter d&#39;un bain de pieds confortablement tout en dégustant un dessert. - Seogwipo, Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/127/774b99f2-deb1-4b73-94f4-516913d0efdc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vous pouvez profiter d&#39;un bain de pieds confortablement tout en dégustant un dessert.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lorsque vous postulez pour une expérience de bain de pieds, vous apporterez du bain, du sel de beauté et des serviettes dans le panier. Une fois que vous savez l&#39;utiliser, vous pourrez profiter du bain de pieds par vous-même.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sel de bain, sel de beauté, serviette à appliquer pour une expérience de bain de pieds - Seogwipo, Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/127/097cbf89-825a-4b16-9677-4ff1a6bc52e0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sel de bain, sel de beauté, serviette à appliquer pour une expérience de bain de pieds
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ajouter un bain donnera à vos pieds un parfum et une couleur agréables. Vous pouvez choisir parmi le yuzu, la fleur de cerisier, le bain de forêt et le parfum de rose. Frotter le sel de beauté sur la plante de vos pieds avant de terminer le bain de pieds éliminera les cellules mortes de la peau et rendra votre peau plus lisse. Essuyez avec une seule étape et vous avez terminé! La fatigue du voyage d&#39;un hiver est atténuée. L&#39;expérience du bain de pieds est de 5 000 won par personne.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mettez un bain dans un bain de pieds - Seogwipo, Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/127/4d4f136c-5c76-4ec0-874f-c9b791e96b0b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mettez un bain dans un bain de pieds
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Warangwarang
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 28, Wimijungang-ro 300beon-gil, Namwon-eup, Seogwipo-si, Jeju
    &lt;br/&gt;
    Contact: 070-4656-1761
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Dolpori Café
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Adresse: 16-4, Pyoseondangpo-ro, Pyoseon-myeon, Seogwipo-si, Jeju-do
    &lt;br/&gt;
    Contact: 064-787-9400
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Attractions à proximité
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Wemi Camellia Community: 15, Wimijungang-ro 300beon-gil, Namwon-eup, Seogwipo-si
    &lt;br/&gt;
    -Jeju Folk Village Museum: 631-34, Folkhaean-ro, Pyoseon-myeon, Seogwipo-si / 064-787-4501
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.jejufolk.com/html/index.aspx&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.jejufolk.com/html/index.aspx
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Jeju Herb Garden: 170, Donor-myeon, Pyoseon-myeon, Seogwipo-si / 064-787-7362
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.herbdongsan.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.herbdongsan.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pièces
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Le Seri Resort: 97-13, Beophwansang-ro 2-beon-gil, Seogwipo-si / 064-739-9966
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.seriworld.co.kr/index.php?mid=KR01&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.seriworld.co.kr/index.php?mid=KR01
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    - Hôtel Benikea Jungmun: 166 Cheonjeyeon-ro, Seogwipo-si / 064-802-8889
    &lt;br/&gt;
    -Sandulae Full House: 689-8 Seoseongil-ro, Seongsan-eup, Seogwipo-si / 064-784-1988
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.sandule.co.kr/document/main/main.php&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.sandule.co.kr/document/main/main.php
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été écrites en janvier 2016. Elles peuvent changer par la suite, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Musées d&#39;hiver amusants et doux à Jeju - Jeju, Corée du Sud</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/fun-and-sweet-winter-museums-in-jeju-110-fr/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Mar 2020 21:38:17 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/fun-and-sweet-winter-museums-in-jeju-110-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jeju, South Korea&#34; data-title=&#34;fun-and-sweet-winter-museums-in-jeju--110&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Musée du chocolat - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/110/294c34a1-00f2-4247-87b8-3f8ff34c68e8.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Musée du chocolat
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Musées d&#39;hiver amusants et doux à Jeju
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jeju, Corée du Sud
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il y a de nombreux musées amusants en hiver, même sur l&#39;île de Jeju. Parmi eux, le musée présente un musée d&#39;expérience qui peut être utilisé pour éduquer les enfants et aussi être apprécié par les adultes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Musée du chocolat
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le musée du chocolat est incroyable de l&#39;extérieur. Une fois que la façade du musée ressemble à l&#39;architecture de la civilisation inca d&#39;Amérique du Sud, berceau du cacao. De plus, dès que vous entrez, vous êtes accueilli par le café et c&#39;est plus amusant. Le Musée du Chocolat est un endroit amusant pour regarder tous les chocolats de chaque région, y compris l&#39;histoire du chocolat. Le musée présente des statues en chocolat et des œuvres culturelles célèbres. Est-ce parce qu&#39;il fond parce que beaucoup de gens le touchent avec leurs mains? Bien sûr, vous ne devriez regarder qu&#39;avec vos yeux.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le pavillon commence par une affiche pour la chocolaterie du film Charlie, qui intéressera les enfants. Expliquez également comment faire du chocolat à partir de cacao. Il y a aussi un espace qui reproduit le chocolat de l&#39;ancienne civilisation aztèque, qui est intrigué par le train miniature qui va et vient. Un côté du musée explique les types et les avantages du cacao. Je sais seulement que le chocolat peut m&#39;aider à me régénérer, mais j&#39;ai d&#39;abord appris qu&#39;il existe tellement de types différents de cacao.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Dans le musée, il y a un jeu de quiz pour transmettre la connaissance de divers cacao au chocolat à travers non seulement des expositions mais aussi des quiz.
    &lt;br/&gt;
    Ce n&#39;est pas seulement une énumération, mais une exposition qui suscite l&#39;intérêt et la participation des visiteurs à travers diverses tentatives telles que le quiz sur le chocolat, l&#39;incompréhension du chocolat et la vérité.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Le deuxième étage présente des chocolats et des tasses à thé, principalement d&#39;Europe médiévale. Le chocolat est maintenant populaire, mais dans le passé, il n&#39;était utilisé que par les classes supérieures en Europe comme boisson premium. Les espaces qui expliquent les expositions colorées et diversifiées et les histoires liées ont également attiré de nombreuses personnes.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Centre d&#39;expérience du musée du chocolat - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/110/a1dcea63-a7e0-4544-be67-96b0f9d0b0e4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Centre d&#39;expérience du musée du chocolat
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Au premier étage du musée, il y a un espace qui montre la scène de la fabrication du chocolat. Malheureusement, ce n&#39;est pas un endroit pour les visiteurs. Pour le public malheureux, il y a un Junior Experience Hall au premier sous-sol où vous pouvez faire des chocolats avec vos enfants.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Salle de production du Musée du chocolat - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/110/fbefec60-9b8c-41e3-a149-eb1f543f6e89.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Salle de production du Musée du chocolat
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Musée de l&#39;ours en peluche
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Passons maintenant au musée de l&#39;ours en peluche situé à Jungmun, sur l&#39;île de Jeju. Teddy Bear est un ours en peluche que tout le monde connaît. J&#39;ai fait et construit un musée et je suis curieux de savoir comment le décorer. Tout d&#39;abord, il semble être populaire auprès des enfants en ce qui concerne le thème des ours en peluche.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Une fois à l&#39;intérieur du musée, il se compose de diverses structures, telles qu&#39;une salle d&#39;histoire décorée de poupées d&#39;ours en peluche, des événements importants de l&#39;histoire moderne de l&#39;humanité et un musée d&#39;art décoré d&#39;œuvres d&#39;art en ours en peluche et d&#39;expositions. À partir de la naissance de la voiture, divers événements tels que l&#39;alunissage de l&#39;humanité et le retour de Hong Kong en Chine sont centrés sur les poupées en peluche. C&#39;est un musée éducatif pour les enfants et un musée mignon et mignon pour les adultes.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    La galerie d&#39;art intérieur du musée dessine les peintures de Van Gogh comme des ours en peluche et attire des visiteurs avec une variété de thèmes tels que les ours en peluche décorés de Louis Vuitton. Il y a aussi une boutique de souvenirs d&#39;ours en peluche au sous-sol. Les parents qui ont tenu la main de leurs enfants peuvent sortir d&#39;ici en achetant des poupées en peluche.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Boutique de souvenirs du musée Teddy Bear - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/110/e4a50e3d-17c5-4cba-815c-644e254d6f05.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Boutique de souvenirs du musée Teddy Bear
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Enfin, il y a une représentation d&#39;ours en peluche cachée, Elvis Presley. Le spectacle n&#39;est pas long, mais Elvis Presley danse et musique dans Teddy Bear et vaut le détour. Le lieu est situé un peu loin du hall d&#39;exposition principal, mais n&#39;oubliez pas de vous arrêter.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Le musée Teddy Bear possède également des jardins extérieurs et des scènes extérieures. Ces jours-ci, c&#39;est le milieu de l&#39;hiver, donc je ne pouvais pas sortir, mais si c&#39;est une belle journée en été, le jardin extérieur avec une pelouse et des sentiers de randonnée sera un bon cadeau pour la nature avec une brise de mer fraîche.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Musée de l&#39;ours en peluche - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/110/10dead87-d969-4304-a457-7f388a36a618.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Musée de l&#39;ours en peluche
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Musée Haenyeo
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Déplacez-vous maintenant au musée Haenyeo près de Seongsanpo. N&#39;est-ce pas un haenyeo à ne pas manquer sur l&#39;île de Jeju? Le musée Haenyeo est géré par l&#39;île de Jeju et se compose de trois salles d&#39;exposition sur le thème de l&#39;île de Jeju Haenyeo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le dortoir de Haenyeo, la première salle d&#39;exposition, montre la vie de haenyeo sur l&#39;île de Jeju. Une maison traditionnelle a été recréée et le village de l&#39;île de Jeju a été modelé à côté d&#39;elle. En outre, il y a diverses expositions telles que les ustensiles vivants, la culture alimentaire et les coutumes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Musée Haenyeo - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/110/721afe92-8e23-4911-9eb3-e4a82bd66ba7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Musée Haenyeo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La deuxième salle d&#39;exposition, Haenyeo&#39;s Workplace, est une salle d&#39;exposition qui maximise l&#39;effet visuel en décorant les poupées et en les montrant sous forme d&#39;images. Vous pouvez également vous renseigner sur les hiérarchies de haenyeo et la vie quotidienne de haenyeo. Il y a aussi des espaces qui montrent les réalisations de femmes dévouées qui se sont consacrées à la nation, comme le mouvement anti-japonais Haenyeo.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Dans la troisième salle d&#39;exposition, la vie de Haenyeo, elle peut devenir la première femme de sa vie et voir ses différentes hiérarchies. Il y a aussi des expositions intéressantes, comme une vidéo où vous pouvez écouter les expériences en direct de plongeurs.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Musée Haenyeo - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/110/1a8edbc3-fa9b-4675-b46d-da429da2700d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Musée Haenyeo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Enfin, il y a le Haenyeok pour enfants, une salle d&#39;expérience pour les enfants. C&#39;est un endroit où seuls les enfants et les tuteurs peuvent entrer. Les enfants peuvent se familiariser avec Haenyeo en jouant avec les manèges liés à Jeju Haenyeo.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Le musée Haenyeo est fier de son parc extérieur. Le grand parc en plein air est appelé Haenyeom Square, qui abrite également le monument commémoratif du mouvement anti-japonais de Jeju Haenyeo.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Musée Haenyeo - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/110/df590b50-1ee1-4178-a5bb-abf7328a7065.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Musée Haenyeo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;div style=&#34;text-align: left;&#34;&gt;
    &lt;span style=&#34;color: rgb(204, 0, 0);&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en février 2019 et peuvent changer par la suite, veuillez donc vérifier avant de voyager.
    &lt;/span&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
    &lt;div style=&#34;text-align: left;&#34;&gt;
     ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/div&gt;
   &lt;/font&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wiesen Village, une oasis de corps et d&#39;esprit qui veut détendre la vie - Jeju, Corée du Sud</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/wiesen-village-an-oasis-of-body-and-mind-that-wants-to-relax-life-105-fr/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Mar 2020 21:38:12 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/wiesen-village-an-oasis-of-body-and-mind-that-wants-to-relax-life-105-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jeju, South Korea&#34; data-title=&#34;wiesen-village-an-oasis-of-body-and-mind-that-wants-to-relax-life--105&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;La mer de Jade est la fierté de l&#39;île de Jeju - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/cbc81b20-04ff-4bee-8287-69d338c6a4be.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    La mer de Jade est la fierté de l&#39;île de Jeju
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Wiesen Village, une oasis de corps et d&#39;esprit qui veut détendre la vie
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jeju, Corée du Sud
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   «Les vacances d&#39;été sont d&#39;un an. Depuis combien de temps rêvez-vous? Comme la roue de l&#39;écureuil et la liberté de l&#39;or qui quitte le cadre de vie fixe et cherche un soleil étrange, c&#39;est le temps d&#39;or qui nous est accordé.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   J&#39;ai déplié la carte et réfléchi où aller. Les touristes font face à l&#39;ambiance tropicale, aux palmiers, à la mer de jade qui coule sur le sable blanc et au soleil brûlant. L&#39;île de Jeju est déjà devenue un paysage par son nom. Il y a aussi un lieu de repos pour étancher ma soif comme une oasis dans mon corps et mon esprit qui veut se reposer.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bizen Village où cohabitent différents espaces - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/8ae6c32f-424a-4698-b3a9-0b2ae2696f5c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bizen Village où cohabitent différents espaces
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le village de Bizen se trouve au milieu du champ de carottes Hadori, sur le côté est de l&#39;île de Jeju. Bien qu&#39;il ait ouvert cette année, il est déjà un espace culturel au design industriel et aux accessoires vintage parmi ceux qui recherchent un style de vie branché. Les voyageurs sont abrités par des dortoirs, des penthouses et des roulottes de camping, mais ce ne sont pas seulement des endroits pour dormir. Il s&#39;agit d&#39;un espace culturel complexe avec diverses installations de détente telles qu&#39;une table en dur de restaurant, une ronde de bière de café de ferme biologique, un marché de loft vendant des accessoires et des longboards vintage, une galerie affichant des collections d&#39;éclairage et une piscine extérieure.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Il y a une grande piscine au milieu de la cour. - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/fcc24eb6-a027-4568-a65e-75b6c3b0b219.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Il y a une grande piscine au milieu de la cour.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il n&#39;y a rien d&#39;urgence dans le village de Bizen. Déplacez-vous lentement et profitez de la nature, et détendez-vous sans rien faire. Surtout, il vaut mieux interagir avec les voyageurs. Les soucis ici sont: «Nager ou lire un livre ou une bière? Je ne fais que ça. Par conséquent, Bizen Village n&#39;est pas appelé un hôtel ou une pension. On dit que c&#39;est un lieu de rencontre de voyageurs élégants.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Terrain de basket sur un côté du village de Bizen - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/ad3f675e-d86c-4656-ba6c-8dd015d02bb0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Terrain de basket sur un côté du village de Bizen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Le design industriel rencontre le design de l&#39;hôtel de charme
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ce n&#39;est que la première rencontre avec Bizen Village. Les bâtiments et les conteneurs comme les entrepôts disent «qu&#39;est-ce que c&#39;est? Cela te fait penser. Mais quand vous regardez les chambres élégantes et vintage, vous changez d&#39;avis. C&#39;est comme regarder un hôtel-boutique en Europe.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dortoir de 6 lits &amp;lt;Photo gracieuseté de Bizen Village&amp;gt; - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/1cda11bb-4ac7-4198-b449-8fa9ada4a2e8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dortoir de 6 lits &amp;lt;Photo gracieuseté de Bizen Village&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les chambres varient en dortoir, chambre couple, penthouse et camping-car. Compte tenu du but et du goût des voyageurs. Si vous voyagez seul, un dortoir, une chambre de couple pour couple ou couple, un penthouse est un bon choix si vous souhaitez passer une nuit de luxe. Si vous voulez vivre une expérience spéciale avec le romantisme de votre voyage, nous vous recommandons les camping-cars.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;En utilisant la texture du bois, vous pouvez ressentir une sensibilité chaleureuse. - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/0a8cf8c9-8a2a-480e-9a50-2ca451e59553.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     En utilisant la texture du bois, vous pouvez ressentir une sensibilité chaleureuse.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le dortoir est la fierté du village de Bizen. Le nom «village» est utilisé car il signifie «habitants du village». Six et quatre salles ont été aménagées dans trois bâtiments pour permettre à plus de 100 personnes de se détendre.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Chambres de couple joliment décorées - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/be730a9d-2fc8-45dd-b9a4-ef886351e789.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Chambres de couple joliment décorées
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous pensez que &#34;le dortoir est là, qu&#39;est-ce qui ne va pas&#34;. Les dortoirs ici sont différents de ceux d&#39;une maison d&#39;hôtes typique.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Attiques à Bizen Village - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/e0b2e6e0-9d90-4243-bd76-832c7da53c4f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Attiques à Bizen Village
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les voyageurs qui ont utilisé des dortoirs le savent. Comme il est difficile de trouver un bon lit. Bizen Village est un lit en bois pour que le voyageur reste le plus confortable possible. Vous n&#39;avez pas à vous soucier de dormir. L&#39;éclairage commun classique est utilisé comme accessoire d&#39;intérieur pour ajouter une atmosphère chaleureuse.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Salle de bain dans un penthouse - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/8b85cbc7-c3f4-450b-a243-78ec5b754b13.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Salle de bain dans un penthouse
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La composition des trois espaces est la même, et la couleur de la pièce et le matériau du mobilier ont changé. C&#39;est un espace où chacun peut se reposer avec désinvolture et former un consensus parmi les voyageurs.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Une lampe est à la fois une lumière et un accessoire d&#39;intérieur - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/31247269-7c8f-4248-8b6f-5c2e5a39d9ad.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Une lampe est à la fois une lumière et un accessoire d&#39;intérieur
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le penthouse peut être considéré comme une suite royale d&#39;un hôtel de luxe. L&#39;extérieur est un conteneur, mais l&#39;intérieur est fini avec une texture en bois et rempli de meubles collectés par le propriétaire, donnant la sensibilité vintage des années 1970.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;L&#39;éclairage commun de Gield révèle les traces du temps - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/1d65ab5a-6bc6-4a56-b6b5-b1a7c143c5b9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     L&#39;éclairage commun de Gield révèle les traces du temps
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les meubles et les luminaires vintage sont des chaises Orissa de Wim Rietveld, célèbres pour leurs conceptions d&#39;éclairage et de mobilier vintage de Kaiser Idell, Louis Poulsen et Gielde All.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Il n&#39;y a pas d&#39;éclairage ordinaire dans le village de Bizen - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/2eea2823-2249-4e40-88b3-a81e711b3844.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Il n&#39;y a pas d&#39;éclairage ordinaire dans le village de Bizen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Aucun n&#39;est placé par inadvertance. Lors de calculs approfondis, il est correctement positionné pour ressentir la sensibilité analogique. L&#39;espace intérieur élégant rencontre la sensibilité analogique et est né comme un lieu où le présent et le passé coexistent. Le même concept de conception a été appliqué aux roulottes de camping Avion obtenues aux États-Unis.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le mobilier et l&#39;agencement uniques évitaient la monotonie de la pièce - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/c318c489-9122-43b2-a7e8-3c203b0708d8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le mobilier et l&#39;agencement uniques évitaient la monotonie de la pièce
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   L&#39;éclairage spécial dans chaque chambre est lié à l&#39;histoire du propriétaire Choi Jung-hoon. Il dirigeait l&#39;entreprise de décoration d&#39;intérieur point-to-design et de luminaires et de meubles vintage à Séoul. Puis je suis venu à Jeju avec l&#39;idée de créer un boutique-hôtel où cohabitent émotions anciennes et modernes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;20&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Des chambres élégantes avec simplicité - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/93cf9c1d-6087-4d89-91a1-b335ab8f3b22.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Des chambres élégantes avec simplicité
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   J&#39;ai trouvé un paysage plein de champs de carottes à Hadori et j&#39;ai construit un village Bizen. Puis il a apporté une sélection de précieuses lampes vintage, de meubles et d&#39;enceintes. Cela permet aux visiteurs de et de Bizen Village de découvrir des accessoires vintage originaux qui ne peuvent être vus que dans les musées, plutôt que des accessoires intérieurs magnifiquement imités.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;22&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vue nocturne du village de Bizen - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/798b7993-6507-44ff-99d3-1c453c3ae903.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vue nocturne du village de Bizen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Vintage et chic mais moderne
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les cafés, restaurants, boutiques éditoriales et galeries de Bizen Village ont une forte impression industrielle. Béton apparent, design croquant, vieux accessoires…. L&#39;atmosphère vintage, chic mais moderne vous donne l&#39;impression d&#39;être dans un pays étranger.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ronde de bière industrielle Café - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/3cfba2cb-6c5e-4793-a3bf-1ffd5f8e88c5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ronde de bière industrielle Café
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La boutique de l&#39;éditeur Loft Market vend des longboards et des meubles haut-bas ainsi que des articles et vêtements d&#39;extérieur. C&#39;est une sélection de choses que le propriétaire aime.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Loft market vendant des objets collectés par le propriétaire - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/043c690c-83b7-49e1-822d-874b8279f343.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Loft market vendant des objets collectés par le propriétaire
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le restaurant Hado Table est un endroit idéal pour déguster des plats de brunch à base de légumes biologiques cultivés directement dans le jardin. C&#39;est un restaurant pendant la journée, mais le soir, il se transforme en pub et club où vous pouvez boire de la bière et danser.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Petit déjeuner à base d&#39;ingrédients biologiques - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/d8c64fd5-c3a0-49c9-9109-fe282cdf9b26.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Petit déjeuner à base d&#39;ingrédients biologiques
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Organic Farm Cafe Beer Round est l&#39;endroit préféré des femmes de Jeju. Il existe de nombreux accessoires mignons pour prendre des photos dans une atmosphère unique. Les haut-parleurs vintage JBL et Altec sont installés sur un côté du café pour servir de guitare ou de performance.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Décoration de bouteille en verre de café - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/5e233175-d4d0-420f-b199-b42a078f6a11.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Décoration de bouteille en verre de café
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Choi Jung-hoon rêve que tous les espaces du village de Bizen seront utilisés comme salles de mariage pour les petits mariages, marchés aux puces pour les artistes et salles de bal pour les soirées dansantes. Ce n&#39;est pas un endroit pour dormir et aller sur l&#39;île de Jeju, mais pour profiter d&#39;une nouvelle culture, interagir avec les gens et espérer être un espace culturel.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;19&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cafe Beer Round est un endroit préféré des femmes - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/383d7f9e-dfaf-4a28-8504-831033a0eb26.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cafe Beer Round est un endroit préféré des femmes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Hado Beach et Bijarim avec la beauté de Jeju
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Écouter la nature est une façon d&#39;utiliser Bizen Village. La plage de Hado se trouve à 10 minutes à pied. La plage de Woljeongri et Bijarim ne sont pas loin. Hado Beach est un endroit idéal pour surfer. Même si vous ne surfez pas, vous pouvez profiter de la mer avec la plongée en apnée et le kayak. Vous pouvez marcher sur le sable tout en écoutant les sons tamisés des vagues ou plonger dans la mer.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;20&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Je veux prendre des photos - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/69c8038b-7b51-4bb9-a125-5a13d120dfad.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Je veux prendre des photos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il est également heureux de marcher dans la forêt bizarre et de prendre un vent rafraîchissant pour échapper au soleil brûlant. Bijarim est aussi luxuriante que la forêt du millénaire. Promenez-vous sur la promenade et vous trouverez de nombreux arbres de tailles différentes. La raison pour laquelle il semble petit par rapport à l&#39;âge est que le taux de croissance du non-arbre est lent. Il s&#39;agit de la plus grande forêt à forêt unique au monde.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;21&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bijarim, appelée la forêt du millénaire - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/bd6865f9-7f11-4080-aad5-e0359d108c24.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bijarim, appelée la forêt du millénaire
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Village de Bizen
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 72 Hado 9-gil, Gujwa-eup, Jeju-si, Jeju-do
    &lt;br/&gt;
    Contact: 064-784-8216
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.wiesenvillage.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.wiesenvillage.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants près de
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Seokdawon: oursin de mer kalguksu / 1752 Haejeonghaean-ro, Gujwa-eup / 064-784-2329
    &lt;br/&gt;
    -Hado Small Restaurant: Pâtes et autres / 62-9 Hado 13-gil, Gujwa-eup / 010-4177-3213
    &lt;br/&gt;
    -Dharma Charcoal Fire Ribs: Porc Raw Ribs / 25, Jungang-ro 7-gil, Jeju-si / 064-725-5244
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pièces
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -La pension de la maison: 2060 Haeuphaean-ro, Gujwa-eup / 064-784-6040
    &lt;br/&gt;
    -Padosori Pension: 1950 Haeikhaean-ro, Gujwa-eup / 064-783-3338
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en avril 2018 et peuvent changer par la suite, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Seogwipo, Jeju, Corée du Sud - Tirer en respirant avec la nature: ATV Experience Center, Jeju Daeyu Land</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/shooting-while-breathing-with-nature-atv-experience-center-jeju-daeyu-land-43-fr/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Feb 2020 21:35:03 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/shooting-while-breathing-with-nature-atv-experience-center-jeju-daeyu-land-43-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;shooting-while-breathing-with-nature-atv-experience-center-jeju-daeyu-land--43&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Tir à l&#39;argile dans la nature - Seogwipo, Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/43/d716113a-d361-4d5d-9de0-b2edc9631f6d.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Tir à l&#39;argile dans la nature
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Tirer en respirant avec la nature: ATV Experience Center, Jeju Daeyu Land
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Seogwipo, Jeju, Corée du Sud
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Jeju est ouvert pendant quatre saisons et est un paradis pour les amateurs de sports de loisirs. Même si l&#39;automne est terminé, nous sommes au seuil de la saison froide, mais à Jeju, vous pouvez toujours profiter de diverses activités sous le chaud soleil. De plus, des activités sportives spéciales telles que le tir qui ne sont pas facilement accessibles sont également possibles. Nous avons visité Daeyuland pour faire l&#39;expérience du tir à l&#39;argile, du fusil et du pistolet.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Plaisir de frapper le disque volant! Tir à l&#39;argile
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Daeyu Land est situé dans la zone montagneuse moyenne de la ville de Seogwipo et est le seul endroit où vous pourrez découvrir le tir à l&#39;argile à Jeju. En plus du champ de tir en terre battue, qui est composé d&#39;espaces intérieurs et extérieurs, de 330 ha (environ 1 million de pyeong) de la nature de Jeju, il y a un fusil, un champ de tir au pistolet et un terrain d&#39;expérience de VTT.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    coup! Le son est passionnant sur tout le corps. L&#39;énergie exaltante de l&#39;air souffle dans tout le corps à la fois. Vous n&#39;avez pas atteint l&#39;objectif, mais vous serez heureux quel que soit votre succès. Suivez les instructions du personnel et épaulez à nouveau le pistolet. Deuxième coup! Le disque volant est touché par une balle, divisé en deux et tombe sans force. Je suis excité comme des enfants avec plus de plaisir qu&#39;avant. J&#39;ai l&#39;impression que le vieux stress a disparu immédiatement. Le premier monde du tir est une série de curiosités et de surprises. Une fois que vous avez goûté au tir à l&#39;argile avec la nature, vous n&#39;avez pas d&#39;autre choix que d&#39;en tomber amoureux.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le camélia fleurit sur le chemin du champ de tir. - Seogwipo, Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/43/d4c32bf2-af81-4b39-8321-12241aa234bd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le camélia fleurit sur le chemin du champ de tir.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le tir à l&#39;argile est un sport de loisir dans lequel des disques d&#39;argile sont projetés en l&#39;air. Parce que vous devez frapper des objets en mouvement, vous avez besoin de beaucoup de rapidité et de concentration. Surtout, le plaisir de frapper le disque volant est très excitant. Même les débutants peuvent apprendre sans difficulté, donc tout le monde peut l&#39;essayer.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les membres du personnel professionnel sont placés en tête-à-tête pendant l&#39;expérience de tournage - Seogwipo, Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/43/04d28765-d42d-4f9e-97ed-f86b6f6b2547.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les membres du personnel professionnel sont placés en tête-à-tête pendant l&#39;expérience de tournage
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le tir à l&#39;argile utilise un fusil de chasse. Avec les fesses sur les épaules, une main tient la détente et l&#39;autre soutient le museau de manière instable. Les fusils de chasse sont grands et lourds et ont un grand recul après le tir. Par conséquent, il est nécessaire de garder les deux pieds fermement au sol et de se tenir avant de tirer. Lorsque le disque est légèrement en dessous de la bouche, le tir augmente la cadence de frappe. Le port de bouchons d&#39;oreilles est indispensable car les coups de feu retentissent très fort après le lancement. Tirant un total de 16 tirs, dont seulement 5-7 coups sont de grandes compétences. Si vous êtes confiant dans le tir à l&#39;argile, vous pouvez également partir à la chasse aux faisans sauvages.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Chargement de munitions dans un fusil de chasse - Seogwipo, Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/43/4af5c2ae-a3ba-45de-89d4-5e49f9302ad5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Chargement de munitions dans un fusil de chasse
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Visez la cible! Tir au fusil et au pistolet
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En face du Clay Shooting Range, il y a un autre espace pour le tir au pistolet et au fusil. Les pistolets et les coups de fusil visent des cibles qui ne bougent pas dans le champ de tir entourant le verre pare-balles.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Il y a un champ de tir au fusil et au pistolet en face du champ de tir Clay. - Seogwipo, Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/43/4d36f401-8cb9-4053-9e7a-06c8fb36a956.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Il y a un champ de tir au fusil et au pistolet en face du champ de tir Clay.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les scores sont donnés pour chaque plage cible, vous pouvez donc également comparer vos compétences de tir. Après l&#39;expérience, vous pouvez prendre votre cible en souvenir.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les pistolets et les fusils sont en verre pare-balles. - Seogwipo, Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/43/e1088bc2-73cd-4f7e-a345-31d561f1ffc4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les pistolets et les fusils sont en verre pare-balles.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le pistolet étend le bras vers l&#39;avant et le tient à deux mains. Fermez un œil et faites correspondre la cible et le museau avec l&#39;autre œil. Et lancez-vous! Moins de recul après le tir que les coups d&#39;argile, mais les coups sont aussi bons que les fusils de chasse. Bien sûr, les bouchons d&#39;oreilles sont un must.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Visez et tirez sur la cible immobile - Seogwipo, Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/43/cbc779cc-e091-4396-bf14-cd44f517b6a5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Visez et tirez sur la cible immobile
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le moment le plus excitant pour vérifier la plaque cible après la prise de vue.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tenez le pistolet comme s&#39;il était enveloppé des deux mains - Seogwipo, Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/43/e16c3f35-09aa-4b8f-bcdb-d89d4028dc5f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tenez le pistolet comme s&#39;il était enveloppé des deux mains
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si le pistolet est trop petit et que le fusil de chasse est un peu lourd, nous vous recommandons de tirer avec un fusil. Mieux encore, le pistolet est léger et facile à positionner. Comme un pistolet, fermez un œil et visez la cible. Si vous avez été dans l&#39;armée, le tir au fusil peut être assez familier.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Voyageurs aux prises avec des fusils - Seogwipo, Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/43/2c3ffe42-2f36-40db-a113-5183709d1820.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Voyageurs aux prises avec des fusils
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Étonnamment, les femmes aiment beaucoup tirer, mais obtiennent souvent de meilleurs résultats que les hommes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Grand Master Shooter liste des meilleurs buteurs - Seogwipo, Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/43/4fbca670-b5e0-4e4b-832d-5fd78611ce01.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Grand Master Shooter liste des meilleurs buteurs
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Les munitions utilisées dans l&#39;expérience de tir sont toutes utilisées dans la pratique, alors faites attention à votre sécurité pendant l&#39;expérience. Daeyu Land dispose d&#39;un personnel professionnel sur le stand de tir pour aider les touristes à tirer en toute sécurité. En plus du tir à l&#39;argile, les pistolets et les fusils peuvent être appréciés par tous les âges. Cependant, vous pouvez éprouver à partir de 14 ans ou plus.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les voyageurs tenant leurs cibles comme souvenirs - Seogwipo, Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/43/7f0f9d0a-c9b5-49cd-a5ca-0701fbc1e624.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les voyageurs tenant leurs cibles comme souvenirs
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Les instincts de VTT roulent sur quatre roues!
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Les expériences de tournage sont quelque peu courtes, prenant généralement entre 15 et 20 minutes. Si vous vous sentez mal à l&#39;aise, faites un pas vers l&#39;expérience VTT. Vous pouvez profiter de la joie de profiter de la grande nature tout en profitant du vent.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Expérience VTT - Seogwipo, Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/43/1783f7a5-cb60-4e07-a925-2048d6ccb6ed.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Expérience VTT
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    L&#39;ATV est un sport de loisir populaire qui traverse la nature, y compris le tout-terrain sauvage, les montagnes et les champs. Quiconque ne peut pas conduire peut faire l&#39;expérience du VTT, de nombreuses familles visitent. Cependant, vous pouvez tenir le volant vous-même au moins 14 ans, et vous pouvez transporter des enfants devant ou derrière le siège du conducteur.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Voyageurs formés avant une formation pratique - Seogwipo, Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/43/688d6571-d4cf-48eb-8376-fc03992c939b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Voyageurs formés avant une formation pratique
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Tombeau Le moteur commence à sonner légèrement. Les visages de visiteurs expérimentés portant des casques et attendant les signaux de départ sont rappelés. Enfin commencer! Les mouvements de roulement et les vibrations sont transmis aux passagers comme si la grosse roue rebondissait sur la route cahoteuse.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tout le monde peut facilement faire l&#39;expérience du VTT - Seogwipo, Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/43/270e0084-c08f-4070-82a1-fdc775314461.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tout le monde peut facilement faire l&#39;expérience du VTT
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Courez tout-terrain en respirant avec la nature comme si vous étiez un explorateur. Parfois, le plaisir emportera la poussière et votre esprit sera calmé. L&#39;expérience VTT est très satisfaisante à apprécier pour le soulagement du stress.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;VTT respirer avec la nature - Seogwipo, Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/43/7c463b3f-618c-49bd-80e3-3133a816dbc4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     VTT respirer avec la nature
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Daeyuland
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 381 Sangye-ro, Seogwipo-si, Jeju
    &lt;br/&gt;
    Contact: 064-738-0600
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.daeyooland.net/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.daeyooland.net/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants près de
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Nolman: Ramen aux fruits de mer / 24 Aewol-ro 1-gil, Aewol-eup, Jeju-si / 064-799-3332
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.nolman.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.nolman.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Gunghan Shabu Shabu: Shabu Shabu / 4, Myeongdong-ro, Seogwipo-si / 064-763-3197
    &lt;br/&gt;
    - Mer de nouilles: nouilles à la viande, gukbap / 26-1, Myeongdong-ro, Seogwipo-si / 064-733-9259
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pièces
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Jewel Jazz Village: 220 Sobodangdang-ro, Seogwipo-si / 064-738-9300
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.jazzvillage.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.jazzvillage.co.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Benikea I-Jin Hotel: 4, Sindaero 22-gil, Jeju-si / 064-745-0700
    &lt;br/&gt;
    -Grape Hotel: 863, Sannoknam-ro, Andeok-myeon, Seogwipo-si / 064-792-8000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.podohotel.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.podohotel.co.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en novembre 2016. Elles peuvent changer par la suite, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jeju, Corée du Sud - Profitez des spécialités cachées de Jeju et des plats de poulet locaux! Zone de distribution locale de poulet du village de Gyorae</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/enjoy-jejus-hidden-specialties-and-local-chicken-dishes-local-chicken-distribution-zone-of-gyorae-village-27-fr/</link>
      <pubDate>Tue, 25 Feb 2020 22:59:55 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/enjoy-jejus-hidden-specialties-and-local-chicken-dishes-local-chicken-distribution-zone-of-gyorae-village-27-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;enjoy-jejus-hidden-specialties-and-local-chicken-dishes-local-chicken-distribution-zone-of-gyorae-village--27&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Cuisine traditionnelle de poulet Shabu Shabu au village de Gyorae - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/27/788a66a7-8724-4c49-8b3a-f05a73a87448.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Cuisine traditionnelle de poulet Shabu Shabu au village de Gyorae
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Profitez des spécialités cachées de Jeju et des plats de poulet locaux! Zone de distribution locale de poulet du village de Gyorae
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jeju, Corée du Sud
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le poulet est un aliment commun que l&#39;on trouve partout dans le pays, mais à Jeju, le poulet est une délicieuse délicatesse. C&#39;est un endroit où vous pourrez déguster divers poulets purs, qui sont cultivés à l&#39;air frais de Hallasan, avec du shabu shabu, de la sauce de soja blanche et du kalguksu. À Kyorae-ri, Jocheon-eup, qui est désignée comme une zone de distribution de poulet spéciale de l&#39;île de Jeju, retrouvons le goût perdu en été. Votre repas et votre corps seront sains.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Connaissez-vous le village de poulet local de Gyoraeri?
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gyoraeri, située au milieu de la partie orientale de Jeju, est célèbre pour son village de poulets local. Bijarim est situé à travers le village, bordé de restaurants de poulet locaux. Du poulet sauté au poulet aux plats blancs et au kalguksu au poulet, ainsi qu&#39;aux menus spéciaux tels que le shabu-shabu au poulet, les amateurs de poulet ne peuvent pas les ignorer.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gyorae-ri est devenu le village autochtone du poulet depuis la fin des années 1970. Situé dans les hauts plateaux à 400m d&#39;altitude, Gyoraeri est un terrain rocheux de Gotjawal et froid et enneigé. La chasse et l&#39;élevage ont été développés au lieu de l&#39;agriculture depuis les temps anciens. Bien que le village ait été ruiné par 4,3 incidents vers 1950, il s&#39;est progressivement rétabli et a commencé à s&#39;appeler le village local du poulet à mesure que le nombre de fermes d&#39;élevage de poulets domestiques augmentait à la fin des années 1970.
   &lt;br/&gt;
   Depuis lors, les routes ont été élargies à travers les villages et des installations touristiques ont été construites à proximité, créant un restaurant spécialisé utilisant du poulet local, une spécialité locale. C&#39;est une rue de restaurant de poulet local. En 2009, il a été désigné comme une zone de distribution locale de poulet sur l&#39;île de Jeju et continue la réputation des villages coréens de poulet.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gyorae-ri, Jocheon-eup désignée comme zone de distribution locale de poulet - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/27/888a4514-6173-488a-890e-777be0d0fa98.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gyorae-ri, Jocheon-eup désignée comme zone de distribution locale de poulet
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Le secret du plat de poulet local est les ingrédients frais
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Buvant de l&#39;air frais d&#39;Hallasan et jouant dans les prairies vertes, le poulet Gyoraeri est définitivement différent en taille et moelleux par rapport aux autres poulets. Vos muscles se développent, vous n&#39;avez donc pas besoin de graisse supplémentaire et vous êtes rassasié. Le poulet natif, c&#39;est avant tout la fraîcheur. La raison pour laquelle les plats de poulet locaux sont délicieux est qu&#39;ils mangent le poulet vivant au lieu du poulet congelé.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il y a aussi des maisons où les poulets locaux sont élevés, mais la plupart ont de petites fermes sur un côté du restaurant et prennent parfois des poulets dans des fermes avicoles. Certains restaurants préparent des repas quotidiens le matin et les cuisinent immédiatement après la commande. Il s&#39;agit d&#39;obtenir des ingrédients frais. Même si les recettes ou les assaisonnements sont légèrement différents d&#39;une maison à l&#39;autre, les ingrédients frais sont utilisés en premier lieu, donc les bases sont partout où vous allez.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Poulet Gyorae-ri avec des ingrédients frais - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/27/5fa356d5-1ccf-430d-80a7-cf7e61480d1a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Poulet Gyorae-ri avec des ingrédients frais
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Poulet Shabu Shabu
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En plus des plats de poulet généraux tels que le poulet frit et la soupe au poulet, nous recommandons le poulet Shabu Shabu comme menu spécial. La poitrine de poulet finement tranchée est légèrement bouillie dans du bouillon d&#39;os de poulet et a un goût délicieux.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Temper Garden, célèbre pour le poulet shabu shabu - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/27/0ef0fc18-9f9b-4245-951e-87a90d17716b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Temper Garden, célèbre pour le poulet shabu shabu
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous voulez goûter au poulet Shabu Shabu, vous pouvez trouver «Taste Garden». C&#39;est un restaurant local qui attire aussi bien les touristes que les résidents. Le poulet shabu-shabu, le riz blanc et les haricots verts sont servis tour à tour comme un plat.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Trancher l&#39;assiette pleine de poitrine de poulet - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/27/f4fb3581-4110-48e7-a7e2-79e225ab3f68.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Trancher l&#39;assiette pleine de poitrine de poulet
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les poitrines de poulet sont généralement impopulaires en raison de leur texture riche. Les légumes comme le chou, les oignons verts et les champignons sont mélangés et trempés dans une sauce aigre. Le goût léger de la poitrine de poulet est le même, mais vous pouvez le sentir avec une texture fine. Le fumier de poulet et la peau qui l&#39;accompagne vont sans aucun refus. Le bouillon chaud de l&#39;huile est facile à manger avec un goût simple.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Faire bouillir légèrement les poitrines de poulet marinées dans des os de poulet - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/27/c318b7cd-59c9-4cee-a928-0ff953dd2632.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Faire bouillir légèrement les poitrines de poulet marinées dans des os de poulet
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Au moment où elle mange tout le shabu shabu, la vapeur fumante est sur la table. Une fois que vous êtes impressionné par la quantité de nourriture que vous avez remplie, vous serez impressionné par le goût moelleux. Le haricot mungo saupoudré comme une sauce ajoute une saveur délicieuse à la viande blanche mijotée. Les poulets sont si gros qu&#39;une cuisse de poulet est l&#39;avant-bras d&#39;un enfant.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;C&#39;est délicieux quand on trempe dans une sauce avec des légumes cuits - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/27/a352da33-4b6d-4022-b76f-03670c11af8b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     C&#39;est délicieux quand on trempe dans une sauce avec des légumes cuits
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La viande maigre maigre va bien sans avoir à mâcher plusieurs fois. Chaque bouchée mord dans votre bouche, donc elle a un goût plus délicieux. Si vous pensez que les poulets locaux sont moelleux, jetez-les à la maison. La texture moelleuse mais moelleuse est très satisfaisante.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les cuisses de poulet sont grosses et ont bon goût - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/27/3a277538-e729-4b3f-a1db-89bf8b215295.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les cuisses de poulet sont grosses et ont bon goût
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Au moment où le plat est vidé, le haricot mungo est bouilli avec du bouillon de poulet. La bouillie de poulet à la riche saveur de haricot vert est une délicatesse. Les haricots mungo qui sautent dans la bouche ajoutent au goût de la mastication.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Haricot mungo à base de haricots verts épais dans un bouillon de poulet - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/27/20557b53-64a1-4fc3-9b86-64d337da0674.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Haricot mungo à base de haricots verts épais dans un bouillon de poulet
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Repas léger mais ferme, kalguksu au poulet
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous voyagez seul ou si vous souhaitez déguster un poulet local avec un repas léger, la soupe au poulet et aux nouilles est un excellent choix. Il existe plusieurs maisons servant du poulet kalguksu, mais Gyorae Son Kalguksu et Gotjawal Son Kalguksu sont populaires. Le poulet est mis en abondance selon le nom de kalguksu au poulet.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gyorae hand kalguksu, connu pour sa délicieuse soupe de nouilles au poulet - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/27/574cf007-1880-411e-8a4f-bb4c9f40eca5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gyorae hand kalguksu, connu pour sa délicieuse soupe de nouilles au poulet
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le kalguksu à la main de Gyorae est célèbre pour ses nouilles fraîches. Il faut du temps pour que la nourriture sorte, car les nouilles sont retirées avec la commande, mais les nouilles moelleuses sont bonnes. Le bouillon épais et juteux est comme un aliment sain. Il a assez faim même si je mange juste du poulet. À l&#39;heure du déjeuner, il y a suffisamment de monde pour attendre quelques minutes, il est donc préférable de sauter le repas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;C&#39;est moelleux parce qu&#39;il est fraîchement cueilli - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/27/f58718c5-ae1e-4d7d-9d05-da4115917617.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     C&#39;est moelleux parce qu&#39;il est fraîchement cueilli
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gotjawal Son Kalguksu sert également du poulet et divers légumes. Il contient beaucoup de légumes comme la citrouille, les pommes de terre et les oignons, donc l&#39;arrière-goût est plus léger et plus clair.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gotjawal Sonkal Noodles, un restaurant caché - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/27/9628d7de-8164-4508-9d0b-de86f4967410.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gotjawal Sonkal Noodles, un restaurant caché
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Une généreuse quantité de poulet a également une bonne texture. Le kimchi, le kakdugi et les cornichons qui sont servis en accompagnement ajoutent un goût frais.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bonne compatibilité avec le poulet mou et les germes de haricots croustillants - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/27/18c17039-87b0-484e-ba41-3ea251eeb354.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bonne compatibilité avec le poulet mou et les germes de haricots croustillants
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le village de Gyorae a de nombreux endroits à visiter en tant que zone propre avec un environnement naturel. Remplissez votre estomac et profitez du reste de votre voyage.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Parc culturel de Jeju Dol où vous pourrez rencontrer des pierres uniques de Jeju - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/27/f64d5d04-56e1-43a3-8345-136885244403.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Parc culturel de Jeju Dol où vous pourrez rencontrer des pierres uniques de Jeju
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La forêt de loisirs naturels de Gyorae et le parc culturel de pierre de Jeju voisin sont un endroit où vous pourrez découvrir la culture vivante et la pierre unique de Jeju. Le site est si vaste que c&#39;est une bonne idée de prendre son temps et de s&#39;amuser.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Promenade du parc de pierre de Jeju - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/27/36b75b99-ecfe-4a37-888a-57c07ff82c68.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Promenade du parc de pierre de Jeju
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Jardin tempéré
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Adresse: 2 Gyorae 1-gil, Jocheon-eup, Jeju-si
     &lt;br/&gt;
     Contact: 064-783-7092
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Soupe aux nouilles à la main Gyorae
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Adresse: 645 Bijarim-ro, Jocheon-eup, Jeju-si
     &lt;br/&gt;
     Contact: 064-782-9870
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Nouilles Gotjawal Sonkal
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Adresse: 685-9, Bijarim-ro, Jocheon-eup, Jeju-si
     &lt;br/&gt;
     Contact: 064-784-7997
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Parc de pierre de Jeju
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Adresse: 2023 Namjo-ro, Jocheon-eup, Jeju-si
     &lt;br/&gt;
     Contact: 064-710-7731
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.jejustonepark.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.jejustonepark.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Destinations à proximité
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Sangumburi: 768 Bijarim-ro, Jocheon-eup, Jeju-si / 064-783-9900
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.sangumburi.net/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.sangumburi.net/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Jeju Mini Land: 606 Bijarim-ro, Jocheon-eup, Jeju-si / 064-782-7720
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.jejuminiland.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.jejuminiland.co.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Parc à thème Eco Land: 1278-169, Beonyeong-ro, Jocheon-eup, Jeju-si / 064-802-8020
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.ecolandjeju.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.ecolandjeju.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Benikea The Jeju Resort: 226 Hyeopjae-ro, Hallim-eup, Jeju City / 064-796-2908
    &lt;br/&gt;
    B
    &lt;br/&gt;
    B &amp;amp; B White House: 9, Hyeopjae 1-gil, Hallim-eup, Jeju-si / 064-796-3640
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été fournies en septembre 2015. Elles peuvent changer par la suite, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Étangs en fleurs et sorties en forêt naturelle, étang de Jeju Sunchulban et sentier forestier de Dongbaekdongsan</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/blossoming-ponds-and-natural-forest-outings-jeju-sunchulban-pond-and-dongbaekdongsan-forest-trail-14-fr/</link>
      <pubDate>Sun, 23 Feb 2020 21:10:04 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/blossoming-ponds-and-natural-forest-outings-jeju-sunchulban-pond-and-dongbaekdongsan-forest-trail-14-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;blossoming-ponds-and-natural-forest-outings-jeju-sunchulban-pond-and-dongbaekdongsan-forest-trail--14&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Petit et petit étang de Sunhull, situé dans la rue - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/14/b9d85aac-cf9a-4396-a1a5-7f896ac9098d.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Petit et petit étang de Sunhull, situé dans la rue
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Étangs en fleurs et sorties en forêt naturelle, étang de Jeju Sunchulban et sentier forestier de Dongbaekdongsan
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jeju, Corée du Sud
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il s&#39;agit d&#39;une route de montagne menant à l&#39;entrée du village Sunhul. À première vue, un bouquet de fleurs passe. Je l&#39;ai raté et je me suis arrêté. Sur un petit étang adjacent à la route, il y a beaucoup de nénuphars. Les nénuphars commencent tout juste à fleurir et à ouvrir leurs pétales roses. La fin du printemps s&#39;envole avec un sourire simple mais brillant.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Étang secret plein de fleurs épanouies
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sunhul Village est situé dans la zone montagneuse moyenne du nord-est de Jeju. Il y a un petit et petit étang où seules les connaissances visitent. Il s&#39;agit d&#39;un étang de village appelé étang Seonbanban. Si vous n&#39;y prêtez pas attention, il est facile de passer.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   À la fin du printemps, lorsque la chaleur précoce commence à arriver, l&#39;étang Sunbahn est rempli de nénuphars. Il commence à fleurir un par un début mai et à la mi-journée, l&#39;étang est rose. Les pétales en fleurs parmi les feuilles rondes vertes nous rappellent des enfants purs et purs.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un bouquet de fleurs de nénuphar qui fleurit sur l&#39;étang - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/14/bd2a46cd-11ba-42ca-a97f-1a90dd82cf54.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un bouquet de fleurs de nénuphar qui fleurit sur l&#39;étang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La fleur de nénuphar qui s&#39;élève au-dessus de l&#39;eau bleu foncé ressemble au lotus qui fleurit dans la boue. Résistantes à l&#39;environnement dans lequel elles se trouvent, chacune est comme une belle fleur et son apparence est similaire. Si le nénuphar et le lotus sont un peu déroutants, regardez attentivement la forme des feuilles. Les nénuphars ont des feuilles plates attachées à la surface de l&#39;eau, et un côté est profondément divisé, tandis que les fleurs de lotus ont des feuilles arrondies flottant à la surface, comme si un parapluie était ouvert. Faire tomber de l&#39;eau sur une feuille de lotus roule sans s&#39;infiltrer ni se mouiller.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un autre nénuphar qui ressemble à un lotus - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/14/889a6ef5-51e9-414b-bb67-a756b10be0b9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un autre nénuphar qui ressemble à un lotus
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La fleur de nénuphar qui fleurit dans l&#39;étang séché au soleil dans le sol de Jeju est difficile à voir. Grâce à cela, Sunbahn Pond ne s&#39;arrête jamais.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Je franchis l&#39;étang - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/14/35a4ac57-6271-4d04-94fb-d761795721bd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Je franchis l&#39;étang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les personnes qui tiennent l&#39;appareil photo pour capturer les fleurs de nénuphar et celles qui sortent à la fin de la sortie du printemps se reposeront tout en appréciant les fleurs de nénuphar. Traversez le pont sur l&#39;étang et prenez une photo souvenir, ou promenez-vous lentement autour de l&#39;étang pour profiter d&#39;un après-midi de détente. Seon-Ban-Bang-Mok, avec son environnement isolé, est un bon endroit à visiter même pour les voyageurs qui visitent Jeju.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paysage de l&#39;étang Sunbahn - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/14/a65d075f-f6c4-4705-af04-d1191bd79fde.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paysage de l&#39;étang Sunbahn
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Camellia Garden désigné comme zone humide Ramsar
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   De l&#39;autre côté de la ligne, il y a une forêt appelée Camellia Garden car de nombreux camélias poussent. La forêt était autrefois la maison du peuple. L&#39;huile de camélia a été obtenue de la forêt et les arbres ont été abattus et le charbon de bois brûlé. Grâce à cela, des enfants ont été élevés et des villages ont été construits. La forêt qui a généreusement donné ce qu&#39;il avait. Le jardin Camellia, qui était un lieu de vie pour les résidents, a été désigné comme zone humide Ramsar en 2011 et est maintenant pris en charge par les gens.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Entrée du sentier forestier de Dongbaekdongsan - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/14/59b996a5-639f-4b15-9183-7f9dee4a2492.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Entrée du sentier forestier de Dongbaekdongsan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les zones humides Ramsar sont la désignation et la protection de zones humides qui méritent d&#39;être préservées à l&#39;échelle mondiale par le biais d&#39;accords internationaux. À Jeju, quatre sites ont été enregistrés comme zones humides Ramsar, Sunli-dong Dongbaekdong, Aqua Youngorim, Water Park Orion et Hill 1100. Le village de Sunhull 1-ri, où se trouve le jardin Dongbaek, a gagné un titre significatif de «Ramsar Village &#39;pour la première fois au monde en 2013, grâce aux efforts des habitants pour garder leurs forêts ensemble.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jardin de camélia - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/14/b1f110ea-5ea1-46b3-af57-ea77bf714219.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jardin de camélia
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le sentier forestier de Dongbaekdongsan est doux et plat, ce qui permet aux enfants de marcher facilement. Vous pouvez commencer par le centre d&#39;information touristique de Dongbaekdongsan en traversant l&#39;étang de Seonchulban et sortir jusqu&#39;à la sortie ouest où se trouve le pont Sunchulbun ou revenir au centre des zones humides. L&#39;ensemble du sentier fait environ 5 km de long et vous pouvez faire une courte promenade en 2-3 heures.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Chemin forestier plein de verdure - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/14/43f3ff66-0979-4837-ab8f-a9f82434c343.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Chemin forestier plein de verdure
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Promenade dans la forêt de Camellia Garden à Blue May
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Une fois que vous entrez dans le chemin forestier, vous entrez instantanément dans un autre monde. Les forêts à feuilles vertes tendent les jeunes feuilles partout où elles entrent en contact avec la neige, et les branches luxuriantes des feuilles peuvent cacher même le ciel. Des oiseaux assis sur des branches gazouillent avec des sons clairs et des cloches légèrement rugissantes se font entendre au-delà de la forêt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gotjawal, la nature mystique de Jeju - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/14/5643ee90-ead4-43fb-aef6-ee035955ad15.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gotjawal, la nature mystique de Jeju
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   À chaque pas, les feuilles sont écrasées. Mai à Dongbaekdongsan est un mélange d&#39;automne et de printemps. Les jeunes bourgeons boudent leurs visages à travers les épaisses feuilles du sol. Si vous tournez les yeux, cela change rapidement en saison de verdure luxuriante. Le mystère de Jeju créé par l&#39;environnement naturel unique de Gotjawal se dévoile sous vos yeux.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;4.3 Cave à bouteilles avec la douleur des événements - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/14/f8b6f40f-f8f0-48be-8334-2ee1ab626c0d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     4.3 Cave à bouteilles avec la douleur des événements
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le jardin Dongbaek est également un lieu historique qui embrasse la douleur des habitants. La grotte dotle, qui a été retrouvée peu de temps après, était une cachette pour les résidents qui avaient fui les tombes au moment de l&#39;incident du 4.3. Bien que vous ne puissiez pas entrer à l&#39;intérieur de la grotte maintenant, vous pouvez deviner la situation désespérée en regardant l&#39;entrée par-dessus le grillage. Depuis combien de jours vous cachez-vous dans une grotte étroite? C&#39;est une étape lourde de se tourner vers le cœur triste.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Racines d&#39;arbres exposées au sol - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/14/b9b2c8da-1839-4751-a3e5-7b16562ff0a1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Racines d&#39;arbres exposées au sol
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Alors que nous rampions à travers les épaisses racines des arbres qui rampaient sur le sol et erraient à travers la forêt naturelle où les arbres et les vignes s&#39;entremêlaient, nous atteignîmes rapidement la zone humide. C&#39;est là que le marais Ramsar est désigné. La mousse d&#39;eau éloignée, qui s&#39;est accumulée pendant longtemps dans la roche de lave de la fosse, est une zone humide rare qui est difficile à trouver à Jeju. Le bruit des oiseaux qui viennent de temps en temps dans le silence et le silence est comme un cadeau de la nature. Je reviens avec un esprit calme.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Zone humide tondeuse éloignée désignée comme zone humide Ramsar - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/14/29c50d07-6282-4fff-ac54-627bc6d74e37.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Zone humide tondeuse éloignée désignée comme zone humide Ramsar
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Après l&#39;exploration de la montagne Dongbaekdongsan, les bateaux peuvent être remplis au restaurant local «Dormuk» à l&#39;entrée du village.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Restaurant local «Doormug» situé à l&#39;entrée du Sunhul Village - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/14/ac8d6820-af1e-4edc-a260-294cee2be556.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Restaurant local «Doormug» situé à l&#39;entrée du Sunhul Village
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les sautés de porc et les crêpes de sarrasin sont bien servis.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Repas bien préparé - Jeju, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/14/48b3d335-a2f9-437d-904e-9c219505e04e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Repas bien préparé
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Centre d&#39;information sur le jardin de camélia de Seonli-dong
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Adresse: 77, Dongbaek-ro, Jocheon-eup, Jeju-si
     &lt;br/&gt;
     Renseignements: Dongbaekdongsan Wetland Centre (Centre d&#39;information) 064-784-9445
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurants à proximité
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Compte terre: poulet coréen shabu-shabu, samgyetang aux haricots verts chinois
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://cafe.daum.net/duck1950&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://cafe.daum.net/duck1950
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Restaurant Cheongun: poisson bouilli / 285 Ilchul-ro, Seongsan-eup, Seogwipo-si / 064-782-3912
    &lt;br/&gt;
    Harakwon: Hotpot de poulet indigène, hotpot de laque de poulet indigène / 661 Bijarim-ro, Jocheon-eup, Jeju-si / 064-784-3378
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Benikea Hotel Jeju: 554-10, Aewolhaean-ro, Aewol-eup, Jeju / 064-799-3544
    &lt;br/&gt;
    Hôtel Leo: 14 Sammuro, Jeju / 064-754-7000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hotelleo.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hotelleo.co.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Benikea I-Jin Hotel: 4, Sindae-ro 22-gil, Jeju City / 064-745-0700
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.ijinhotel.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.ijinhotel.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été fournies en mai 2015. Elles peuvent changer par la suite, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>