<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Seosan.es on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/seosan.es/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Seosan.es)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 29 Feb 2020 19:55:59 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/seosan.es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Seosan, Chungnam, Corea del Sur - Primavera en el bosque e historia, bosque de recreación natural Seosan Yonghyeon</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/spring-in-the-forest-and-history-seosan-yonghyeon-natural-recreation-forest-59-es/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Feb 2020 19:55:59 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/spring-in-the-forest-and-history-seosan-yonghyeon-natural-recreation-forest-59-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Seosan, Chungnam, South Korea&#34; data-title=&#34;spring-in-the-forest-and-history-seosan-yonghyeon-natural-recreation-forest--59&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Niños que aprenden la naturaleza en el bosque de recreación natural de Yonghyeon - Seosan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/59/a2beb615-abc9-48f8-abc0-d8d6f653b925.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Niños que aprenden la naturaleza en el bosque de recreación natural de Yonghyeon
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Primavera en el bosque e historia, bosque de recreación natural Seosan Yonghyeon
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Seosan, Chungnam, Corea del Sur
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Quiero ver la primavera de los árboles y el bosque cubierto de hierba. Ingrese al bosque de recreación natural de Yonghyeon junto al valle de Seosan-si, Chungcheongnam-do. El sonido del agua en el valle de Yonghyeon que fluye con la fusión del hielo y las flores silvestres que se extienden sobre las hojas caídas anuncian la primavera. En el camino hacia el bosque recreativo, también puede ver la historia de la era de Baekje.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Naturaleza para aprender por los cinco sentidos.
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El bosque de recreación natural Yonghyeon se encuentra en las montañas Gaya de Chungcheongnam-do. Gayasan 678m sobre el nivel del mar es una montaña famosa en Chungcheongnam-do y es famosa por retener varios restos culturales de la era Baekje. Se llamaba Sangwangsan en ese momento, y se llamaba Gayasan en la era de la Silla de Unificación, cuando creó Gayasa bajo la montaña. Aunque no es una montaña alta, muchos picos, como Gayabong, Seokmunbong, Okyangbong y Jungbongbong, forman la cresta, y el valle de Yonghyeon fluye entre los valles. El valle, que tiene unos 5 km de largo, es abundante y los bosques circundantes son densos y muchas personas lo visitan. El valle de Yonghyeon está designado como un gran bosque nacional. Gracias a los bosques y valles que consisten solo en bosques naturales, el ecosistema está altamente preservado. Se encontró el monumento natural No. 452 Golden Bat y habitan especies en peligro de extinción como cangrejos de río y luciérnagas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Alojamiento de Yonsei-dong en el bosque de recreación natural de Yonghyeon - Seosan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/59/d36100ec-48c3-47fb-bad4-573ddfde0fe2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Alojamiento de Yonsei-dong en el bosque de recreación natural de Yonghyeon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El bosque recreativo tiene una variedad de programas de experiencia forestal. Comentario sobre el bosque, experiencia en la primera infancia en el bosque, escuela forestal, experiencia en la curación de los cinco sentidos en el bosque y viaje por el bosque de cultura interior. Se extiende de marzo a noviembre de cada año, y cualquiera que quiera participar, así como los visitantes del bosque recreativo, pueden participar. Los comentarios sobre el bosque comienzan a las 10 a. M. Y a las 2 p. M. Diariamente, y dura aproximadamente 2 horas. Otros programas están disponibles después de contactar a la oficina de información.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Centro de experiencia forestal en el bosque recreativo - Seosan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/59/48693777-9303-4f6e-b21b-85abfc3ee702.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Centro de experiencia forestal en el bosque recreativo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En la sala de carpintería, que se encuentra al lado de la oficina de administración, se opera el aula de carpintería. La participación es posible después de la reserva anticipada a las 10 a.m. y a las 3 p.m. Puedes hacer pequeñas artesanías con materiales naturales como madera y piedras.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pequeñas artesanías que se pueden experimentar directamente en la sala de carpintería - Seosan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/59/cd222109-7d8d-4e3e-a137-3b9d0bcd687c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pequeñas artesanías que se pueden experimentar directamente en la sala de carpintería
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El alojamiento en los bosques de recreación incluye casas forestales, callejones de carbón y centros de cultura y recreación forestales. También hay sitios para acampar con 25 cubiertas para acampar, 5 de las cuales son las únicas cubiertas térmicas de loess en Corea. La cubierta termal ocre se hace colocando ocre en el piso de un campamento para recoger el calor en el medio del día y atrapar el calor durante mucho tiempo. No es tan cálido como instalar una manta eléctrica, pero puedes sentir el calor, no la frialdad del fondo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Camping termal ocre - Seosan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/59/65c9cd34-0646-43ac-a9f7-0f540122ae68.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Camping termal ocre
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cuando visite aquí para acampar, tenga cuidado con el piso duro, por lo que puede tener dificultades para usar el paquete de la tienda y el área de la cubierta es de 3 × 3 m. Es una buena idea obtener una cuerda para sostener su tienda de campaña y preparar una tienda de campaña de tamaño pequeño a mediano para su espacio en el piso.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Piso cubierta ocre - Seosan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/59/4db9dbd2-1f58-4739-97d1-0d9efc42a8a3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Piso cubierta ocre
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Senderos de primavera a lo largo de senderos forestales y senderos de montaña
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Varios senderos forestales cruzan el valle de Yonghyeon, donde se encuentra el bosque recreativo. En las cercanías del bosque recreativo, hay un sendero ecológico, un curso de interpretación forestal y un sendero forestal. A lo lejos, una ruta de senderismo que conduce al monte. Naepo Culture Forest Road y Seosan Arame-gil también pueden pasar cerca del bosque recreativo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El sendero ecológico es un sendero forestal recreativo a través del aula forestal, la escuela forestal y el campo de experiencia forestal. El lado del valle de 500 metros está decorado con senderos descalzos. Si desea caminar un poco más, una buena opción es una pista forestal de unos 3 km. Es un camino que conduce a una escalera de madera a través de un puente de madera instalado en el valle de Yonghyeon. No caminando mucho desde el puente de madera, llega a un lugar de descanso en el bosque con varias sillas de madera. Por encima, puedes ver los cuatro lados del valle, que controla el nivel del valle. Suriba es una roca con una forma extraña formada en la cima de la montaña. Lleva el nombre de un par de búhos. Mayo-julio es la temporada de desove del búho, así que ten cuidado de no hacer un escándalo cuando pases.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sendero forestal comienza en bosque recreativo - Seosan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/59/bf30c06a-2f2d-47df-b916-b1e6376d9976.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sendero forestal comienza en bosque recreativo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Naepo Culture Forest Trail es un sendero creado a lo largo de los restos de reliquias culturales en Seosan, Dangjin, Hongseong y Yesan-gun. Hasta ahora, es el curso de trekking más largo de Chungcheongnam-do. Entre ellos, la sección que cubre el bosque recreativo es uno o dos cursos. Es un curso que conduce a Gaesimsa a través de la plataforma de observación forestal recreativa. Los dos caminos conducen a Okyangbong a lo largo del Sendero del Bosque Cultural Naepo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Naepo Culture Forest Trail a través de Suriba - Seosan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/59/65650445-8930-45c6-b235-a3132165068e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Naepo Culture Forest Trail a través de Suriba
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Seosan Arame-gil es un curso de senderismo ecológico creado por Seosan. &#39;아라&#39; se refiere al mar y &#39;Me&#39; se refiere a la montaña, que es una forma que refleja las características naturales de Seosan que abarca el mar y la montaña. Se crearon un total de siete secciones alrededor de las atracciones alrededor de Seosan. No todos los cursos están conectados, por lo que es bueno caminar por cada sección. Los cursos con bosques recreativos se dividen en las secciones 1 y 1-1, que incluyen cinco atracciones turísticas, incluida la estatua de Mae Ae Samseon y el templo de Gaesimsa.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Estatua de Maa Eae Sansam - Seosan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/59/a5936fc4-d700-4537-bb11-ddd3a3d5c45e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Estatua de Maa Eae Sansam
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Otro sitio histórico en primavera
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La estatua de Maae Yeo Samsam, el segundo Gyeongsang Seogyeong, fue designada como Tesoro Nacional No. 84 por el fallecido Baekje. Se encuentra a unos 3 km del bosque de recreación natural de Yonghyeon en dirección a Seúl a lo largo del valle de Yonghyeon. Si sube las escaleras a unos 300 metros del valle, verá la estación y la entrada, y si sube un poco más, puede enfrentar la estatua trifásica tallada en la roca. En el centro, hay estatuas de estatuas de Buda, estatuas de Bodhisattva a la izquierda y estatuas de Bangasa a la derecha. El rostro de Buda es muy gentil, pero la sonrisa se ve diferente dependiendo de la dirección de la luz. La delicada escultura de la era de Baekje se puede ver desde el dobladillo y los pliegues caídos sobre los hombros.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Estatua de Mae Ae Samseon con delicada escultura - Seosan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/59/8eecce23-2d74-48c7-acdb-48b349162c2c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Estatua de Mae Ae Samseon con delicada escultura
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El templo Bowonsaji, que era un templo de la era Baekje, está a 2 km de Maaerae Samjon.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Borwonjiji Temple Holdings (Tesoro No. 103) - Seosan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/59/cdf4d9db-54c9-46dd-8179-862d7d8196d7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Borwonjiji Temple Holdings (Tesoro No. 103)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Las reliquias, los templos de piedra y la pagoda de cinco pisos, que se cree que se construyeron alrededor del siglo X, están designados y protegidos como tesoros nacionales. En 1968, las estatuas de la era de Baekje y Unificación Silla se encontraron juntas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Torre de piedra de cinco pisos Bowonsaji (Tesoro No. 104) - Seosan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/59/e72f4dc7-0164-46ed-b119-18fbc63592b5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Torre de piedra de cinco pisos Bowonsaji (Tesoro No. 104)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cuando cruzas el Templo Bowonsaji, comienza el camino a Gaesimsa. Caminar por este camino lleva unos 1.2 km hasta la entrada de la puerta de reconciliación y unos 16 km para tomar el automóvil.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Revisión abierta - Seosan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/59/949c487a-7a55-4824-a7ca-9cfc1668bc49.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Revisión abierta
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gaesimsa, el jinete del presupuesto del condado de Sudeoksa Temple, fue construido en el año 14 del Rey Sejong del Rey Baekje (654) y pertenece al 4to Seosan. Los edificios en los terrenos fueron reconstruidos en 1484, ya que se perdieron en 1475. Entre ellos, se dice que la base de Daeungjeon, una propiedad cultural designada a nivel nacional, se construyó durante la era de Baekje.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Reconciliación - Seosan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/59/d7136cb7-2b9c-4fa0-9278-08843b717fd0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Reconciliación
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Debes tener cuidado con los pasos que das en la primavera para caminar por la naturaleza y la historia. Pequeñas hierbas y flores silvestres se encuentran suavemente sobre las hojas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Flores silvestres en las hojas - Seosan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/59/5d7ca951-3a69-4b1d-932e-6d8f1ebedc1a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Flores silvestres en las hojas
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Bosque de recreación natural de Yonghyeon
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Dirección: 339 Maae Samjonbul-gil, Unsan-myeon, Seosan-si, Chungnam
     &lt;br/&gt;
     Contacto: 041-664-1978
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurantes cercanos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Colección Yonghyeon: 66, Maaesamjonbul-gil, Unsan-myeon, Seosan-si / 041-663-4090
    &lt;br/&gt;
    Patio nativo: 176-7 Maaesamjonbul-gil, Unsan-myeon, Seosan-si / 041-664-8892
    &lt;br/&gt;
    Agricultura natural: 312-25, Gaesimsa-ro, Unsan-myeon, Seosan-si / 041-688-9999
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Alojamiento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Blue Mountain Garden Garden: 262 Maae Samjonbul-gil, Unsan-myeon, Seosan-si / 041-664-1715
    &lt;br/&gt;
    Pensión Forestal: 125-30, Maae Samjonbul-gil, Unsan-myeon, Seosan-si / 010-3737-9290
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.forest-in.com/index.php&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.forest-in.com/index.php
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Pensión de Mountain Village: 326-9, Gaesimsa-ro, Unsan-myeon, Seosan-si / 041-688-1112
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.gaesimsa.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.gaesimsa.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se escribió en abril de 2015 y puede cambiar después. Por favor verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Seosan, Chungnam, Corea del Sur - ¡Sumerge tus almejas y prepara chocolate ecchi! &#39;Sea Village Diary&#39; usado en Seosan Village Village Village</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/dip-your-clams-and-make-ecchi-chocolate-sea-village-diary-used-at-seosan-village-village-village-33-es/</link>
      <pubDate>Wed, 26 Feb 2020 23:09:22 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/dip-your-clams-and-make-ecchi-chocolate-sea-village-diary-used-at-seosan-village-village-village-33-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;dip-your-clams-and-make-ecchi-chocolate-sea-village-diary-used-at-seosan-village-village-village--33&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Junglipo-gu con una marea plana - Seosan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/33/0080a90d-a02f-4916-ae72-6406fa1a206e.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Junglipo-gu con una marea plana
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   ¡Sumerge tus almejas y prepara chocolate ecchi! &#39;Sea Village Diary&#39; usado en Seosan Village Village Village
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Seosan, Chungnam, Corea del Sur
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La primavera fresca se ha establecido en la aldea de la aldea de Jung-ri, que se encuentra a lo largo de las amplias planicies de marea de la bahía de Garorim, Seosan-si, Chungnam. Cuando las marismas frente a Jungripo-gu revelan a los lugareños, hay multitudes de residentes que salieron de las almejas y visitantes experimentados que tomaron de la mano a sus hijos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Desde la búsqueda del tesoro en una pesquería dorada hasta la fabricación de artesanías, pasear por los pueblos con llanuras primaverales y explorar Seosan Creative Art Village. Dejemos la excursión familiar al completo pueblo de belleza.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Niños sonrientes con almejas - Seosan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/33/62f8e341-df7a-497e-9f3c-13f91ddef91f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Niños sonrientes con almejas
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   ¡Encuéntralo! Tesoro escondido en las marismas
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Garorim Bay, rodeada por Seosan-si y Taean-gun, Chungnam, es uno de los cinco planos de mareas más grandes del mundo. Está tan limpio que el mar se agrega al bosque con rocío. Los mariscos frescos brotan como polinización en todas las estaciones. Jungali Village Experience Village en Jigok-myeon, Seosan-si es famoso por el Festival Oeok-nakji en Gaet Village en otoño. En marzo-mayo, la almeja que ha estado gorda durante la temporada espera a Gilson. Gracias a la abundancia de recursos pesqueros, experiencias y ambiente natural virgen, ganamos el Gran Premio en la Competencia de Avance de la Aldea Pesquera 2014.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Experimentadores reunidos para tres o cinco - Seosan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/33/14dbfc0e-f031-455e-85cc-b6f08850ba62.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Experimentadores reunidos para tres o cinco
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El tiempo de experiencia cambia diariamente según la hora del día, por lo que debe consultar con anticipación. Si busca un buen día antes y después de la luna llena, puede hacer que la experiencia de la marea sea más fácil.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Almejas sazonadas - Seosan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/33/c467c734-1b41-4eab-b9c4-dd69346786ed.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Almejas sazonadas
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En la taquilla de Jungali Village Experience Village, que llegó a tiempo, los puestos estaban llenos de visitantes experimentados que cambiaron sus botas desde la madrugada. Tan pronto como los niños con la red y la azada subieron al carro eléctrico, se emocionaron. Jungripo-gu es un tramo interminable de llanuras de marea. Los niños, que recorrieron el plano de marea de sus pies, caen en una almeja samgye con una azada en sus manos de helecho.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Una concha de vieira con un deseo cuelga a la entrada del pueblo. - Seosan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/33/84ad9d78-f7ba-4e40-ae4e-df64f086806c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Una concha de vieira con un deseo cuelga a la entrada del pueblo.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Elija un piso con un agujero y raspe con una azada y las almejas saldrán como un montón. Cada vez que sale una almeja del lodo, los niños que corren hacia el río están extasiados.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El carro eléctrico se mueve de la taquilla al piso de mareas - Seosan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/33/18162e78-fdab-4436-a436-a5609b65c508.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El carro eléctrico se mueve de la taquilla al piso de mareas
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El pequeño marisco se guarda y el grueso se recoge en la red. Sin embargo, el marisco en este momento está lleno de sabor a pesar de que parece pequeño. La almeja llena con una red es de aproximadamente 2-3 kg. El tiempo requerido para la experiencia no se establece por separado, pero después de un par de horas, las marismas se llenan de agua. La tarifa de experiencia es de 10.000 wones por persona, incluidas las herramientas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Niños que claman con sus manos - Seosan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/33/690cb0de-ba9f-4531-9f75-a95ffda5ed4a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Niños que claman con sus manos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si busca el momento en que entra el agua, puede intentar pescar a bordo. Se capturan principalmente, songme y peces planos. Es posible entrar en aguas poco profundas, capturando ponis, salmonetes, cangrejos, camarones y otras redes laterales en junio cuando la temperatura del agua comienza a aumentar. Después de mediados de mayo, las familias atrapan experiencias de captura de pulpo. La prímula de bambú, un método de pesca primitivo tradicional, se instala 20 metros de largo para que pueda atrapar pulpos cayendo a través de las planicies de marea.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Niños que claman con sus manos - Seosan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/33/da630270-9f2d-4a95-a28b-1592530a3475.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Niños que claman con sus manos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Hacer chocolate de éxtasis agridulce
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Después de la lata, puedes pasar por la Casa de los Pescadores en el pueblo. El centro de experiencias gastronómicas del primer piso está equipado con utensilios de cocina y vajilla. Puede lavar almejas frescas recién cortadas y hervir almejas kalguksu o almejas ramen. Si prepara verduras y fideos con anticipación, puede disfrutar de comidas sencillas con sus hijos y disfrutar de más tiempo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kalguksu instantáneo hervido en almeja fresca - Seosan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/33/006974a9-a4f9-4a76-9760-fa5e6d0b41db.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kalguksu instantáneo hervido en almeja fresca
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El Centro de Felicidad de los Pescadores también ejecuta un programa de experiencia, como hacer chocolate taetae. Ecklonia es un alga rara que florece solo de diciembre a abril en un área limitada de la bahía de Seosan Garorim. Escoger es difícil, y el proceso de lavado y secado a mano también es muy costoso. Se parece a Mae-sae-gi, pero se llama &#39;vegetales marinos del mar&#39; debido a su fragancia más fuerte y excelente eficacia.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hacer chocolate negro - Seosan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/33/3441ac1e-9698-48f7-922d-cc5dbfa99ad0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hacer chocolate negro
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   sensación
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hacer chocolate negro - Seosan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/33/0d56d9db-3c64-4177-aaa5-3ea3acd1e08f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hacer chocolate negro
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Camina por Sinmong Judo, Seosan Creative Art Village y Jungwang-ri Village
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Pase la entrada al pueblo de experiencias y siga la colina de la izquierda para llegar a Seosan Creative Art Village. El paisaje virgen de la aldea de Jungali Village conduce a Jungwang-ri a través de la villa de arte. Detrás del vasto paisaje de la Bahía de Garorim, se oculta el acogedor camino del pueblo. Está más cerca de un pueblo de montaña que de un típico pueblo de pescadores, por lo que es bueno pasear hablando con su hijo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seosan Creative Art Village Exterior - Seosan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/33/13a26577-9b1e-4668-821b-b1e3d48acad5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seosan Creative Art Village Exterior
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El punto de partida de la caminata es Seosan Creative Art Village. En 2009, remodeló la sucursal de Jungwang de la escuela primaria Buseong, que se cerró. Aunque se llama &#39;Centro de Caligrafía Moderna Simon Hwang Sukbong&#39;, se realizan varias exhibiciones de arte cada mes además de la caligrafía.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sala de exposición del pasillo - Seosan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/33/804c685c-5815-48e6-acce-603da57dd244.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sala de exposición del pasillo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El segundo y cuarto sábado de cada mes, las pinturas se llevan a cabo en platos y tazas. Las pinturas hechas con plumas de cerámica se pueden asar a la parrilla y llevar directamente al horno. La tarifa de entrada al museo y la tarifa de la experiencia son gratuitas y la experiencia debe reservarse con anticipación.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Trabajos de cerámica realizados por visitantes experimentados. - Seosan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/33/0f28864e-529d-4276-95be-e0255312f984.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Trabajos de cerámica realizados por visitantes experimentados.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   También vale la pena ver el patio delantero del museo, donde se encuentran hollín y veleros. De pie en el observatorio del patio delantero, Everspring Plain y Jungwang-ri Village parecen pintorescos. La llanura de primavera, que también es un hábitat migratorio, significa &#39;ver todo el tiempo&#39;. El paisaje es variado a lo largo de las cuatro estaciones.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;C - Seosan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/33/51d2acc3-4223-419c-b619-a68f16b4b64c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     C
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sigue los pasos del observatorio para dar un paseo por la aldea de Jungwang-ri. Jungwang-ri es un pequeño pueblo donde viven 140 hogares en densidades reducidas. Las pinturas murales y las instalaciones siguen el concepto de &#34;Caminando por el Jardín de Judo Shinmong&#34;. Seosan Jigok-myeon, donde se encuentra Jungwang-ri, es conocida como la ciudad natal del pintor eléctrico coreano, que dibujó la isla de Mont Yudo. Si &amp;lt;Mondedo Island&amp;gt; fuera el sueño de Anpyeongdae, los paisajes de Jigok-myeon con solo el paisaje no afectarían el estilo del perro.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paisaje de la aldea de Jungang-ri - Seosan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/33/aae75de7-accf-4b6c-9b80-237e47073ac9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paisaje de la aldea de Jungang-ri
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Caminando desde Seosan Creative Art Village hasta Jungang 1-ri Village Hall, encontrará ingeniosas pinturas de géneros, lindos murales, antiguos molinos aún en funcionamiento y almacenes de equipos agrícolas. Las carreteras bordadas con flores de color rosa pálido y pequeños paisajes atrapados en el marco cuadrado de la señalización del pueblo se suman al gusto de caminar.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Señales de información que van bien con el pueblo - Seosan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/33/6e84dffa-d9b9-4d8f-8c4a-aa3d5f1b9328.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Señales de información que van bien con el pueblo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Después de que se complete el mantenimiento de la carretera, se llevará a cabo un programa en junio para explorar la aldea en carros eléctricos en Village Village Village.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Los murales pintados en todas partes son humorísticos. - Seosan, Chungnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/33/c35401d9-d5e6-469a-b1fe-d338e095d729.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Los murales pintados en todas partes son humorísticos.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pueblo de Jungali Experience Village
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Dirección: 66 Euldeul 2-gil, Jigok-myeon, Seosan-si, Chungnam
    &lt;br/&gt;
    Contacto: 041-665-9498
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://vill.seantour.com/Vill/Main.aspx?fvno=3412&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://vill.seantour.com/Vill/Main.aspx?fvno=3412
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Seosan Creative Art Village
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Dirección: 87-5, Jungwang 1-gil, Jigok-myeon, Seosan-si, Chungnam
    &lt;br/&gt;
    Consultas: 041-660-3378
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurantes cerca de
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Octopus Madang: Baksok Nakjitang / 83, Euldeul 2-gil, Jigok-myeon / 041-662-9063
    &lt;br/&gt;
    -Jinguk House: Templo Geukjiji / 19-10, Gwanamun-gil, Seosan-si / 041-665-7091
    &lt;br/&gt;
    -Seosan Flower Crab: Crab Shop / 97, Hanmaeum 5-ro, Seosan-si / 041-665-8829
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Habitaciones
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Pensión rural: 595, Wangsaniro-ro, Jigok-myeon / 010-3340-9766
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.sigolnadri.net/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.sigolnadri.net/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Suhwa Forest: 368-10 Ilrakgol-gil, Haemi-myeon / 041-688-5549
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.soohwarim.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.soohwarim.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Yonghyeon Natural Recreation Forest: 339 Maae Samjonbul-gil, Unsan-myeon / 041-664-1978
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se realizó en mayo de 2016. Puede cambiar después, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>