<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Yongin-si.es on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/yongin-si.es/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Yongin-si.es)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 17 Mar 2020 07:16:05 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/yongin-si.es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Disfruta de la aventura convirtiéndote en una ardilla voladora en el bosque profundo, el bosque de recreación natural de Yongin - Yongin-si, Gyeonggi-do, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/enjoy-adventure-by-becoming-a-flying-squirrel-in-the-deep-forest-yongin-natural-recreation-forest-198-es/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Mar 2020 07:16:05 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/enjoy-adventure-by-becoming-a-flying-squirrel-in-the-deep-forest-yongin-natural-recreation-forest-198-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Yongin-si, Gyeonggi-do, Korea&#34; data-title=&#34;enjoy-adventure-by-becoming-a-flying-squirrel-in-the-deep-forest-yongin-natural-recreation-forest--198&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Ecore Adventure, volando como una ardilla voladora - Yongin-si, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/198/b6f2fe5b-f923-4fc4-a423-afe36cc5486e.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Ecore Adventure, volando como una ardilla voladora
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Disfruta de la aventura convirtiéndote en una ardilla voladora en el bosque profundo, el bosque de recreación natural de Yongin
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Yongin-si, Gyeonggi-do, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &#34;Yah ~&#34; &#34;¡Emocionante!&#34;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    El emocionante grito de los niños resuena en el bosque. Es una ardilla voladora que puede moverse de árbol en árbol en un instante. La expresión que tenía miedo de la primera aventura aventurera cambió de repente a una expresión seria. Esta es una empresa ecológica diseñada para ayudarlo a disfrutar de la aventura recogiendo árboles viejos. Es una aventura diferente disfrutar del bosque y la naturaleza con instalaciones mínimas.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Aventura de montaña profunda
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El Bosque Natural de Recreación Yongin, Eco-D Venture, tiende a estar lleno los fines de semana, pero es fácil hacer una reserva durante la semana. Sin embargo, puede ser conveniente hacer una reserva con anticipación, ya que puede no estar disponible para reservas de grupo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Estudiantes experimentados que reciben capacitación en seguridad. - Yongin-si, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/198/fff13a9e-7b52-464a-a703-3152bca4fb60.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Estudiantes experimentados que reciben capacitación en seguridad.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Haga una reserva con la experiencia de las 10 en punto y vaya a Eco-D Venture. El camino forestal de la mañana es absolutamente refrescante. Está disponible seis veces al día, a las 10 a.m., 11 a.m., 2 p.m., 3 p.m., 4 p.m. y 5 p.m. Cada asiento tiene 20 personas, excepto las 5 pm. Incluso en el bosque, hace calor en la mitad del día, por lo que es una buena idea hacer una reserva por la mañana o tarde.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Los ganchos y poleas de seguridad deben usarse con cuidado. - Yongin-si, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/198/81d57798-843a-4f8c-8213-b70bdeb99ea9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Los ganchos y poleas de seguridad deben usarse con cuidado.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cuando llegue a Ecored Venture, primero verifique su reserva y luego use casco, guantes y equipo de seguridad. Los guantes para niños también están disponibles, así que no te preocupes. Después de usar todo el equipo de seguridad, se lleva a cabo un entrenamiento de seguridad antes de la operación real. En este momento, le indica cómo usar el equipo y advierte. Al agarrar la polea que solía ir en una cuerda, una mano debería sostener la polea y la otra mano debería sostener la cuerda. Cuando la polea ruede, nunca acerque la mano, ya que existe el riesgo de lesiones.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cómo atrapar poleas de forma segura - Yongin-si, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/198/043a1f9c-c787-4f73-bd66-04a6cd797a07.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cómo atrapar poleas de forma segura
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Después de completar el entrenamiento, muévase al pequeño espacio de práctica ubicado a su lado para practicar enganchar y sacar el gancho y poner y quitar la polea. Cuando un niño es pequeño, la fuerza de agarre es débil, por lo que no es fácil usar el equipo, pero si practica un par de veces y aprende los consejos, puede hacerlo usted mismo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Curso de mono y curso de chimpancé - Yongin-si, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/198/4d13b1a6-7c21-41fe-bfaf-4363a8072f6a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Curso de mono y curso de chimpancé
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Finalmente es hora de actuar. Para los bebés, los guardianes están observando las primeras veces, y si necesita ayuda, es una buena idea ayudar de inmediato. Si tiene múltiples visitantes, puede darse prisa y preocuparse por la persona que está detrás, por lo que es bueno tomarse el tiempo y hacerlo uno por uno.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Emocionante curso de King Kong - Yongin-si, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/198/67d9932f-5e22-443e-bb0e-efe4740ee023.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Emocionante curso de King Kong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   C
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Los pies tiemblan, más cuidadosamente - Yongin-si, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/198/2d22d14e-41df-4d1c-ac4f-66b3fd4fe6d1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Los pies tiemblan, más cuidadosamente
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Muho Descalard trepa por el árbol en una escalera, Pathel cruza como un trampolín conectando dos líneas entre los árboles, Fils Ssangju cruza la red, cruza una pequeña casa en un árbol, y tablas de mayor a menor. Varias aventuras esperan, como el Tirolien se desliza hacia abajo y el tono pasa por un cilindro de madera. El nombre es extraño y difícil, pero no hay ningún problema sin saber el nombre de cada punto. Todo lo que tiene que hacer es colgar los anillos de seguridad uno por uno y no darse prisa y hacerlo lentamente.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Aterrizando bien en una polea - Yongin-si, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/198/6f14a356-d11a-41bf-aeb7-fd03f195f64b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Aterrizando bien en una polea
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cuando recibo educación sobre seguridad, cada vez que un niño que está abrumado nerviosamente desafía uno por uno, gana confianza, se siente divertido e ilumina su rostro. Es especialmente emocionante cuando se vuela a través de un árbol en una polea. Siento que soy Tarzán volando libremente por la jungla. Después de que todos los cursos hayan terminado, los niños gritan &#34;¡Una vez más! Con la expresión mencionada anteriormente. Se tarda aproximadamente una hora en completar el entrenamiento de seguridad y terminar el curso de monos y el curso de chimpancés. La duración del curso de King Kong es similar. No hay límite de edad, pero debes tener más de 110 cm de altura para desafiar.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pasando por los cilindros del curso de monos - Yongin-si, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/198/cf3ef2c7-cd1e-40db-bcd4-33a76db94fb8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pasando por los cilindros del curso de monos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Camping y senderos
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Muchas personas usan el bosque de recreación natural Yongin, pero los campings también son populares. Incluso en pleno invierno, es difícil obtener un sitio el fin de semana. Puedes tener la sensación de estar rodeado de naturaleza al construir un sitio de forma natural al caer en cascada entre árboles densos y en la ladera de una montaña. Es complicado tener su automóvil estacionado en el estacionamiento y mover su equipaje de mano, pero gracias a él, puede verlo por separado por la noche y escuchar los insectos y acampar de la manera más natural posible.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un camping rodeado de bosque. - Yongin-si, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/198/028518ea-1771-4388-8bce-24a95c445a54.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un camping rodeado de bosque.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hay varios parques infantiles en la entrada del campamento, todos los cuales son parques infantiles para niños. No hay atracciones comunes en los complejos de apartamentos. Aquí, el patio de recreo también es &#34;verde&#34;. Montar a caballo, subir a un tobogán de una casa de madera y sostener una línea en un barril de madera conectado entre pilares de madera y cruzarlo. Incluso si juegas todo el día, los niños no parecen aburridos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Parque forestal ecológico decorado con madera - Yongin-si, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/198/72fcce19-68a8-4c46-977e-0f896b400eeb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Parque forestal ecológico decorado con madera
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Jardín de humedales para caminar
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ecod Venture se encuentra en la parte más interna del bosque recreativo. En el camino, naturalmente pasarás por los humedales. La cubierta se extiende sobre el área del humedal, por lo que es fácil caminar a la ligera. También hay varias escaleras, pero también puedes mirar alrededor con una carriola, principalmente de rampas. El sonido de una rana retumbando alrededor de un pequeño estanque donde puedes observar flores de loto, plantas acuáticas e insectos, y las flores florecen de vez en cuando recogiendo flores silvestres y flores nativas a nuestro alrededor. A medida que sube por el paseo marítimo, también hay hábitats de salamandras, así como signos de &#34;vigilancia de serpientes&#34;. Tenga cuidado ya que las serpientes pueden pasar por alto los paseos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paseo de fitoncidios - Yongin-si, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/198/5b2cae54-6916-4c4b-8c86-d5f44673def8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paseo de fitoncidios
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La plaza de césped, que es el patio delantero del bosque recreativo, es un lugar donde los visitantes durante el fin de semana instalan una colchoneta, una carpa y una lona. A partir de la primavera pasada, cuando los visitantes del fin de semana pasaron al sistema de reservas, se liberaron las densas plazas cubiertas de hierba y se eliminaron los problemas de estacionamiento y congestión de vehículos. Si desea disfrutar de salidas los fines de semana el día del Ecod Ventures and Recreation Forest, debe hacer una reserva. No es necesario hacer una reserva de admisión por separado cuando se utiliza el alojamiento.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Visitantes observando flores de loto en el jardín del humedal - Yongin-si, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/198/bb4437f8-0f4a-428d-98cf-f0210ed364eb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Visitantes observando flores de loto en el jardín del humedal
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Yongin Natural Recreation Forest es también una meca del parapente. Varios especialistas en parapente se encuentran a la entrada del bosque recreativo, y hay una fábrica activa en la cima de Jeonggwangsan (563 m) que se eleva detrás del bosque recreativo. En un día laborable, un parapente que parecía raro, vuela a la vez como si floreciera en el cielo el fin de semana. El punto de llegada está justo debajo del bosque recreativo, por lo que es interesante verlo aterrizar girando la plaza del césped. También hay vuelos de experiencia para dos personas acompañados por expertos, así que si tiene curiosidad, tenga el coraje de desafiar.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Parapente deslizándose sobre la plaza cubierta de hierba - Yongin-si, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/198/cdb85e78-55bc-48b1-9d93-c92201d33b50.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Parapente deslizándose sobre la plaza cubierta de hierba
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Bosque de recreación natural de Yongin
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Dirección: 220, Chobu-ro, Mohyeon-myeon, Cheoin-gu, Yongin-si, Gyeonggi-do
    &lt;br/&gt;
    -Investigaciones: 031-336-0040
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.yonginforest.net&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.yonginforest.net
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurantes cerca de
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Sitio antiguo: Hanwoo Flower Solomillo y Hanwoo Gukbap / 9 Neungwon-ro 132beon-gil, Mohyeon-myeon, Chein-gu, Yongin-si / 031-339-6630
    &lt;br/&gt;
    -Cheil Restaurant: Sundaeguk / 11 Baekam-ro 201beon-gil, Baekam-myeon, Cheoin-gu, Yongin-si / 031-332-4608
    &lt;br/&gt;
    -Kong Madang: Cheonggukjang / 18, Nampyeong-ro, Yangmyeon, Cheoin-gu, Yongin-si / 031-338-0821
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Habitaciones
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Hotel River: 73, Galcheon-ro 7beon-gil, Giheung-gu, Yongin-si / 031-283-3601 ~ 3
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hotelriver.co.kr/kr/index/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hotelriver.co.kr/kr/index/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Q (Q) Hotel: 10-3 Jeondaero 110beon-gil, Pogok-eup, Cheoin-gu, Yongin-si / 031-339-8881 ~ 2
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.qhotel.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.qhotel.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Yangji Pine Resort: 112, Nampyeong-ro, Yangji-myeon, Cheoin-gu, Yongin-si / 031-338-2001
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.pineresort.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.pineresort.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se actualizó en abril de 2018 y se puede cambiar más adelante, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>