<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Yanggu-gun.es on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/yanggu-gun.es/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Yanggu-gun.es)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 27 Mar 2020 14:43:02 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/yanggu-gun.es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>En mayo, Yanggu es &#39;Crispy&#39; Gomchi Heaven, Yanggu, Gangwon-do - Yanggu-gun, Gangwon-do, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/in-may-yanggu-is-crispy-gomchi-heaven-yanggu-gangwondo-361-es/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Mar 2020 14:43:02 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/in-may-yanggu-is-crispy-gomchi-heaven-yanggu-gangwondo-361-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Yanggu-gun, Gangwon-do, Korea&#34; data-title=&#34;in-may-yanggu-is-crispy-gomchi-heaven-yanggu-gangwondo--361&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Gomchi Ssambap - Yanggu-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/361/32c11fb0-f524-4028-8378-44c5297e3963.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Gomchi Ssambap
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   En mayo, Yanggu es &#39;Crispy&#39; Gomchi Heaven, Yanggu, Gangwon-do
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Yanggu-gun, Gangwon-do, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Gomchi come con cinco sentidos. El verde oscuro tiene un aroma fresco y un sonido nítido estimula primero sus papilas gustativas. La amargura que toca la lengua es una sensación única que nunca antes se había experimentado en otras montañas. Cuando sales con tu familia, si comes un trozo de panceta de cerdo en un trozo de gom-chwi, el sabor es reminiscente. Cuando la primavera está madura, Yanggu, Gangwon-do es un mundo Gomchi. En mayo de cada año, se celebra un festival de osos en Yanggu.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &#34;¡Huele bien en el campo de mi madre!&#34;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Cuando entras a Dong-myeon, Yang-gu, está lleno de Gomchi. Incluso si te ríes de cualquier lugar de la casa verde, el olor a oso verde te llena. Para los niños que están acostumbrados al olor del estiércol crudo, el olor de Gomchi es un aroma bastante fresco.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Aldeanos recogiendo Gomchi(남성) - Yanggu-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/361/214d4586-5ef5-4b55-b58b-83c157bebc99.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Aldeanos recogiendo Gomchi(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cuando se trata de mayo, los extranjeros que vienen al invernadero de plástico para comprar gom-chwi se alinean directamente. Los visitantes de las bases militares cercanas también vienen a Yanggu, y los turistas llegan a la caja diciendo &#34;Voy a comerlo con ssam&#34; y toman el gomyeon de la caja.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gomchi de mayo - Yanggu-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/361/c07bdc24-fb54-4bbc-b7ba-cae89c927906.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gomchi de mayo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Cerca de Daeamsan, limpie Gomchi con agua
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Hace más de 20 años, Gomchi fue recolectado directamente del pie de la montaña Daeamsan. “Después de plantarlo, subí a la montaña solo con arroz cocinado con miso y miso. Cuando estaba recogiendo hierbas y con hambre, comí arroz frío con gomchi en el acto. &#34;
    &lt;br/&gt;
    En memoria de la abuela que eligió a Gomchi, la gente subió al borde de Daeamsan, que es venenoso para recoger hierbas.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &#34;Hay Myeongsaengsan en las cercanías, pero los lugareños creían que Yeosansin estaba protegido por hierbas y Daeamsan estaba protegido por Namsansin&#34;.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   De hecho, el hecho de que Gomchi fuera abundante al pie de la montaña Daeam tiene una gran influencia natural. Gomchwi es una planta de sombra que le gusta el agua. En la cima de la montaña Daeam, hay un pantano llamado &#39;Yong Swamp&#39;. Este es un tesoro de ecosistemas donde el acceso se controló después de la Guerra de Corea y se conserva como un área protegida de humedales bajo la Convención de Ramsar. En el contexto de estos pantanos limpios en las montañas, Daeamsan Gomchi creció.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gom arroz y pepinillos masticables - Yanggu-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/361/1e886b01-2c8e-4420-a11b-f8b6c1fd4e21.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gom arroz y pepinillos masticables
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Los residentes creen que el crecimiento de Gomchi en la tierra oriental de Yanggu-gun fue influenciado por una topografía similar. Más del 80% de las granjas que cultivan Gomchi en Yanggu están cultivando campos en Dongmyeon. Gomchi aquí se cultiva sin pesticidas y sin contaminación como nació. El envío solo es posible después de obtener la aprobación del gobierno del condado para el tratamiento sin pesticidas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Campo Dongmyeon Gomchi - Yanggu-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/361/27dcb9c1-653b-43b1-83e8-80c7cad325a1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Campo Dongmyeon Gomchi
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Después del cultivo de la casa, el gomchi ha estado saliendo desde febrero, pero el sabor de Gomchi es mejor alrededor de mayo, cuando las hojas jóvenes crecen brillantemente. Cuando termina el verano, el tallo se vuelve más duro y el sabor de la masticación se reduce a la mitad. Los residentes de Dongmyeon, que han estado cultivando Gomchi durante 15 años, dicen: &#34;Cuando estaba cosechando en las montañas, solo podía saborear Gomche, pero el mundo ha mejorado mucho hoy en día&#34;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cosecha - Yanggu-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/361/4d99f58a-54eb-4ba3-a06b-28744934bd1b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cosecha
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Festival de mayo de Gomchi, disfrute con ssam, pastel de arroz y encurtidos
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El momento más encantador cuando el sabor de Gomchi es el más popular es cuando se come envuelto en carne de cerdo. El olor a oso fresco y el sabor dulce presionan suavemente sobre el olor a cerdo. Tiene un sabor diferente al vientre de cerdo envuelto en lechuga u hojas de sésamo. Es un premio de oro cuando el miso de calidad se mezcla con él. En mayo, es hora de que Gomchi salga del restaurante de carne en cada ciudad. Incluso si no tiene panceta de cerdo, puede disfrutar del rico sabor de primavera incluso si lo ordena y lo mastica.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gomchi que ha pasado la temporada se transforma en encurtidos o encurtidos. Es una forma de disfrutar de Gomchi durante todo el año, pero los encurtidos y las hierbas no pueden exceder el aroma y el sabor de Gomchi que se come crudo. Es por eso que deberías probar Gomchi en mayo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gom envuelto - Yanggu-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/361/2f9ec9b1-1837-464c-929e-bfdc0ae7cf32.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gom envuelto
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La ciudad de Gomchi, el Festival de Gomchi se celebra cada mayo en Yanggu. En mayo de 2019, se llevará a cabo en Leports Park, Yanggu-eup, en 4-6 días. Cuando visita el salón del festival, puede probar comida colorida hecha con gomchi que solo se escuchó con palabras. Desde platos que llenan su apetito, como Gomchi Jeonbyeong, Gomcheok Tteok, Gomchi pickle, Gomchijangajji, puede comer de los alimentos para crear curiosidad. En particular, Gomchi al vapor pan con Gomchi se ha establecido como un manjar en la región.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Oso envuelto con verduras y hierbas. - Yanggu-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/361/a4f93309-9102-4af4-adb8-e606713a7c7c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Oso envuelto con verduras y hierbas.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Durante el festival, se combinan una variedad de eventos de experiencia para atraer la salida familiar. Tendrá tiempo para recoger Gomchi directamente en el lugar, puede moler la piedra de moler usted mismo para hacer tofu de Gomchi y usar vacas para moler el campo usted mismo. Durante el festival, también se lleva a cabo un concurso de escalada donde puedes pisar las montañas y los campos que tienen aroma. Comenzando con el bosque de recreación natural de Gwangchi, puede caminar por Daeamsan Solbong y el Jardín Botánico Ecológico.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Putrefacción - Yanggu-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/361/d3f06bf7-9811-4778-9305-8cf44148f68d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Putrefacción
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Con los niños, no te puedes perder el Museo Park Soo-Geun en el camino de regreso. El Museo Park Soo-geun, construido en el lugar de nacimiento de Park Soo-geun, un pintor de Yang-gu, exhibe permanentemente varias obras como obras de arte, obras de arte como bocetos y dibujos, y obras de arte manchadas por las manos del artista. Además, también vale la pena explorar Dootayeon y el Observatorio Jungjung.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Museo de Arte Park Su-geun (Foto proporcionada por el Museo de Arte Park Su-geun) - Yanggu-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/361/fb123770-cdee-4e35-b528-8071ebb37db6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Museo de Arte Park Su-geun (Foto proporcionada por el Museo de Arte Park Su-geun)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurantes cerca de
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Siraewon: Siraegi preparó comida / 457 Bonghwasan-ro, Nam-myeon, Yanggu-gun / 033-481-4200
    &lt;br/&gt;
    -Chestnut House: Maeuntang / 31 Soyangseokhyeon-gil, Yanggu-eup, Yanggu-gun / 033-481-5559
    &lt;br/&gt;
    -Gwangchi Makguksu: Makguksu / 34-7 Namdong-ro, Nam-myeon, Yanggu-gun / 033-481-4095
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Habitaciones
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Hyundai Motel: 15-1 Gwangongseo-ro, Yanggu-eup, Yanggu-gun / 033-482-1234
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Benikea KCP Hotel: 993-19, Faro-ro, Yanggu-eup, Yanggu-gun / 033-482-7700
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se actualizó en abril de 2019 y se puede cambiar más adelante, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor de la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>