<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Jecheon-si.fr on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/jecheon-si.fr/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Jecheon-si.fr)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 25 Mar 2020 03:20:00 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/jecheon-si.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Lieux de tournage à Jecheon, du film &#39;Parkha Candy&#39; au drame &#39;Shark&#39; - Jecheon-si, Chungbuk, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/filming-locations-in-jecheon-from-the-movie-parkha-candy-to-the-drama-shark-243-fr/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 03:20:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/filming-locations-in-jecheon-from-the-movie-parkha-candy-to-the-drama-shark-243-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jecheon-si, Chungbuk, Korea&#34; data-title=&#34;filming-locations-in-jecheon-from-the-movie-parkha-candy-to-the-drama-shark--243&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Le coucher du soleil sur le lac Cheongpung donne à la mer intérieure une sensation réelle - Jecheon-si, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/243/5e967bae-bca0-4a72-9905-60e7f5ee1779.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Le coucher du soleil sur le lac Cheongpung donne à la mer intérieure une sensation réelle
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Lieux de tournage à Jecheon, du film &#39;Parkha Candy&#39; au drame &#39;Shark&#39;
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jecheon-si, Chungbuk, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Situé dans l&#39;arrière-pays central, Jecheon est une petite ville. Il est parfait pour se promener tranquillement. Récemment, elle est devenue une ville de films et de drames. L&#39;ensemble du poste de police du Visual Media Center, de Cheongpungho et d&#39;Uirimji rassemble la beauté et le paysage de Jecheon et les souvenirs du film.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Prenez le train jusqu&#39;au lieu du film
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#34;Je veux retourner!&#34;
   &lt;br/&gt;
   La fin du film &amp;lt;Parkha Candy&amp;gt; était une scène qui restera dans l&#39;histoire du film. Il n&#39;est pas exagéré de dire que la scène qui a fait la star de cinéma d&#39;aujourd&#39;hui Seol Kyung-goo. C&#39;est près du village de Jinso à Baekwoon-myeon, Jecheon-si. Il est situé au-dessus du chemin de fer surélevé de la ligne Chungbuk entre la gare Gongjeon et la gare Samtan. Il y a deux ponts fourchus, qui sont devant le tunnel au milieu de la falaise. Au moment du tournage, c&#39;était à distance. Après le succès du film, la route s&#39;est ouverte et le nombre de véhicules a augmenté. Les pensions sont également entrées dans de nombreux pays. Le film a changé le village. Comme c&#39;était une œuvre de 1999, c&#39;était il y a 14 ans.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &amp;lt;Parkha Candy&amp;gt; était une fusée éclairante. Depuis lors, de nombreux films et drames ont visité Jecheon. Les sentiments et les humeurs uniques des petites villes locales existent parfois sous la forme d&#39;un ensemble de films. Plusieurs facteurs ont également été ajoutés. Le premier est un train. Jecheon est le point de départ du Central Inland Circulation Train (O-Train). Le train central de circulation intérieure est un train circulaire qui relie les trois provinces du centre intérieur. Au départ de Jecheon, Chungbuk, passe Yeongju, Gyeongbuk et Taebaek, Gangwon-do. Vous pouvez sentir la beauté de Baekdu-daegan. C&#39;est un voyage en train comme au cinéma.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Nouvelle exposition au premier étage du Jecheon Media Center - Jecheon-si, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/243/4e9552b2-8081-4b9f-9335-a896f1bb03d6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Nouvelle exposition au premier étage du Jecheon Media Center
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le second est le film lui-même. Ce n&#39;est pas seulement un film, c&#39;est un film musical. Il est composé de musique ou de musique. Jecheon accueille des festivals de films internationaux représentant la Corée, ainsi que Busan, Bucheon et Jeonju. Festival international du film musical de Jecheon. Cette année, il a ouvert ses portes le 14 août (mercredi) et s&#39;est tenu six jours jusqu&#39;au lundi (19). Les cinéphiles qui ont simplement visité pour profiter du festival de musique sont plongés dans la fascination de la ville vers la fin du festival. Donc, je visite encore Jecheon. Il s&#39;agit de rencontrer à nouveau Jecheon en tant que destination de voyage, pas une ville de cinéma de Jecheon. Dans ce cas, je recommande de faire un voyage dans un lieu de tournage ou de théâtre tourné à Jecheon. La plupart des principaux lieux de tournage de Jecheon sont les destinations de voyage célèbres de Jecheon.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jecheon Film Media Center, un ancien bâtiment du conseil municipal rénové - Jecheon-si, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/243/45bbd879-ca44-4712-b736-5192402cce98.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jecheon Film Media Center, un ancien bâtiment du conseil municipal rénové
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Collecte d&#39;informations sur les films, printemps de Jecheon Media Center
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La première étape pour se rendre au site de tournage de Jecheon consiste à partir du Jecheon Film Media Center au printemps. C&#39;est un endroit qui contient diverses informations sur la ville du film Jecheon. L&#39;ancien bâtiment du conseil municipal de Jecheon a été rénové et ouvert en 2008. En particulier, le bureau de la Commission du film de Cheongpung, qui découvre et présente l&#39;emplacement de Jecheon, est situé. Il est souvent difficile de trouver l&#39;emplacement exact du lieu de tournage, mais vous pouvez également obtenir de l&#39;aide, comme l&#39;emplacement et le transport des lieux de tournage, des films et des drames qui sont sortis récemment.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Des traces de tournage existent également au sein du centre. Voici le poste de police à l&#39;intérieur. De nombreux films récents, tels que &amp;lt;Howling&amp;gt;, &amp;lt;Broken Arrow&amp;gt; et &amp;lt;Kan Ki Nam&amp;gt;, sont réalisés par le Jecheon Video Media Center. Il est également rendu public, mais les réglages détaillés ne sont généralement pas effectués, vous ne pouvez donc que ressentir l&#39;atmosphère. À l&#39;entrée du premier étage, des films et des affiches dramatiques prises à Jecheon ont rempli les murs intérieurs. &amp;lt;Wagon&amp;gt;, &amp;lt;Autant en emporte le vent&amp;gt;, &amp;lt;Détective Chosunyeong&amp;gt;. Devant les escaliers qui montent au deuxième étage, il y a un nouvel accessoire, l&#39;accessoire principal du film &amp;lt;Shinkijeon&amp;gt;. &amp;lt;Shin Ki-jeon&amp;gt; de Jung Jae-young est une œuvre de 2008. Il traitait du processus de production de Shinkijeon, une flèche de propulsion de fusée fabriquée pendant la dynastie Joseon. Un ensemble a été construit dans les montagnes de Geumseong-myeon et photographié. Au moment du tournage, le Dr Chae Seok-yeon, chercheur au Korea Aerospace Research Institute, a restauré un nouveau mécanisme et a attiré l&#39;attention. Le nouveau mécanisme du centre a été donné par la société de production à Jecheon City. Le plan de production écrit dans &amp;lt;Prière de l&#39;armée&amp;gt; dans &amp;lt;&amp;lt; Ordonnance nationale de l&#39;ordonnance&amp;gt; est joint comme un manuel.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Réservoir de Muam que Han Yi-soo et Cho Hae-woo ont rencontré dans «Shark» (Photo: cour vidéo de Cheongpung) - Jecheon-si, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/243/f51b51d2-4b97-425f-9ed3-c465892f5dad.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Réservoir de Muam que Han Yi-soo et Cho Hae-woo ont rencontré dans «Shark» (Photo: cour vidéo de Cheongpung)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le Jecheon Media Center est utile lorsqu&#39;il s&#39;agit de festivals de films ou d&#39;informations sur les lieux plutôt que de voyages. Vous pouvez également vous détendre dans la cafétéria au premier étage.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Muam Reservoir filmant &#39;Autant en emporte le vent&#39; - Jecheon-si, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/243/a15d0cf1-3670-4bcd-b4ac-126d85552659.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Muam Reservoir filmant &#39;Autant en emporte le vent&#39;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Le lac secret du drame &amp;lt;Requin&amp;gt;
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cheongpungho est le meilleur endroit pour voyager à Jecheon. Le lac Cheongpung est un lac artificiel créé par la construction du barrage de Chungju. Le même lac s&#39;appelle Chungjuho à Chungju et Cheongpungho à Jecheon. On l&#39;appelle la mer intérieure car elle a la plus grande taille après le lac Soyang. La montagne Bibongsan, la montagne Geumsusan, la montagne Insan, etc. sont combinées avec les voies navigables spectaculaires de la rivière Namhan pour former une vue superbe.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Prix élevé du complexe du patrimoine culturel de Cheongpung - Jecheon-si, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/243/1d9f32e8-a4fe-47ad-a3d2-f9585775931a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Prix élevé du complexe du patrimoine culturel de Cheongpung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le lac Cheongpung est à environ 30 minutes en voiture du centre-ville de Jecheon. Ce n&#39;est qu&#39;au bord d&#39;un lac lorsque vous sortez du centre-ville et entrez dans Geumseong-myeon. Il convient également comme cours de conduite. Le lac Cheongpung est transporté chaque fois que le chemin d&#39;enregistrement est incurvé. La première passe est le plateau de tir KBS au bord du lac. Tournage de drames historiques majeurs de KBS tels que &amp;lt;Taejo Wang Geon&amp;gt;. Maintenant fermé. Cheongpungho était autrefois la Mecque des drames historiques coréens, mais après les rumeurs en tant que destination, son élan a diminué. Le tournage du théâtre moderne a plutôt augmenté que celui du théâtre historique. Plutôt que de construire un nouvel ensemble, il capture la belle nature de Cheongpungho. Le drame &amp;lt;Shark&amp;gt; avec Son Ye-jin et Kim Nam-gil est typique.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Geumnamru, utilisé comme porte d&#39;entrée pour l&#39;école primaire de Cheongpung - Jecheon-si, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/243/8c978a2d-ace8-4c84-9d68-6696d482b8eb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Geumnamru, utilisé comme porte d&#39;entrée pour l&#39;école primaire de Cheongpung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Après avoir dépassé le lieu de tournage de KBS, c&#39;est le chemin vers le temple de Muamsa sur la gauche. Dans le passé, il y avait un &amp;lt;Shingijeon&amp;gt; situé près du temple de Muamsa. Cela a également perdu la fonctionnalité maintenant. Avant la vallée de Muam et le temple de Muamsa, ils ont traversé le réservoir de Muam (Muam n ° 1). En vous déplaçant de la route vers le réservoir, vous trouverez un petit terrain vacant au bord de l&#39;eau entouré de montagnes. Il y a un arbre solitaire vers le lac. Le paysage du lac tranquille attire le cœur. Dans le drame &amp;lt;Shark&amp;gt;, c&#39;est au bord du lac à côté de la villa que Han Yi-soo (Kim Nam-gil) et Jo Ha-woo (Sun Ye-jin) se sont rencontrés secrètement. C&#39;est un espace propice à l&#39;expression des sentiments secrets d&#39;amour et de haine enchevêtrés entre les deux personnages principaux.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Lac Cheongpung depuis le sommet de la fondation culturelle Cheongpung - Jecheon-si, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/243/48afac3e-6cca-41e9-a1c6-8b945ac3f207.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Lac Cheongpung depuis le sommet de la fondation culturelle Cheongpung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   D&#39;un côté du réservoir, la voie d&#39;eau de la vallée de la Muam grouille également. Ce n&#39;est pas un terrain de camping professionnel, mais il y a aussi quelques personnes qui aiment camper avec des tentes. Avant la sortie, mettant en vedette &amp;lt;Chosun Beauty Three Musketeers&amp;gt; de Ha Ji-won et &amp;lt;Gone with the Wind&amp;gt; de Cha Tae-hyun ont également été tournés à Muamsa et Muam Reservoir. En termes de paysages du voyage, Muamsa ou Valley est mieux, mais Muam Reservoir est une image fascinante du film.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Il y a beaucoup d&#39;arbres intéressants, y compris des arbres annuels. - Jecheon-si, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/243/451683f8-1d2b-431a-9beb-09dfe9aa94d3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Il y a beaucoup d&#39;arbres intéressants, y compris des arbres annuels.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Magnifique paysage de Cheongpung Lakeside
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Après avoir quitté le réservoir Muam de &amp;lt;Shark&amp;gt;, allez à Cheongpung Cultural Foundation et Cheongpung Monorail. C&#39;est une destination de voyage qui conserve les magnifiques paysages de Cheongpungho. Sur le chemin, il y a aussi la terre de Cheongpung, et il est préférable de rencontrer la Fondation culturelle de Cheongpung et le monorail de Cheongpung au coucher du soleil.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lorsque vous traversez le pont de Cheongpung, la Fondation culturelle de Cheongpung émerge. Les biens culturels de Cheongpung, qui risquaient de sombrer avec le barrage de Chungju, ont été collectés et créés. Montez au pied de la montagne tout en regardant les vestiges du viaduc, du pavillon et du dolmen. Du haut, la vue panoramique de Cheongpungho est embrassée comme un panorama à 360 degrés. Le baekilhong rouge sur chaque chemin à monter fait ressortir davantage la Fondation culturelle Cheongpung de cette époque. Les arbres intéressants comme l&#39;arbre du cœur et l&#39;arbre de la pensée sont également intéressants. Il y a deux ans à peine, la Cheongpung Cultural Foundation avait un site de dramatiques historiques SBS. J&#39;ai filmé &amp;lt;Awaiting&amp;gt;, &amp;lt;Iljimae&amp;gt; et &amp;lt;Jang Gil-san&amp;gt;, mais il a été récemment démoli. Vous ne pouvez pas regarder directement la scène d&#39;un vieux drame historique, mais la nature exceptionnelle de Cheongpungho, qui forme l&#39;arrière-plan, est assez de confort.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cheongpung Land où vous pourrez pratiquer des sports extrêmes - Jecheon-si, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/243/430293be-0214-4d45-b06b-8749e2d584e5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cheongpung Land où vous pourrez pratiquer des sports extrêmes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Heureusement, une installation à plus grande échelle surplombant le lac Cheongpung a été créée. C&#39;est le monorail de Cheongpung qui est entré l&#39;année dernière. Initialement utilisé pour transporter du matériel de parapente jusqu&#39;au sommet du Bibongsan, il a été développé pour le tourisme. Il exploite 7 voitures et parcourt 3 km en 23 minutes aller simple. Le monorail grimpe au sommet de la montagne Bibongsan à 531 mètres d&#39;altitude. La vue du haut est trop indue pour grimper facilement. Mt. Seollang, Seongbong, Guksabong et Daedeoksan créent un paysage enchanteur.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sunset of Cheongpung Land, tournage de &amp;lt;Radio Star&amp;gt; - Jecheon-si, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/243/fb8d1679-71fe-46ae-a428-90d3cfc21c06.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sunset of Cheongpung Land, tournage de &amp;lt;Radio Star&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous avez un temps libre, Jardrock Road est également recommandé. C&#39;est un chemin qui traverse le village montagneux de Cheongpungho, et est composé de 7 parcours, dont un petit Dongsan-gil, Jeongbangsa-gil et Ice Valley Ecological Road. Il y a de nombreuses promenades le long du lac, créant un paysage unique. Le cours court dure 90 minutes et le cours long dure 280 minutes. Ensuite, visitez Cheongpung Land au coucher du soleil.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jardrock Road le long des contreforts de Cheongpung Lakeside - Jecheon-si, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/243/134d31b1-9b68-4a31-8570-c32435983dfc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jardrock Road le long des contreforts de Cheongpung Lakeside
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   &amp;lt;Radio Star&amp;gt; au coucher du soleil
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Au coucher du soleil, retournez à Cheongpung Land (Resort). Le parking a filmé une scène du film Radio Star. Le chanteur Choi Gon (Park Jung-hoon) et le manager Park Min-soo (An Sung-ki) ont partagé une tasse de café et ont retrouvé leur droiture. La vie solitaire entre deux âges se marie parfaitement avec la lueur du vent bleu. Le coucher de soleil à Cheongpung Land est le meilleur. C&#39;est une vue sans précédent de la mer intérieure. Les ombres des montagnes formées par la montagne Bibongsan, la montagne Indeungsan et la montagne Keimyung de l&#39;autre côté du lac vous font perdre la parole. Cela fait battre mon cœur comme une romance dans un film. En descendant le lac, il y a des installations de loisirs extrêmes à côté de la scène au bord du lac. Le plus haut saut à l&#39;élastique de 62 m du pays, le premier siège éjectable du pays et le plus long coaster de câble de 1,4 km du pays (tyrolienne) apportent une excitation excitante.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Promenade d&#39;Euirimji, l&#39;une des plus belles vues de nuit - Jecheon-si, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/243/a6e0ef3a-35f7-46b1-8549-bb369dfa6013.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Promenade d&#39;Euirimji, l&#39;une des plus belles vues de nuit
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Après avoir regardé le coucher de soleil sur la terre de Cheongpung, dirigez-vous vers Urimim non loin du centre-ville de Jecheon. Avec Cheongpungho, c&#39;est une destination incontournable et touristique à Jecheon. Uirimji est le plus ancien réservoir de Corée avec Gimje Byeokgolje et Miryang Fisheries. Il aurait été construit pour la première fois sous le roi Singa Jinheung. Actuellement, il est fidèle au rôle de parc d&#39;attractions avec parcs et sentiers. Autour de l&#39;étang, les pins et les saules pleureurs ajoutent de la chance. Il est populaire comme lieu de rencontre pour les amoureux, comme &amp;lt;Le charme secret des femmes professeurs&amp;gt;. Dans la journée, il vaut également la peine de visiter le parc Solim à Uirimji, où vous avez tourné la scène du pique-nique du gang. Cependant, la marche du réservoir en fin de soirée est également indispensable. Uirimji est l&#39;une des plus belles vues nocturnes de Jecheon. Ce n&#39;est pas seulement une vue nocturne, mais un paysage nocturne que vous pouvez ressentir en marchant lentement. Comme il se déroule sur la pointe des pieds, il capture le voyage de Jecheon à Sinab.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paysage de nuit de saules avec des saules - Jecheon-si, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/243/241521d8-0894-43fe-8908-948bd2b63c4c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paysage de nuit de saules avec des saules
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Visual Media Center Spring
    &lt;/strong&gt;
    : 242, Uirim-daero, Jecheon-si, Chungbuk, 043-645-4995
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Terre Cheongpung (étape au bord du lac Cheonpung)
    &lt;/strong&gt;
    : 26, Gyo-ri, Cheongpung-myeon, Jecheon-si, Chungbuk 043-648-4151
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Fondation culturelle Cheongpung
    &lt;/strong&gt;
    : 6-20, Multae-ri, Cheongpung-myeon, Jecheon-si, Chungbuk, 043-641-5532
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Monorail touristique de Cheongpung
    &lt;/strong&gt;
    : 114, Dogok-ri, Cheongpung-myeon, Jecheon-si, Chungbuk, 043-642-3326
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Est-ce que je serai
    &lt;/strong&gt;
    : 241, Mosan-dong, Jecheon-si, Chungbuk 043-651-7101
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. restaurants à proximité
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Yechon: Riz Gondrenamul / 30 Cheongpung Myeongwol-ro, Cheongpung-myeon, Jecheon-si / 043-647-3707
    &lt;br/&gt;
    Ant Restaurant: Herbal Medicine Sundae / 114 Yongducheon-ro, Jecheon-si / 043-643-5093
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Taejeong: Herbal Bibimbap / 184 Jangrak-ro, Jecheon-si / 043-646-6565
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.태정.전문.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;태정으로 이동&#34;&gt;
     http://www.태정.전문.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2.Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Cheongpung Resort: 1763 Cheongpungho-ro, Cheongpung-myeon, Jecheon-si / 043-640-7000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.cheongpungresort.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;청풍리조트로 이동&#34;&gt;
     http://www.cheongpungresort.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Pension au bord du lac tôt le matin: 53-15 Cheongpungho-ro 42-gil, Cheongpung-myeon, Jecheon-si / 070-8876-8677, 010-9049-8677
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.dreamlakepension.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;이른아침호숫가로 이동&#34;&gt;
     http://www.dreamlakepension.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Dream Lake Pension: 53-10 Cheongpungho-ro 42-gil, Cheongpung-myeon, Jecheon-si / 043-648-6380
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.dreamlake.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.dreamlake.co.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été créées en septembre 2013 et peuvent changer ultérieurement, alors assurez-vous de les vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Une rencontre agréable entre la montagne et le lac - Jecheon-si, Chungbuk, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/a-pleasant-meeting-between-the-mountain-and-the-lake-218-fr/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 03:27:50 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/a-pleasant-meeting-between-the-mountain-and-the-lake-218-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jecheon-si, Chungbuk, Korea&#34; data-title=&#34;a-pleasant-meeting-between-the-mountain-and-the-lake--218&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Paysage du mur du château de Gogok vu du pic des frères à Samusan (Photo gracieuseté de l&#39;hôtel de ville de Jecheon) - Jecheon-si, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/218/20beb6a5-55ec-425c-83b8-0c289786dcc2.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Paysage du mur du château de Gogok vu du pic des frères à Samusan (Photo gracieuseté de l&#39;hôtel de ville de Jecheon)
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Une rencontre agréable entre la montagne et le lac
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jecheon-si, Chungbuk, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    L&#39;expression «Cheongpungho Jadrakgil» est très jolie. Il est également doux à prononcer et ressemble à «Sabujakjidada», ce qui signifie qu&#39;il agit avec légèreté et sans effort. Je pense que ce sera un parcours de trekking facile à parcourir pour une raison quelconque. Jadrak-gil fait référence à «un chemin étroit dans un pays vallonné au pied d&#39;une montagne». Le nom Cheongpungho est en face car la route tourne autour du village de montagne entourant Cheongpungho. C&#39;est un sentier de randonnée, mais difficile à parcourir. Sur les 100 crêtes de Cheongpungho à Jecheon, il est difficile de trouver un sentier pédestre avec un point de vue aussi magnifique, en marchant le long des magnifiques paysages autour du lac.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Promenade de Cheongpungho en regardant Cheongpungho
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   À Cheongpungho Jardrock Road, 7 cours ont été élaborés. Parmi eux, le `` Gokgok Wall Road &#39;&#39; de 9,9 km, partant de la zone de repos d&#39;Oksunbong en face du pont d&#39;Oksundaegyo et passant par Gogok-ri et Dabul-ri jusqu&#39;à Gogogol à Jigok-ri, est le meilleur parcours en harmonie avec une vue magnifique et flore diversifiée.
   &lt;br/&gt;
   Ce qui s&#39;appelle Gogok Castle Wall Road est l&#39;endroit où le mur a été formé dans le passé. Les murs ne sont pas en pierre. Les pentes des pentes sont nommées parce qu&#39;elles agissent comme des murs naturels.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    jade
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pont d&#39;Oksun, où commence le Gogok Wall Street - Jecheon-si, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/218/fe52ce12-4356-48b8-929e-d7a5ddbe4bb4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pont d&#39;Oksun, où commence le Gogok Wall Street
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le chemin vallonné au pied de la montagne se poursuit et il y a parfois un endroit pour respirer. Il est bon de bien organiser les branches et les mauvaises herbes environnantes. Parfois, il y a un abri où vous pouvez voir de près le paysage de Cheongpungho. Sous le ciel bleu de mai, les ruisseaux de montagne colorés de vert frais et les ondulations du lac d&#39;azur sont spectaculaires.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sentier Goegok Seongbyeok - Jecheon-si, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/218/9aceb191-e040-4ee7-90ba-b16e004c2962.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sentier Goegok Seongbyeok
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Depuis le début, je continue à monter, mais ce n&#39;est pas difficile. C&#39;est parce que la pente est douce et confortable. Je fais de la randonnée, mais mes pas sont légers. La primevère blanche et la fleur de yangji jaune sont accueillies avec une lumière vive partout.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sentier Goegok Seongbyeok - Jecheon-si, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/218/898fe378-dc26-4fbc-9465-b9d723ab7f9d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sentier Goegok Seongbyeok
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   ce(남성)
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Super endroit pour prendre des photos - Jecheon-si, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/218/4b9ceada-99fd-4224-a3f9-eb33a15db900.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Super endroit pour prendre des photos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Faites demi-tour sur la route où vous êtes venu et allez à Dabuli, surnommée «la première ville sous le ciel». Si vous suivez le chemin de descente, la forêt d&#39;arbres sera défrichée et vous verrez une crête ouverte, où se trouve le Baekbong Juk. Il s&#39;agit d&#39;un abri créé par l&#39;ouverture de Jardrock Road. Pendant un moment, vous pouvez ressentir l&#39;émotion d&#39;un village de montagne calme et tranquille remplissant soif et faim de vin de riz et de crêpes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dabuli a appelé la première ville sous le ciel - Jecheon-si, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/218/e1afc1e3-ca1f-43b5-8f2c-42114a28a50e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dabuli a appelé la première ville sous le ciel
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   De Baekbong Jukmak au sommet de Dabuljae, un petit village passe par un simple village. La route est pavée d&#39;asphalte. Le sommet de Dabuljae est le point médian de Goebbulseongbyeokgil. De là, contournez le pied du mont Samsan (478m) et descendez vers Gosugol. Cependant, si vous voulez descendre rapidement parce que vous vous sentez limité par votre force physique ou votre temps, vous pouvez descendre là où vous avez commencé par Gogok-ri.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jalons informant Cheongpungho - Jecheon-si, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/218/4d903782-4cfa-41c4-98b6-4bc5c92dfe8b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jalons informant Cheongpungho
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il y a plusieurs routes où les véhicules peuvent être déplacés, et vous pouvez suivre Indo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jalons informant Cheongpungho - Jecheon-si, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/218/a3f153ed-e7df-43f5-9af5-b7edc4150d78.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jalons informant Cheongpungho
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lorsque vous marchez sur un chemin de montagne de Dabulam vers Gosugol, vous traversez un champ de dunes et des vignes épineuses qui dépassent la hauteur de votre taille. Le chemin de crête ouvert est répété et peut être considéré comme une section importante du chemin du mur de Goegokseong en marchant avec le lac Cheongpung sous vos pieds. Si vous marchez pendant environ une heure, vous atteignez 403 sacs et si vous marchez encore 15 minutes, Limdo sort. La sensation de marcher sur Imdo n&#39;est pas seulement de marcher sur un chemin de montagne, mais de grands et petits champs répartis sur les côtés gauche et droit de la route, vous permettant de ressentir la fraîcheur du vert.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Randonneur, sentir, herbes, senteurs, pendant, randonnée - Jecheon-si, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/218/a1b0b75a-c47e-40f9-956b-b4879fdcb88c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Randonneur, sentir, herbes, senteurs, pendant, randonnée
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Jeongbangsagil court mais intense
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;span&gt;
    &lt;span&gt;
     L&#39;avantage de Cheongpungho Jadrak Road est qu&#39;il a une variété de cours. Même les voyageurs qui n&#39;apprécient pas la randonnée ou qui manquent de temps peuvent choisir le parcours qui leur convient et profiter de la vue magnifique sur la montagne et le lac.
    &lt;/span&gt;
   &lt;/span&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Jeongbangsagil, un parcours à deux parcours, est un parcours court de 1,6 km, mais la nature en harmonie avec le temple fait une impression impressionnante. La façon de grimper de l&#39;entrée de la vallée de Neunggang est une sueur assez Gapal. Pourtant, la forêt est luxuriante et la vallée longe le bord de la route, vous pouvez donc marcher dans la brise fraîche. Il est dommage que la route soit pavée, il n&#39;est donc pas facile de laisser tomber la montagne.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paysage de Jeongbangsa avec une montagne à l&#39;arrière et un lac - Jecheon-si, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/218/7b81d622-3861-47fe-9f48-9f0c7325443f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paysage de Jeongbangsa avec une montagne à l&#39;arrière et un lac
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le regret est récompensé par un paysage magnifique dès votre arrivée au temple Jeongbangsa. Lorsque vous entrez dans Jeolmadang, il y a d&#39;énormes rochers qui soutiennent l&#39;intégrité du cylindre, et en face, le lac Cheongpung et la crête ondulée s&#39;étendent comme un panorama. Asseyez-vous dans la chaise de jardin et regardez le paysage se dérouler sous vos yeux. C&#39;est un spectacle spectaculaire. Le Seokgansu, qui s&#39;élève des falaises après la préservation du cylindre, est un goût indispensable à Jeongbangsagil.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jiak Jijang Bodhisattva statue sculptée dans la paroi rocheuse - Jecheon-si, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/218/4cb545fa-ccb7-44bc-94ac-31a34420b9df.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jiak Jijang Bodhisattva statue sculptée dans la paroi rocheuse
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Icygol Ecological Road où la glace gèle au milieu de l&#39;été
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;span&gt;
    &lt;span&gt;
     L&#39;entrée de la vallée de Neunggang, où commence Jeongbangsaenggil, est également le point de départ du cours de glace, Ice Course, 3 cours. C&#39;est une section de 5,4 km qui traverse la route de la tour de pierre le long de la vallée et monte Mandangam et Cheokdae jusqu&#39;à la vallée de glace. C&#39;est un phénomène naturel mystérieux dans lequel la glace gèle même au milieu de l&#39;été.
    &lt;/span&gt;
   &lt;/span&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Neunggang Valley à l&#39;entrée de Ice Valley (photo fournie par la mairie de Jecheon) - Jecheon-si, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/218/2c659a82-3441-4062-9c9c-7405b026e81e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Neunggang Valley à l&#39;entrée de Ice Valley (photo fournie par la mairie de Jecheon)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   À l&#39;approche de l&#39;été, de nombreuses personnes ouvrent la vallée à côté de la route et profitent du Tak. C&#39;est parce que le temps frais dans la vallée est plus attrayant que la randonnée. Si la vallée de glace semble éloignée, il est recommandé de marcher jusqu&#39;à la route de la tour de pierre. Un aller-retour de 20 minutes depuis la vallée suffit. La tour en pierre construite sur la route de la tour en pierre est assez grande. Avec un peu de chance, le moine de l&#39;ambassadeur de Kumbong Geumsuam a commencé à construire un par un, et maintenant des centaines de tours en pierre ont été construites. La tour en pierre a été érigée sur un chemin de montagne monotone et ennuyeux, ce qui en fait une nouvelle attraction.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Une route en pierre construite en empilant soigneusement les pierres une par une - Jecheon-si, Chungbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/218/2ef995ed-fa6a-4192-a65f-223838eff706.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Une route en pierre construite en empilant soigneusement les pierres une par une
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Division du tourisme de l&#39;hôtel de ville de Jecheon
     &lt;/strong&gt;
     043-641-6703
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. restaurants à proximité
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Marché de la truite de Geumsusan: société de truite / 41 Cheongpungho-ro 39-gil, Geumseong-myeon, Jecheon-si / 043-652-8833
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Maison Zelkova Sashimi: Trout Bibimbap / 4, Bashiron-ro, Cheongpung-myeon, Jecheon-si / 043-647-0089
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Yechon: Yakchaejeongsik / 30 Cheongpung Myeongwol-ro, Cheongpung-myeon, Jecheon-si / 043-647-3707
    &lt;br/&gt;
    Hama Garden: Poulet Baeksuk / 214-9 Sindam-gil, Geumseong-myeon, Jecheon-si / 043-651-5613
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     2.Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Cheongpung Resort: 1763 Cheongpungho-ro, Cheongpung-myeon, Jecheon-si / 043-640-7000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.cheongpungresort.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;청풍리조트로 이동&#34;&gt;
     http://www.cheongpungresort.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Pension du paysage du lac: 1595-58 Cheongpungho-ro, Geumseong-myeon, Jecheon-si / 043-642-8049
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.greenlake.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.greenlake.kr
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Pension Pongnep: Cheongpungho-ro, Cheongpung-myeon, Jecheon-si 2019 / 043-653-5566
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.pontneuf.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.pontneuf.kr
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Pension Reed: 439 Cheongpung Myeongwol-ro, Cheongpung-myeon, Jecheon-si / 043-646-6646
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.galipso.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.galipso.com
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Neunggang Song Pension: 1050, Oksunbong-ro, Susan-myeon, Jecheon-si / 043-651-0033
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été créées en mai 2013 et peuvent changer ultérieurement, alors assurez-vous de les vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>