<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Gwangsan-gu.es on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/gwangsan-gu.es/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Gwangsan-gu.es)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 27 Feb 2020 20:56:07 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/gwangsan-gu.es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Gwangsan-gu, Gwangju, Corea del Sur - Honam Line KTX a Naduya, área minera de Gwangju</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/honam-line-ktx-to-naduya-gwangju-mining-area-42-es/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Feb 2020 20:56:07 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/honam-line-ktx-to-naduya-gwangju-mining-area-42-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;honam-line-ktx-to-naduya-gwangju-mining-area--42&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Estación Gwangju Songjeong - Gwangsan-gu, Gwangju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/42/acf39ebe-6300-4c75-b577-2546cf4ee2a3.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Estación Gwangju Songjeong
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Honam Line KTX a Naduya, área minera de Gwangju
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Gwangsan-gu, Gwangju, Corea del Sur
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La sección de Honam Line KTX Express se ha extendido a la estación Gwangju Songjeong en Gwangju. KTX, que partió de la estación de Yongsan, llegó a la estación de Gwangju Songjeong en 1 hora y 33 minutos, y fue posible salir a Gwangju haciendo un viaje de un día en el área metropolitana. En las cercanías de la estación de Gwangju Songjeong, hay atracciones como el lugar de nacimiento de Yonga, Wolbong Seowon, Wolgye-dong Janggobun, el parque Songjeong y las ruinas de Sinchang-dong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Conveniente para viajar en metro o ciudad frente a la estación Gwangju Songjeong
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Antes de que se completara la autopista de la costa oeste en 2001, era conveniente que los turistas en el área metropolitana usaran el peaje de la mina de la autopista de Honam para viajar a las provincias de Honam como Mokpo, Yeongam y Naju. Desde entonces, la aparición de la Autopista Gochang-Damyang siguió a la aparición de la Autopista West Coast, haciendo que el nombre de &#34;minería&#34; se desvaneciera en las cabezas de los turistas. Luego, con la reciente apertura de la línea KTX de Honam, el distrito minero con la estación Gwangju Songjeong revivió como un tema candente. Los residentes locales esperan que el número de visitantes a la estación Gwangju Songjeong aumente de 4,000 en promedio a 12,000.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;KTX en la estación de Gwangju Songjeong - Gwangsan-gu, Gwangju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/42/a8d01ab7-1597-41ac-9729-c41f541ee3be.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     KTX en la estación de Gwangju Songjeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El nombre &#39;Gwangsan-gu&#39; nació en 1988 cuando Songjeong y el condado minero se incorporaron a Gwangju. De los cinco distritos que conforman Gwangju, el área ocupa 222.9㎢ (44.05%), la más grande. Hay una estación de metro con el mismo nombre justo en frente de la nueva estación de la estación Gwangju Songjeong. El metro en Gwangju se extiende entre la estación de Okdong, la estación de Gwangju Songjeong, el aeropuerto de Gwangju, el centro de convenciones de Kimdaejung, Geumnam-ro, el salón de la cultura, la entrada de Hakdong y Jeungsimsa y la estación de vehículos de Yongsan. Los viajeros extranjeros pueden tomar la línea KTX de Honam y bajar en la estación de Gwangju Songjeong y trasladarse al metro para facilitar el transporte por Gwangju.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El lago Mugunghwa se detiene en la estación Gwangju Songjeong - Gwangsan-gu, Gwangju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/42/8e923e82-af6f-4390-b796-dc64894bc9dc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El lago Mugunghwa se detiene en la estación Gwangju Songjeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Parque Yong-A disfruta viaje literario en lugar de nacimiento
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Una de las atracciones turísticas más populares cerca de la estación Gwangju Songjeong en Gwangsan-gu es el lugar de nacimiento de Yonga. &#39;Yong-ah&#39; es un hijo de Park Yong-cheol (1904 ~ 1938) que trabajó como poeta durante la ocupación japonesa. Nacido en Gwangsan-gu, trabajó con Young-Rang Kim y Jung Ji-yong para publicar literatura literaria. El poeta publicó sus obras principales, Dejando barcos y enviándote en el tren nocturno, en La primera literatura de poesía. Aquí hay un vistazo a su poema Leaving Ship. La especialidad está grabada en la fertilización de granito de la cama de flores del niño dragón.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#036071&#34;&gt;
     Voy a ir / mi corta edad /
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#036071&#34;&gt;
     ¿Vas a enviar lágrimas?
     &lt;br/&gt;
     ¿Serán fáciles estos acogedores abrigos?
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#036071&#34;&gt;
     Incluso los ojos llorosos como la niebla
     &lt;br/&gt;
     Forma de pico maduro en cada pie del valle /
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#036071&#34;&gt;
     ¡Arrugas también ojos maduros! Seres queridos //
     &lt;br/&gt;
     No puedo olvidar al que lo tira /
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#036071&#34;&gt;
     ¿Qué tiene de diferente ser perseguido?
     &lt;br/&gt;
     Las nubes miran hacia atrás, el viento es blanco /
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#036071&#34;&gt;
     ¿Habrá escaladores frente a nosotros //(남성)
     &lt;br/&gt;
     Soy tan bonito / mi corta edad /(남성)
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#036071&#34;&gt;
     ¿Vas a soltarte con lágrimas?
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Fertilización ambientada en el lugar de nacimiento del dragón - Gwangsan-gu, Gwangju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/42/ddb73935-d6cc-4c49-864e-add053f35644.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Fertilización ambientada en el lugar de nacimiento del dragón
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Probablemente sea por la canción del cantante Kim Soo-chul que este poema se nos acerca. Kim Soo-cheol cita una parte de los poemas del poeta Park Yong-chul en la canción &amp;lt;Go To Me Too&amp;gt;. El deseo de dejar las edades más jóvenes con lágrimas y encontrar un sueño fue la independencia del país para el poeta Park Yong-chul y para el cantante Kim Soo-chul. Aunque la dirección es diferente según los tiempos, el valor sigue siendo que mucha gente ama sus palabras y letras.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Retrato de poetas custodiando el patio - Gwangsan-gu, Gwangju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/42/75ab670b-5ac5-47c2-993a-f500d165eb45.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Retrato de poetas custodiando el patio
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Conversaciones tácitas con poetas.
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sigamos un poco más la vida literaria de Yonga Park. También publicó Literary Monthly y Literature, y tradujo e introdujo poemas y obras de teatro extranjeros. También trabajó como crítico literario, pero desafortunadamente murió a los 30 años. La causa de la muerte fue la tuberculosis. Además de su lugar de nacimiento, su fertilización, que graba Leaving Boat, también se establece en la ladera de Yangji, que conduce al Parque Songjeong.
   &lt;br/&gt;
   El lugar de nacimiento del poeta está rodeado de muros de piedra despejados con ocre. Es una casa de paja con un amplio patio, macizo de flores y jangdokdae. Quizás debido a sus actividades literarias con Jung Ji-yong y Kim Young-rang, mirar cada rincón de su lugar de nacimiento le recuerda naturalmente poemas como &amp;lt;Perfume&amp;gt; y Kim Young-rang&#39;s &amp;lt;Sunshine on a Stone Wall&amp;gt;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Otra cosa que llama la atención es el gran pincel que pintó las caras de seis poetas. Fue utilizado en el Festival Literario de Yonga en 2014, e incluso hay un tablero de pintura en el patio, por lo que es menos animado. Los poetas de poesía como Kim Yun-sik, Jung In-bo, Byun Young-ro, Jung Yong-yong, Park Yong-cheol y Lee Ha-yun florecieron como vino de flores. Sus huellas también se pueden encontrar en el Museo de Literatura y Literatura (inaugurado en 2012) en Gangjin-eup, Gangjin-gun. Kang Jin es el lugar de nacimiento de Kim Young Rang. Al dejar el lugar de nacimiento de Yong-Ah, recuerdo la otra película representativa de Park Yong-chul, Sending You to the Night Train.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Casa de paja - Gwangsan-gu, Gwangju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/42/17fcbc08-8b03-47ee-9313-e72b7ea6ccbf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Casa de paja
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#036071&#34;&gt;
     Ahora, en el lejano invierno, día de primavera
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#036071&#34;&gt;
     Lo miraré
     &lt;br/&gt;
     Riendo como un día de primavera, apresura su tren
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#036071&#34;&gt;
     Esperaré.
     &lt;br/&gt;
     &#34;Olvídate&#34; Meaners Ríe así /
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#036071&#34;&gt;
     Dejame aprender
     &lt;br/&gt;
     Mientras camina por el camino áspero,
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#036071&#34;&gt;
     Sigamos el ejemplo.
     &lt;br/&gt;
     Por fin será un seguidor.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La cara del poeta vista desde la fertilización del parque Songjeong - Gwangsan-gu, Gwangju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/42/6793ad6d-7d7d-4a0d-a54c-f922b0bddfda.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La cara del poeta vista desde la fertilización del parque Songjeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Aprendí de Wolbongseowon, el pico alto
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Los pasos de los viajeros que disfrutan de los viajes literarios conducen a la exploración de sus votos. Wolbongseowon, ubicado en Gwangsan-gu, Gwangsan-gu, está bastante anticuado desde el estacionamiento hasta la entrada de Seowon. Esto se debe a que un muro de tierra bajo, perfectamente alicatado, pasa a través de un camino de la aldea. Wolbongseowon fue fundado en 1578, después de la muerte del maestro. Ahora se considera una de las ocho escenas de Gwangju.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gobong es famoso como un erudito que intercambió la teoría con Toegye Lee Hwang. El auditorio principal de Seowon se llama Bingwoldang. Chungjo compró las nobles virtudes escolares de Gobong y le dio el título de &#34;Bingsim Snowwall&#34;. La amable lectura del jurado con la traducción al coreano se suma amablemente al disfrute del voto. El libro comienza con ‘Obtenga un libro y encuentre un maestro y ascienda a un ermitaño alto &#39;, y termina la sección central con‘ ¿Qué se lamentará luego dividido en dragones y cerdos? ’. &#39;Esforzarse hoy&#39; contiene lecciones.
   &lt;br/&gt;
   “La base del estado es tranquilizar a las personas. Solo después de que las personas se sientan cómodas se puede lograr la iluminación. Debe enseñarse después de que las personas se hayan fortalecido primero y las personas se hayan enriquecido. &#34;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wolbongseowon View - Gwangsan-gu, Gwangju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/42/db196ed4-3eac-4115-b420-18d04fcf5c49.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wolbongseowon View
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si tienes mucho tiempo, recorramos el camino de los filósofos. Este es un curso a pie desde Wolbong Seowon hasta Baekwoojeong, las ruinas de Kyujeonam, el mausoleo de Gobong y Khufujae.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La cantidad de Bingwoldang, la sala de conferencias principal de Wolbong Seowon - Gwangsan-gu, Gwangju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/42/0ec9602f-f344-483a-acce-20a9d9212d73.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La cantidad de Bingwoldang, la sala de conferencias principal de Wolbong Seowon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Ruinas en el centro, ruinas de Sinchang-dong y Wolgye-dong Janggobun
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Después de explorar el lugar de nacimiento y los votos del poeta, visita restos culturales que los turistas extranjeros no conocen bien, aunque estén en el centro de la ciudad. Las ruinas de Sinchang-dong y Janggobun de Wolgye-dong se encuentran cerca del intercambio de minas de la autopista de Honam.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Las ruinas de Sinchang-dong (número histórico 375) pueden decepcionarse porque es un campo sin calles ni museos. Sin embargo, según la descripción del Museo Nacional de Gwangju, hay muchas reliquias como la loza, la madera, la quilla y la laca que dan una idea de la cultura agrícola del primer siglo antes de Cristo. Imagine los días en que no habría entradas de auto o complejos de apartamentos, y puede imaginar que las personas eran un muy buen lugar para vivir en grupos. En particular, Shin Chang-dong recibió el sobrenombre de &#39;Fábrica Textil Antigua&#39; en la que se excavaron las reliquias de seda y arpillera más antiguas de Corea, cuerpos, bobinas de hilo y agujas de hueso necesarias para producir estas telas. En la sala principal del primer piso del Museo Nacional de Gwangju, se llevará a cabo una exposición especial hasta el 25 de mayo, &#34;El país de la seda, cultura textil de Sinchang-dong, Gwangju&#34;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sitio histórico de Sinchang-dong - Gwangsan-gu, Gwangju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/42/4e0190e6-2f28-430d-a7a6-8cae29027cf7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sitio histórico de Sinchang-dong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Janggobun, Wolgye-dong (Monumento Local de la Ciudad Metropolitana de Gwangju Nº 20) lleva el nombre de la forma de la tumba. Fue descubierto durante la construcción del Parque de Ciencias Avanzadas de Gwangju en la década de 1990 y se cree que se construyó en los siglos 5 y 6. Un centro comercial y un complejo de apartamentos están construidos alrededor de la tumba y es un patrimonio cultural que es amado como un lugar para pasear por los ciudadanos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wolgye-dong Janggobun - Gwangsan-gu, Gwangju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/42/4839be3a-141d-484f-89f6-6cea258f06a3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wolgye-dong Janggobun
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Termine su viaje con Tteokgalbi, Naksamtang y Sundae Gukbap
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Regrese a la estación de Gwangju Songjeong para probar las especialidades de la mina. La calle Tteokgalbi se formó alrededor de la oficina de Gwangsan-gu hace mucho tiempo, atrayendo los gustos de los viajeros. Si el olor a tteokgalbi horneado llena el callejón, no importa cuán codicioso, no puedes evitar relajarte. Hoy en día, los turistas japoneses y chinos también vienen a escuchar los rumores. Songjeongri Tteokgalbi tiene un sabor ligeramente diferente de una casa a otra, por lo que no tiene que recomendar una casa.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;6&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Songjeong-ri Tteokgalbi - Gwangsan-gu, Gwangju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/42/12f8958a-72eb-48ff-bf36-d845ebd7adb8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Songjeong-ri Tteokgalbi
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Naksamtang también es un manjar en Gwangju. Gachas de frijol mungo hervidas con caldo de hueso de hueso, agregue ginseng, castañas y azufaifa, y luego agregue una al pulpo. Usamtang es un estilo de huevo cocido en lugar de pulpo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;6&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Naksamtang - Gwangsan-gu, Gwangju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/42/8d5fd99c-b6c5-4184-a7f7-6eb398302745.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Naksamtang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hay cinco o seis restaurantes de sopa de helado al comienzo de la mina, frente a la entrada de la estación de Songjeong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;6&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mercado callejero de la estación Songjeong - Gwangsan-gu, Gwangju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/42/e219acf6-393b-4493-8246-41ff3b59c163.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mercado callejero de la estación Songjeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Además de Sundae Gukbap, la sopa de cabeza, Naejang Gukbap, Seonji Gukbap y Ampoon Sundae hacen que el estómago de los viajeros más ligeros sea más ligero.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;6&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sundae Gukbap - Gwangsan-gu, Gwangju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/42/58f2aec1-160e-4487-a499-f37b4c1ad57e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sundae Gukbap
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;7&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wasabi en el mercado - Gwangsan-gu, Gwangju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/42/f1b982b8-478e-4d38-9086-64a8c830ecf5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wasabi en el mercado
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Bebé dragón
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Dirección: 24 Sochon-ro 46beon-gil, Gwangsan-gu, Gwangju
     &lt;br/&gt;
     Consultas: Oficina de Cultura Minera, División de Deportes 062-960-8251
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Wolbong Seowon
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Dirección: 133 Gwanggok-gil, Gwangsan-gu, Gwangju
     &lt;br/&gt;
     Contacto: 062-432-1318
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;a href=&#34;http://www.wolbong.org/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
      http://www.wolbong.org/
     &lt;/a&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurantes cercanos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Jangan Octopus: Naksamtang / 5, Gwangsan-ro 30beon-gil / Gwangsan-gu / 062-942-4545
    &lt;br/&gt;
    Songjeong Tteokgalbi (1.a rama): Tteokgalbi / 1, Gwangsan-ro 29beon-gil, Gwangsan-gu / 062-944-1439
    &lt;br/&gt;
    Jangsu Gukbap: Sundae Gukbap / 1-1, Mine-ro, Gwangsan-gu / 062-945-8533
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Alojamiento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Santamo Tourist Hotel: 10-11, Saam-ro 216beon-gil, Gwangsan-gu / 062-956-5000
    &lt;br/&gt;
    e-Motel: 13-12, Mujin-daero 231beon-gil, Gwangsan-gu / 062-430-5707
    &lt;br/&gt;
    Motel de lujo: 13-20, Mujin-daero 212beon-gil, Gwangsan-gu / 062-714-2110
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se realizó en febrero de 2015. Puede cambiar después, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>