<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Changnyeong-gun.fr on Korea Tour</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/changnyeong-gun.fr/</link>
    <description>Korea Tour (Changnyeong-gun.fr)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 01 Mar 2020 10:48:41 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/changnyeong-gun.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Changnyeong-gun, Gyeongnam, Corée - Explorer le magnifique patrimoine culturel de Changnyeong</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/exploring-the-beautiful-cultural-heritage-of-changnyeong-61-fr/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Mar 2020 10:48:41 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/exploring-the-beautiful-cultural-heritage-of-changnyeong-61-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Changnyeong-gun, Gyeongnam, Korea&#34; data-title=&#34;exploring-the-beautiful-cultural-heritage-of-changnyeong--61&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Tombeaux de Gyodong - Changnyeong-gun, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/61/0ca73a2f-0e2d-4547-9d88-be08865d7bc9.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Tombeaux de Gyodong
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Explorer le magnifique patrimoine culturel de Changnyeong
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Changnyeong-gun, Gyeongnam, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Changnyeong me rappelle d&#39;abord Upo Swamp. Cependant, si la seule chose qui me vient à l&#39;esprit est Upo Wetland, nous sous-estimerons Changnyeong. Changnyeong est l&#39;endroit où Bihwagaya, l&#39;une des nations Gaya, a pris le pouvoir. C&#39;était aussi la ville natale où le roi Jin-ra, le roi de Silla, a déclaré la terre de Shilla après avoir soumis Gaya. Il existe de vastes vestiges historiques de l&#39;ère Gaya à la dynastie Joseon, et vous pouvez trouver de précieux héritages culturels, y compris deux trésors nationaux et quatre trésors.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Non professionnel avec l&#39;histoire de Gaya
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous sortez à Changnyeong IC sur Buinland Expressway, Mt. Hwangwang se démarque de la grande ouverte Changnyeong-eup. À l&#39;époque des Trois Royaumes, on l&#39;appelait armée non militaire et pistolet Hwawang. Changnyeong, basé sur l&#39;Armée de Visage de la Période des Trois Royaumes, est appelé Bisabeul, ce qui signifie «champ rouge».
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Trésor national n ° 34 - Changnyeong-gun, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/61/79cb4382-f10c-4794-9763-640d59edefcc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Trésor national n ° 34
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Bisabul est un endroit où Bhagagaya, un petit pays de Gaya, a pris le pouvoir. Tombes de Gyodong et tombes de Songhyeon-dong, considérées comme les traces de Bihwagaya, y compris les gardes royaux de Jinheung, établies par le roi de Silla Jinheung et établies dans le pays, la pagode à trois pierres Sulwha-dong Est-Ouest, Yinyangsa-joseongbi , Songhyeon-dong Les Changnyeong Seokbingo et Changnyeong Hyanggyo sont disséminés dans la ville.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tour des alcools au trésor n ° 520 - Changnyeong-gun, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/61/30de64be-7c6b-454a-be90-dbf2bbb5b837.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tour des alcools au trésor n ° 520
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il est bon de rencontrer le patrimoine culturel un par un, mais il est également recommandé de marcher sur le &#39;Jungheung Wanghaengcha-gil&#39; et le &#39;Songhyuni-gil&#39;, qui sont construits autour du patrimoine culturel de Changnyeong-eup. La route Jinheung Wanghaeng-gil est centrée sur la garde Jinheung Wangcheok et la distance à parcourir est d&#39;environ 7 km. Songhyeon Yi-gil est un moyen d&#39;entrer dans l&#39;histoire d&#39;une fille Gaya il y a 1 500 ans, la propriétaire de Sunjang Ingol, fouillée dans les tombeaux de Songhyeon-dong. Il a été découvert à Song Hyun-ri, donc la fille a reçu le nom de «Song Hyun-i», et Gil a suivi le nom. La distance de déplacement de Songhyeon Lee est d&#39;environ 4 km. Bien que les deux routes se chevauchent, il est parfait pour profiter de l&#39;exploration du patrimoine culturel tout en se promenant dans la petite ville de Changnyeong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Trésor n ° 310 Changnyeong Seokbingo - Changnyeong-gun, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/61/ae134335-223c-4149-8dd0-a06d6cf77a51.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Trésor n ° 310 Changnyeong Seokbingo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le Jinheung Wanghaeng-gil part du musée de Changnyeong vers le parc Manokjeong avec la garde panoramique royale de Jinheung, Changnyeong Seokbingo et le col de Suljeong-ri, la pagode de pierre à trois étages Est et Ouest de Suljeong-ri, la branche orthogonale de Dangji, le monument du temple Seongsa-sa , Sajik, Mandeokji et Changnyeong Hyanggyo. Songhyeon Yi-gil est un cours qui vous ramène aux tombeaux de Gyodong et aux musées de Changnyeong depuis le musée de Changnyeong en passant par Gyodong, les monticules de Songhyeon-dong, Songhyeon-dong, la statue de Maae Yeosang, la garde de Jinheung Wangcheok, Changnyeong Seokbingo et Changnyeong Hyanggyo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Trésor n ° 227 Histoire du salut - Changnyeong-gun, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/61/5907ed32-ef5b-465b-bcbf-68d79418ac0a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Trésor n ° 227 Histoire du salut
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Rencontrez le magnifique patrimoine culturel qui brille Changnyeong
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le premier à se rencontrer sur le chemin de Changnyeong IC à Changnyeongeup est la pagode Seojeongli Seoseom. Il est bon de regarder autour de soi dans la pagode à trois étages de Suljeolli Est, à moins de 1 km.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vestiges de l&#39;ancien temple autour de la pagode de pierre à trois étages - Changnyeong-gun, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/61/35e0cdb0-a82f-4624-9e98-30b3435eccd6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vestiges de l&#39;ancien temple autour de la pagode de pierre à trois étages
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les deux pagodes à trois étages sont divisées en l&#39;est et l&#39;ouest du Sulgori. Les deux sont des pagodes en pierre de la période Unilla Silla, mais elles diffèrent à bien des égards. La pagode à trois étages de l&#39;est est désignée trésor national n ° 34, et la pagode à trois étages de l&#39;ouest est le trésor n ° 520. La pagode à trois étages de Dongsam est un peu grande, et la forme et l&#39;apparence de la pagode sont généralement similaires. La pagode Dongsam à trois étages a un sentiment de stabilité, des lignes nettes et une sensation raffinée. En comparaison, la pagode West Three-story est un peu élancée et les lignes sont franches et douces. La pagode de pierre de trois étages ouest peut être rencontrée en suivant une route étroite vers le parc Namjung, tandis que la pagode de pierre de trois étages est facile à trouver le marché public de Changnyeong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seojeongseom Seoryon Stone Tower - Changnyeong-gun, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/61/2b786468-934e-450c-a4be-6fe7fbb7fc7b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seojeongseom Seoryon Stone Tower
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lorsque vous quittez le marché permanent de Changnyeong et tournez à droite le long de Myeongdeok-ro, vous rencontrerez Changnyeong Seok Bingo, un chef-d&#39;œuvre de la dynastie Joseon. Seokbingo est un entrepôt de glace construit pendant la dynastie Joseon. Le film `` Autant en emporte le vent &#39;&#39;, avec Cha Tae-hyun, sorti en 2012, était basé sur Servingo, un bac à glace en pierre de Hanyang dans la dynastie Joseon. Seokbingo est également situé à Gyeongju, Andong, Qingdao et Dalseong. Il y a deux Seokbingo à Changnyeong-eup et Yeongsan-myeon. Changnyeong Seokbingo a été désigné Trésor n ° 310.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un monument gravé de documents sur Changnyeong Seokbingo - Changnyeong-gun, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/61/6aefb634-f5e1-4917-9d3d-24838a25a5b6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un monument gravé de documents sur Changnyeong Seokbingo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Yinyangsajoseongbi (Trésor n ° 227) près de Samjin Apartment près de l&#39;entrée du bureau des armes à feu de Changnyeong, et la statue de Songhyeon-dong Mae Ehagae (Trésor n ° 75) près du temple Changhwa à l&#39;entrée du tombeau de Songhyeon-dong sont également à voir à Changnyeong -up. C&#39;est un patrimoine culturel précieux.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le visage du moine sculpté dans le sauvetage - Changnyeong-gun, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/61/37133ad6-eb5a-439a-a2a6-de14dd5b43d7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le visage du moine sculpté dans le sauvetage
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Trace de la secrétaire et de la jeune fille gorgée de soleil
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La route nationale n ° 20, qui traverse la ville de Changnyeong, traverse le Qingdao au nord et la rivière Nakdong au sud, menant à la terre rurale. Les tombeaux de Gyodong sont situés près de la route nationale de Cheongdo à Cheongdo et les tombeaux de Songhyeondong sont près de Changhwasa à l&#39;entrée du parc du comté de Hwawangsan. Deux tumulus funéraires ont été regroupés et désignés Site historique n ° 514. Les tumulus funéraires de Gyodong et Songhyeon-dong ont été formés aux Ve et VIe siècles et sont des traces des non-gagaya qui ont développé leurs forces autour des non-professionnels. Selon Samguk-yusa, construit par la dynastie Goryeo, le non-gagaya était inclus dans le 5-gaya avec le Gwan-gwan-gaya, les personnes âgées, l&#39;Aragaya et le Seongsan-gaya.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les monticules funéraires de Gyodong et Songhyeon-dong se sont formés sur plus de 150 monticules avant la domination coloniale japonaise. Des fouilles ont été faites en 1918, sous la domination coloniale japonaise, lorsqu&#39;une énorme relique a été fouillée. Cependant, la plupart des artefacts ont été emportés au Japon et les tombes ont été complètement détruites.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Voyageurs marchant dans les tombeaux de Gyodong - Changnyeong-gun, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/61/b04b8a5e-5624-4bdc-89c2-f1ee9d652a11.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Voyageurs marchant dans les tombeaux de Gyodong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dans les tumulus funéraires de Songhyeon-dong, il y avait des traces de sunjang il y a 1 500 ans. Dans le tumulus funéraire, il ne restait que des traces de pilleurs de tombes, et lorsqu&#39;ils ont été enlevés, quatre ossements ont été trouvés ainsi que divers ornements et faïences. La première, restée intacte, a été restaurée par une équipe d&#39;experts en archéologie, médecine légale, anatomie et arts formatifs. Le nom donné à cette fille Sunjang est «송현 이».
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Diorama de création du tombeau du musée Changnyeong - Changnyeong-gun, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/61/dbcf68ec-75eb-4a77-9472-8131041a8c76.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Diorama de création du tombeau du musée Changnyeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les traces de Bihwagaya restent intactes au musée Changnyeong. Diverses reliques creusées dans les tombes de Gyo-dong et Songhyeon-dong, ainsi que des matériaux de restauration de Sunjang Ingol sont également exposées. À l&#39;extérieur du musée, il y a une salle d&#39;exposition qui déplace et restaure les tumulus de Gyeseong découverts près de Gwanryongsa.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Espace d&#39;exposition du musée Changnyeong - Changnyeong-gun, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/61/9832dd0c-5ad1-43c7-ab3c-3fc7f43510c9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Espace d&#39;exposition du musée Changnyeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les tombeaux de Gyodong et les tombeaux de Songhyeon-dong sont de très bons sentiers. Lorsque vous vous promenez le long des tombeaux imposants, le paysage environnant change à chaque instant. Le paysage est aussi beau que le tombeau de Jisan-dong des personnes âgées à Gyeongbuk.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jinheung Royal Guards Monument dans le parc Manokjeong - Changnyeong-gun, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/61/9116292f-d4b4-4d0f-b2f4-3cd0a85ac1a8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jinheung Royal Guards Monument dans le parc Manokjeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Jinheung King est le roi qui a le plus étendu le territoire de l&#39;ère Silla. Alors qu&#39;il était pionnier sur le territoire, les pluies pures qu&#39;il a mises en place dans chaque région restent au mont. Bukhan, Maun-ryeong, Hwangcho-ryeong et à Changnyeong, il y a un gardien pour Jinheung Wangcheok. Chuck Kyung-bi fait référence à la pluie qui a été faite en commémoration du sentiment du public en patrouillant sur la terre après que le roi Jinheung a été le pionnier du territoire. Une autre pluie pure construite dans le Jinheung Wangdae a pour titre «Pavillon d&#39;eau pure (巡狩 管 境)». C&#39;est un monument qui a été construit après que le roi ait patrouillé par le roi, et la liste des serviteurs qui ont exécuté le roi est gravée. Qu&#39;il s&#39;agisse d&#39;un vol de garde ou d&#39;une pure dépense, il est clair que cela témoigne de l&#39;expansion du territoire du roi Chin.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jinheung Royal Spine Guard - Changnyeong-gun, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/61/890bd985-6f48-4ca5-9a94-6b9b1fd6fe2c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jinheung Royal Spine Guard
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous allez au parc Manokjeong, à environ 400 mètres de Changnyeong Seokbingo, vous pouvez rencontrer la garde royale de Jinheung. Un étudiant qui a pique-niqué près du mont. Forteresse Masan au pied du mont. Hwangwang pendant la domination coloniale japonaise l&#39;a découvert et l&#39;a trouvé être un monument en pierre de Silla et a déménagé à son emplacement actuel en 1924. Dans le parc Manokjeong, il y a également des frais de sélection pour Chosonhwabi, qui a été construit pendant Heungseondaewon-gun, et le pagode à trois étages de Tokcheon-ri, Changnyeongsa, et des fonctionnaires de la dynastie Joseon qui sont passés par Changnyeong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Monument Chuckhwa, construit pendant Heungseondaewon - Changnyeong-gun, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/61/80e0b0b1-f389-468b-8ca4-815df026b735.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Monument Chuckhwa, construit pendant Heungseondaewon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Musée de Changnyeong
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Adresse: 34, Changmil-ro, Changnyeong-eup, Changnyeong-gun, Gyeongnam
     &lt;br/&gt;
     Contact: 055-530-1500
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Guide touristique de Changnyeong-gun
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Contact: 055-530-1000
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurants à proximité
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Yangban Cheongguk: Cheonggukjang / 64 Hwawangsan-ro, Changnyeong-eup, Changnyeong-gun / 055-533-0066
    &lt;br/&gt;
    Maison Zelkova: Natural Song Dakguk / 17 Daman-gil, Changnyeong-eup, Changnyeong-gun / 055-521-3678
    &lt;br/&gt;
    Prix Siraegi Rice: Prix Siraegi Rice / 63 Oncheon-ro, Yeongsan-myeon, Changnyeong-gun / 055-536-4555
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Forêt de loisirs naturels de Hwawangsan: 128-126, Cheongan-gil, Goam-myeon, Changnyeong-gun / 055-533-2332
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hwawang.or.kr/main/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hwawang.or.kr/main/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    S Motel: 1221 Upo 2-ro, Changnyeong-eup, Changnyeong-gun / 055-532-6542
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en mai 2017 et peuvent changer par la suite, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>