<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Gunsan-si.de on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/gunsan-si.de/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Gunsan-si.de)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 15 Mar 2020 20:16:05 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/gunsan-si.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Du bist perfekt, bis auf den teuren, dein Name ist blaue Krabbe - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/youre-perfect-except-for-the-expensive-one-your-name-is-blue-crab-174-de/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Mar 2020 20:16:05 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/youre-perfect-except-for-the-expensive-one-your-name-is-blue-crab-174-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea&#34; data-title=&#34;youre-perfect-except-for-the-expensive-one-your-name-is-blue-crab--174&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Reisdieb Sojasauce Krabbe. Genau in der Saison sind die Eier voll - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/174/323abc93-c0e8-444f-84e0-a08234525ffa.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Reisdieb Sojasauce Krabbe. Genau in der Saison sind die Eier voll
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Du bist perfekt, bis auf den teuren, dein Name ist blaue Krabbe
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Es gibt ein Essen, das mich an das Sprichwort erinnert: &#34;Selbst wenn zwei Menschen beim Essen sterben, wissen sie es nicht.&#34; Wenn Sie eine Diät machen, sollten Sie sich niemals der Reisdiebkrabbe nähern. Die Sojasauce Krabbensauce kann das süß-saure blaue Krabbenfleisch wie &#39;Sashi&#39; schmecken, und die gewürzte Krabbensauce hat eine würzige und süße Würze und Gemüse. In dieser blühenden Jahreszeit besuchte ich die blaue Krabbe in der Jahreszeit.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Was fällt Ihnen ein, wenn Sie &#34;Gunsan&#34; sagen? Seonyudo Insel der Gogunsan Inseln? Wo beginnt der herzhafte Tisch von Jeolla-do? Werfen wir einen Blick auf die Karte. Das Land der Provinz Jeolla beginnt in Seocheon, Provinz Süd-Chungcheong, und überquert den Stamm des Geum-Flusses. Gunsan ist am Startpunkt. Nach Gunsan, Gimje und Buan im Süden und Iksan und Jeonju im Osten. Es ist eine Stadt, die auf beiden Seiten sowohl die Westsee-Wattflächen als auch die Honam-Ebene hat. Ein reiches Land mit frischem Wasser, Salzwasser und sogar Ebenen. Darüber hinaus trägt es die Stämme der Westsee und des Geum, was für den Transport innerhalb und außerhalb der koreanischen Halbinsel von Vorteil ist. Der Stamm des Geum-Flusses, der die Grenze zwischen Gunsan und Seocheon trennt, gräbt sich von außen tief in die Westsee nach Ganggyeong, Chungnam, und trägt ihn in einem Körper mit dem Meer.
    &lt;br/&gt;
    Dieses Land, das eine natürliche Wärmeumgebung hatte, konnte sich der japanischen Besatzung nicht entziehen. Die Invasoren konnten die Vorteile von Gunsan nicht kennen, das gut für den Transport ist und gleichzeitig reichlich Nahrung in Wasser und Wasser liefert. Im 21. Jahrhundert ist dies auch der Grund, warum wir eine „Reise zur modernen Kulturgeschichte“ machen können, indem wir uns nur richtig in Gunsan umschauen. Wie können Wunden geheilt werden, die mit dem Namen &#34;Geschichte&#34; gefüllt sind?
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Eine Geschmackstour durch saisonale Krabben in der Westsee
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ich habe mir die allgemeine Atmosphäre von Gunsan angesehen. Die heutige Reise nach Gunsan ist eine sehr leckere &#34;Blue Crab Trip&#34;. Dass sie nicht wissen, ob man beim Essen stirbt! Die schlanke junge Dame ist die Hauptfigur des Reisdiebs, der zwei Schüsseln Reis isst. Es gibt jedoch so viele Geschichten, dass Gunsan nur zum Essen kommen musste. Es ist also schade, Krabbenkrabben zu essen und in der Bäckerei in Iseongdang vorbeizuschauen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gunsan Blue Crab Shop &amp;lt;Groß&amp;gt; Blue Crab Hansang - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/174/f8541816-a36a-47de-ae0a-2d4245d3057e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gunsan Blue Crab Shop &amp;lt;Groß&amp;gt; Blue Crab Hansang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wo ist das? Dank seiner reichen Umgebung hat Gunsan viele Köstlichkeiten. Von Koreas ältester Bäckerei &amp;lt;Lee Seongdang&amp;gt; über &amp;lt;Bokseongru&amp;gt;, einen der fünf besten Champagner des Landes, bis hin zu &amp;lt;Gunsan Sashimi House&amp;gt;, das das Gerücht hat, dass es die größte Größe in Asien aufweist. Neben dem Krabbenladen gibt es im ganzen Land zahlreiche Restaurants und Bäckereien. Darüber hinaus kommen leistungsstarke Restaurants wie &amp;lt;Daega&amp;gt;, &amp;lt;Gyeok Garden&amp;gt; und &amp;lt;Han Joo-ok&amp;gt; hinzu, die für ihre Krabbengerichte bekannt sind. Gunsan ist zwar nicht so „touristisch“ wie Jeonju in der Nachbarschaft, aber ein Geschmack, den Feinschmecker nicht verpassen dürfen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Das Outfit beginnt mit einem sanften Brei - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/174/b3c2cab9-5149-4e39-9d27-8c579aa7bd46.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Das Outfit beginnt mit einem sanften Brei
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Auf dem Weg zum heutigen Protagonisten Crab frage ich mich plötzlich. Warum ist es Gunsan? Blaue Krabben in den meisten Teilen der Westsee. Aber warum ist die giftige Gunsan-Krabbe berühmt? Lassen Sie uns vom Anfang der Krabbenkrabbe herausfinden.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sojabohnenölkrabbe ohne Worte - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/174/68e267ba-da2f-4cad-9aa3-fc51d2c93c86.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sojabohnenölkrabbe ohne Worte
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wie wir wissen, gibt es an der Westküste viele blaue Krabben. Die Ostsee ist normalerweise eine Schneekrabbe, und die Westsee ist eine blaue Krabbe. Wie der Name schon sagt, sind Krabben nicht so hart wie Schalentiere (Salzkrabben) und sie sind billiger als Schneekrabben, sodass Sie sie frei genießen können. Das bedeutet nicht, dass der Geschmack nachlässt, daher denke ich, dass die Fischer mehr kindliche Frömmigkeit haben.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Der Doppelkopfwagen der Krabbenkrabbe ist eine würzige und süß gewürzte Krabbe - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/174/a76b6fd6-588b-4d99-875c-f27ce220b04c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Der Doppelkopfwagen der Krabbenkrabbe ist eine würzige und süß gewürzte Krabbe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es gab jedoch viele Schwierigkeiten bei der Lagerung von blauen Krabben. Lebende Krabben fressen mit der Zeit mein Fleisch. Jetzt, wo sich die Technologie entwickelt hat, ist es nur noch notwendig, frische blaue Krabben mit &#39;Schnellgefrieren&#39; einzufrieren und zu lagern, aber wo wäre das? Es steht im selben Kontext wie die Entwicklung von gehacktem Salz in einem harten Land im Landesinneren innerhalb des Stammes von Geumgang.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Soja-Krabbe - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/174/c0f29f25-31a1-4f67-9fa3-158e0cf770bf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Soja-Krabbe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Fischer, die lange Zeit blaue Krabben halten mussten, dachten an Salz. Zunächst wurden die Krebsdärme entfernt und gesalzen. Der Zweck war, die Krabbe lange zu halten, ohne sie zu beschädigen. Wie diese gesalzene blaue Krabbe kann sie jedoch lange gelagert werden, ohne beschädigt zu werden, aber sie ist zu salzig. Die blaue Krabbe hat einen leichten, aber salzigen Geschmack.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gewürzte Krabbenkrabben - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/174/83ef6f23-0fa1-491b-b3ca-fcc5fc55aae8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gewürzte Krabbenkrabben
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#34;Wie kann ich die Krabbenkrabbe lange halten, während ich sie konserviere?&#34;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gewürzter Krabbenkrabbenreis hat auch Honiggeschmack - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/174/e91affbe-328b-4c23-9e54-70f5958aa56a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gewürzter Krabbenkrabbenreis hat auch Honiggeschmack
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Aus diesen Sorgen wurden Sojasaucenkrabben für das ganze Land geboren. Da die Krabbe in Sojasauce eingelegt wurde, wurde die Konservierungszeit verlängert und die Harmonie zwischen der Sojasauce und dem Krabbenfleisch war gut. Wie glücklich war es, die erste Sojasauce-Krabbe zu machen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Soja-Krabbe - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/174/ead578cc-afda-4327-91d6-051a453063f6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Soja-Krabbe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es gibt viele Hände, um Sojakrabben herzustellen, aber es ist überraschend einfach. Erstens ist frische Krabbe unerlässlich. Der Geschmack von Sojakrabben wird durch die Frische von „Blumenkrabben“ bestimmt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;19&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gewürzte Krabben, mariniert mit verschiedenem Gemüse und Paprikapulver - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/174/b66ab4d8-738d-4f2b-8bef-bc9321b9fba2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gewürzte Krabben, mariniert mit verschiedenem Gemüse und Paprikapulver
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Fügen Sie frische grüne Krabben, Frühlingszwiebeln, Knoblauch, Ingwer usw. hinzu und kochen Sie die gekochte Sojasauce. Gießen Sie blaue Krabben, bis sie vollständig eingetaucht sind, damit die Sauce gleichmäßig gewürzt ist. Wenn Sie dann erfahren möchten, wie viel Sojasauce mit Krabbenfleisch gewürzt ist, gießen Sie die Sojasauce ein, kochen Sie die Sojasauce erneut, kühlen Sie sie ab und gießen Sie sie ein. Sojasauce Krabbe ist der Prozess, durch den es hergestellt wird.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;21&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Der harte Teil der blauen Krabbenbeine ist zum einfachen Essen ausgeschnitten. - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/174/3a11ceb7-233a-4942-b3a5-9e5899b1fff3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Der harte Teil der blauen Krabbenbeine ist zum einfachen Essen ausgeschnitten.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dies dreimal zu wiederholen heißt &#39;Sambeoljang&#39;. Gunsan Blue Crab ist berühmt für seinen Sambaljang.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;23&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Eine Schüssel ist nur heiß, indem man sie auf die Krabbe reibt. - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/174/b45bf2e2-2172-4389-9a8d-e160dd93ebc7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Eine Schüssel ist nur heiß, indem man sie auf die Krabbe reibt.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Eine Schüssel Reis füllt sich mit frischem blauen Krabbenfleisch!
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Leckere blaue Krabbe, wo soll man sie probieren? &amp;lt;Daega&amp;gt; und &amp;lt;Gyeok Garden&amp;gt; in Geumgang-ro in Amyeon-myeon, Gunsan, befinden sich in günstiger Lage nebenan. Sie können nicht nur Krabbenkrabben, sondern auch Krabbenkrabben und gedämpfte Krabben genießen. Es ist normalerweise gut, um 21 Uhr herumzugehen, also ist es besser, gemächlich zu gehen. Ankunft nach etwas mehr als 20 Uhr. Es ist die Spitze von jemandem, der es erlebt hat, sich an der Tür umzudrehen. Denken Sie also daran.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Blaue Krabbenkrabbe mit Agu auf der blauen Krabbenpaste gedämpft - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/174/808c951e-8cca-4479-8abd-593e79c614ac.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Blaue Krabbenkrabbe mit Agu auf der blauen Krabbenpaste gedämpft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Und wenn Sie Krabbengerichte probieren, ist es vorteilhafter, wenn mehrere Leute sie finden. Dies liegt daran, dass Sie sowohl Krabben-Sojasauce als auch gewürzte Krabbensauce sowie eine Vielzahl von Krabbengerichten wie gedämpfte Krabben und Hauptgerichte wie Krabbenkrabben probieren können. Egal wie gierig Sie sind, es ist ein wenig schwierig, Krabbengerichte allein unter Reisenden und Liebhabern zu probieren. Es ist der beste Herbst Familienessenausflug. Leckere, aber weit entfernte Krabbenkrabben sind ziemlich teuer.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sashimi aus blauen Krabben und weißer Mahlzeit - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/174/0dd31e41-72b0-46cc-b36c-d5c8dded96b4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sashimi aus blauen Krabben und weißer Mahlzeit
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das blaue Krabbenalaun von &amp;lt;Han Joo-ok&amp;gt; ist ebenfalls unverzichtbar. Sojasauce, gewürzte blaue Krabben, Sashimi und Fischsuppe sind ähnlich, wenn Sie an einen Hoejeongsik denken. Wenn agu jjim hinzugefügt wird, wird die Krabbenkrabbe gesetzt. Gekochter Fisch und gegrillte Bakdae werden ebenfalls hinzugefügt. Denken Sie nur an die herzhafte Form der Insel Namdo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&amp;lt;Han Joo-ok&amp;gt; Soja-Krabbe - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/174/7771f1dc-00b2-4db7-a4f5-32f7cb062c41.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     &amp;lt;Han Joo-ok&amp;gt; Soja-Krabbe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Namdang Port Daeha Festival, das Hongwon Port Natural Fish Crab Festival und das Anmyeondo White Sand Beach Festival finden von Anfang September bis Ende Oktober statt. Wie wäre es mit einem köstlichen Gunsan Blue Crab Trip mit einem aufregenden Festival?
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gewürzte Krabben - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/174/da3c5550-e2e5-4e45-b912-7b996a6b3814.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gewürzte Krabben
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Talley Garden: 470 Geumgang-ro, Revised-myeon, Gunsan-si, Jeollabuk-do / 063-453-0608
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.crabland.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.crabland.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Preis: 466 Geumgang-ro, Ajeong-myeon, Gunsan-si, Jeollabuk-do / 063-453-0831
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Han Ok-ok: 31, Guyeong 2-Gil, Gunsan-si, Jeollabuk-do / 063-443-3812
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Räume
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Apple Tree Hotel Gunsan: 17 Gadoan 1-Gil, Gunsan-si, Jeollabuk-do / 063-734-1234
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Best Western Gunsan Hotel: 435 Saemangeumbuk-ro, Gunsan-si, Jeollabuk-do / 063-469-1234
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.gunsanhotel.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.gunsanhotel.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Provence: 9, Gado 2-Gil, Gunsan-si, Jeollabuk-do / 063-467-2100
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im September 2019 aktualisiert und können später geändert werden. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>