<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Gunsan-si.de on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/gunsan-si.de/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Gunsan-si.de)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 26 Mar 2020 15:15:27 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/gunsan-si.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>&#39;Jukja Tour&#39; in Jujeon Buri auf dem Weg nach Gunsan - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/jukja-tour-in-jujeon-buri-leaving-for-gunsan-311-de/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Mar 2020 15:15:27 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/jukja-tour-in-jujeon-buri-leaving-for-gunsan-311-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea&#34; data-title=&#34;jukja-tour-in-jujeon-buri-leaving-for-gunsan--311&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Gunsans berühmte Bäckerei in Iseongdang - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/311/8a971a14-2227-4162-b1e8-c2e698d5a210.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Gunsans berühmte Bäckerei in Iseongdang
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   &#39;Jukja Tour&#39; in Jujeon Buri auf dem Weg nach Gunsan
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Gunsan ist eine moderne historische Stadt. Überall in der Altstadt gibt es viele rote Häuser mit Spuren der japanischen Kolonialherrschaft, und es gibt viele kulturelle Erbe wie die Gujosun Bank, den Zoll von Gugun San und das Museum of Modern History. Sie können auch die alten Eisenbahnschienen treffen, die des Reisweins beraubt wurden. Diese Reise ist jedoch keine Tour durch das moderne kulturelle Erbe von Gunsan. Es ist eine sogenannte „Mokja-Reise“, die nach allen Arten von Lebensmitteln sucht, basierend auf den Spuren der Moderne in der Altstadt. In Gunsan haben viele Restaurants, die auf der Straße üblich sind, eine 40-jährige Geschichte. Langweilig sind auch das Restaurant und Jujeon Buri, die seit der Befreiung bestehen. Die Geschichte fließt auf Straßen, Gebäuden und Eisenbahnen, aber auch auf unserem Essen.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Lee Seongdang, der unmittelbar nach Gunsan in den Sinn kommt
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Alte Bäckereien, die seit 2-3 Jahren im ganzen Land seit vielen Jahren Zeit und Geschmack angesammelt haben, boomt. Aus diesem Grund denke ich heutzutage an den Lee Seongdang, wenn ich Gunsan bin. Lee Seongdangs rotes Bohnenbrot wurde zu einem Snack, den ich unbedingt probieren würde, wenn ich einmal in Gunsan war, und dank der Massenmedien konnte ich es nicht leicht schmecken, selbst wenn ich in Gunsan war.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Nach der Befreiung wird Iseongdangs berühmtestes rotes Bohnen- und Gemüsebrot, das eine 67-jährige Geschichte hat, mehrmals täglich gegrillt. Das Brot kommt an diesem Tag zu einer festgelegten Zeit heraus, und das Tablett mit rotem Bohnenbrot liegt dem Boden frei und macht dem Brot Angst, da die wartenden Kunden mehrere Dutzend Stücke gleichzeitig kaufen, um die Zeit zu kompensieren. Die schnellen Hände von Kunden, die das Brot vor dem Abkühlen besetzen möchten, sind die ersten, die sich abkühlen. So kann süßes Bohnenbrot oder Gemüsebrot die Anzahl der Brote begrenzen, die pro Person gekauft werden können.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Lee Seongdangs luxuriöses Gemüsebrot - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/311/f3104b5e-82ec-4cd8-94ad-e9a2d1cb4071.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Lee Seongdangs luxuriöses Gemüsebrot
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Ein warmes rotes Bohnenbrot, das nach den Drehungen und Wendungen probiert wurde, tröstet die Müdigkeit des Wartens. Das süße rote Bohnenbrot, gefüllt mit leichter und süßer Bohnenmarmelade, ist weich und weich, und das knusprige Gemüsebrot, das meine Mutter auf dem Kindermarkt gekauft hat, ist das gleiche wie früher. Es lohnt sich zu versuchen und zu besuchen. Tatsächlich fühlt sich das Brot aufgrund des Wartens und der Aufregung besser an, bis es herauskommt. Die Traurigkeit, zu keiner Zeit leben zu können, die Freude, das Brot zu nehmen, das jeder kaufen möchte, und die Erwartungen an ein einziges Brot von weit her bis zur Trennung können dazu führen, dass Sie sich köstlicher fühlen, als es wirklich ist .
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Iseongdang Brot kommt 5 ~ 6 mal am Tag heraus - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/311/1b1e50e2-f2ac-41ad-8dec-30ce68b33dc8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Iseongdang Brot kommt 5 ~ 6 mal am Tag heraus
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Etwa 70% von Iseongdangs Brot wird mit Reismehl gemischt, und einige werden aus 100% Reismehl hergestellt. Unter ihnen ist blaues Brot 100% Reismehlbrot. Brot aus zähem und leicht verdaulichem Reismehl ist ein großartiger Ersatz für Mahlzeiten. Von 8 bis 10 Uhr verkauft das Iseongdang morgens ein Set mit Spiegeleiern, Suppe, Kaffee und Sandwiches. Es ist seit der Antike beliebt, als es sich nach einem westlichen Frühstück sehnte. Die Geschäftszeiten sind von 8.00 bis 22.30 Uhr (fließend geschlossen).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Der Lee Sung-dang Besitzer eines warmen Eindrucks - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/311/e52d8ab9-1cca-4970-bfea-cc13bdc0ed27.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Der Lee Sung-dang Besitzer eines warmen Eindrucks
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   In Gunsan gibt es neben dem Iseongdang noch eine weitere Spezialbäckerei. Dies ist die britische Bäckerei.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Britische Bäckerei - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/311/e5430006-c2d5-4d28-94a0-0e20f340c6df.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Britische Bäckerei
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es öffnete seine Türen in den frühen 1980er Jahren und verbreitete seinen Namen stetig an eine lokale Bäckerei.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Britische Bäckerei als weißes Reisgerstenbrot anerkannt - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/311/df2688cd-72b0-4202-bed6-7b74c55f8433.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Britische Bäckerei als weißes Reisgerstenbrot anerkannt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Weiße Klebreisgerste ist eine weiße und klebrige Gerstensorte, die in Gunsan in Massenproduktion hergestellt wird. Gerste ist ein Getreide, das nicht pestizidfrei sein muss, daher ist es eine Erleichterung, und die klebrige Gerste wird hinzugefügt, um dickes Brot herzustellen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Britische Bäckerei, die Brot mit weißem Reis macht - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/311/7809deac-ddf0-4926-9013-5d4a55a3a9ac.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Britische Bäckerei, die Brot mit weißem Reis macht
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Soboro-Brot, das weich sein kann, ist auch feucht und saftig. Gersten-Manju, hergestellt aus 100% Gerstenteig, einschließlich rotem Bohnenbrot und Lauchbrot, hergestellt durch Mischen von Gerstenmehl zu etwa 50%, ist das repräsentative Brot der britischen Bäckerei.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gerste Manju aus 100% weißer Reisgerste - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/311/0c8aaae5-9c96-4cb2-a7e6-d5687e4d0b57.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gerste Manju aus 100% weißer Reisgerste
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Geschäftszeiten sind von 7 bis 24 Uhr (ganzjährig geöffnet).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Britische Bäcker, die ihr eigenes Brot machen - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/311/1505bf03-757c-440e-b56f-3b3965937742.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Britische Bäcker, die ihr eigenes Brot machen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Hafenstadt, Champonstadt
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie sich in der Altstadt von Gunsan umschauen, sehen Sie oft ein chinesisches Restaurant. Es gibt nur einige chinesische Häuser, die für Champon berühmt sind. Bokseongru und Ssangyong Banjeom sind populärere Champagner-Restaurants für Ausländer, und die Kinos Seowon Banjeom und Binhaewon werden von Gunsan-Bürgern empfohlen. Bokseongru ist berühmt für Champagner mit Schweinefleischgarnitur, und Ssangyong Spot ist berühmt für seinen meeresfruchtreichen Champagner.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Binhai Gartenblick - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/311/60fbcfd1-6e59-465e-8ea0-4c4c89db8667.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Binhai Gartenblick
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Unter ihnen ist Binhaewon ein Restaurant, in dem Sie das altmodische alte Haus genießen können. Das bestellte Essen war Muljajang und Champon. Chunjang geht nicht hinein und der Jjajangjang, der leicht und klebrig wie Jjachaebap ist, ist voller Pilze und verschiedenem Gemüse. Samsun Champon ist klobig und großzügig. Das vom Eigentümer empfohlene Menü ist süß-saures Schweinefleisch. Das Blut ist dünn und knusprig. Für 15.000 Won pro Person können Sie auch Menüs essen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Binhaewon Water Market und Samseon Champon - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/311/cc806a6d-dcb3-4fa9-a149-a004d3e24f50.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Binhaewon Water Market und Samseon Champon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Binhaiwon, das von den Chinesen geführt wird, hat ebenfalls eine lange Geschichte. Da es seit 1951 in Betrieb ist, hat es bereits den 60. Geburtstag überschritten. Wenn Sie das Interieur betreten, das das chinesische Interieur zeigt, fühlen Sie sich wie in einem modernen chinesischen Restaurant. Dank dessen wurde es oft als Drehort genutzt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Binhaiyuan zeigt chinesisches Interieur - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/311/9783b113-6308-42b3-aa0a-67fcbe98c5c4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Binhaiyuan zeigt chinesisches Interieur
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es ist nicht so überraschend, als würde es Ihre Augen öffnen, aber eine Schüssel Champagner, die in einem traditionellen chinesischen Restaurant verkostet wird, ruft viel Inspiration hervor. Die Geschäftszeiten sind von 10:30 bis 21:00 Uhr (an Feiertagen geschlossen).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Buntes Menü von Binhaewon - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/311/730fdff9-b00f-4585-be6e-0024486388c0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Buntes Menü von Binhaewon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Hotteokji in der Schlange
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es gibt auch einen 70 Jahre alten Hotteokjip in Gunsan. Es ist ein Hotteok im Nahen Osten im Nahen Osten. Einige Reisende kommen nach Gunsan, um diesen Hotteok zu probieren, also kann ich nicht dorthin gehen, ohne ihn zu probieren. Vom Hafen von Naehang zum Gyeongam-dong Railroad Village finden Sie es leicht.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hotteokki aus dem Nahen Osten zog in ein neues sauberes Haus - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/311/25f45eda-a6af-45fe-8601-c81663f389d8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hotteokki aus dem Nahen Osten zog in ein neues sauberes Haus
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Middle East Hotteokjip (traditioneller Hotteokjip), der oft vorgestellt und an einem Stand besucht wurde, war ein sauberer Laden. Ursprünglich begann es in einem schäbigen Haus direkt vor Ihnen, aber es sieht so aus, als hätten Sie ein Gebäude gekauft, das mit Hotteok viel Geld verdient hat. Es gibt 3 bis 4 Tische zum Essen und zum Hotteokjip, und es gibt kostenlose Kaffeeautomaten und Wasserreiniger in sauberen Toiletten. Noch überraschender ist die Nummerierungsmaschine, die ich nur bei Banken gesehen habe. Auch an Wochentagen müssen Sie ein Nummernschild zeichnen und lange warten, bis die Bestellung, in der Sie bestellen können, zurückgegeben wird. Es passt nicht zum Hotteokjip, aber es ist ein beruhigender Teil, keine Linie.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hotteok-Preisliste für den Nahen Osten - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/311/2cbf8e02-b55f-4418-879e-ee541ca73262.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hotteok-Preisliste für den Nahen Osten
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Middle East Hotteok ist ein Hotteok im chinesischen Stil mit einem leichten Geschmack. Es ist zäh, ohne dick zu sein, weil es mit Gerstenmehl gemischt und geknetet wird. Sogar der Sirup im Inneren läuft über. Der Sirup hat eine dunkelbraune Farbe, die mit braunem Zucker und verschiedenen Körnern gemischt und dann gesiebt wird.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hotteok Open Kitchen im Nahen Osten - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/311/77fae5ff-94d0-4d7b-ba6e-784648f65704.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hotteok Open Kitchen im Nahen Osten
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Zwei Zangen werden denen gegeben, die essen und zum Tisch gehen. Nachdem Sie den Hotteok mit dieser Zange zerrissen haben, schälen Sie das Blut oben ab, tauchen Sie es in den Sirup und essen Sie es zuerst. Auf diese Weise verschütten Sie keinen Sirup im Hotteok, Sie können ihn ordentlich essen und Sie können den Geschmack des Hotteok deutlicher spüren. Jeder, der Hotteok aus dem Nahen Osten probiert hat, ist einen Besuch wert. Es ist jedoch auch wichtig zu beachten, dass die Verpackung viel weniger schmeckt. Die Geschäftszeiten sind von 10 bis 19 Uhr (sonntags geschlossen).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hotteok aus dem Nahen Osten mit einer einzigartigen Art zu essen - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/311/6e1f1e05-d4eb-4254-b58d-dd70ca745ec2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hotteok aus dem Nahen Osten mit einer einzigartigen Art zu essen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Tteokbokki, Knödel, Fischfrikadellen zusammengestellt und gekocht
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Eine der Spezialitäten, die ich erst nach meiner Ankunft in Gunsan gelernt habe, ist Japtang. Japtang ist ein Snack, den Highschool-Mädchen in Gunsan genießen, und ein Lieblingsessen für Erwachsene, die Japtang in ihrer Jugend genossen haben. Japtang ist eine Suppe aus Tteokbokki, Knödel, Fischfrikadellen, Eiern, Nudeln, Ramen und gekocht. Es zeichnet sich durch das Kochen in einem großen Topf aus, dank dessen Sie den tiefen Geschmack des Topfes spüren können.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Japtang gemischt mit allen Arten von Lebensmitteln - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/311/757b7011-0a0b-41e8-b9e6-c812897a5ad6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Japtang gemischt mit allen Arten von Lebensmitteln
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wie sich in der Geschichte von Gunsan widerspiegelt, einer Hafenstadt, die in den letzten 100 Jahren eine Vielzahl von Kulturen und Menschen aufgenommen hat, ist der Geschmack von zusammen gekochtem Jjatang dick und reichhaltig. Anstatt eine der Zutaten zu braten, ähnelt der natürliche Geschmack, der verschiedene Arten von Lebensmitteln harmonisiert, Gunsan. Auf den ersten Blick scheint es eine kleine Mahlzeit zu sein, aber die Geschichte von Jjotang in Gunsan ist über 40 Jahre alt. Trotzdem ist er im Vergleich zu anderen Snacks noch jung. Sogar jetzt ist der billige und herzhafte Jjatang, der den hungrigen Magen der Schüler füllt, der berühmteste der zwei Schraubenhälse in Myeongsan-dong, und es gibt einige weitere Jjajangjips in der Nachbarschaft.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Im Zwei-Ärmel-Hals, den die Schüler genießen - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/311/a1eda565-7240-4845-8305-ef3d3b07dffa.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Im Zwei-Ärmel-Hals, den die Schüler genießen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Binhaewon
    &lt;/strong&gt;
    : 57, Dongnyeong-Gil, Gunsan-Si, 063-445-2429
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Lee Seong-dang
    &lt;/strong&gt;
    : 177, Jungang-ro, Gunsan-si, 063-445-2772
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Britische Bäckerei
    &lt;/strong&gt;
    : 144-1, Daehak-ro, Gunsan-si, 063-466-3477
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Naher Osten Hotteok
    &lt;/strong&gt;
    : 52, Seorae-ro, Gunsan-si, 063-445-0849
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Zweizeiliger Hals
    &lt;/strong&gt;
    : Geoseok-Gil, Gunsan-Si, 063-442-4824
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Gunsan Touristeninformationszentrum
    &lt;/strong&gt;
    : 063-453-4986
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://tour.gunsan.go.kr/index.gunsan&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://tour.gunsan.go.kr/index.gunsan
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. In der Nähe von Restaurants
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Han Ok-ok: Gejang Baekban / 31, Guyeong 2-Gil, Gunsan-si / 063-445-6139
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Han Il-ok: Muguk / 63 Guyeong 3-Gil, Gunsan-si / 063-446-5502
    &lt;br/&gt;
    Seowon Banjeom: Mittagessen / 12 Baekneungan 1-Gil, Gunsan-si / 063-445-7718
    &lt;br/&gt;
    Ssangyong Spot: Mittagessen / 121 Naehang 2-Gil, Gunsan-si / 063-443-1259
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Unterkunft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Godang: 20 Guyeong 5-Gil, Gunsan-si / 063-443-1042
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.gowoodang.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.gowoodang.com
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Benikea Ariul Hotel: 45, Gadoan 1-Gil, Gunsan-si, Jeollabuk-do / 063–464-0118
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;https://www.benikea.com/hotel/infoHotel.do?hotelNo=1076&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     https://www.benikea.com/hotel/infoHotel.do?hotelNo=1076
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Best Western Hotel: Gunsan-si 435 Saemangeumbuk-ro / 063-469-1234
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;https://www.gunsanhotel.co.kr:4446/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     h...
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im Mai 2017 aktualisiert und können später geändert werden. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Du bist perfekt, bis auf den teuren, dein Name ist blaue Krabbe - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/youre-perfect-except-for-the-expensive-one-your-name-is-blue-crab-174-de/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Mar 2020 20:16:05 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/youre-perfect-except-for-the-expensive-one-your-name-is-blue-crab-174-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea&#34; data-title=&#34;youre-perfect-except-for-the-expensive-one-your-name-is-blue-crab--174&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Reisdieb Sojasauce Krabbe. Genau in der Saison sind die Eier voll - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/174/323abc93-c0e8-444f-84e0-a08234525ffa.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Reisdieb Sojasauce Krabbe. Genau in der Saison sind die Eier voll
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Du bist perfekt, bis auf den teuren, dein Name ist blaue Krabbe
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Es gibt ein Essen, das mich an das Sprichwort erinnert: &#34;Selbst wenn zwei Menschen beim Essen sterben, wissen sie es nicht.&#34; Wenn Sie eine Diät machen, sollten Sie sich niemals der Reisdiebkrabbe nähern. Die Sojasauce Krabbensauce kann das süß-saure blaue Krabbenfleisch wie &#39;Sashi&#39; schmecken, und die gewürzte Krabbensauce hat eine würzige und süße Würze und Gemüse. In dieser blühenden Jahreszeit besuchte ich die blaue Krabbe in der Jahreszeit.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Was fällt Ihnen ein, wenn Sie &#34;Gunsan&#34; sagen? Seonyudo Insel der Gogunsan Inseln? Wo beginnt der herzhafte Tisch von Jeolla-do? Werfen wir einen Blick auf die Karte. Das Land der Provinz Jeolla beginnt in Seocheon, Provinz Süd-Chungcheong, und überquert den Stamm des Geum-Flusses. Gunsan ist am Startpunkt. Nach Gunsan, Gimje und Buan im Süden und Iksan und Jeonju im Osten. Es ist eine Stadt, die auf beiden Seiten sowohl die Westsee-Wattflächen als auch die Honam-Ebene hat. Ein reiches Land mit frischem Wasser, Salzwasser und sogar Ebenen. Darüber hinaus trägt es die Stämme der Westsee und des Geum, was für den Transport innerhalb und außerhalb der koreanischen Halbinsel von Vorteil ist. Der Stamm des Geum-Flusses, der die Grenze zwischen Gunsan und Seocheon trennt, gräbt sich von außen tief in die Westsee nach Ganggyeong, Chungnam, und trägt ihn in einem Körper mit dem Meer.
    &lt;br/&gt;
    Dieses Land, das eine natürliche Wärmeumgebung hatte, konnte sich der japanischen Besatzung nicht entziehen. Die Invasoren konnten die Vorteile von Gunsan nicht kennen, das gut für den Transport ist und gleichzeitig reichlich Nahrung in Wasser und Wasser liefert. Im 21. Jahrhundert ist dies auch der Grund, warum wir eine „Reise zur modernen Kulturgeschichte“ machen können, indem wir uns nur richtig in Gunsan umschauen. Wie können Wunden geheilt werden, die mit dem Namen &#34;Geschichte&#34; gefüllt sind?
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Eine Geschmackstour durch saisonale Krabben in der Westsee
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ich habe mir die allgemeine Atmosphäre von Gunsan angesehen. Die heutige Reise nach Gunsan ist eine sehr leckere &#34;Blue Crab Trip&#34;. Dass sie nicht wissen, ob man beim Essen stirbt! Die schlanke junge Dame ist die Hauptfigur des Reisdiebs, der zwei Schüsseln Reis isst. Es gibt jedoch so viele Geschichten, dass Gunsan nur zum Essen kommen musste. Es ist also schade, Krabbenkrabben zu essen und in der Bäckerei in Iseongdang vorbeizuschauen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gunsan Blue Crab Shop &amp;lt;Groß&amp;gt; Blue Crab Hansang - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/174/f8541816-a36a-47de-ae0a-2d4245d3057e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gunsan Blue Crab Shop &amp;lt;Groß&amp;gt; Blue Crab Hansang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wo ist das? Dank seiner reichen Umgebung hat Gunsan viele Köstlichkeiten. Von Koreas ältester Bäckerei &amp;lt;Lee Seongdang&amp;gt; über &amp;lt;Bokseongru&amp;gt;, einen der fünf besten Champagner des Landes, bis hin zu &amp;lt;Gunsan Sashimi House&amp;gt;, das das Gerücht hat, dass es die größte Größe in Asien aufweist. Neben dem Krabbenladen gibt es im ganzen Land zahlreiche Restaurants und Bäckereien. Darüber hinaus kommen leistungsstarke Restaurants wie &amp;lt;Daega&amp;gt;, &amp;lt;Gyeok Garden&amp;gt; und &amp;lt;Han Joo-ok&amp;gt; hinzu, die für ihre Krabbengerichte bekannt sind. Gunsan ist zwar nicht so „touristisch“ wie Jeonju in der Nachbarschaft, aber ein Geschmack, den Feinschmecker nicht verpassen dürfen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Das Outfit beginnt mit einem sanften Brei - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/174/b3c2cab9-5149-4e39-9d27-8c579aa7bd46.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Das Outfit beginnt mit einem sanften Brei
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Auf dem Weg zum heutigen Protagonisten Crab frage ich mich plötzlich. Warum ist es Gunsan? Blaue Krabben in den meisten Teilen der Westsee. Aber warum ist die giftige Gunsan-Krabbe berühmt? Lassen Sie uns vom Anfang der Krabbenkrabbe herausfinden.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sojabohnenölkrabbe ohne Worte - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/174/68e267ba-da2f-4cad-9aa3-fc51d2c93c86.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sojabohnenölkrabbe ohne Worte
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wie wir wissen, gibt es an der Westküste viele blaue Krabben. Die Ostsee ist normalerweise eine Schneekrabbe, und die Westsee ist eine blaue Krabbe. Wie der Name schon sagt, sind Krabben nicht so hart wie Schalentiere (Salzkrabben) und sie sind billiger als Schneekrabben, sodass Sie sie frei genießen können. Das bedeutet nicht, dass der Geschmack nachlässt, daher denke ich, dass die Fischer mehr kindliche Frömmigkeit haben.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Der Doppelkopfwagen der Krabbenkrabbe ist eine würzige und süß gewürzte Krabbe - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/174/a76b6fd6-588b-4d99-875c-f27ce220b04c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Der Doppelkopfwagen der Krabbenkrabbe ist eine würzige und süß gewürzte Krabbe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es gab jedoch viele Schwierigkeiten bei der Lagerung von blauen Krabben. Lebende Krabben fressen mit der Zeit mein Fleisch. Jetzt, wo sich die Technologie entwickelt hat, ist es nur noch notwendig, frische blaue Krabben mit &#39;Schnellgefrieren&#39; einzufrieren und zu lagern, aber wo wäre das? Es steht im selben Kontext wie die Entwicklung von gehacktem Salz in einem harten Land im Landesinneren innerhalb des Stammes von Geumgang.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Soja-Krabbe - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/174/c0f29f25-31a1-4f67-9fa3-158e0cf770bf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Soja-Krabbe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Fischer, die lange Zeit blaue Krabben halten mussten, dachten an Salz. Zunächst wurden die Krebsdärme entfernt und gesalzen. Der Zweck war, die Krabbe lange zu halten, ohne sie zu beschädigen. Wie diese gesalzene blaue Krabbe kann sie jedoch lange gelagert werden, ohne beschädigt zu werden, aber sie ist zu salzig. Die blaue Krabbe hat einen leichten, aber salzigen Geschmack.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gewürzte Krabbenkrabben - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/174/83ef6f23-0fa1-491b-b3ca-fcc5fc55aae8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gewürzte Krabbenkrabben
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#34;Wie kann ich die Krabbenkrabbe lange halten, während ich sie konserviere?&#34;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gewürzter Krabbenkrabbenreis hat auch Honiggeschmack - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/174/e91affbe-328b-4c23-9e54-70f5958aa56a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gewürzter Krabbenkrabbenreis hat auch Honiggeschmack
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Aus diesen Sorgen wurden Sojasaucenkrabben für das ganze Land geboren. Da die Krabbe in Sojasauce eingelegt wurde, wurde die Konservierungszeit verlängert und die Harmonie zwischen der Sojasauce und dem Krabbenfleisch war gut. Wie glücklich war es, die erste Sojasauce-Krabbe zu machen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Soja-Krabbe - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/174/ead578cc-afda-4327-91d6-051a453063f6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Soja-Krabbe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es gibt viele Hände, um Sojakrabben herzustellen, aber es ist überraschend einfach. Erstens ist frische Krabbe unerlässlich. Der Geschmack von Sojakrabben wird durch die Frische von „Blumenkrabben“ bestimmt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;19&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gewürzte Krabben, mariniert mit verschiedenem Gemüse und Paprikapulver - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/174/b66ab4d8-738d-4f2b-8bef-bc9321b9fba2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gewürzte Krabben, mariniert mit verschiedenem Gemüse und Paprikapulver
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Fügen Sie frische grüne Krabben, Frühlingszwiebeln, Knoblauch, Ingwer usw. hinzu und kochen Sie die gekochte Sojasauce. Gießen Sie blaue Krabben, bis sie vollständig eingetaucht sind, damit die Sauce gleichmäßig gewürzt ist. Wenn Sie dann erfahren möchten, wie viel Sojasauce mit Krabbenfleisch gewürzt ist, gießen Sie die Sojasauce ein, kochen Sie die Sojasauce erneut, kühlen Sie sie ab und gießen Sie sie ein. Sojasauce Krabbe ist der Prozess, durch den es hergestellt wird.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;21&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Der harte Teil der blauen Krabbenbeine ist zum einfachen Essen ausgeschnitten. - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/174/3a11ceb7-233a-4942-b3a5-9e5899b1fff3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Der harte Teil der blauen Krabbenbeine ist zum einfachen Essen ausgeschnitten.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dies dreimal zu wiederholen heißt &#39;Sambeoljang&#39;. Gunsan Blue Crab ist berühmt für seinen Sambaljang.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;23&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Eine Schüssel ist nur heiß, indem man sie auf die Krabbe reibt. - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/174/b45bf2e2-2172-4389-9a8d-e160dd93ebc7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Eine Schüssel ist nur heiß, indem man sie auf die Krabbe reibt.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Eine Schüssel Reis füllt sich mit frischem blauen Krabbenfleisch!
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Leckere blaue Krabbe, wo soll man sie probieren? &amp;lt;Daega&amp;gt; und &amp;lt;Gyeok Garden&amp;gt; in Geumgang-ro in Amyeon-myeon, Gunsan, befinden sich in günstiger Lage nebenan. Sie können nicht nur Krabbenkrabben, sondern auch Krabbenkrabben und gedämpfte Krabben genießen. Es ist normalerweise gut, um 21 Uhr herumzugehen, also ist es besser, gemächlich zu gehen. Ankunft nach etwas mehr als 20 Uhr. Es ist die Spitze von jemandem, der es erlebt hat, sich an der Tür umzudrehen. Denken Sie also daran.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Blaue Krabbenkrabbe mit Agu auf der blauen Krabbenpaste gedämpft - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/174/808c951e-8cca-4479-8abd-593e79c614ac.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Blaue Krabbenkrabbe mit Agu auf der blauen Krabbenpaste gedämpft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Und wenn Sie Krabbengerichte probieren, ist es vorteilhafter, wenn mehrere Leute sie finden. Dies liegt daran, dass Sie sowohl Krabben-Sojasauce als auch gewürzte Krabbensauce sowie eine Vielzahl von Krabbengerichten wie gedämpfte Krabben und Hauptgerichte wie Krabbenkrabben probieren können. Egal wie gierig Sie sind, es ist ein wenig schwierig, Krabbengerichte allein unter Reisenden und Liebhabern zu probieren. Es ist der beste Herbst Familienessenausflug. Leckere, aber weit entfernte Krabbenkrabben sind ziemlich teuer.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sashimi aus blauen Krabben und weißer Mahlzeit - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/174/0dd31e41-72b0-46cc-b36c-d5c8dded96b4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sashimi aus blauen Krabben und weißer Mahlzeit
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das blaue Krabbenalaun von &amp;lt;Han Joo-ok&amp;gt; ist ebenfalls unverzichtbar. Sojasauce, gewürzte blaue Krabben, Sashimi und Fischsuppe sind ähnlich, wenn Sie an einen Hoejeongsik denken. Wenn agu jjim hinzugefügt wird, wird die Krabbenkrabbe gesetzt. Gekochter Fisch und gegrillte Bakdae werden ebenfalls hinzugefügt. Denken Sie nur an die herzhafte Form der Insel Namdo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&amp;lt;Han Joo-ok&amp;gt; Soja-Krabbe - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/174/7771f1dc-00b2-4db7-a4f5-32f7cb062c41.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     &amp;lt;Han Joo-ok&amp;gt; Soja-Krabbe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Namdang Port Daeha Festival, das Hongwon Port Natural Fish Crab Festival und das Anmyeondo White Sand Beach Festival finden von Anfang September bis Ende Oktober statt. Wie wäre es mit einem köstlichen Gunsan Blue Crab Trip mit einem aufregenden Festival?
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gewürzte Krabben - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/174/da3c5550-e2e5-4e45-b912-7b996a6b3814.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gewürzte Krabben
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Talley Garden: 470 Geumgang-ro, Revised-myeon, Gunsan-si, Jeollabuk-do / 063-453-0608
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.crabland.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.crabland.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Preis: 466 Geumgang-ro, Ajeong-myeon, Gunsan-si, Jeollabuk-do / 063-453-0831
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Han Ok-ok: 31, Guyeong 2-Gil, Gunsan-si, Jeollabuk-do / 063-443-3812
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Räume
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Apple Tree Hotel Gunsan: 17 Gadoan 1-Gil, Gunsan-si, Jeollabuk-do / 063-734-1234
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Best Western Gunsan Hotel: 435 Saemangeumbuk-ro, Gunsan-si, Jeollabuk-do / 063-469-1234
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.gunsanhotel.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.gunsanhotel.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Provence: 9, Gado 2-Gil, Gunsan-si, Jeollabuk-do / 063-467-2100
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im September 2019 aktualisiert und können später geändert werden. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>