<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Jeollanam-do.ru on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/jeollanam-do.ru/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Jeollanam-do.ru)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 24 Mar 2020 07:42:43 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/jeollanam-do.ru/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Прекрасный остров под названием Сохеоксандо, Синан Уидо - Синан-гун, Чоллан-до, Корея</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/a-beautiful-island-called-soheoksando-sinan-uido-226-ru/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 07:42:43 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/a-beautiful-island-called-soheoksando-sinan-uido-226-ru/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Sinan-gun, Jeollanam-do, Korea&#34; data-title=&#34;a-beautiful-island-called-soheoksando-sinan-uido--226&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Деревня Сонам Чончжон с места ссылки - Синан-гун, Чоллан-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/226/6c56a0de-cd9f-4ed7-b069-623cb97c789b.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Деревня Сонам Чончжон с места ссылки
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Прекрасный остров под названием Сохеоксандо, Синан Уидо
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Синан-гун, Чоллан-до, Корея
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Уидо, названный в честь ушей коровы, является островом в трех с половиной часах езды от Мокпо на лодке и хорошо известен своими песчаными дюнами. Это красивый остров не только с чистыми и чистыми пляжами, такими как Донмок, Сончхон и пляж за его пределами, но и с декорациями чайной церемонии на вершине Сангсанбонга. Это также место изгнания Сонама Чонъякчона и остается док в династии Чосон, сохранивший старый образ. Давайте посмотрим на историю Uido вместе с неизведанным Uido.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Аромат Jeongyakjeon в деревне правды, 《Pyohae Shimsal》 и док Uido
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Паром до Уидо, отправляющийся из Приморского пассажирского терминала Мокпхо, прибывает в Уидо через три с половиной часа через Точодо. Кайдо, который служит воротами Уидо, первым приветствует пассажирское судно, и корабль прибывает в порт Уидо, где находится деревня правды (Район Уй 1). На другой стороне порта Уидо, где расположена деревня правды, вы можете увидеть Восточный и Западный Суидо и Сонгдо. Uido - это имя, данное Дори и Моксеом, которые выходят на запад острова и напоминают форму коровьих ушей. Другие названия называются остров Согу и остров Угаэдо. Уидо в основном зависит от рыбалки, потому что у него очень мало сельхозугодий из-за развития горных районов вокруг Сангсанбонга, самой высокой возвышенности на острове, 359 м над уровнем моря.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   В Уидо немало исторических и культурных наследий. В 1801 году братья Сон Чон Джак и Дасан Чон Як Ён отправились в Гуйян, проведя последнюю ночь на перекрестке Юлджонджом на горе Кымсёнсан в Наджу. Местом изгнания Чонъякчхон был Уидо, который назывался Остров Сохександо. Хеукандо хорошо известен как место ссылки в Чончакчоне, но Чончакчон, похоже, больше любил Уидо. Сначала он поселился в Уидо и только в 1807 году отправился в Хиксан-до, в 40 км от Уидо. Существует также запись о том, что Чжон Як-Чон был тайно пойман ночью, чтобы отправиться в Уй-до недалеко от земли.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Во время изгнания в Тэксан-до Чжон Як-чон, оставивший после себя &#34;Убийцу&#34;, оставил книгу под названием &#34;Пиохэ-шим&#34; во время ссылки в Соуэксан-до. История Pyohae Shim-moon рассказывает историю Луны Сун-деук, который жил как подводный охотник на острове Сохексан. Мун Сун-деук, узнавший о Чон Як-чжоне во время его изгнания, пошел покупать рыбу на соседнем острове Тесадо и отправился на встречу с Пунг Рангом. К счастью, он выжил и через три года и два месяца вернулся в свой родной город через Окинаву, Филиппины, Макао, Нанкин и Пекин. В статье 9-го года династии Чосон в статье о 9-м году правления царя Сунджо была запись: «Я приказываю вам репатриировать бродягу страны транзита». Он представил полную историю, которую он испытал, путешествуя по всему миру, отличную от истории Чосона и Чжон Як-чжона, и книга, которую он написал на основе своей диктовки, - это поэзия. В Уидо остается место рождения Хонг Су Джангсу, Сун Сун-деук, а также изгнание Сон Ам Чон Чжон.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Сонам Чонджаджон Изгнание - Синан-гун, Чоллан-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/226/d2e1a81c-ea5f-41ae-a4a5-c198c4fe8022.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Сонам Чонджаджон Изгнание
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    У входа в Деревню Истины есть следы стратегического значения Уидо в династии Чосон. Это док Уидо. Уидо также использовался как военно-морская база во время династии Чосон, и говорят, что у подножия деревни правды были гван-а и холм. Док Уидо был создан в 1745 году во времена династии Чосон. Он отвечал за функцию морды, чтобы закрепить корабль, волнорез, чтобы предотвратить волны, и верфи, чтобы построить и отремонтировать корабль. На самом деле, говорят, что лодка была вырезана из близлежащей горы в горах. Док Уидо сделан путем укладки камней на высоте 3м. В центре дока также имеется эстафетная линия, которая связывает лодку. Док Уидо является старейшим и наиболее нетронутым доком в Корее и был обозначен как памятник № 243 в Чолланамдо.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Док Уидо построен в династии Чосон - Синан-гун, Чоллан-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/226/b7dd3a57-9439-4475-8db9-3f2d7d25027d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Док Уидо построен в династии Чосон
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Встреча с неизведанными островами Уидо
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Где остановиться в Уидо - Деревня Правды на востоке Уидо, Донмок на западе и Деревня Сёнчон. Если вы хотите осмотреть Uido, вы должны нести неудобство передвижения пешком. Горы и море можно наслаждаться одновременно, что делает его очень привлекательным местом для путешественников, которые имеют много времени или хотят насладиться природой.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Пляж за полосой, расположенный примерно в 1 км от деревни правды, малоизвестен из-за популярности Донмок и Сонгчон, но это самый красивый пляж в Уидо. Помимо полосы, на пляже есть много поясов, которые используются вместо рисовой соломы при соединении соломенных крыш. Пояс достигает пляжа только тогда, когда он пересекает холм, который образует колонию как поле.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Путь к пляжу за полосой - Синан-гун, Чоллан-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/226/42e4ad3b-3e4f-4181-995e-bc8c9428410c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Путь к пляжу за полосой
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Группа, которая пришла с пляжа за пределами поля - Синан-гун, Чоллан-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/226/21c6a1b4-10f2-43c6-8ad1-2366d83da757.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Группа, которая пришла с пляжа за пределами поля
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Если вы поднимаетесь по гористой дороге примерно в 500 м от перекрестка над полосой, пляж расстилается над полосой вниз по склону. На холмах есть куча дождевых комнат (каменных стен), построенных для предотвращения ветра. Когда вы спускаетесь с холма, пляж за полосой длиной около 1 км обнаруживает себя. Подножие горы, которая спускалась с Сангсанбонга, упало на пляж, отделяя пляж за полосой и пляж Сонгчон за ним. Это ошибка, что волны сильные, но он идеально подходит для купания в море, потому что у него мелкий и твердый белый песок.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Пляж за красивой полосой - Синан-гун, Чоллан-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/226/8adb4518-1ca8-4a97-a27e-0487318b70f0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Пляж за красивой полосой
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Пляж за красивой полосой - Синан-гун, Чоллан-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/226/11d515c7-485e-4f0d-a285-5751b8d3c5de.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Пляж за красивой полосой
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Песчаная дюна, которая встречается на краю пляжа за полосой - Синан-гун, Чоллан-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/226/28ec644c-312b-4de8-91a9-1157e48a88b7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Песчаная дюна, которая встречается на краю пляжа за полосой
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Когда вы выходите из перекрестка через пляж и идете вверх по дороге к деревням Донмок и Сеонгчон, вы достигаете холма правды возле источника водоснабжения уидо. Холм Истины - это способ подняться на самую высокую вершину Уидо, пик Сангсан. Дорога не неровная, поэтому вы можете лазать без колебаний. Примерно через 10 минут горные вершины вокруг пика Sangsan медленно появляются. Появление Уидо ясно вдоль границы между островом и морем. Когда вы поднимаетесь на пик Сангсан, открывается захватывающий дух вид на чайную церемонию, так что ваше сердце может проникнуть. На востоке правдивая деревня не видна из-за пика перед пиком Сангсан, но у побережья Синан все больше и больше островов, включая порт Уидо и Гадо, Сонгдо, Восточный и Западный Суидо, а также Бихумдо Tochodo, Hauido, Sangha и Hataedo. , На западе это выходит на Деревню Donmok, Деревню Seongchon и Пляж Donmok, заполняя промежуток. В горах также обнаружены следы деревень. Это первый город в Уидо, но теперь это руины деревни Даечори.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Деревня Донмок, деревня Сончон и пляж Донмок из Сангсанбонга - Синан-гун, Чоллан-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/226/953fc3c6-51e8-4150-a71d-9ef38df58a6a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Деревня Донмок, деревня Сончон и пляж Донмок из Сангсанбонга
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Вид с высоты на гору - Синан-гун, Чоллан-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/226/27ab2069-abce-41a2-b544-d0bd5c1ca793.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Вид с высоты на гору
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;С вершины Сангсанбонга, к деревне правды - Синан-гун, Чоллан-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/226/1ad806f5-b163-44b2-99a7-7c969c83aaa5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     С вершины Сангсанбонга, к деревне правды
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Настоящий выхлоп Уидо, песчаные дюны и пляж Донмок
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    лагерь
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Проехав деревню Даечори, вы доберетесь до пляжа Донмок. Левая сторона пляжа Донмок - деревня Донмок, а правая - деревня Сончон. Песчаные дюны на пляже Донмок - типичные места Уидо. Это также место, где главный герой, демократ Ким Чжи Су, был найден в фильме «Осень» для документальной съемки. Песчаные дюны находятся на высоте 100 метров над уровнем моря и шириной 20 метров и известны как крупнейшие песчаные дюны Пунгсон на Востоке. Между пляжами Сончон и Донмок пляж и песчаные дюны прекрасно сочетаются друг с другом. Прямо сейчас запрещено входить в парк, чтобы защитить песчаные дюны, но это болезненное усилие, чтобы вернуться к старому виду. В настоящее время вы не можете входить и выходить, чтобы защитить песчаные дюны, но пейзаж песчаных дюн, выходящих на пляж Донмок, время от времени меняется.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Daechori Village - Синан-гун, Чоллан-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/226/64967c20-1c43-4785-9890-b6c1c8cd8589.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Daechori Village
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Восстановленный колодец Даечори - Синан-гун, Чоллан-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/226/8eda2b48-8bea-4e7d-ab9c-4c6a0710f159.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Восстановленный колодец Даечори
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Расположенный между деревней Донмок и деревней Сончон, пляж Донмок имеет длинный пляж длиной около 1,5 км. Этот песчаный и жесткий пляж является самым популярным пляжем в Уидо. В частности, в этом году он был выбран как один из самых чистых пляжей в тесте качества воды из 187 пляжей. Далмулге полон ног людей на пляже Донмок. Говорят, что это самая большая колония в Корее. Когда он чувствует себя популярным, краб быстро убегает с милыми боковыми шагами.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Песчаные дюны Уидо и деревня Сончхон с пляжа Донмок - Синан-гун, Чоллан-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/226/dac6e4dc-5350-4006-b2a6-8c5869674bb9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Песчаные дюны Уидо и деревня Сончхон с пляжа Донмок
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Паром до Уидо отправляется один раз в день из Мокпхо. Поездка немного уникальна, поэтому, если вы воспользуетесь ею, ваша поездка в Уидо будет проще. Когда вы отправляетесь из Мокпхо в 11:40, вы сначала прибудете в истинную деревню Уи 1-гу через Точодо, а затем прибудете по часовой стрелке через Восточный и Западный Сойдо, Ери, Донмок и Сонгчон. Корабль отходит в Точо-до на один день и отправляется в 6 часов утра. Пройдя через противоположные направления Сонгчон, Донмок, Ери, Донг-Сеосо-Идо и Истина, мы отправляемся в Мокпхо через Тохо-до.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Песчаные дюны Уидо с пляжа Донмок - Синан-гун, Чоллан-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/226/557f913d-cef1-4fd7-844d-9462cfdd1972.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Песчаные дюны Уидо с пляжа Донмок
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Краб Далранг, которого я встретил на пляже Донмок - Синан-гун, Чоллан-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/226/833dc49c-0783-4196-b77d-4074ecb0e465.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Краб Далранг, которого я встретил на пляже Донмок
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Информация о путешествии
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    1.Доступ
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Самостоятельное вождение
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Seohaean Expressway Mokpo IC → Повернуть налево на перекрестке Yeonsan-dong → Проехать прямо около 4,3 км → Прибрежный пассажирский терминал Мокпхо
    &lt;br/&gt;
    ※ Пассажирские суда в Уидо отправляются из прибрежного пассажирского терминала Мокпхо в 11:40 (примерно 3 часа 30 минут через Точодо)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    2. Рестораны вокруг
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Seolhee Neminbak: домашний стиль Baekban / 34-7 Uijin-ri-gil, Tocho-myeon, Sinan-gun / 061-262-7056
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    3.Accommodation
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Seolhee Neminbak: 34-7, Uijin-ri-gil, Docho-myeon, Sinan-gun / 061-262-7056
    &lt;br/&gt;
    Дамоамин Парк: 33-1 Донмок-гиль, Тохомион, Синан-гун / 061-261-4455
    &lt;br/&gt;
    Seongchon B &amp;amp; B: 33 Seongchon-gil, Docho-myeon, Sinan-gun / 061-261-5187
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Приведенная выше информация была создана в июле 2013 года и может измениться позже, поэтому обязательно проверьте ее перед поездкой.
    &lt;br/&gt;
    ※ Информация, такая как текст, фотографии и видео, используемые в этой статье, защищены авторским правом Корейской туристической организации, и несанкционированное использование статьи запрещено.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Приглашение на «Путешествие во времени» от Naju-eupseong - Наджу-си, Чолланам-до, Корея</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/invitation-for-time-travel-from-najueupseong-201-ru/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Mar 2020 08:19:31 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/invitation-for-time-travel-from-najueupseong-201-ru/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Naju-si, Jeollanam-do, Korea&#34; data-title=&#34;invitation-for-time-travel-from-najueupseong--201&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Wansacheon - Наджу-си, Чолланам-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/201/73d9bd31-9338-4e44-9c29-9a8b0735fda2.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Wansacheon
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Приглашение на «Путешествие во времени» от Naju-eupseong
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Наджу-си, Чолланам-до, Корея
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Наджу - большая плоская область с горой, стоящей перед рекой. Хорошо жить в прекрасном Гангсане, так что люди естественно собираются. Так много историй накоплено в Наджу. Основная история о Наджу-Эупсон.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   «Wansacheon», вид воды с листьями ивы
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    У меня есть место, чтобы остановиться перед входом в Naju-eupseong. Возглавлял «Wansacheon», где Ван Geon встретил женщину, которая влюбилась с первого взгляда. Прежде чем Ван Геон построил Корё, он приехал в Наджу в качестве генерала королевского двора, чтобы сразиться с собакой. Весной женщина стирала белье и просила чашу с водой, и в воде плавал ивовый лист, который пропустила женщина. Если вы пьете его в спешке, вы можете притворяться, что он будет плавать. Эта женщина - жена королевы Ох. История этой истории - Wansacheon. Это также историческая точка от периода Трех Королевств до династии Корё и от древнего общества до средневекового общества.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Глубокие отношения Корё и Наджу переданы в скульптурах коня Ван Джеон и королевы Джангхва. «Чонрадо» - очень важное место со времен Наджу, с точки зрения того, что Корё Хёнджон был назван в честь первого правителя Чонджу и Надзю, а местом, куда Хёнджонг сбежал из-за вторжения в Георан, был Наджу.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wang Geon и королевские дождевые сапоги - Наджу-си, Чолланам-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/201/c09e856f-c0b4-4293-ad3e-3daeafd6296c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wang Geon и королевские дождевые сапоги
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   «Культурный центр Наджумок» с первого взгляда рассказывает историю Наджумок в 1000
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Слова, которые часто появляются, когда говорят о Надзю, это «Наджумок», «Пастор» и «Моксагол». Вы можете проверить важность Наджу в то время в обычном «Чт». Мок - административная единица династии Корё и Чосон, похожая на поэзию и военную технику. В Чоннаме Наджу был назначен единственным деревом и служил центром экономики, культуры и вооруженных сил. Наджумок, история с 983 по 1895 год, представлена в культурном центре Наджумок для легкого понимания.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Культурный центр Наджумок снаружи - Наджу-си, Чолланам-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/201/61dc2ea7-665e-4099-8c90-afc38ae75a2a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Культурный центр Наджумок снаружи
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Наджумокский культурный центр - Наджу-си, Чолланам-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/201/eef5cfc4-a15a-41b6-8a38-c4ebca2e9f32.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Наджумокский культурный центр
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    На одной стороне культурного зала точно изготовлена модель Naju-eupseong из династии Чосон. В династии Чосон было много горожан. По словам Дунгука Йоджирама, 179 деревень имеют города и деревни. Naju-eupseong начал обновляться и расширяться всерьез, поскольку японское вторжение стало частым. К тому времени, когда строительство было завершено, считается, что длина окружности Naju-eupseong составляла около 3,5 км. Если вы посмотрите на модель Naju-eupseong и нарисуете вокруг нее линию тура, вы можете почувствовать большее впечатление во время путешествия. Не забудьте взять карту в туристическом информационном центре напротив культурного центра.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Модель Naju-eupseong - Наджу-си, Чолланам-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/201/a1cdde53-3e33-4136-8b1f-e665238c3c56.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Модель Naju-eupseong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   &#39;Geumseonggwan&#39;, центр Naju-Eupseong
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    В центре модели находится Надю Гость. Это также следующий пункт назначения. Гостевой дом в династии Корё был местом, где могли останавливаться высокопоставленные люди и иностранный жнец, но, когда династия Чосон прошла, к гостевому дому было добавлено местное здание суда «Чхунчхон». Королевская битва, символизирующая короля, была помещена в правительственном офисе, и был сделан сольный концерт, чтобы поклясться в верности королю. Кроме того, уведомление короля было опубликовано перед правительственным учреждением, и когда король умер, люди собрались перед правительственным учреждением и плакали.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Рядом с автобусной остановкой в Geumseonggwan, Manghwaru - Наджу-си, Чолланам-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/201/64e57539-03c5-484a-be32-8bbbda49f3d6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Рядом с автобусной остановкой в Geumseonggwan, Manghwaru
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Гость вышел на улицу после прохождения через Manghwaru в Oesammun. Naesammun без забора охраняет середину чистого пространства. Неловкость незавершенного пространства окутывает. После прохождения через Нэсаммун, здание, видимое от гостя, расположено перед ним, и выглядит немного устойчивым.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Декорации между Oesammun и Naesammun - Наджу-си, Чолланам-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/201/9edd6697-cb8c-46ea-a373-d05dc0a17e3c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Декорации между Oesammun и Naesammun
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Три здания выстроены в ряд. В центре здание состоит из Чхунчхон-в &#39;Geumseonggwan&#39;, Seoikheon на западе и Dongikheon на востоке. Говорят, что гостья Наджу в династии Чосон была самой большой в стране, и ее размеры и великолепие были выдающимися.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Слева - Сеоихеон, Кымсёнгван и Донгихеон - Наджу-си, Чолланам-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/201/f07f5ce6-bd3d-476e-ae57-6838f993ea66.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Слева - Сеоихеон, Кымсёнгван и Донгихеон
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Крыша правительственного учреждения, символизирующая короля - Наджу-си, Чолланам-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/201/d75be80e-5189-4d23-975e-b470ba4b865e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Крыша правительственного учреждения, символизирующая короля
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   «Дом пастора» с просторной кухней
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Давайте пойдем в дом пастора, «Мой пастор». Выйдите из Manghwaru и пройдите &#39;Jungsuru&#39;, ворота в Наджумок Гвану справа от вас. Существует большой барабан на втором этаже водонапорной башни. Говорят, что Хакбонг Ким Сон Ир, пастор Наджу, шел по барабану, говоря: «Кто хочет пожаловаться на нормальную работу, сыграйте на этом барабане?»
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Очистка воды - Наджу-си, Чолланам-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/201/5fb72dc6-0fc2-4e5d-92fc-877193f1a0be.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Очистка воды
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Пройдя через водонапорную башню, я направился к пастору Наии, примерно в 40 метрах. Рядом с воротами Munganchae, U-образные анчи, и двор были в гармонии с простым чувством. Из-за большого количества гостеприимства кухня была широкой. В настоящее время он считается культурным достоянием, поэтому здесь можно испытать жилье, и есть комната, названная в честь пастора Сон-ила Кима, который извлек уроки из истории барабана Чонсу-ру.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Барабан Чонсуру, где сказал пастор Сон Ир Ким - Наджу-си, Чолланам-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/201/0ec42784-a280-4325-b056-780c89ffc566.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Барабан Чонсуру, где сказал пастор Сон Ир Ким
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Из Geumseonggwan, который символизировал короля, я отправился в Najuhyanggyo через дом, где останавливался пастор Naju. По мере удаления от центра Eupseong появляются следы предков с низким статусом. В городе Eupseong во времена династии Чосон могли жить чиновники, работающие в Гване и богатые фермеры. Для простых людей замок был также стеной идентичности, которую нельзя пересечь. После Seoseongmun я прибыл в Najuhyanggyo за пределами города.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;пастор - Наджу-си, Чолланам-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/201/17f46175-c28f-446e-9eb2-e81c0c699f56.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     пастор
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   «Конфуцианская школа Наджухенгё»
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    В 11-й год Сончонга, Чосон, 10 учеников Хань Хенгё одновременно подавили прошлое. Они были учениками холодного Парка Сон-Джона На Джу Хян-кё. Кроме того, в династии Корё и Чосон его называли «Народным сокровищем», где в офисе много поднимаются фигуры Наджу.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Конфуцианский Храм Надюхянгё - Наджу-си, Чолланам-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/201/16a74630-154a-4e66-9784-1b6cee7ba651.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Конфуцианский Храм Надюхянгё
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Говорят, что конфуцианская школа Наджухенгё была основана в поздней династии Корё во время 12-летия нации. Среди Hyanggyo, это показывает расположение Jeonmyo Huk (пространство жертвы и пространство обучения в будущем). Среди них привлекает внимание зал Надзухьянгё Десончжон, и говорят, что стены были сделаны из почвы из родного города Конфуция, и было сказано, что это здание использовалось в качестве образца при восстановлении Сунгкьюнквана, который был потерян из-за войны в Имджине , Dong-jae и Seo-jae, которые учились во время сна, огромны. В то время, я могу предположить, что в Najuhyanggyo училось много личинок.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Свечение проникало под тень крыши. - Наджу-си, Чолланам-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/201/24c35867-b19d-49f4-b459-c87f6c78a87d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Свечение проникало под тень крыши.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    После того, как тур по основным культурным объектам Наджу закончится, я рекомендую вам прогуляться без сучка и задоринки. Идя к точке, где я не могу задержать дыхание, я вижу остатки Naju-eupseong, оставленные повсюду. Внезапно Наджу окрасил сердце замечательным родным городом старых времен, который был более дружелюбным, чем достоинство Кымсона и репутация Наджумока.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#39;Длинный коридор в общежитии личинок &#34;Dongjae&#34; - Наджу-си, Чолланам-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#39; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/201/551d9da8-9206-4a04-862f-54cb4d1957bf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Длинный коридор в общежитии личинок &#34;Dongjae&#34;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Информация о путешествии
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    1.Доступ
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Самостоятельное вождение
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Скоростная автомагистраль Муан Кванджу Надзу IC → Пересечение Янчхон (в направлении Наджу) Пересечение Лабок → Маханро Йонсанпо (до мэрии Наджу) → Ваншахон → Наджуро, напротив Korea Telecom (повернуть направо в налоговую инспекцию Наджу) → Гость Наджу (повернуть налево) → Наджумок Культурный Центр, Туристический Информационный Центр
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    2. Вкусный
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Naju Gomtang Presbyopia Collection: Geumgye-dong, Naju-si, 061-333-2053
    &lt;br/&gt;
    Михян Гомтанг: Сонбук-донг, Наджу-си, 061-334-2550
    &lt;br/&gt;
    Ёнсан Хунга: Ёнсан-дон, Наджу-си, 061-334-0585
    &lt;br/&gt;
    Парк Юнсан Подае Хонг-эо: Ли Чанг-дон, Наджу-си, 061-335-5544
    &lt;br/&gt;
    Великий угорь: Даджи-мион, Наджу-си, 061-336-1265
    &lt;br/&gt;
    Появляющийся угорь: Даджи-мион, Наджу-си, 061-335-9109
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    3.Accommodation
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Пастор Наджу: Geumgye-дон, Naju-си, 061-332-6565
    &lt;br/&gt;
    Старый дом в деревне Дорае: 06-336-3675, Дадо-Мьён, Наджу-си
    &lt;br/&gt;
    Мотель Ritz-Carlton: Тэхо-дон, Наджу-си, 061-334-9777
    &lt;br/&gt;
    Jungheung Gold Spa &amp;amp; Resort; Nampyeong-eup, Naju-si, 1688-5200
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Приведенная выше информация была создана в январе 2013 года и может измениться позже, поэтому обязательно проверьте ее перед поездкой.
    &lt;br/&gt;
    ※ Информация, такая как текст, фотографии и видео, используемые в этой статье, защищены авторским правом Корейской туристической организации, и несанкционированное использование статьи запрещено.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Место, где отдыхали жнец и лошади Тама, поездка в порт Гангджин-Марианг и маршрут № 23 - Gangjin-gun, Чолланам-до, Корея</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/a-place-where-tams-reaper-and-horses-rested-gangjin-maryang-port-and-route-23-trip-184-ru/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Mar 2020 13:25:05 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/a-place-where-tams-reaper-and-horses-rested-gangjin-maryang-port-and-route-23-trip-184-ru/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Gangjin-gun, Jeollanam-do, Korea&#34; data-title=&#34;a-place-where-tams-reaper-and-horses-rested-gangjin-maryang-port-and-route-23-trip--184&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Красивые вечерние пейзажи в порту Марианг - Gangjin-gun, Чолланам-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/184/0f3f2742-1138-42a7-976f-96636a3dc377.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Красивые вечерние пейзажи в порту Марианг
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Место, где отдыхали жнец и лошади Тама, поездка в порт Гангджин-Марианг и маршрут № 23
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Gangjin-gun, Чолланам-до, Корея
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Порт Марианг, известный как порт США, расположен в южной части залива Ганджин в Чолланам-до. Порт Марианг - это место, полное красоты и жизненной силы порта, а также оживленное гидрофильное пространство. Маршрут 23, который идет от города Гангеуп до порта Марианг вдоль залива Ганджин, имеет красивые пейзажи и массу удовольствия. Окунитесь в очарование порта Марианг по маршруту № 23.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Ворота в село Корё селадон и Чеджу
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   История Марианга имеет долгую историю, восходящую к периоду Трех Королевств. Тамджин - старое имя Ганджина. Он назывался Chonjinhyeon и изменился на Gangjinhyeon во время династии Чосон. Тамджин - это имя, данное кораблю, когда оно было построено львом Тамла, островом Чеджу, где корабль остановился в устной пушке недалеко от порта Марианг. Короче говоря, Марианг был воротами для морских перевозок в Тамлу.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Чеджу Dolharbang построен в порту Марианг - Gangjin-gun, Чолланам-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/184/fc8dbc00-02c2-4c38-bb17-2a8e84b6a91a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Чеджу Dolharbang построен в порту Марианг
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Кроме того, во время династии Корё это было отправной точкой 500-километрового морского пути, по которому был доставлен селедон Корё, сделанный в бухте Ганджин, такой как Чилян-Мён, в Кэсон. Он был назван Марьян, потому что это было место, где лошади из Тамлы вдоль пристани впервые приземлились и ели добычу. В моем сердце
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Приют для лошадей, которого я встретил в деревне Синма - Gangjin-gun, Чолланам-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/184/220e184d-99b7-4635-9302-80b25be2d4b6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Приют для лошадей, которого я встретил в деревне Синма
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Порт Марианг был выбран в качестве «Проекта рыболовного комплекса для рыбацких деревень» впервые в стране в 2006 году. Этот проект призван создать рыболовный порт или рыболовный порт с потенциалом для развития туризма как сложного пространства. Он отличается от существующей концепции уединенного порта и ищет многофункциональный рыбацкий порт, который гармонизирует концепции жизни, отдыха и туризма рыбацкой деревни. Порт Марианг имеет широкий спектр деятельности, в том числе три волнореза на востоке, в Китае и Китае, рынок водной угрозы и центр продаж морской продукции. Кроме того, вдоль дороги есть около 20 суши-ресторанов, поэтому они идеально подходят для дегустации свежей рыбы.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Кривое сашими из порта Марианг - Gangjin-gun, Чолланам-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/184/43465278-dffc-4e60-b182-56d47e62f2c8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Кривое сашими из порта Марианг
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Волнорез в порту Марианг был создан как оживленное гидрофильное пространство. С темой динамического чувства восточные, средние и нижние волнорезы разделены на пространства жизни, движения и хурмы соответственно.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Порт Марианг от Когеумского моста - Gangjin-gun, Чолланам-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/184/0f785422-25ce-4c51-9cb9-72d5e89423fd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Порт Марианг от Когеумского моста
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Средний мол, созданный в качестве жилого пространства на правой стороне порта Марианг, имеет множество тематических пространств, включая сосновый сад, сигарный квадрат, небольшой квадрат и колонну синего дракона, а также зону отдыха, такую как волновая скамья и рыбная скамья, и черный остров. Оборудовано с видом на объект. В конце волнореза, достигающего 320 м, стоит белый маяк.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Закат видно из гидрофильного пространства порта Марианг - Gangjin-gun, Чолланам-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/184/970ddc40-c90a-48e3-ad58-55983aca8ad7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Закат видно из гидрофильного пространства порта Марианг
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Нижний волнорез в середине представляет собой медное пространство, и была создана сцена с круглым пирсом диаметром 36 м в конце волнореза. Субботние концерты проводятся каждую неделю с марта по октябрь.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Порт Марианг - Gangjin-gun, Чолланам-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/184/037773ac-64fe-4532-a989-1628f3814150.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Порт Марианг
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Восточный мол, с видом на мост Золотые Ворота, представляет собой пространство хурмы, где вы можете насладиться рыбалкой и прогулками по красивым природным пейзажам.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Путь к Маянскому порту Маян - Gangjin-gun, Чолланам-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/184/cc40680b-deea-4d17-8f5d-472913b7a784.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Путь к Маянскому порту Маян
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Жизнь и природа неизбежно в любви
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Порт Марианг, с его природной средой, является богатым портом, полным сезонных морепродуктов. Остров Камак у входа в порт Марианг служит рыбаком, который обеспечивает среду обитания для рыб.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Аукцион морской продукции в Морской комиссии по рыболовству - Gangjin-gun, Чолланам-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/184/08f99521-7fd0-44d4-9e97-4d047e7030bb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Аукцион морской продукции в Морской комиссии по рыболовству
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Чтобы увидеть истинную ценность порта Марианг, сокровищницы морепродуктов, вам следует отправиться в порт Марианг Сухьюпьянгджанг. Аукцион морепродуктов, проводимый каждое утро на рынке гнездования воды в порту Марианг, предлагает множество развлечений и развлечений. Он полон энергии раннего рассвета. Когда рыбацкая лодка возвращается на рассвете, только что выловленные свежие морепродукты попадают на верх коробки и упаковываются в коробки.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Аукцион морской продукции в Морской комиссии по рыболовству - Gangjin-gun, Чолланам-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/184/445541dc-4733-478c-8f8c-c1b220c88f5c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Аукцион морской продукции в Морской комиссии по рыболовству
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Есть люди, которые ходят на рыбацкие лодки, лодки и доски и обратно. На вершине рынка не только рыба, такая как черный морской лещ, морской окунь, косуля и форель, но также синие крабы, морское ушко, моллюски и слуховые аппараты занимают одно место и ждут аукциона. Аукцион начинается, когда собираются аукционисты в синих майках и брокеры в красных майках. Аукцион здесь, проводимый каждое утро в 8:00, является сигналом руки
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Использование калькулятора для аукциона уникально. - Gangjin-gun, Чолланам-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/184/4d75de7a-c961-4807-8ced-de1ec59740d1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Использование калькулятора для аукциона уникально.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Порт Марианг, расположенный в конце Гангджин-гун, является туристическим портом, который привлекает туристов. Существует волнорез, где вы можете насладиться рыбалкой и прогулками, а Северный горный парк за портом Марианг служит лучшей обсерваторией для наблюдения за прекрасным портом Марианг и окружающими островами.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Восход солнца от моста Когеум - Gangjin-gun, Чолланам-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/184/a27325b1-1de9-417b-994a-e7c8a53a48a2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Восход солнца от моста Когеум
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Вы также можете отправиться на остров Kogeumdo и Yaksando через мост Kogeumdaegyo, ведущий к Kogeumdo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Закат видно из порта Марианг - Gangjin-gun, Чолланам-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/184/5f6d7408-ce73-4cdb-b200-d93d212c5810.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Закат видно из порта Марианг
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Маршрут 23 декорации, ведущий к порту Марианг
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Когда поток реки Тамджин входит в море, только Ганджин заполнен приливными равнинами. Национальный маршрут 23, который следует за богатым заливом Ганджин, ведет к порту Марианг, прекрасному порту, который мечтает о Неаполе в Корее.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Закат в заливе Ганджин, увиденный в Чонджа - Gangjin-gun, Чолланам-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/184/038db084-01c2-42fe-b746-d83769e3a4cc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Закат в заливе Ганджин, увиденный в Чонджа
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Чтобы встретить море в заливе Ганджин в городе Ганджин, вы должны проехать Чилянг-Мьон, известный Онгги. Национальная автомагистраль № 23 проходит через парк Мэджири, и пятка в значительной степени поднимается. С этого момента приливные равнины и море залива Ганджин разворачиваются без фильтрации. Пейзаж залива Ганджин с видом на небольшой павильон с правой стороны хребта довольно тихий. Особенно на закате, приливные квартиры становятся золотыми и создают захватывающий вид.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Приливные квартиры Gangjin Bay окрашены в золотой цвет - Gangjin-gun, Чолланам-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/184/b72486de-47ab-4c28-a708-50b1531221b4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Приливные квартиры Gangjin Bay окрашены в золотой цвет
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    После прохождения через павильон, рисовый пирог в середине залива Gangjin сразу виден. Гаудо назван в честь формы острова, напоминающей ярмо коровы. Из восьми островов в Ганджине Гаудо - единственный остров Юин. Несколько лет назад был проложен мост, чтобы остановить туристов на пути в Марьянг. Так называемый «Gaudo Chulleongdari» длиной 430 метров - пешеходный мост, через который автомобили не могут пройти. Перейдя этот мост и пройдя через лес, вы найдете деревню Гаудо, где собираются 13 семей. Интересно сказать, что через Гаудо через деревню Манхо через море проходит еще один мост.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Гаудо и Ракетный мост из рыбацкой деревни Хаджо - Gangjin-gun, Чолланам-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/184/f6090dd6-e035-4557-9c7f-6afcdc7234c7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Гаудо и Ракетный мост из рыбацкой деревни Хаджо
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Пройдя через дорогу, вы можете отправиться в Хаджо, Баэксу и рыбацкую деревню Седжунг, где вы сможете увидеть богатые приливные равнины залива Ганджин. Если прилив верный, это также хорошая идея, чтобы насладиться опытом моллюсков. Проехав деревню Хаджо в Гаудо, открывается прекрасный вид на парк Кобао Вечнозеленый. Река Сомён
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Остров Камак из обсерватории Камак - Gangjin-gun, Чолланам-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/184/656c2128-55ef-4b93-ac01-d1adab6f3a17.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Остров Камак из обсерватории Камак
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   На въезде в порт Марьян в династии Чосон был установлен участок Маджин, а у подножия Пусана, задней горы порта Марьян, расположен замок под названием Манхосонг. Во время войны в Иджине флот Чосуна генерал-адмирала И Сун-син оставался на острове Гогумдо с видом на порт Марианг. Он хорошо известен как место, где всегда стоял на якоре Черепаховый Корабль, так как он доставлял рабочую силу и военную красоту через порт Марьян.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Замковая стена - Gangjin-gun, Чолланам-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/184/7e14c25d-d807-4d43-8d44-0dc908582555.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Замковая стена
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Напротив Манхосонга есть смотровая площадка, где вы можете увидеть остров Камак, обозначенный как памятник природы № 172, с густыми деревьями и различными вечнозелеными лесами.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Вечнозеленый лес Камак, обозначенный как памятник природы - Gangjin-gun, Чолланам-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/184/a9fd8a67-6250-4ead-b579-c1bf04900b2c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Вечнозеленый лес Камак, обозначенный как памятник природы
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Информация о путешествии
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Рядом с ресторанами
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Ресторан Chungjeongwon Sashimi: Общество живой рыбы / 179, Миханг-ро, Марьян-Мён, Ганджин-гун / 061-434-3253
    &lt;br/&gt;
    Су-гван: свинина Булгоги Баебан / 107-10 Тхёнчон-ро, Тёнён-мён, Ганцзинь-гун / 061-432-1027
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Cheongja Goljonggajip: Han Jeong-sik / 106-11, Спортивный комплекс Gunjang-myeon, Gangjin-gun / 061-433-1100
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Ресторан Haitai: Hanjeongsik / 6, Seoseongan-gil, Gangjin-eup, Gangjin-gun / 061-434-2486
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2.Accommodation
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Отель Prince Happy: 113-1, Боун-ро, Ганджин-эуп, Ганджин-гун / 061-433-7300
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.princemt.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.princemt.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Храм Дахьянг: 7-5, Дасанходанг 1-гил, Доам-мион, Ганджин-гун / 061-432-0360
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://다향소축.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://다향소축.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Деревня Dasan Myeongga: 68, Dasanchodang-gil, Doam-myeon, Gangjin-gun / 061-434-5252
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Приведенная выше информация была обновлена в апреле 2014 года и может быть изменена позже, поэтому, пожалуйста, проверьте перед поездкой.
    &lt;br/&gt;
    ※ Информация, такая как текст, фотографии и видео, используемые в этой статье, защищены авторским правом Корейской туристической организации, и несанкционированное использование статьи запрещено.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Damyang Art Warehouse, красочная трансформация склада Янгок - Дамьянг-гун, Чолланам-до, Корея</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/damyang-art-warehouse-a-colorful-transformation-of-yanggok-warehouse-156-ru/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Mar 2020 16:03:53 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/damyang-art-warehouse-a-colorful-transformation-of-yanggok-warehouse-156-ru/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Damyang-gun, Jeollanam-do, Korea&#34; data-title=&#34;damyang-art-warehouse-a-colorful-transformation-of-yanggok-warehouse--156&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Склад Namsong был преобразован в склад светлого искусства. - Дамьянг-гун, Чолланам-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/156/9a136495-e2b3-4aaf-a0c5-7a81363e774a.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Склад Namsong был преобразован в склад светлого искусства.
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Damyang Art Warehouse, красочная трансформация склада Янгок
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Дамьянг-гун, Чолланам-до, Корея
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Является ли преобразование склада невинным? Склад Namsong и завод по обработке бамбуковых изделий, который много лет оставался рядом с Gwanbangjerim в Дамьянге, в 2015 году переродились в пространство культуры и искусства. Во имя «Dambit Art Warehouse». Он расположен в центре Metasequoia Garosu-gil и Gwanbangjerim, что делает его обязательным местом посещения для посетителей Damyang. Помимо регулярности бамбука и метасеквойи, давайте примем участие в аромате искусства.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Другая трансформация старого склада
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Прежде чем услышать историю рождения Арт-склада в Дамбите, давайте рассмотрим случай, когда склад для хранения зерна в сельской местности, который потерял свою жизнеспособность, стал туристической достопримечательностью. Во-первых, представителем раннеров считается Деревня культуры и искусств Самри в Ванджу-гун, Чоллабук-до. До 2010 года на складе в Янггоке было несколько донгов и домов, построенных во время японского колониального периода. Поскольку стремительная урбанизация приводила к тому, что Самри-эйп день ото дня терял жизненную силу, жители деревни стремились стать гигантами. Лозунг, который объединил их волю в один: «Geun Ja-yeol Sang-rae (近 者 悅 遠 者 來)». Это означает, что люди, которые живут поблизости, должны веселиться, и люди, которые находятся далеко, тоже приходят. Да. Если мне это не нравится, я не могу помочь другим. Они превратили склады, которые никто не заглядывает в места культуры и искусства.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Шильдик на красном кирпиче - Дамьянг-гун, Чолланам-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/156/b4f1912e-6d4a-4172-ad43-58ea4ec60604.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Шильдик на красном кирпиче
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   С 2011 по 2014 годы жители Самры осуществляли проект по созданию Деревни культуры и искусства Самри под девизом «Искусство - это туризм». Наконец, большие склады были преобразованы в музей изобразительных искусств, северный художественный центр в книжной студии, музей дизайна, изделия из дерева Ким Сан-лим, музей книг и культурное кафе. Samrye Culture &amp;amp; Arts Village широко известна не только в Чонбуке, но и в Сеуле и столичном регионе, где выстраиваются посетители.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Жители Андек-Мьена, Согвипхо-Си, острова Чеджу превратили старые цитрусовые склады в кафе. Интерьер кафе может похвастаться удивительно чувственным интерьером для городских жителей. Привлекут внимание путешественников вкус цитрусовых, мандаринового хруста и помощника даэнджи, приготовленного старением по секретному методу.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Скульптура размещена во дворе Самрье Культуры и Искусств - Дамьянг-гун, Чолланам-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/156/d3bfdcc3-dba0-4105-aaca-725dc0152de7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Скульптура размещена во дворе Самрье Культуры и Искусств
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Красное здание склада - галерея и литературное кафе.
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Давайте вернемся к Хранилищу Искусств Dambit и осмотрим каждый уголок. В прошлом, если бы вы путешествовали в Дамьянг, вы бы сначала посетили Juknokwon или Metasequoia Road, но это путешествие другое. Так как в Дамянге был художественный двор, посещение там является главным приоритетом.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Книжный музей в Самрской культурно-художественной деревне - Дамьянг-гун, Чолланам-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/156/7449366f-b010-416c-955a-da8d8d12312d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Книжный музей в Самрской культурно-художественной деревне
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Если смотреть спереди, художественный склад окрашен красными кирпичными стенами в белый цвет, и китайские иероглифы, написанные черным цветом, впервые замечены. «Склад Намсонг». Это шрифт с длинным возрастным кольцом. Здание 2 встречается под прямым углом
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Литературное кафе, где можно послушать выступления органа бамбуковой трубы - Дамьянг-гун, Чолланам-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/156/f54cf777-5fa6-482f-aa7d-7b51eec164fe.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Литературное кафе, где можно послушать выступления органа бамбуковой трубы
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Фрески нарисованы на стене дома с правой стороны газона перед складом. Когда вы идете к задней части здания склада, несколько работ, таких как парк скульптур, происходят и разговаривают с посетителями.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Литературные кафе имеют много книг на книжных полках, создавая атмосферу книжного кафе. - Дамьянг-гун, Чолланам-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/156/50e68b95-6c40-4bea-bf2e-e22f0e24c999.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Литературные кафе имеют много книг на книжных полках, создавая атмосферу книжного кафе.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Исцеление при просмотре произведений искусства из разных жанров
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Художниками, которые участвовали в выставке Dambit Art Warehouse, были 12 человек, в том числе Ли Нам Ли, Бёнчан Ли, Дэвон Джо, Сунгион Джу и Юнг Унхак. Джинвол-дзи из Фонда культуры Дамьянг-гун сказал: «Я - военная часть, не иду в такой большой город, как столичный город Кванджу.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Войдите в выставочную комнату и медленно влюбитесь в оценку работы. Хотя Художественный склад Дамбита меньше, чем музей искусств округа Янпхён, по сравнению с художественным музеем воинской части, он уверен, что его жизнь продлится, поскольку у него есть собственный сад, такой как литературные кафе, парки скульптур и гигантские деревья Гванбанджерима.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Наслаждайтесь игрой на бамбуковой трубе во время чаепития
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Впечатления, полученные при оценке работ комплекса, продолжаются в литературном кафе. Представление органа бамбуковой трубы продолжалось. Органы трубы очень дорогие и большие, поэтому их часто устанавливают в соборах и церквях. Спектакль начинается каждую неделю во вторник / четверг в 2 часа и в выходные / праздничные дни в 3 часа, каждый продолжительностью 30 минут. Вкус чашки чая и просмотра бамбукового органа во время чтения книги - это счастье, которым нельзя насладиться без поездки в Дамьянг. Просторное пространство имеет высокий потолок, поэтому орган звучит великолепно. Столько же, сколько игровое время, даже болтовня взрослых и тасовка детей отключены.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Бамбуковый орган в литературном кафе - Дамьянг-гун, Чолланам-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/156/0c78a15f-9d3b-4637-aa9f-fbea9089f56f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Бамбуковый орган в литературном кафе
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Наблюдая за игрой на бамбуковой трубе, я почувствовал, что ненадолго, и с любопытством смеялся из угла в угол, я обнаружил доску, спрятанную под лестницей, ведущей на второй этаж. Когда я смотрю на график под заголовком «Состояние хранения государственного зерна», я понимаю, что это был склад Янгок. Сколько людей на самом деле видели термометр, влагомер и т. Д. В списке оборудования для управления, написанного на доске? Помимо кофейных листьев и чайных листьев, в кафе продаются американо, зеленый чай латте, сок, смузи, апельсин, сэндвич, печенье, пирожные и т. Д.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Доска с надписью «Состояние хранения зерна правительства» - Дамьянг-гун, Чолланам-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/156/cd08359b-185f-4951-82b0-4746c2ef366a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Доска с надписью «Состояние хранения зерна правительства»
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Скульптурный сад, Кванбанджерим, Метасеквойя Трейл
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Сад скульптур и Кванбанджерим раскинулись за литературным кафе. У этого есть большое сквозное стеклянное окно, таким образом, у этого есть превосходное чувство открытия. Если вы оставите книгу, которую прочитали, и выйдете спонсором, вас встретит страшно выглядящая статуя тигра. Я положил длинный хвост на спину, но кончик хвоста имеет форму сосны, поэтому мне нужно посмотреть описание работы. Это история под названием «История тигра и черепахи». «Это было основано на истории о том, что тигр может обосноваться в течение тысячи лет, держа его за хвост. Когда я читаю отрывок: «Я выражаю ощущение сосны в хвостовой части», вопрос поднимает голову, спрашивая: «Является ли Дамьянг частью тигрового хвоста?»
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Пруд за арт-складом Dambit - Дамьянг-гун, Чолланам-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/156/f01e8afb-a8a6-4fe7-91e7-51e6f07d8965.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Пруд за арт-складом Dambit
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Вокруг тигра такие забавные вещи, как «Сказка о собаке и цыпленке Дамьянга»
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Статуя тигра - Дамьянг-гун, Чолланам-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/156/d8f23a4d-3635-4b72-8485-9c63301f7191.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Статуя тигра
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   После этого стадион Чусонг и набережная Гванбанджерим продолжаются. Если вы прогуляетесь по дамбе, ведущей вдоль реки Йонсан, вы увидите вход на улицу Джукноквон и Дамьянг Гуксу, которая заполнена лапшой. Кроме того, на востоке вдоль Джукхьянг-даэро начинается метасеквойя Гаросу-гиль.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   На обочине Хонамский Зал Опыта по изменению климата или певец, который вымер Ким Чен Хо (1952 ~ 198
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Myeongokheon и Sikyeongjeong совершают поездку и заканчивают побегами бамбука
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Дамьянг является родным городом культуры спермы, поэтому последняя поездка - посетить пару сперматозоидов, таких как Мёнхохеон в Госео-Мён и Сикёнчон в Нам-Мён.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;6&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Садовый пруд Мёнхохеон - Дамьянг-гун, Чолланам-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/156/7a92c0d4-bd7a-4063-8e4d-c092e1cf11c2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Садовый пруд Мёнхохеон
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   В Сикёнчжоне я почувствовал запах дерева. Запах лета. Перед павильоном было много деревьев, покрытых высокими деревьями, из-за чего было трудно увидеть гору Мудеунгсан. Для панорамного обзора, разве деревья перед Сикёнчжоном не должны быть превращены в короткие деревья? Каменные лестницы, которые поднимаются и опускаются, также страшны в дождливые дни. Я хочу попросить Damyang-gun сделать ручку для пожилых людей.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;6&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jeongyoung Jeong - Дамьянг-гун, Чолланам-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/156/2d2773a3-bd59-4fad-88d5-aa1c3ab5151d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jeongyoung Jeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Одна из «Красоток Дамянга 10» должна быть опробована до окончания тура Дамьянга. Tteokgalbi, Changpyeonggukbap, Daetongbap, Hanjeongsik, побеги бамбука, корейский и рисовый сироп, свиные ребрышки, корейская говядина, лапша Damyang, сом на пару и Tang, побеги бамбука были выбраны из 10 блюд.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;6&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Бамбуковый тур - Дамьянг-гун, Чолланам-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/156/1690a6a2-347b-450c-a619-b10d56c33470.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Бамбуковый тур
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Люди, живущие в Damyang, доме бамбука, готовят и едят побеги бамбука различными способами, включая маринованную, приготовленную на пару, сладкую и кислую свинину и вареную рыбу.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;6&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Вареные побеги бамбука - Дамьянг-гун, Чолланам-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/156/54fe25ae-e8d2-4686-a179-1f14b2424104.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Вареные побеги бамбука
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Информация о путешествии
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Dambit Art Warehouse
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Адрес: 75, Gaeksa 7-gil, Damyang-eup, Damyang-gun, Jeonnam
     &lt;br/&gt;
     Контакт: 061-383-8240
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Рядом с ресторанами
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Современный традиционный рисовый дом Хансанг: Daetongbab / 113, Damjang-ro, Wolsan-myeon, Damyang-gun / 061-382-1999
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Традиционный ресторан: Hanjeongsik / 38-4, Goeuphyeon-gil, Goseo-myeon, Damyang-gun / 061-382-3111
    &lt;br/&gt;
    Ресторан Jukyanggol: рыбный стейк Juksun / 1341 Chuseong-ro, Damyang-eup, Damyang-gun / 061-382-1278
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     2.Accommodation
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Туристический отель Damyang Resort: 202, Geumseongsanseong-gil, Geumseong-myeon, Damyang-gun / 061-380-5000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.damyangresort.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.damyangresort.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Отель Vice: 26 Mujeong-ro, Damyang-eup, Damyang-gun / 061-381-
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://boo-hotel.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://boo-hotel.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Из старого дома Ханок: 88-9, Дольдам-гиль, Чанпхён-Мён, Дамьянг-гун / 061-382-3832
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Приведенная выше информация была обновлена в июле 2019 года и может быть изменена позже, поэтому, пожалуйста, проверьте перед поездкой.
     &lt;br/&gt;
     ※ Информация, такая как текст, фотографии и видео, используемые в этой статье, защищена авторским правом Корейской туристической организации.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Два опыта буддийской культуры: храм Босон-Дэвонса и музей Тибета - Boseong-gun, Чолланам-до, Корея</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/two-buddhist-culture-experiences-boseong-daewonsa-temple-and-tibet-museum-152-ru/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Mar 2020 09:00:42 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/two-buddhist-culture-experiences-boseong-daewonsa-temple-and-tibet-museum-152-ru/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Boseong-gun, Jeollanam-do, Korea&#34; data-title=&#34;two-buddhist-culture-experiences-boseong-daewonsa-temple-and-tibet-museum--152&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Вершина пагоды Квангмён, тибетская пагода и тибетский музей Дэвонса - Boseong-gun, Чолланам-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/152/aa58f1d1-3797-45b2-93d5-64eafc6ce64f.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Вершина пагоды Квангмён, тибетская пагода и тибетский музей Дэвонса
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Два опыта буддийской культуры: храм Босон-Дэвонса и музей Тибета
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Boseong-gun, Чолланам-до, Корея
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;div style=&#34;text-align: justify;&#34;&gt;
    В апреле, полный весеннего аромата, путь в храм Daewonsa, храм в Boseong, Jeollanam-do, идет по снежной дороге. Это связано с тем, что на 5,5-километровой проезжей части цветут сакуры. Если вы идете, как будто вы пьяны от рассеянного дождя, вы прибудете к входу в храм. Однако, в отличие от любого храма, где Ильюмун приветствует, выделяется экзотическая пагода. Это тибетская ступа под названием «Чортен». Белая светлая башня Суми высотой 15 м в сочетании с голубым небом и разноцветными развевающимися на ветру флагами - яркие. На противоположной стороне возвышался тибетский музей Дэвон Са, построенный в стиле тибетского храма. Кажется незнакомым и нереальным видеть пейзаж, который вы видели в зарубежной документальной программе.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;В апреле вишневый цвет образует туннель у входа в храм Дэвонса. &amp;lt;Фото предоставлено офисом округа Бозон&amp;gt; - Boseong-gun, Чолланам-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/152/ec86515e-e118-46bc-8bca-9e352dcb2868.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     В апреле вишневый цвет образует туннель у входа в храм Дэвонса. &amp;lt;Фото предоставлено офисом округа Бозон&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;div style=&#34;text-align: justify;&#34;&gt;
    Тибетский музей Дэвонса и пагода Суми Квангмён были основаны главным полевым монахом Дэвонса. Было обнаружено, что он встретил Далай-ламу, лидера тибетского буддизма во время путешествия по Индии. Тибетская буддийская культура считается одной из духовных цивилизаций, достигнутых человечеством. Музей был открыт в 2001 году, чтобы представить этот мир духовной культуры и искусства Тибета и содействовать обмену с корейским буддизмом. Кроме того, в сообщении Далай-ламы, посвященном открытию музея, была создана пагода Суми Квангмён, чтобы приветствовать сари Будды из Тибета и Непала.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Внутри пагоды Суми-Квангмён были закреплены фрески и мандалы, написанные тибетскими королевскими художниками. - Boseong-gun, Чолланам-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/152/eb99bd8e-1f9b-4fe3-9f11-09b45e76aa0d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Внутри пагоды Суми-Квангмён были закреплены фрески и мандалы, написанные тибетскими королевскими художниками.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Тарчо, разноцветный флаг со Священными Писаниями - Boseong-gun, Чолланам-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/152/63243d32-2ece-4ff3-beaa-29187286be72.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Тарчо, разноцветный флаг со Священными Писаниями
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;div style=&#34;text-align: justify;&#34;&gt;
    Внутри пагоды были закреплены фрески и мандалы, написанные тибетскими королевскими художниками, а снаружи было собрано 108 колес Манибо, изготовленных в Непале. Это хорошая идея, чтобы испытать желания, когда вы поворачиваете пагоду один раз, поворачивая колесо Манибо, которое содержит буддийские писания. В это время, читая «Оммани Bapthumum» тибетского буддизма. Это означает, что милость Будды распространяется по всему миру. Разноцветный флаг, развевающийся на ветру, - «тарчо». Синие, желтые, красные, белые и зеленые флаги, которые символизируют пять элементов вселенной (небо, земля, огонь, облака и море), были написаны с помощью строк Священных Писаний. Следует надеяться, что учения Будды распространятся по всему миру.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;В музее Дэвон Сатибет проводится специальная выставка «Путешествие с Богом». - Boseong-gun, Чолланам-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/152/668f1a14-552a-4c1b-b51b-bb488cacff45.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     В музее Дэвон Сатибет проводится специальная выставка «Путешествие с Богом».
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Комната опыта смерти, чтобы сфотографировать Yeongjeong и написать завещание - Boseong-gun, Чолланам-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/152/1f67ca28-d716-4bd5-a363-eed6f6e764fb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Комната опыта смерти, чтобы сфотографировать Yeongjeong и написать завещание
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;div style=&#34;text-align: justify;&#34;&gt;
    В музее вы можете увидеть Далай-ламасил, тибетскую буддийскую живопись Тангка, тибетские предметы первой необходимости, чайник, статую Будды, созданную мастерами-сакьямитами, которые произошли непосредственно от Шакьямуни, и мандалу, одну из сущностей тибетского буддизма. Специальная выставка «Путешествие с богами» также захватывающая. Сравните и покажите семь адов в фильме «С Богом - грех и наказание» и десять адов буддизма, которые драматизируют загробную жизнь буддизма. Комната опыта смерти, которая фотографирует Йончжона, пишет завещание и входит в гроб после того, как испытает тибетскую похоронную культуру, которая питает мертвых из тела орла, предоставляет захватывающую и рефлексивную возможность. Сцена потолка (продвижения), когда люди, которые уходят и думают, что «тело, из которого ушла душа, - это всего лишь гнилой кусок мяса», тонко разложены плотью и костями, чтобы птицы могли есть без каких-либо конфликтов. шокирует.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Вы можете увидеть рай перед Йонжимун, у которого большой деревянный стол ударился головой. - Boseong-gun, Чолланам-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/152/cad62902-989c-47a1-b96b-5a9ee2d3c029.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Вы можете увидеть рай перед Йонжимун, у которого большой деревянный стол ударился головой.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;div style=&#34;text-align: justify;&#34;&gt;
    После тибетского буддизма пришло время познакомиться с корейским буддизмом. Храм Daewonsa, основанный в Baekje, сгорел в огне и продолжает восстанавливаться. Jubuljeon - это рай (культурное наследие Чолланам-до № 87), символизирующий западный рай идеала буддизма. Пройдя через Ильюмун и Сачхонвангру и пересекая мост Гуумьё, поднимаясь по лестнице, вы увидите райское шоу за Йонжимун. В Ёндзимуне был большой деревянный стол. Держите деревянный стол обеими руками, трижды ударите его лбом и скажите: «Ушли плохие воспоминания, украсьте мою мудрость, и мои враги будут хорошими». Пруд под старым школьным мостом считается самым красивым местом в Daewonsa. На территории храма Дэвонса есть семь прудов, а летом он напоминает экологический парк с цветущими цветами лотоса и различными водными растениями.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Фреска Гванеума Бодхисаттвы на западной стене храма Дэвонса - Boseong-gun, Чолланам-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/152/5e137acf-5be5-4fc4-9434-a6f3b1fef767.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Фреска Гванеума Бодхисаттвы на западной стене храма Дэвонса
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;div style=&#34;text-align: justify;&#34;&gt;
    Рекомендуется смотреть изнутри рай. Обратите особое внимание на фрески, которые украшают левую и правую стены. На западной стене он нарисовал фрески Гваниум Бодхисаттвы с белым и Гваниум Бодхисаттвы, а на восточной стене фрески Посла Дхармы, Послов Дхармы и Хьягаданби. Настенная роспись бодхисаттвы (Сокровище № 1861), предположительно, с 1766 по 1767 годы во время правления короля Йонджо
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Статуя Тонджа и статуя Бодхисаттвы Тэан Дзидзо, чтобы утешить плавающую молодую душу - Boseong-gun, Чолланам-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/152/d831abbe-28b7-48e8-b2c6-20897634ebbc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Статуя Тонджа и статуя Бодхисаттвы Тэан Дзидзо, чтобы утешить плавающую молодую душу
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Цветение сливы на территории храма Daewonsa - Boseong-gun, Чолланам-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/152/4cad8a60-dcfa-4421-bf23-20341c67b1e9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Цветение сливы на территории храма Daewonsa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;div style=&#34;text-align: justify;&#34;&gt;
    Храм Daewonsa - это иероглифическая молитва, чтобы утешить юного духа (духа плода), который не видел света мира, и везде есть много бронзовых статуй, носящих красные шляпы. Рядом с Kukrakjeon находится статуя Taean Jijang Bodhisattva, которая была закреплена для освобождения молодых душ, и сто дней молятся за небеса. Другие важные события включают в себя Ким Чжи-Джанг, Хван Хи-Юнг, Сын-Юнг-Гак, Адо-Янг-Гак, Зал Смерти (Су-Гван-Юнг) и сохранение храма. В этом году Daewon Temple планирует организовать различные программы, в том числе опыт в мире тибетской музыки и искусства с местными жителями в Тибете. Пожалуйста, обратитесь к веб-сайту для детального графика и метода участия.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Музей Бэкмин в округе Бозон, расположенный у входа в храм Дэвонса - Boseong-gun, Чолланам-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/152/be02f26c-68da-48ea-ae8f-93c58a1c61ca.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Музей Бэкмин в округе Бозон, расположенный у входа в храм Дэвонса
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;div style=&#34;text-align: justify;&#34;&gt;
    До и после посещения храма Daewonsa вы можете посетить музей Paikmin округа Boseong или мемориальный парк Seojaepil. Музей павильона округа Бозон - первый военно-художественный музей в Корее, открытый в 1993 году. На выставке представлены Баэкмин, уроженец Бозонга, и Кью-ил Чо, корейский художник старшего и среднего возраста, а также иностранные художники. Мемориальный парк Seojaepil - это место, где почитают Seo Jae-pil, учителя, который посвятил себя освобождению своей страны, организовав независимую ассоциацию и издав &amp;lt;Независимую газету&amp;gt;. Тем не менее, Мемориальный зал Сеояпил, в котором выставлены артефакты и различные материалы, можно увидеть после апреля, когда завершится внутреннее строительство.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;19&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;На втором этаже Литературного музея Taebaeksanmaek находится рукопись романа Taebaeksanmaek сына и невестки Джо Юнгре. - Boseong-gun, Чолланам-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/152/3be6a81f-33b8-49a3-b94a-dd9a40c79e6a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     На втором этаже Литературного музея Taebaeksanmaek находится рукопись романа Taebaeksanmaek сына и невестки Джо Юнгре.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;div style=&#34;text-align: justify;&#34;&gt;
    Белольо, сцена романа «Горный хребет Тхэбэк», является неотъемлемой частью поездки в Босон. Ведущий в литературный мир Джо Чжон Рэ, Музей литературы о горах Тхэбэксан, Дом дижестива, Дом Хёнбужи, Дом Ким Бум-Ву, Белгьо Хонгкё, бывшая Финансовая ассоциация Белгё, Старая гостиница Бозон и Jungdobangjuk. Путь к горной литературе Taebaeksan, который следует за знаменитыми местами в романе, популярен.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;21&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Крупнейший и самый красивый булкио в Гонконге среди оставшихся в Корее - Boseong-gun, Чолланам-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/152/b9a8fe1c-2e63-4715-bb28-90084e278d2c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Крупнейший и самый красивый булкио в Гонконге среди оставшихся в Корее
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;div style=&#34;text-align: justify;&#34;&gt;
    Среди мостов, пересекающих порт Beolgyo, самый старый Beolgyo Honggyo является самым большим и красивым из оставшихся Honggyo в Корее и был обозначен как Сокровище № 304. Бывшая Финансовая ассоциация Vulgyo (Зарегистрированная культурная собственность № 226) Современное здание, которое отражает японский архитектурный стиль и в настоящее время используется в качестве выставочного пространства для корейских валютных компаний. Старая гостиница Boseong Inn (Registered Cultural Properties № 132), которая возникла из романа Namdo Inn, была восстановлена и родилась в сложном пространстве с кафе, архивами, выставочным залом, небольшим театром и жилыми помещениями. Ночь в современном здании будет особенным опытом.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &amp;lt;Курс однодневной поездки&amp;gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    Тибетский музей Daewon Sa и башня Суми Квангмён → Храм Daewonsa → Музей Paikmin в графстве Boseong → Мемориальный парк Seojaepil
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &amp;lt;2 дня и 1 ночной курс&amp;gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    День 1 / Тибетский музей Daewon Sa и башня Суми Квангмён → Храм Daewonsa → Музей Baekong County Baekmin → Мемориальный парк Seojaepil
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    День 2 / Мемориальный зал горного хребта Тхэбэк → Литературный тур по горному хребту Тхэбэк
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Информация о путешествии
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    ○ Связанный адрес веб-сайта
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    Культурный тур
    &lt;a href=&#34;http://tour.boseong.go.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘보성문화관광’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://tour.boseong.go.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    Храм Девонса
    &lt;a href=&#34;http://www.daewonsa.or.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘대원사’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://www.daewonsa.or.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Дэйвон Са Тибетский Музей
    &lt;a href=&#34;http://www.tibetan-museum.org&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘대원사티벳박물관’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://www.tibetan-museum.org
    &lt;/a&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Тебекаксанский горный литературный музей
    &lt;a href=&#34;http://tour.boseong.go.kr/tbsm&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘태백산맥문학관’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://tour.boseong.go.kr/tbsm
    &lt;/a&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Отель Boseong Inn
    &lt;a href=&#34;http://www.boseonginn.org&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘구 보성여관’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://www.boseonginn.org
    &lt;/a&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    ○ Телефон для запросов
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    Отделение культурного туризма округа Бозон 061) 850-5214
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Девонса Храм 061) 852-1755
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Дэйвон Са Тибетский Музей 061) 852-3038
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Тебекаксанский горный литературный музей 061) 850-8653
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    - Старая Гостиница Босон 061) 858-7528
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    ○ Информация об общественном транспорте
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    [Автобус] Работает каждые 5–30 минут (с 05:30 до 02:00 следующего дня) из Сеул-Кванджу и Центральных городских терминалов, занимает около 3 часов и 20 минут. От автобусной остановки терминала Gwangcheon в № 217 Rural Fishing Village Bus и Sipyeong Terminal автобусная остановка в автобусе Boseong-Beolgyo Rural Fishing Village занимает около 2 часов 30 минут.
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    * Запрос: Центральный городской терминал 02) 6282-0114 Билет на экспресс-автобус.
    &lt;a href=&#34;http://www.kobus.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘고속버스통합예매’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://www.kobus.co.kr
    &lt;/a&gt;
    Кванджу, Молодежная площадь 062) 360-8114,
    &lt;a href=&#34;http://www.usquare.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘광주유스퀘어’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://www.usquare.co.kr
    &lt;/a&gt;
    Hwasun Транспорт 062) 373-5666
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    ○ Информация о вождении
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    Скоростная дорога Хонам → Кванджу, 2-я кольцевая дорога в сторону Хвасуна → От Хвасуна, IC в направлении Белгьо и Донгбок → От пересечения Гуама в направлении Мофусана, Белгьо и Бозонга → От пересечения улиц Дэвонса в сторону Дэвонса и округа Бозонг в музее Баэкмин → Дэвонса
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    ○ Размещение информации
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    - Бывшая гостиница Boseong Inn: Taebaeksanmac-gil, Beolgyo-eup, 061) 858-7528,
    &lt;a href=&#34;http://www.boseonginn.org&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘구 보성여관’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://www.boseonginn.org
    &lt;/a&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Beolgyo Small Tourist Hotel: Beolgyo-eup Sinjeong-gil, 061) 858-9800,
    &lt;a href=&#34;http://www.벌교펜션호텔.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘벌교소형관광호텔’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://www.벌교펜션호텔.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Отель Dahyang: Чосонг-Мён Чосон 3-гил, 061) 804-1004,
    &lt;a href=&#34;http://www.bosungcc.co.kr/html/facility/facility06.asp&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘호텔다향’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://www.bosungcc.co.kr/html/facility/facility06.asp
    &lt;/a&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    ○ информация о ресторане
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Boseong Nokcha Tteokgalbi Помощь: Hanwoo Tteokgalbi, Boseong-eup, Heungseong-ro, 061) 853-0300,
    &lt;a href=&#34;http://보성떡갈비원조.crw.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘보성녹차떡갈비원조’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://보성떡갈비원조.crw.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Subok Restaurant: Hanjeongsik, Boseong-eup Jungang-ro, 061) 853-3032,
    &lt;a href=&#34;http://www.수복식당.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘수복식당’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://www.수복식당.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Kookil Ресторан: Komakjeongsik, Taebaeksanmac-gil, Beolgyo-eup, 061) 857-0588
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    ○ Фестиваль и информация о событии
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    - Фестиваль вишневого цвета в Босонге: 6 апреля 2019 года, около входа в храм Дэвонса, 061) 850-8281 ~ 4 (офис в Мундёке)
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    ○ Что посмотреть
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    Озеро Хуан, центр зеленого чая Yulpo Sea Water, улица Мемори Стрит Докьянг, Корейский музей чая
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Приведенная выше информация была создана в марте 2019 года и может измениться позже, поэтому обязательно проверьте ее перед поездкой.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Информация, такая как текст, фотографии и видео, используемые в этой статье, защищены авторским правом Корейской туристической организации, и несанкционированное использование статьи запрещено.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;img src=&#34;https://support.visitkorea.or.kr/img/call?cmd=VIEW&amp;amp;id=66913896-8285-4e87-aec5-b969ff107303&amp;amp;mode=raw&#34; style=&#34;width:100%;&#34;/&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>