<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Jeollanam-do.ru on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/jeollanam-do.ru/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Jeollanam-do.ru)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 14 Mar 2020 09:00:42 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/jeollanam-do.ru/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Два опыта буддийской культуры: храм Босон-Дэвонса и музей Тибета - Boseong-gun, Чолланам-до, Корея</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/two-buddhist-culture-experiences-boseong-daewonsa-temple-and-tibet-museum-152-ru/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Mar 2020 09:00:42 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/two-buddhist-culture-experiences-boseong-daewonsa-temple-and-tibet-museum-152-ru/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Boseong-gun, Jeollanam-do, Korea&#34; data-title=&#34;two-buddhist-culture-experiences-boseong-daewonsa-temple-and-tibet-museum--152&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Вершина пагоды Квангмён, тибетская пагода и тибетский музей Дэвонса - Boseong-gun, Чолланам-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/152/aa58f1d1-3797-45b2-93d5-64eafc6ce64f.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Вершина пагоды Квангмён, тибетская пагода и тибетский музей Дэвонса
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Два опыта буддийской культуры: храм Босон-Дэвонса и музей Тибета
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Boseong-gun, Чолланам-до, Корея
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;div style=&#34;text-align: justify;&#34;&gt;
    В апреле, полный весеннего аромата, путь в храм Daewonsa, храм в Boseong, Jeollanam-do, идет по снежной дороге. Это связано с тем, что на 5,5-километровой проезжей части цветут сакуры. Если вы идете, как будто вы пьяны от рассеянного дождя, вы прибудете к входу в храм. Однако, в отличие от любого храма, где Ильюмун приветствует, выделяется экзотическая пагода. Это тибетская ступа под названием «Чортен». Белая светлая башня Суми высотой 15 м в сочетании с голубым небом и разноцветными развевающимися на ветру флагами - яркие. На противоположной стороне возвышался тибетский музей Дэвон Са, построенный в стиле тибетского храма. Кажется незнакомым и нереальным видеть пейзаж, который вы видели в зарубежной документальной программе.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;В апреле вишневый цвет образует туннель у входа в храм Дэвонса. &amp;lt;Фото предоставлено офисом округа Бозон&amp;gt; - Boseong-gun, Чолланам-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/152/ec86515e-e118-46bc-8bca-9e352dcb2868.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     В апреле вишневый цвет образует туннель у входа в храм Дэвонса. &amp;lt;Фото предоставлено офисом округа Бозон&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;div style=&#34;text-align: justify;&#34;&gt;
    Тибетский музей Дэвонса и пагода Суми Квангмён были основаны главным полевым монахом Дэвонса. Было обнаружено, что он встретил Далай-ламу, лидера тибетского буддизма во время путешествия по Индии. Тибетская буддийская культура считается одной из духовных цивилизаций, достигнутых человечеством. Музей был открыт в 2001 году, чтобы представить этот мир духовной культуры и искусства Тибета и содействовать обмену с корейским буддизмом. Кроме того, в сообщении Далай-ламы, посвященном открытию музея, была создана пагода Суми Квангмён, чтобы приветствовать сари Будды из Тибета и Непала.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Внутри пагоды Суми-Квангмён были закреплены фрески и мандалы, написанные тибетскими королевскими художниками. - Boseong-gun, Чолланам-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/152/eb99bd8e-1f9b-4fe3-9f11-09b45e76aa0d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Внутри пагоды Суми-Квангмён были закреплены фрески и мандалы, написанные тибетскими королевскими художниками.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Тарчо, разноцветный флаг со Священными Писаниями - Boseong-gun, Чолланам-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/152/63243d32-2ece-4ff3-beaa-29187286be72.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Тарчо, разноцветный флаг со Священными Писаниями
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;div style=&#34;text-align: justify;&#34;&gt;
    Внутри пагоды были закреплены фрески и мандалы, написанные тибетскими королевскими художниками, а снаружи было собрано 108 колес Манибо, изготовленных в Непале. Это хорошая идея, чтобы испытать желания, когда вы поворачиваете пагоду один раз, поворачивая колесо Манибо, которое содержит буддийские писания. В это время, читая «Оммани Bapthumum» тибетского буддизма. Это означает, что милость Будды распространяется по всему миру. Разноцветный флаг, развевающийся на ветру, - «тарчо». Синие, желтые, красные, белые и зеленые флаги, которые символизируют пять элементов вселенной (небо, земля, огонь, облака и море), были написаны с помощью строк Священных Писаний. Следует надеяться, что учения Будды распространятся по всему миру.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;В музее Дэвон Сатибет проводится специальная выставка «Путешествие с Богом». - Boseong-gun, Чолланам-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/152/668f1a14-552a-4c1b-b51b-bb488cacff45.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     В музее Дэвон Сатибет проводится специальная выставка «Путешествие с Богом».
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Комната опыта смерти, чтобы сфотографировать Yeongjeong и написать завещание - Boseong-gun, Чолланам-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/152/1f67ca28-d716-4bd5-a363-eed6f6e764fb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Комната опыта смерти, чтобы сфотографировать Yeongjeong и написать завещание
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;div style=&#34;text-align: justify;&#34;&gt;
    В музее вы можете увидеть Далай-ламасил, тибетскую буддийскую живопись Тангка, тибетские предметы первой необходимости, чайник, статую Будды, созданную мастерами-сакьямитами, которые произошли непосредственно от Шакьямуни, и мандалу, одну из сущностей тибетского буддизма. Специальная выставка «Путешествие с богами» также захватывающая. Сравните и покажите семь адов в фильме «С Богом - грех и наказание» и десять адов буддизма, которые драматизируют загробную жизнь буддизма. Комната опыта смерти, которая фотографирует Йончжона, пишет завещание и входит в гроб после того, как испытает тибетскую похоронную культуру, которая питает мертвых из тела орла, предоставляет захватывающую и рефлексивную возможность. Сцена потолка (продвижения), когда люди, которые уходят и думают, что «тело, из которого ушла душа, - это всего лишь гнилой кусок мяса», тонко разложены плотью и костями, чтобы птицы могли есть без каких-либо конфликтов. шокирует.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Вы можете увидеть рай перед Йонжимун, у которого большой деревянный стол ударился головой. - Boseong-gun, Чолланам-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/152/cad62902-989c-47a1-b96b-5a9ee2d3c029.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Вы можете увидеть рай перед Йонжимун, у которого большой деревянный стол ударился головой.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;div style=&#34;text-align: justify;&#34;&gt;
    После тибетского буддизма пришло время познакомиться с корейским буддизмом. Храм Daewonsa, основанный в Baekje, сгорел в огне и продолжает восстанавливаться. Jubuljeon - это рай (культурное наследие Чолланам-до № 87), символизирующий западный рай идеала буддизма. Пройдя через Ильюмун и Сачхонвангру и пересекая мост Гуумьё, поднимаясь по лестнице, вы увидите райское шоу за Йонжимун. В Ёндзимуне был большой деревянный стол. Держите деревянный стол обеими руками, трижды ударите его лбом и скажите: «Ушли плохие воспоминания, украсьте мою мудрость, и мои враги будут хорошими». Пруд под старым школьным мостом считается самым красивым местом в Daewonsa. На территории храма Дэвонса есть семь прудов, а летом он напоминает экологический парк с цветущими цветами лотоса и различными водными растениями.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Фреска Гванеума Бодхисаттвы на западной стене храма Дэвонса - Boseong-gun, Чолланам-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/152/5e137acf-5be5-4fc4-9434-a6f3b1fef767.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Фреска Гванеума Бодхисаттвы на западной стене храма Дэвонса
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;div style=&#34;text-align: justify;&#34;&gt;
    Рекомендуется смотреть изнутри рай. Обратите особое внимание на фрески, которые украшают левую и правую стены. На западной стене он нарисовал фрески Гваниум Бодхисаттвы с белым и Гваниум Бодхисаттвы, а на восточной стене фрески Посла Дхармы, Послов Дхармы и Хьягаданби. Настенная роспись бодхисаттвы (Сокровище № 1861), предположительно, с 1766 по 1767 годы во время правления короля Йонджо
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Статуя Тонджа и статуя Бодхисаттвы Тэан Дзидзо, чтобы утешить плавающую молодую душу - Boseong-gun, Чолланам-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/152/d831abbe-28b7-48e8-b2c6-20897634ebbc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Статуя Тонджа и статуя Бодхисаттвы Тэан Дзидзо, чтобы утешить плавающую молодую душу
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Цветение сливы на территории храма Daewonsa - Boseong-gun, Чолланам-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/152/4cad8a60-dcfa-4421-bf23-20341c67b1e9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Цветение сливы на территории храма Daewonsa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;div style=&#34;text-align: justify;&#34;&gt;
    Храм Daewonsa - это иероглифическая молитва, чтобы утешить юного духа (духа плода), который не видел света мира, и везде есть много бронзовых статуй, носящих красные шляпы. Рядом с Kukrakjeon находится статуя Taean Jijang Bodhisattva, которая была закреплена для освобождения молодых душ, и сто дней молятся за небеса. Другие важные события включают в себя Ким Чжи-Джанг, Хван Хи-Юнг, Сын-Юнг-Гак, Адо-Янг-Гак, Зал Смерти (Су-Гван-Юнг) и сохранение храма. В этом году Daewon Temple планирует организовать различные программы, в том числе опыт в мире тибетской музыки и искусства с местными жителями в Тибете. Пожалуйста, обратитесь к веб-сайту для детального графика и метода участия.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Музей Бэкмин в округе Бозон, расположенный у входа в храм Дэвонса - Boseong-gun, Чолланам-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/152/be02f26c-68da-48ea-ae8f-93c58a1c61ca.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Музей Бэкмин в округе Бозон, расположенный у входа в храм Дэвонса
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;div style=&#34;text-align: justify;&#34;&gt;
    До и после посещения храма Daewonsa вы можете посетить музей Paikmin округа Boseong или мемориальный парк Seojaepil. Музей павильона округа Бозон - первый военно-художественный музей в Корее, открытый в 1993 году. На выставке представлены Баэкмин, уроженец Бозонга, и Кью-ил Чо, корейский художник старшего и среднего возраста, а также иностранные художники. Мемориальный парк Seojaepil - это место, где почитают Seo Jae-pil, учителя, который посвятил себя освобождению своей страны, организовав независимую ассоциацию и издав &amp;lt;Независимую газету&amp;gt;. Тем не менее, Мемориальный зал Сеояпил, в котором выставлены артефакты и различные материалы, можно увидеть после апреля, когда завершится внутреннее строительство.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;19&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;На втором этаже Литературного музея Taebaeksanmaek находится рукопись романа Taebaeksanmaek сына и невестки Джо Юнгре. - Boseong-gun, Чолланам-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/152/3be6a81f-33b8-49a3-b94a-dd9a40c79e6a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     На втором этаже Литературного музея Taebaeksanmaek находится рукопись романа Taebaeksanmaek сына и невестки Джо Юнгре.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;div style=&#34;text-align: justify;&#34;&gt;
    Белольо, сцена романа «Горный хребет Тхэбэк», является неотъемлемой частью поездки в Босон. Ведущий в литературный мир Джо Чжон Рэ, Музей литературы о горах Тхэбэксан, Дом дижестива, Дом Хёнбужи, Дом Ким Бум-Ву, Белгьо Хонгкё, бывшая Финансовая ассоциация Белгё, Старая гостиница Бозон и Jungdobangjuk. Путь к горной литературе Taebaeksan, который следует за знаменитыми местами в романе, популярен.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;21&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Крупнейший и самый красивый булкио в Гонконге среди оставшихся в Корее - Boseong-gun, Чолланам-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/152/b9a8fe1c-2e63-4715-bb28-90084e278d2c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Крупнейший и самый красивый булкио в Гонконге среди оставшихся в Корее
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;div style=&#34;text-align: justify;&#34;&gt;
    Среди мостов, пересекающих порт Beolgyo, самый старый Beolgyo Honggyo является самым большим и красивым из оставшихся Honggyo в Корее и был обозначен как Сокровище № 304. Бывшая Финансовая ассоциация Vulgyo (Зарегистрированная культурная собственность № 226) Современное здание, которое отражает японский архитектурный стиль и в настоящее время используется в качестве выставочного пространства для корейских валютных компаний. Старая гостиница Boseong Inn (Registered Cultural Properties № 132), которая возникла из романа Namdo Inn, была восстановлена и родилась в сложном пространстве с кафе, архивами, выставочным залом, небольшим театром и жилыми помещениями. Ночь в современном здании будет особенным опытом.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &amp;lt;Курс однодневной поездки&amp;gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    Тибетский музей Daewon Sa и башня Суми Квангмён → Храм Daewonsa → Музей Paikmin в графстве Boseong → Мемориальный парк Seojaepil
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &amp;lt;2 дня и 1 ночной курс&amp;gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    День 1 / Тибетский музей Daewon Sa и башня Суми Квангмён → Храм Daewonsa → Музей Baekong County Baekmin → Мемориальный парк Seojaepil
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    День 2 / Мемориальный зал горного хребта Тхэбэк → Литературный тур по горному хребту Тхэбэк
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Информация о путешествии
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    ○ Связанный адрес веб-сайта
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    Культурный тур
    &lt;a href=&#34;http://tour.boseong.go.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘보성문화관광’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://tour.boseong.go.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    Храм Девонса
    &lt;a href=&#34;http://www.daewonsa.or.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘대원사’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://www.daewonsa.or.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Дэйвон Са Тибетский Музей
    &lt;a href=&#34;http://www.tibetan-museum.org&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘대원사티벳박물관’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://www.tibetan-museum.org
    &lt;/a&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Тебекаксанский горный литературный музей
    &lt;a href=&#34;http://tour.boseong.go.kr/tbsm&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘태백산맥문학관’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://tour.boseong.go.kr/tbsm
    &lt;/a&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Отель Boseong Inn
    &lt;a href=&#34;http://www.boseonginn.org&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘구 보성여관’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://www.boseonginn.org
    &lt;/a&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    ○ Телефон для запросов
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    Отделение культурного туризма округа Бозон 061) 850-5214
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Девонса Храм 061) 852-1755
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Дэйвон Са Тибетский Музей 061) 852-3038
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Тебекаксанский горный литературный музей 061) 850-8653
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    - Старая Гостиница Босон 061) 858-7528
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    ○ Информация об общественном транспорте
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    [Автобус] Работает каждые 5–30 минут (с 05:30 до 02:00 следующего дня) из Сеул-Кванджу и Центральных городских терминалов, занимает около 3 часов и 20 минут. От автобусной остановки терминала Gwangcheon в № 217 Rural Fishing Village Bus и Sipyeong Terminal автобусная остановка в автобусе Boseong-Beolgyo Rural Fishing Village занимает около 2 часов 30 минут.
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    * Запрос: Центральный городской терминал 02) 6282-0114 Билет на экспресс-автобус.
    &lt;a href=&#34;http://www.kobus.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘고속버스통합예매’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://www.kobus.co.kr
    &lt;/a&gt;
    Кванджу, Молодежная площадь 062) 360-8114,
    &lt;a href=&#34;http://www.usquare.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘광주유스퀘어’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://www.usquare.co.kr
    &lt;/a&gt;
    Hwasun Транспорт 062) 373-5666
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    ○ Информация о вождении
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    Скоростная дорога Хонам → Кванджу, 2-я кольцевая дорога в сторону Хвасуна → От Хвасуна, IC в направлении Белгьо и Донгбок → От пересечения Гуама в направлении Мофусана, Белгьо и Бозонга → От пересечения улиц Дэвонса в сторону Дэвонса и округа Бозонг в музее Баэкмин → Дэвонса
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    ○ Размещение информации
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    - Бывшая гостиница Boseong Inn: Taebaeksanmac-gil, Beolgyo-eup, 061) 858-7528,
    &lt;a href=&#34;http://www.boseonginn.org&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘구 보성여관’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://www.boseonginn.org
    &lt;/a&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Beolgyo Small Tourist Hotel: Beolgyo-eup Sinjeong-gil, 061) 858-9800,
    &lt;a href=&#34;http://www.벌교펜션호텔.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘벌교소형관광호텔’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://www.벌교펜션호텔.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Отель Dahyang: Чосонг-Мён Чосон 3-гил, 061) 804-1004,
    &lt;a href=&#34;http://www.bosungcc.co.kr/html/facility/facility06.asp&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘호텔다향’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://www.bosungcc.co.kr/html/facility/facility06.asp
    &lt;/a&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    ○ информация о ресторане
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Boseong Nokcha Tteokgalbi Помощь: Hanwoo Tteokgalbi, Boseong-eup, Heungseong-ro, 061) 853-0300,
    &lt;a href=&#34;http://보성떡갈비원조.crw.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘보성녹차떡갈비원조’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://보성떡갈비원조.crw.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Subok Restaurant: Hanjeongsik, Boseong-eup Jungang-ro, 061) 853-3032,
    &lt;a href=&#34;http://www.수복식당.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘수복식당’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://www.수복식당.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Kookil Ресторан: Komakjeongsik, Taebaeksanmac-gil, Beolgyo-eup, 061) 857-0588
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    ○ Фестиваль и информация о событии
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    - Фестиваль вишневого цвета в Босонге: 6 апреля 2019 года, около входа в храм Дэвонса, 061) 850-8281 ~ 4 (офис в Мундёке)
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    ○ Что посмотреть
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    Озеро Хуан, центр зеленого чая Yulpo Sea Water, улица Мемори Стрит Докьянг, Корейский музей чая
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Приведенная выше информация была создана в марте 2019 года и может измениться позже, поэтому обязательно проверьте ее перед поездкой.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Информация, такая как текст, фотографии и видео, используемые в этой статье, защищены авторским правом Корейской туристической организации, и несанкционированное использование статьи запрещено.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;img src=&#34;https://support.visitkorea.or.kr/img/call?cmd=VIEW&amp;amp;id=66913896-8285-4e87-aec5-b969ff107303&amp;amp;mode=raw&#34; style=&#34;width:100%;&#34;/&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>