<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Gangdong-gu.es on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/gangdong-gu.es/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Gangdong-gu.es)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 25 Mar 2020 13:24:58 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/gangdong-gu.es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Tteokbokki, un delicioso refrigerio en invierno - Gangdong-gu, Seúl, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/tteokbokki-a-delicious-snack-in-the-winter-266-es/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 13:24:58 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/tteokbokki-a-delicious-snack-in-the-winter-266-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Gangdong-gu, Seoul, Korea&#34; data-title=&#34;tteokbokki-a-delicious-snack-in-the-winter--266&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Calamar instantáneo Tteokbokki de &amp;lt;One Way Tteokbokki&amp;gt; - Gangdong-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/266/16d3d20e-d5ba-4eb0-a82e-76fc040eb87a.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Calamar instantáneo Tteokbokki de &amp;lt;One Way Tteokbokki&amp;gt;
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Tteokbokki, un delicioso refrigerio en invierno
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Gangdong-gu, Seúl, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La temporada de Tteokbokki está aquí. ¿Cuál es el sabor picante de Tteokbokki que se come a través del viento frío y limpiando el sudor que se eleva en la punta de la nariz? Vayamos al mundo del infinito Tteokbokki, que es comparable a una comida sólida de un bocadillo nacional. Desde el restaurante de los recuerdos en frente de la escuela, el tteokbokki que la sopa fría sabe increíble y el tteokbokki que los picantes no saben si están aturdidos están esperando.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Primer amor Al niño le gustaba Tteokbokki. Cuando quería verla, iba por la tienda Tteokbokki de la escuela. Entonces pude ver al niño comiendo Tteokbokki con una expresión feliz. A veces en una tienda Tteokbokki al lado de una papelería, y a veces en un puesto callejero frente a la escuela o en una tienda Tteokbokki instantánea, donde sea que hubiera Tteokbokki. Tteokbokki, que fue mordido por la idea de ver la cara del niño, se quedó con él mucho tiempo después de que dejó la escuela y mantuvo su rostro en lugar del niño borroso.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Creo que el afecto puro por nuestra merienda nacional &#34;Tteokbokki&#34; podría ser similar al &#34;primer amor&#34; o &#34;amor no correspondido&#34; cuando era niño. Fue otro manjar cuando comí Tteokbokki, Sundae o Tempura, que compartí con mi amigo Ha Hak-Gil en la sopa picante de Tteokbokki. ¿Cómo puedes olvidar el sabor de Tteokbokki y tempura que te escapaste durante el tiempo de autoaprendizaje nocturno? ¿Es porque estos perfumes se han acumulado y acumulado nuevamente? Tteokbokki, que era un &#34;refrigerio&#34; en ese momento, se está expandiendo a una &#34;comida de hanki&#34; desde cierto momento. En la temporada de viento frío, me gustaría dibujar más tteokbokki de los que pienso más, o tteokbokki que se parece a mi corazón, ¡pero el mundo de tteokbokki es más infinito de lo que pensaba! Entonces lo intenté. Entre los muchos tteokbokki, los personajes principales seleccionados son ajo tteokbokki &amp;lt;Self House&amp;gt; frente a la escuela, &amp;lt;one way street tteokbokki&amp;gt;, que es comparable a Haejang y &amp;lt;Dongdaemun Yeopgi tteokbokki&amp;gt;, picante y picante como su nombre lo indica. Espera tteokbokki!
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Solsol, olor a ajo oscuro, frente a la preparatoria de Youngpa Girls &amp;lt;Self House&amp;gt;
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &amp;lt;Self House&amp;gt; se encuentra frente a la preparatoria Youngpa Girls &#39;. Ha sido una tienda de alimentos popular durante más de 30 años, haciendo pasteles de arroz con ajo que son baratos y sirviendo pasteles de arroz en el vecindario frente a la preparatoria Girls &#39;High School. Cuando abres la puerta, el olor a ajo picante te pica la nariz. Si está cerca del horario escolar, las niñas de la escuela secundaria con uniformes escolares y otras veces, los clientes de varias edades, jóvenes y mayores, están sentados. El ajo tteokbokki, también conocido como &#39;tteokbokki de bienestar&#39; con mucho ajo, tiene muchas toneladas de personas de mediana edad debido a su tónico y ajo anticancerígeno y al aperitivo nacional tteokbokki.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Casa de ajo Tteokbokki &amp;lt;Casa propia&amp;gt; - Gangdong-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/266/ae25ed28-09eb-4d15-bb38-c7a0109ee54f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Casa de ajo Tteokbokki &amp;lt;Casa propia&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Parece una linda cafetería del vecindario, pero en términos de carrera, este lugar, que tiene más de 30 años, es recordado como un &#34;pastelito de la memoria&#34; para las graduadas de la escuela secundaria Youngpa Girls &#39;. Todavía hay personas que vienen a esta tienda porque no han olvidado su sabor. Si aún no has probado el Tteokbokki, ¿por qué no hueles el sabor a ajo este invierno? Después de ordenar, es un sistema que calcula primero los alimentos y los prueba. Puedes probar la sopa de pastel de pescado solo después de prepararla.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;cáñamo... - Gangdong-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/266/9e026e28-835c-4414-a6a8-2e20636732b6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     cáñamo...
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Tteokbokki se sirve en una sopa generosa con una alta viscosidad. Puedes sentir el valor del tteokbokki de ajo sacándolo con una cuchara con una cuchara en lugar de solo probarlo. El pastel de arroz de trigo suave y masticable y la salsa picante y picante llenan la boca suavemente. La textura única del pastel de arroz de trigo y el volumen de la salsa espesa crean un sabor muy agradable. El ajo se agrega con pimienta, y está armado con un fuerte aroma y sabor, pero no está mal. Para dos mujeres comunes, Sundae y Garlic Tteokbokki por 2.500 wones es suficiente, pero los entusiastas de Tteokbokki están buscando una versión para 1 persona. Todos los menús se pueden empacar. Cerrado los domingos.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Helado triturado Tteokbokki - Gangdong-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/266/da4e2ea8-cb8e-44b4-a92c-5d5bebba2358.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Helado triturado Tteokbokki
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #036071&#34;&gt;
    ▶ Línea de metro 8 Gangdong-gu Office Station Salida 1 / 02-476-7063 / 10: 00 ~ 21: 30 (Cerrado los domingos) / Ajo Tteokbokki 1500 wones, 2500 wones, 4000 wones / Arroz glutinoso 3,000 wones / Pastel de pescado 500 won
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ajo Tteokbokki - Gangdong-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/266/62685b4c-2ac9-4c28-b59d-8cea2a646d8e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ajo Tteokbokki
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Un calamar entero en caldo Haemultang &amp;lt;Tteokbokki unilateral&amp;gt;
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &amp;lt;One Way Passing Tteokbokki&amp;gt; es un boca a boca para los entusiastas de tteokbokki. Esta es una casa de barrio Tteokbokki ubicada al final de la calle de sentido único detrás de Gangdong CGV.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Al instante tteokbokki con calamares enteros, que es un caldo fresco - Gangdong-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/266/edacf1de-bff0-4b0d-914e-79dc7a05417d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Al instante tteokbokki con calamares enteros, que es un caldo fresco
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Este lugar es famoso por su tteokbokki instantáneo, que tiene un sabor de sopa fresco, por lo que es un lugar poco inusual para los trabajadores de oficina de todo el mundo durante el día. La pregunta de cuál es la relación entre Tteokbokki y Haejang se resuelve escuchando la historia del ex (?) Del jefe. El restaurante Haemultang fue dirigido antes que Tteokbokki. Gracias a esto, los ingredientes utilizados en la sopa de mariscos se agregaron para hacer el caldo tteokbokki.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El sabor fresco del caldo es gracias al antiguo trabajo del jefe - Gangdong-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/266/3bb9a4e3-994b-4975-997e-dd5cd40bbeaf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El sabor fresco del caldo es gracias al antiguo trabajo del jefe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Existen varios tipos de Tteokbokki instantáneos que puede elegir según sus preferencias. Los tteokbokki instantáneos variados más comunes incluyen ramen, fideos picados, pasteles de pescado, huevos y albóndigas. Puede elegir calamares enteros si desea un caldo crujiente, queso si desea un sabor suave y un pastel de arroz instantáneo si desea un sabor picante picante. Agregarle tempura casera y luego agregarlo al arroz frito, el arroz blanco del Tteokbokki instantáneo, es una comida perfecta.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pastel de arroz de trigo suave pero duro - Gangdong-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/266/5582be7b-2308-4feb-b678-3f6095dec2d9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pastel de arroz de trigo suave pero duro
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La sopa picante pero fresca sabe a Tteokbokki. En particular, el Tteokbokki instantáneo con calamares enteros tiene una gran apariencia y se suma a la diversión de comer con los ojos. La gente de los teatros y locales cercanos a menudo viene para una comida sencilla. En el pequeño restaurante Tteokbokki, que tiene alrededor de tres o cuatro mesas, el sabor del Tteokbokki probado mientras se observa la nieve cayendo de todo el vaso es increíble.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Frito casero(남성) - Gangdong-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/266/a40966b5-1222-4c9d-aad8-9ab628f0fbf0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Frito casero(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #036071&#34;&gt;
    ▶ Línea de metro 8 Gangdong-gu Office Station Salida 3 / 070-8950-1019 / 11: 00 ~ 21: 30 (Cerrado los lunes) / Tteokbokki 2500 wones, Sundae 3000 wones, Homemade Hand Fried 3000 wones, Surtido Tteokbokki instantáneo (2 personas) 1 11,000 wones, Calamar entero Tteokbokki instantáneo 13,000 wones, Tteokbokki instantáneo de sangre caliente 11,000 wones
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;¡Acabado instantáneo de pastel de arroz, arroz frito! - Gangdong-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/266/24bfa058-430f-4ed9-b350-384f4dd4319e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     ¡Acabado instantáneo de pastel de arroz, arroz frito!
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   ¡Me pica la lengua y mi sudor es cheolcheol! El pico más alto de picante &amp;lt;Dongdaemun Yeopgi Tteokbokki&amp;gt;
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Si realmente quieres un sabor picante, hay &amp;lt;Dongdaemun Yeopgi Tteokbokki&amp;gt; llamado &#34;Yeopteok&#34;. La lengua es picante, pero no se detiene y come. Después de comer, debe estar preparado para entrar y salir del baño durante aproximadamente un día, pero cuando aumenta el estrés, siempre puede pensar en &amp;lt;Dongdaemun Yeopgi Tteokbokki&amp;gt;. Algunas personas están enojadas porque hay algo picante, pero una vez que entras aquí, el sabor volverá a ti algún día. El sabor picante adictivo es un sabor poderoso que hace que las personas modernas que sufren de estrés las olviden por un momento.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tteokbokki salteado, huevo al vapor y juego de bolas de arroz - Gangdong-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/266/3b3e5b5a-0327-420a-b193-8ba0f962adbb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tteokbokki salteado, huevo al vapor y juego de bolas de arroz
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    El huevo al vapor y la bola de arroz son esenciales, y debes agregarle aguanieve para calmar tu boca sin cesar. Al sudar, la ansiedad desaparece y el dolor en la boca y los labios permanece. Aún así, la idea de ser delicioso no desaparece. Sin embargo, no importa cuán motivado esté, es mejor no comer sopa con cuchara. Tteokbokki es caro y alto, pero tiene mucho. Agregar un sari es suficiente para que coman de 3 a 4 personas. Si selecciona el menú fijo, puede probarlo un poco más barato.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bolas de arroz al vapor y huevos para calmar el picante - Gangdong-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/266/ec471eb5-7639-43fe-8960-f12930d092fb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bolas de arroz al vapor y huevos para calmar el picante
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #036071&#34;&gt;
    ▶ Líneas de metro 2, 6, salida de la estación de Sindang 10 / 02-2234-8592 / 24 horas / Yeopgi Tteokbokki y Yeopgi Oden desde 14,000 wones
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;red&#34;&gt;
    ※ La información anterior se creó en diciembre de 2013 y puede cambiar más adelante, así que asegúrese de verificarla antes de viajar.
    &lt;br/&gt;
    ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tteokbokki con queso que aliviará el picante - Gangdong-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/266/fdcdd2c9-67c1-4165-9947-4ccc1c9dbbcb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tteokbokki con queso que aliviará el picante
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>