<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Yeoncheon-gun.fr on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/yeoncheon-gun.fr/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Yeoncheon-gun.fr)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 16 Mar 2020 15:30:29 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/yeoncheon-gun.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Paix pour s&#39;installer sur la péninsule coréenne avec de la musique classique, Yeoncheon DMZ International Music Festival - Yeoncheon-gun, Gyeonggi-do, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/peace-to-settle-on-the-korean-peninsula-with-classical-music-yeoncheon-dmz-international-music-festival-192-fr/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Mar 2020 15:30:29 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/peace-to-settle-on-the-korean-peninsula-with-classical-music-yeoncheon-dmz-international-music-festival-192-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Yeoncheon-gun, Gyeonggi-do, Korea&#34; data-title=&#34;peace-to-settle-on-the-korean-peninsula-with-classical-music-yeoncheon-dmz-international-music-festival--192&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Orchestre symphonique KBS - Yeoncheon-gun, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/192/d6d9f646-c9a1-4429-b22d-d45c0fe17d43.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Orchestre symphonique KBS
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Paix pour s&#39;installer sur la péninsule coréenne avec de la musique classique, Yeoncheon DMZ International Music Festival
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Yeoncheon-gun, Gyeonggi-do, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Du 25 juillet au 2 août, «Yeoncheon DMZ International Music Festival» se tiendra à Yeoncheon-gun, Gyeonggi-do pendant 9 jours. La scène principale du festival est le site historique de Jeokgok-ri Seonje, le site touristique de la rivière Hantan et la salle d&#39;art de Sureul. Cette année, sur le thème de la «coexistence», une quarantaine de musiciens, dont Sook-ryun Park, produiront des accords. Des performances d&#39;orchestre, des concerts d&#39;artistes du monde entier, des concerts marginaux, des concerts de visite, des académies de musique et des conférences classiques sont organisés tout au long du festival de musique. Je crois que la fête des beaux classiques créés par des voyageurs de Yeoncheon-gun et des artistes du monde entier contribuera grandement au règlement de la paix dans la péninsule coréenne.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La tragédie de la guerre de Corée, qui a éclaté en 1950, s&#39;est terminée le 27 juillet 1953, trois ans plus tard. Ce jour était le jour de la signature de l&#39;accord d&#39;armistice. Le nom officiel de l&#39;Accord d&#39;armistice est l&#39;Accord sur l&#39;armistice militaire de la République de Corée, avec le commandant en chef des Nations Unies en tant que partie et le commandant suprême de la République populaire démocratique de Corée et le commandant de la République populaire de Chine comme l&#39;autre. Ce jour-là, les forces de l&#39;ONU, de la Corée du Nord et de la Chine ont signé l&#39;accord d&#39;armistice en vertu de l&#39;article 5, section 63. La Corée, partie à la guerre de Corée, a été exclue. Cela a mis fin à la guerre qui a duré trois ans et un mois, mais des zones démilitarisées (DMZ), littéralement interdites aux zones d&#39;armement, se sont formées sur la péninsule coréenne.
   &lt;br/&gt;
   Selon les données du DMZ Museum, la zone démilitarisée de la péninsule coréenne est à 155 miles (environ 248 km) de l&#39;île Gyodongdo du côté ouest de la rivière Yeseong et de la rivière Hangang jusqu&#39;à Panmunjom dans la partie sud de Kaesong, en passant par Cheorwon et Geumhwa dans le région centrale à Goseong Myeongho (Observatoire de l&#39;unification) sur la côte est. ), Ce qui signifie 2 km entre le nord et le sud, environ 300 millions de pyeong (3 360 km) de la zone tampon, centrés sur la ligne de démarcation militaire (MDL). Vous pouvez voir la DMZ depuis le pont d&#39;observation clé au nord de Yeoncheon-gun. Vous devez apporter votre pièce d&#39;identité pour visiter le pont d&#39;observation des clés.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   C&#39;est un lieu d&#39;histoire déchirante, mais vous ne pouvez pas rester dans le passé. Yeoncheon-gun s&#39;est transformé à plusieurs reprises en la première place du tourisme de sécurité pour la paix et la réunification et organise depuis 2011 le Yeoncheon DMZ International Music Festival comme l&#39;un de ses nouveaux efforts. La DMZ est également le site de la division de la Patrie, mais le festival se concentre chaque année sur la musique classique dans l&#39;espoir de renaître en tant que site de réunification, de paix et d&#39;écologie.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les étudiants participant à l&#39;académie de musique marchant la clôture de fer à côté de l&#39;observatoire clé - Yeoncheon-gun, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/192/e169fa92-d7c8-4790-b071-6182c5f59e33.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les étudiants participant à l&#39;académie de musique marchant la clôture de fer à côté de l&#39;observatoire clé
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    À partir du concert d&#39;ouverture du Centre culturel et sportif de Yeoncheon le samedi 25 juillet, l&#39;école de musique &#39;Music Academy&#39; avec les meilleurs artistes classiques à la maison et à l&#39;étranger, &#39;DMZ experience&#39; qui vous permet de connaître la réalité du pays divisé et Découvrez la zone frontalière militaire directement &#39;,&#39; Mini Peace Concert &#39;qui chante la paix et l&#39;espoir,&#39; Nara Love Concert &#39;, qui souhaite la paix dans la péninsule coréenne et dans le monde,&#39; Artist Concert Series &#39;où des artistes pleins de personnalité se produisent, et «spéciaux» organisés par les meilleurs artistes du monde entier. Après le concert invité, il se terminera par un «concert de clôture» auquel participeront tous les artistes participants.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Examinons chaque programme plus en détail. Le concert d&#39;ouverture sera interprété par l&#39;orchestre philharmonique de Mostly (directeur Park Sang-hyun), l&#39;orchestre Yeoncheon YES (directeur Seo Hong-jun), le pianiste Manuel Obregon et le violoniste Frederick Morrow. Ici, les scènes des chanteurs Cho Yong-nam et Hyo-beom Shin sont familières. En outre, l&#39;école de musique &#39;Music Academy&#39;, qui se tient tout au long du festival, se tiendra avec des cours privés, des classes de maître et des conférences de célébrités sur le piano, le violon, le violoncelle et les parties d&#39;alto de l&#39;élémentaire au général.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    De plus, il est dommage de manquer la «Artist Concert Series», où vous pourrez apprécier pleinement les performances du pianiste Ivan Yanakov, Seonghoon Kim, Eurk Demus et du violoncelliste Dorel Bodoreanu. Il a lieu au Herb Village Olive Hall. Pour ceux qui ont des goûts musicaux variés, des concerts marginaux remplis de performances et de performances de genres divers, tels que des performances classiques, pop, jazz, chanson et percussions, ajoutent à la richesse.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Yeoncheon DMZ International Music Festival 2015 &amp;lt;Source photo: Secrétariat du DMZ International Music Festival&amp;gt; - Yeoncheon-gun, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/192/daa0c297-1f1a-45bc-86ea-6786013182c1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Yeoncheon DMZ International Music Festival 2015 &amp;lt;Source photo: Secrétariat du DMZ International Music Festival&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le 1er août (samedi), 7 jours avant la date de clôture, le concert de clôture aura lieu à tous les Yeoncheonsu Leul Art Hall avec tous les artistes participants. Non seulement des artistes étrangers qui ont montré leur apparence lors de la représentation d&#39;ouverture, mais aussi des artistes nationaux sont tous apparus, et ils ont donné la musique d&#39;excitation et d&#39;harmonie.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Orchestre principalement philharmonique - Yeoncheon-gun, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/192/2b5be86a-ebce-4675-bc7e-76913b805db8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Orchestre principalement philharmonique
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Au DMZ International Music Festival, Yeoncheon-gun recommande des destinations appelées «Les cinq points de sécurité» et «Les sept points de nature» pour les voyageurs qui sont impressionnés par les classiques. La 5e sécurité fait référence à l&#39;observatoire des ouragans, à l&#39;observatoire clé, au PO de promotion, au 1er tunnel et à la route d&#39;invasion de la défense armée 1,21. Les sept paysages naturels sont le site touristique de la rivière Imjin, le site touristique de la rivière Hantan, le réservoir Baekhak, le parc d&#39;attractions Dongmakgol, la cascade Jain, la montagne antique et le ruisseau Twelve.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Photo commémorative des étudiants participant à l&#39;Académie de musique - Yeoncheon-gun, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/192/0f137e1a-d7d7-45d6-b0e6-a5e82b62c500.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Photo commémorative des étudiants participant à l&#39;Académie de musique
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   D&#39;un autre côté, si vous voyagez avec des enfants du primaire, visitez le musée Jeokgok Seonsa, situé à Jeokgok-ri, la maison du peuple paléolithique il y a 350 000 ans. Ce qui est plus accrocheur est le modèle des ancêtres humains reproduits sous une forme vivante. Tumai, l&#39;ancêtre de l&#39;humanité il y a environ 7 à 6 millions d&#39;années, les Australopithèques qui vivaient en Afrique orientale et australe il y a 4 à 2 millions d&#39;années, l&#39;Homo erectus qui est apparu il y a environ 1,8 million d&#39;années, est apparu en Afrique il y a environ 200 000 ans Homo sapiens et autres bienvenue aux visiteurs.
   &lt;br/&gt;
   Dans la section des peintures rupestres, il est intéressant de reproduire des peintures murales trouvées dans la grotte de Lasco en France et la grotte d&#39;Altamira en Espagne. Si vous allez au centre d&#39;expérience en plein air, vous attendez l&#39;expérience de fabrication de la première hache.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Expositions au musée Jeokok Seonsa «La grande marche de l&#39;évolution humaine» - Yeoncheon-gun, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/192/be3d6ba0-72ad-45a3-8b44-5cbad0bc18b7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Expositions au musée Jeokok Seonsa «La grande marche de l&#39;évolution humaine»
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Secrétariat du festival international de musique de Yeoncheon DMZ
     &lt;/strong&gt;
     031-955-5982
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.dmzimf.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
      www.dmzimf.com
     &lt;/font&gt;
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Département de la culture, des sports et du tourisme, bureau de Yeoncheon-gun
     &lt;/strong&gt;
     031-839-2061
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.iyc21.net&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
      www.iyc21.net
     &lt;/font&gt;
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Musée Jeokok Seonsa
     &lt;/strong&gt;
     031-830-5600
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.jgpm.or.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
      www.jgpm.or.kr
     &lt;/font&gt;
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Yeoncheon Soul Art Hall
     &lt;/strong&gt;
     031-834-3770
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.sureul.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
      www.sureul.com
     &lt;/font&gt;
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. restaurants à proximité
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Maeeuntang au-delà de la colline: Freshwater Maeuntang / 43-21, Solnero-gil, Gunnam-myeon, Yeoncheon-gun / 031-833-0447
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Hanam Restaurant: Freshwater Maeuntang / 175, Jeonsu-ro, Jeongok-eup, Yeoncheon-gun / 031-832-0625
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Jardin Goryeo: Champignon Bulgogi / 381, Soonguijeon-ro, Misan-myeon, Yeoncheon-gun / 031-835-5464
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://cafe.daum.net/goryogarden&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://cafe.daum.net/goryogarden
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2.Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Hôtel Royal Hanok à Chosun: 339-10, Hyeonmun-ro, Yeoncheon-eup, Yeoncheon-gun / 031-834-8383
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Chosung Motel: 97, Cheongsin-ro, Cheongsan-myeon, Yeoncheon-gun / 031-835-2610
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Hantan River Motel: 185-6, Jeonsu-ro, Jeongok-eup, Yeoncheon-gun / 031-832-7330
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en juillet 2015 et peuvent être modifiées ultérieurement, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>