<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Naju.fr on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/naju.fr/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Naju.fr)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 29 Feb 2020 08:31:27 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/naju.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Naju, Jeonnam, Corée - Noël simple et courtois spécial à Naju Dew Village</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/simple-and-courteous-special-christmas-in-naju-dew-village-48-fr/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Feb 2020 08:31:27 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/simple-and-courteous-special-christmas-in-naju-dew-village-48-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Naju, Jeonnam, Korea&#34; data-title=&#34;simple-and-courteous-special-christmas-in-naju-dew-village--48&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;A Noël, le village se transforme en pays de conte de fées. - Naju, Jeonnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/48/d772eef7-5a54-4e4c-9967-3c6912ffa78c.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    A Noël, le village se transforme en pays de conte de fées.
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Noël simple et courtois spécial à Naju Dew Village
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Naju, Jeonnam, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les rues animées des chants de Noël, les arbres qui révèlent leur individualité, les lumières scintillantes, les gens qui sont occupés à marcher. Tous ces paysages que nous appelons Noël. Au fait, depuis 10 ans, il y a un village pour fêter Noël avec un peu différent de celui du centre ville. À cette époque de l&#39;année, le personnage principal est Naju Isl Village, qui rénove simplement les routes de campagne et favorise l&#39;harmonie entre les résidents et les autres touristes. Après avoir accueilli avec succès Joyeux Noël dans le village d&#39;Isle à l&#39;hiver 2007, allons au village d&#39;Isle, qui est devenu le premier village de Noël en Corée.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Le premier village de Noël en Corée
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dew Village est un petit village de campagne au nord de Naju, situé au pied de la montagne Byeongpung. Son nom officiel est Yangcheon-ri, Yangan-ri, Noan-myeon, mais il est appelé village de rosée car la rosée laisse bien sur le brin d&#39;herbe tous les matins. Le fort est plus célèbre pour son village de Noël que pour son village couvert de rosée. La peinture murale du Père Noël peinte sur le mur de l&#39;entrée du village révèle également l&#39;identité du village. Même le café est exploité sous le nom de «Christmas Cafe» tout au long des quatre saisons. En 2007, la fête de Noël s&#39;est tenue pour augmenter les revenus agricoles et développer des fêtes villageoises différenciées. L&#39;année dernière, plus de 5 000 personnes se sont rassemblées pendant le festival. Seul le pouvoir des villageois a complètement changé le paysage rural.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La fête de Noël dans le village est le résultat d&#39;un bon équilibre entre les conditions environnementales et les caractéristiques des habitants. Au milieu du village se trouve l&#39;église presbytérienne, la première église catholique de Naju, où les habitants ont fait des arbres et décoré la cathédrale chaque Noël. Il semble que ce soutien ait été possible car la plupart des résidents étaient catholiques. Dew Village prévoit de faire du festival le festival d&#39;hiver représentatif de Naju à partir de 2017, alors qu&#39;il célèbre son 10e anniversaire avec fierté d&#39;être le premier lieu de festival de Noël du village du pays.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les villageois du village de rosée se sont transformés en Père Noël &amp;lt;Photo gracieuseté du village de rosée&amp;gt; - Naju, Jeonnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/48/b7ce3185-6704-4d88-8b59-f6b71fb71978.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les villageois du village de rosée se sont transformés en Père Noël &amp;lt;Photo gracieuseté du village de rosée&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Noël complexe et évident, c&#39;est NON! Aperçu du paysage d&#39;hiver du village de rosée
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le festival Happy Christmas de cette année a lieu dans le village d&#39;Isle Village pendant cinq jours du 21 au 25 décembre sous le nom de «Christmas Light Festival». Le centre du festival est aussi la Presbytie. Jeong-rak, qui a fui Séoul pour échapper à la persécution en 1894, exploitait une pharmacie et évangélisait les habitants un par un. Plus tard, entre les mains de plusieurs épouses, une paroisse a été construite, agrandie et nouvellement construite, et a maintenant son apparence actuelle en 1957. L&#39;archétype a été relativement bien conservé et a été désigné bien culturel inscrit # 44 en 2002. La cathédrale presbytienne avec les ampoules le long de la bordure du bâtiment sont aussi fantastiques qu&#39;une maison de princesse dans un conte de fées. Ce n&#39;est ni magnifique ni magnifique, mais j&#39;aime le look simple et confortable qui ressemble à un village couvert de rosée. L&#39;atmosphère du jour où Jésus est né aurait été comme ça.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Des histoires incroyables sur la cathédrale sont également racontées. Pendant la guerre de Corée, l&#39;armée populaire a occupé Naju et a ordonné qu&#39;elle soit brûlée, mais les soldats l&#39;ont vue brûler en rouge et ont répété qu&#39;elle était déjà brûlée. Des histoires sur les illusions qui ont empêché les dégâts de la cathédrale ont été présentées dans des magazines et portées à la connaissance de nombreuses personnes. Que cela soit vrai ou non, après avoir vu l&#39;histoire, la presbytie est différente depuis le début. C&#39;est peut-être le meilleur village de Noël avec un esprit saint.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Si vous payez le droit d&#39;entrée de 5000 won en espèces, vous pourrez profiter pleinement de Noël dans le village. Les enfants de moins de 7 ans sont gratuits. Les principaux programmes comprennent des promenades en tracteur du Père Noël, la fabrication de bougies, des cartes postales de souhaits et des toboggans en paille. Même si cela ne semble pas être un gros problème, les réunions des seniors du conseil des femmes sont toutes préparées à la main. Le fait que nous ayons posé des pailles sur les diapositives pour les blessures des enfants peut nous dire comment ils se sont préparés pour le festival.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les touristes se rassemblent devant la scène &amp;lt;Photo gracieuseté et village de rosée&amp;gt; - Naju, Jeonnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/48/a4e9597c-09a1-4698-9a24-529b0120c7a7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les touristes se rassemblent devant la scène &amp;lt;Photo gracieuseté et village de rosée&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   À partir de 18 h, vous pouvez assister à une petite représentation réalisée par des dons de talents de citoyens Naju. Nanta, Janggu, Gugak, Ocarina, Ukulele, Acoustic Guitar, Magic et bien d&#39;autres genres. Les sculptures lumineuses qui composent la zone photo sont éclairées de 17h30 à 22h30. Vous pouvez explorer l&#39;espace divisé par divers thèmes tels que la roseraie et le jardin de lumière, ou visiter la simple exposition d&#39;expositions de photos et d&#39;œuvres LED. Si vous sortez, vous pouvez vous remplir l&#39;estomac au marché de la nourriture locale rosée. Le centre de vente spécialisé Isle Village Farm est également exploité.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Aînés du village tissant de l&#39;herbe de paille sur un toboggan &amp;lt;Photo gracieuseté du village de rosée&amp;gt; - Naju, Jeonnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/48/799774bf-ce72-410c-9ea0-6124810b679c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Aînés du village tissant de l&#39;herbe de paille sur un toboggan &amp;lt;Photo gracieuseté du village de rosée&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   L&#39;expérience rurale, une autre façon de profiter du village de rosée
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il y a beaucoup à faire même si vous visitez le village après le festival de Noël. Dew Village était un village d&#39;expérience qui exploitait divers programmes d&#39;expérience rurale avant de devenir un village de Noël. Depuis qu&#39;il a été désigné village de l&#39;agriculture verte en 2004, le nombre de visiteurs a considérablement augmenté. Il existe également des programmes saisonniers tels que la plantation de semis au printemps, les pistolets à eau en bambou, la récolte de pommes de terre, la récolte de maïs, la cueillette de poivrons, la plantation à la main, le battage de riz à l&#39;automne et la récolte de patates douces au printemps. Il existe également des expériences telles que la fabrication de kimchi de feuilles de sésame, l&#39;assaisonnement de gâteaux de riz, la fabrication de balles de paille et la teinture naturelle. Il y a aussi un camping et une maison d&#39;hôtes dans le village, donc c&#39;est facile à entendre sans se soucier de votre séjour.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Naju Dew Village
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 119 Isolchon-gil, Noan-myeon, Naju-si, Jeollanam-do
    &lt;br/&gt;
    Contact: 061-335-0123
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.eslfarm.com/mall/index.php&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.eslfarm.com/mall/index.php
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été rédigées en décembre 2016 et peuvent changer par la suite. Veuillez vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
    &lt;/font&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>