<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Mapo-gu.es on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/mapo-gu.es/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Mapo-gu.es)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 24 Mar 2020 07:42:18 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/mapo-gu.es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Casa de Jinhon y Yeomwon, Guerra de Seúl y Museo de los Derechos Humanos de las Mujeres - Mapo-gu, Seúl, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/jinhon-and-yeomwons-house-seoul-war-and-womens-human-rights-museum-222-es/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 07:42:18 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/jinhon-and-yeomwons-house-seoul-war-and-womens-human-rights-museum-222-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Mapo-gu, Seoul, Korea&#34; data-title=&#34;jinhon-and-yeomwons-house-seoul-war-and-womens-human-rights-museum--222&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Museo de Guerra y Derechos Humanos de las Mujeres - Mapo-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/222/6a9371a5-06ec-474f-b297-8fa33364454d.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Museo de Guerra y Derechos Humanos de las Mujeres
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Casa de Jinhon y Yeomwon, Guerra de Seúl y Museo de los Derechos Humanos de las Mujeres
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Mapo-gu, Seúl, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Este museo está ubicado en una zona residencial debajo de la montaña Seongmi en Seongsan-dong, Mapo-gu. En 2012, ganó el Gran Premio en los Seoul Architecture Awards. El museo registra la dolorosa historia de los sobrevivientes de las mujeres de consuelo japonesas. Un edificio construido con ladrillos no está abrumado por su escala y no está decorado con esplendor.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Museo de 8 años
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Las protestas por la demanda se llevan a cabo todos los miércoles frente a la embajada japonesa en Seúl. Es un lugar para instar al problema japonés de &#34;consolar a las mujeres&#34;. Participan víctimas de la comodidad, mujeres, miembros del Consejo de contramedidas para problemas mentales de Corea (Jung Dae-hyup), ciudadanos y estudiantes. La protesta, que comenzó el 8 de enero de 1992, llegó a su número 1,000 el 14 de diciembre de 2011. Ese día, se estableció el Monumento de la Paz (Premio de las Niñas). La estatua de la niña usa un impermeable en días lluviosos y un chal en invierno. El Museo de la Guerra y los Derechos Humanos de las Mujeres se inauguró el 5 de mayo de 2012, el año siguiente. El espíritu del espacio es una extensión de las demostraciones de demanda. Contiene la voluntad de recordar la dolorosa historia de consuelo de las mujeres sobrevivientes y de resolver el problema. Yendo un paso más allá, apuntamos a un mundo sin guerra y violencia contra las mujeres.
   &lt;br/&gt;
   El proceso de construcción del museo no solo fue sencillo. En 1994, se estableció el Comité Preparatorio para la construcción de museos de piensos. En 1999, se estableció un pequeño centro educativo para informar la historia de las mujeres de consuelo japonesas cerca de Seodaemun. Fue en 2004 que las discusiones sobre la construcción del museo tuvieron lugar en serio. Chung Dae-hyup lanzó el Comité de Establecimiento del Museo de Guerra y Derechos Humanos de las Mujeres, y el fondo de apoyo vital del gobierno recaudado por 17 mujeres abuelas de la comodidad se convirtió en la piedra angular. Inicialmente, se planeó construirlo en el Parque de la Independencia de Seodaemun. Sin embargo, en marzo de 2009, la primera pala tuvo que ser detenida. Inesperadamente, la difamación del Sunkuk Seonyeol fue el motivo de oposición. No fue hasta agosto de 2011 que el sitio fue comprado al pie de la montaña Seongmi. El costo de la construcción se elevó a través de donaciones y actividades de recaudación de fondos por parte de ciudadanos como la &#34;Campaña de retransmisión de donaciones de 10.000 wones&#34;. Los ciudadanos japoneses también se unieron. Fue un proceso que tardó 8 años en completarse después de que se estableció el comité de construcción. A veces no es fácil dar por sentado el hecho de que es tan natural.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El Museo de la Guerra y los Derechos Humanos de las Mujeres está a menos de 1 km de la estación de la Universidad de Hongik. Es una esquina de la zona residencial que entró en el callejón hacia la montaña Seongmisan en la intersección de la escuela secundaria Gyeongseong. Si gira la pared de ladrillos marrones grises, verá la entrada. En la pared, hay letras escritas en papel amarillo con forma de mariposa. Es la huella de los ciudadanos que visitaron el museo. Una mujer de 23 años escribió: &#34;Espero que esto nunca vuelva a suceder&#34;. Se trata principalmente de animar a las mujeres de consuelo y comprometerse. La mariposa amarilla es un símbolo de las actividades de Jeong Dae-hyup, que significa esperanza y solidaridad. Cuando doblé la esquina a lo largo de las alas de una mariposa, el edificio más allá de la pared estaba un poco más claro. El color de las paredes exteriores oscuras que rodean el conjunto es solemne. En el callejón, era la parte cubierta por cercas y árboles. La casa de ladrillo es un poco más realista.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Notas animadas amarillas en forma de mariposa en la pared - Mapo-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/222/d60b431b-ddaf-4629-a68c-12a639fe01f5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Notas animadas amarillas en forma de mariposa en la pared
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Un ritmo estremecedor
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El Museo de la Guerra y los Derechos Humanos de las Mujeres es obra de los arquitectos sabios Young-cheol Jang y Jeon Suk-hee. Recibieron el Premio Joven Arquitecto del Ministerio de Cultura, Deportes y Turismo en 2010. Participó en proyectos como ABC Office, Y House y Lee Sang-Ho. El Museo de la Guerra y los Derechos Humanos de las Mujeres ganó el Gran Premio en los Premios de Arquitectura de Seúl. Su arquitectura no es un juego de escala. También se caracteriza por desarrollar varias actividades arquitectónicas y culturales juntas.
   &lt;br/&gt;
   El museo no tiene conexión histórica con Seongmisan. Esta es una remodelación de una casa de dos pisos de aproximadamente 344m2, que es el hogar de una persona común. El problema de la comodidad de las mujeres es un evento tremendo que ha sacudido la vida de la gente común. En ese sentido, la primera impresión de una casa marrón grisácea oscura y una casa que se encuentra al final de un callejón estrecho hace que el significado recuerde. Es un símbolo de un espacio sin símbolo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Abre la puerta y entra a la habitación. Espacio oscuro, el comienzo del viaje. Compre un boleto en el lado derecho de la entrada. Es diferente del boleto de admisión existente. Al comprar un boleto, usted tiene una relación con una mujer que es una mujer cómoda. Es el proceso de ir a verlo y, a través de él, miramos la vida de una mujer reconfortante. Primero, nos enfrentamos al video de interacción en la pared de la sala de recepción. Es una mariposa que vuela fuera del marco. Es un ala que va más allá del muro de violencia y discriminación. El primer paso vuelve a salir. En lugar de ir directamente a la sala de exposiciones en el primer piso, es un movimiento que experimenta un espacio externo y sube al edificio del suelo a través del sótano.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Imagen de una niña en la pared izquierda de un camino de piedra aplastada - Mapo-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/222/4727ea04-e241-4b77-b460-3b1abd948f35.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Imagen de una niña en la pared izquierda de un camino de piedra aplastada
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cuando abres la puerta al exterior, puedes escuchar las botas. El camino de piedra aplastado ahora se abre. El pasillo estrecho en el borde del edificio conduce al sótano. El camino de aproximadamente 1 m de ancho se colocó con piedra triturada y grava artificial. A la izquierda hay una foto de una niña negra, y a la derecha, el alivio de la cara y las manos de un anciano. Mientras tanto, los visitantes caminan a través de los espacios de tiempo. Es una historia de locura de guerra y violencia por la que tuvieron que pasar. El eco del guijarro se extiende en un espacio estrecho, tocando la puerta del corazón. A unos pasos de la comodidad, las mujeres fueron arrastradas por las escaleras que bajaban por el suelo después de pasar por el camino de piedra aplastado. Esto también es asombroso.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El alivio de la cara y de las manos es el regalo de la comodidad para las mujeres. - Mapo-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/222/0507a211-90a4-48af-9906-4210cf8ebdba.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El alivio de la cara y de las manos es el regalo de la comodidad para las mujeres.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La sala de exposiciones subterránea reconstruyó la estación de confort con un yugo. Originalmente se utilizaba como sala de calderas para una casa. En la foto del boleto recibido al ingresar, se muestra la entrevista a la abuela. Este día es el testimonio de la abuela de Hong Kang-rim. Nacido en Gimcheon, provincia de Gyeongsang del Norte en 1922, fue llevado a Bongcheon, China en 1938. Terminó su vida en China sin pisar su tierra natal. &#34;No puedo ir, no puedo ir ... Después de esa confesión solitaria, ella recuerda su vida. En medio de una críptica habitación subterránea, los zapatos para el cabello y los zapatos se colocan perfectamente como una tienda.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Otra sala donde el pasado y la realidad se cruzan - Mapo-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/222/032af426-eac3-4019-b8c7-4583a8581a77.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Otra sala donde el pasado y la realidad se cruzan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   45,000 piezas Todos los ladrillos con brisa ansiosa
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dirígete al segundo piso desde la sala de exposiciones subterránea. Es una línea de cobre que baja desde el sótano hasta el primer piso después de pasar por el segundo piso. Las paredes del rellano son ladrillos de hormigón. Es un plazo suave e ininterrumpido como los restos de una ruina. El esqueleto revelado cuando las paredes fueron rasgadas para remodelar la casa en un museo quedó intacto. Se siente como una larga historia de lucha por la comodidad de las mujeres. Mientras tanto, se colocaron cuadros y ladrillos de confort para las mujeres. El núcleo del cofre seguía siendo un texto para cada ladrillo. Una voz sangrienta resuena por las escaleras. Sin embargo, cuanto más subes las escaleras, más esperanzas tienes. Espero que el mismo dolor no se repita a otra persona. Es un deseo en nombre del Museo de la Guerra y los Derechos Humanos de las Mujeres. Antes de enfrentar el espacio de exhibición en el segundo piso, tomó una obra llamada &#34;Flowers Blooming in the Border&#34; del artista Jun-Hwa Ryu. Quería que las mujeres no fueran vistas como simples víctimas. Piensa brevemente en la vida que florecerá a través de la frontera.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Comodidad palabras de la abuela de la mujer grabadas en el ladrillo de las escaleras - Mapo-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/222/9e2a906b-e4b6-4201-b4e1-ae3fc4a9241c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Comodidad palabras de la abuela de la mujer grabadas en el ladrillo de las escaleras
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La sala de exposiciones en el segundo piso es un poco más clara. El techo en el primer piso está abierto al segundo piso. A izquierda y derecha, la lista de donantes se mantuvo como un muro de donantes. Alrededor del perímetro, hay espacios de exhibición, como una sala de historia, una sala de deportes y una sala de vida. El Museo de Historia muestra documentos militares japoneses y materiales relacionados. La primera oración es el término &#34;consolar a las mujeres&#34;. Fue escrito desde el punto de vista del hombre perpetrado, pero entre comillas para revelar el concepto histórico. Debajo había una tarjeta de confort y un condón llamado &#34;Asalto No. 1&#34;, que fue entregado a los soldados, y un diario que describía el contenido de las tropas japonesas que iban a la estación de confort. La academia de ejercicios analiza los pasos de los esfuerzos para resolver el problema de la comodidad de las mujeres. También se reproduce la escena de las manifestaciones de demanda que continúan todos los miércoles. La estatua de la niña del Monumento de la Paz también estuvo presente. El Life Hall muestra los restos de las víctimas. Ahora ve al salón conmemorativo conectado al balcón en el segundo piso.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ryu Jun-hwa&#39;s &amp;lt;Flores que florecen en la frontera&amp;gt; - Mapo-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/222/4023dec6-3a47-4d96-b1f2-d9a2d41e95cd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ryu Jun-hwa&#39;s &amp;lt;Flores que florecen en la frontera&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La sala conmemorativa es un llamativo exterior del museo cuando se ve desde el exterior. Los ladrillos se apilaron intencional y cuidadosamente para permitir que pasara la luz y el viento. Para cada ladrillo, se registraron los rostros, los nombres y la fecha de muerte de las abuelas que fueron víctimas de 170 mujeres. Las víctimas que no dejaron sus nombres y caras son honradas con ladrillos negros. En el espacio entre los ladrillos, se colocaron flores conmemorativas. Al lado de la entrada, había una caja de donación. La donación se usará para la corona del próximo visitante. Luego regresa al primer piso.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Una academia de atletismo que reproduce el escenario de las demostraciones de la demanda. - Mapo-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/222/28ac43b8-6c0d-4e2d-a453-7c7d67433492.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Una academia de atletismo que reproduce el escenario de las demostraciones de la demanda.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El primer piso está cerca de la sala de exposiciones. Hay una exposición permanente sobre el tema del conflicto mundial y la violencia contra la mujer. También se preparó un espacio para la participación. También puedes salir al patio delantero del museo. En el patio, el exterior del museo es más claro. Un total de 45,000 ladrillos se apilan para formar un cuerpo completo. Es la suma de algunos vientos. ¿Qué ladrillo tratar fácilmente? ¿Qué muerte pasará fácilmente? Incluso si no intentas interpretarlo, el significado oculto es claro.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Museo de historia que exhibe documentos y materiales militares japoneses - Mapo-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/222/6cf77cd6-7daf-4ff7-873e-8a99ce0b4c9c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Museo de historia que exhibe documentos y materiales militares japoneses
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ocho años es una hora de trabajo duro. Es una sinceridad y solidaridad que se ha acumulado una por una con donaciones y donaciones. Es un deseo sincero y un deseo. Sobre todo, es una huella de dolor y sufrimiento que no se puede expresar con palabras. Es un mensaje de arquitectura que se revela a la vez.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Flores conmemorativas en las grietas - Mapo-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/222/bc1c9aeb-38c5-426f-a17b-ddbf9c65592a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Flores conmemorativas en las grietas
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Museo de Guerra y Derechos Humanos de las Mujeres
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Dirección: 20 World Cup Buk-ro 11-gil, Mapo-gu, Seoul
     &lt;br/&gt;
     Contacto: 02-365-4016
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.womenandwar.net&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.womenandwar.net
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurantes cercanos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Retre Campane: Pizza and Pasta / 46 Hongik-ro 5-gil, Mapo-gu / 02-336-3378
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Santi: Curry y pollo Tandoori / 9, Wausan-ro 23-gil, Mapo-gu / 02-325-1779
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2.Alojamiento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Hotel Seogyo: 130, Yanghwa-ro, Mapo-gu / 02-330-7777
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hotelseokyo.co.kr/asp/view/main/main.asp&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;호텔 서교로 이동&#34;&gt;
     http://www.hotelseokyo.co.kr/asp/view/main/main.asp
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Stay Korea: 60-5 Donggyo-ro 27-gil, Mapo-gu / 02-336-9026
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.staykorea.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;스테이코리아로 이동&#34;&gt;
     http://www.staykorea.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se creó en junio de 2013 y puede modificarse más adelante, así que asegúrese de verificarla antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Viaje de sabor de callejón a otro mundo, comida y cafetería en callejón de Yeonnam-dong - Mapo-gu, Seúl, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/alleyway-taste-trip-to-another-world-yeonnamdong-alley-food-and-coffee-shop-180-es/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Mar 2020 01:06:21 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/alleyway-taste-trip-to-another-world-yeonnamdong-alley-food-and-coffee-shop-180-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Mapo-gu, Seoul, Korea&#34; data-title=&#34;alleyway-taste-trip-to-another-world-yeonnamdong-alley-food-and-coffee-shop--180&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Taco y Quesadilla de Bemucho Cantina, comida familiar mexicana - Mapo-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/180/96654e33-abf9-475e-b2d5-df54a3cc04e2.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Taco y Quesadilla de Bemucho Cantina, comida familiar mexicana
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Viaje de sabor de callejón a otro mundo, comida y cafetería en callejón de Yeonnam-dong
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Mapo-gu, Seúl, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cuando cruzas un cruce en la calle Hongdae, lleno de gente todo el día, te encuentras con Yeonnam-dong, que conduce a un viejo callejón. Los callejones estrechos, los callejones Yeonnam-dong, llenos de sensibilidad analógica y encanto vintage, están llenos de sabor y aroma extraños y frescos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Excepto por más de 50 m, un día exótico en el restaurante tailandés &#39;Tuk Tuk Noodle Thai&#39;, &#39;Coffee Shop Issim&#39;, &#39;Coffee Breve&#39;, el restaurante mexicano &#39;Bemucho Cantina&#39; y el restaurante de curry &#39;Himeji&#39; es simple, cómodo, fragante y simple.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Aperitivo tailandés de fideos Tuk Tuk, cerdo frito con camarones - Mapo-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/180/30294346-e9db-4769-a5bf-549080754c77.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Aperitivo tailandés de fideos Tuk Tuk, cerdo frito con camarones
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Bonito lugar para caminar lentamente solo, callejón Yeonnam-dong
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hay tales personas. Un callejón que solo yo conozco, un gourmet que solo va a mí. El pequeño deseo de mantener el espacio propio de todos sin querer informar a nadie parece ser egoísta y tímido, pero el corazón interno de salvar ese espacio es más cariñoso y apasionado que nadie. Este es el corazón de las personas que aman los callejones de Yeonnam-dong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Después de caminar por la bulliciosa calle en la intersección de la salida 3 de la estación de metro de la Universidad de Hongik y caminar durante unos 10 minutos en el lado izquierdo de la calle, verá un pequeño callejón que baja por el costado de la Casa Kimbab. Este es un pequeño callejón que conduce a Yeonhui-dong, la antigua dirección de Yeonnam-dong, ubicada en 227. La galería, la librería, la cafetería y el restaurante que representan a Yeonnam-dong están reunidos en el callejón con vista al vecindario de un vistazo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Los cuarteles de la galería se abrieron en el callejón del mercado de Dongjin - Mapo-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/180/f38d5bde-70c6-49d1-b51a-d23483f11e04.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Los cuarteles de la galería se abrieron en el callejón del mercado de Dongjin
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Influyendo en el viento de la cultura y el arte en los callejones de Yeonnam-dong, conocido como Chinatown y Knights Restaurant, hay un complejo espacio cultural llamado &#39;Place Mak&#39;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.placemak.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.placemak.com
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ser - estar. Se inauguró en 2010 y volvió a iluminar los viejos callejones del casco antiguo al recoger y exhibir sillas que contienen los recuerdos de los residentes de Yeonnam-dong. Más de 30㎡, este es un espacio sin fines de lucro que comienza como un refugio artístico para los residentes de Yeonnam-dong, donde se pueden continuar libremente exhibiciones gratuitas e innovadoras de artistas jóvenes como instalación, escultura, muebles y pinturas. Como un pequeño árbol frente a la galería, la galería es como una sala de amor en el vecindario donde cualquiera puede mirar hacia atrás y relajarse.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Galería, lugar de cultura y arte en el callejón Yeonnam-dong - Mapo-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/180/f33288f4-d379-4171-8c4e-abe3ece1e2c7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Galería, lugar de cultura y arte en el callejón Yeonnam-dong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Mientras caminas por los callejones de Yeonnam-dong, encontrarás una librería que ha desaparecido en un recuerdo débil debido a los cafés y pubs. Es la librería Pinocho (070-4025-9186), que vende libros ilustrados como la primera tienda de novedad gráfica en Corea que abrió hace un año.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Libro ilustrado, librería Pinocho que adultos y niños ven juntos - Mapo-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/180/e3bfd37d-45fa-47db-80a3-0933aa0127f2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Libro ilustrado, librería Pinocho que adultos y niños ven juntos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En un espacio de 20㎡, mirando ensayos, libros de ilustraciones y cuentos de hadas hechos a mano llenos de hermosas pinturas, te sentirás húmedo. También hay valiosos libros importados del extranjero en la estantería, donde se agrupan los libros ilustrados vistos por adultos y niños.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un espacio lleno de ensayos y cuentos de hadas con bellas imágenes. - Mapo-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/180/93e6ab47-729d-47d3-b599-7be35df22c74.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un espacio lleno de ensayos y cuentos de hadas con bellas imágenes.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Tuk Tuk Fideos Tailandés
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Si ha entrado en el callejón en busca de un lugar cálido en Yeonnam-dong, puede sentirse decepcionado por el ambiente sencillo de la entrada al callejón y la simple entrada al &#34;Tuk-tuk Noodle Thai&#34;. Un callejón pequeño que corre suavemente es hermoso después de una larga visión. Tuk Tuk Noodle La comida tailandesa también es un sabor que se cae una vez que lo pruebas.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Menú representativo de Tuk Tuk Noodle Thai, Yang Yang y Yang Tam Kai - Mapo-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/180/c8120416-2798-4499-b66b-4d1fa42084a8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Menú representativo de Tuk Tuk Noodle Thai, Yang Yang y Yang Tam Kai
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Los chefs de Issan, al noreste de Tailandia, dicen que la comida es excepcional. Es por eso que la comida de Tuk Tuk Noodle Thai es deliciosa. La comida tailandesa producida por chefs locales de Issan es generosa y de estilo local en comparación con otros lugares, por lo que es especialmente satisfactoria para los amantes de la comida local. Cuando ingresa al comedor, el techo de la hamaca, las paredes pintadas de elefante y las mesas de madera exóticas crean una atmósfera exótica con un aroma herbal único.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Fideos salteados con mucha carne de cerdo y verduras, Pad Thai - Mapo-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/180/2149d30a-7100-4a13-9535-5e69178723c9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Fideos salteados con mucha carne de cerdo y verduras, Pad Thai
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ensalada de pollo y papaya con curry en polvo y especias añadidas al plato, y Yom Tam Khai Yang es un menú característico de Tuktuk Noodle Thai. El crujiente pollo frito y la ensalada agridulce y sudorosa son lo suficientemente frescos como para adaptarse a cualquier plato.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ensalada crujiente de pollo frito y papaya - Mapo-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/180/87b4e7cf-a674-4826-a0fe-4928a2af0db8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ensalada crujiente de pollo frito y papaya
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   똠 Yang-Yang, un plato con rico caldo, es un sabor que combina el sabor agrio del tomate, la lima y la hierba de limón, el sabor dulce de la leche de coco y la textura jugosa de los cangrejos de río.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Té helado disfrutado por los tailandeses(남성) - Mapo-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/180/755d17d2-e2f9-4729-ab07-0224a4f5600a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Té helado disfrutado por los tailandeses(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Además, puede probar más de 50 platos tailandeses diferentes, como Pad Thai, Punim Pat Pong Curry y Chek Man Yum.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Entrada a Tuk Tuk Noodle Thai - Mapo-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/180/86c25a0f-7265-4b19-8aeb-540539e8ea2b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Entrada a Tuk Tuk Noodle Thai
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   También es famoso como un hogar regular para extranjeros que viven en Corea, por lo que se requiere reserva. En algunos casos, su reserva puede ser hace más de una semana.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Interior decorado con adornos locales tailandeses - Mapo-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/180/d5c50b85-c8d0-42c1-b10b-04d4f6bc1333.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Interior decorado con adornos locales tailandeses
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   El estilo hogareño mexicano de Bemucho Cantina
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La mayoría de los restaurantes en Yeonnam-dong están abiertos hasta el mediodía. Es una pequeña tienda dirigida por una o dos personas, por lo que hay muchas cosas que preparar. &#34;Bemucho Cantina&#34;, con cinco mesas, está decorada con adornos de México, la ciudad natal del propietario, y es como un pub en México.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La Cantina Bemucho, abreviada como la &#34;Taberna Besame Mucho&#34;, es un lugar donde hombres y mujeres mexicanos de Yeonnam-dong se encuentran y cocinan comidas caseras mexicanas. El propietario, que tiene un fuerte sentido de la experiencia culinaria en México, ofrece cocina mexicana fresca y abundante al elegir ingredientes locales. Es básico usar lechuga y tomates frescos. Al hacer uso del sabor de la ciudad natal, producen comida mexicana exótica y deliciosa.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;B&#39;mucho Cantina Espinacas Quesadilla y Tacos de Pollo Frito - Mapo-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/180/7b22d3ee-5724-458f-af4d-aa8d78dbc2e4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     B&#39;mucho Cantina Espinacas Quesadilla y Tacos de Pollo Frito
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Los artículos populares del menú incluyen pollo bria, lechuga, maíz, cebolla, pimentón, crema agria y salsa de salsa de tomate. Fry Chicken Taco, que es perfecto para los coreanos, sabe delicioso con ensalada de salsa de tomate al freír el taco con pollo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Fried Chicken Taco, el menú principal de B&#39;mucho Cantina - Mapo-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/180/e5e6f4a1-20f5-4455-abfa-8186ccde4a98.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Fried Chicken Taco, el menú principal de B&#39;mucho Cantina
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El marido cuida los platos y la esposa se dedica a las bebidas mexicanas tradicionales. La orchata, una bebida de arroz tradicional que se sazona con azúcar y canela moliendo harina de arroz cada tres o cuatro veces, a menudo es dulce y salada. El fin de semana hay muchos clientes y hay pocas mesas, por lo que si hace una reserva con 30 minutos de anticipación, la mesa estará vacía.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cocinar es más delicioso con bebidas mexicanas tradicionales. - Mapo-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/180/75ef2070-dc3c-467c-8bdb-5ffb88cb9195.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cocinar es más delicioso con bebidas mexicanas tradicionales.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Comida lenta, arroz al curry Himeji
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Durante la hora del almuerzo, una larga línea de curry se vierte a lo largo del olor del dulce curry. El menú representativo de Himeji es el arroz al curry. La vieja tienda de bicicletas me recuerda a una pequeña casa en una zona residencial japonesa. Es un ambiente acogedor y confortable donde el arroz al curry es bueno para el interior.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El arroz al curry, cocinado al estilo japonés con solo vegetales como papas, zanahorias y brócoli, nos es familiar. El popular curry udon, que se come con curry, también es popular. Los fideos de salsa de soja con abundante jengibre no son soba japonesa, sino los fideos que el propietario solía hervir con Haejang. Los fideos suaves van bien con el sabor de la sopa que se abre dentro.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Himeji me recuerda a una pequeña casa familiar japonesa - Mapo-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/180/7abde3cc-ab28-462f-910a-141ef09b4ba3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Himeji me recuerda a una pequeña casa familiar japonesa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El arroz al curry se cubre con salsa de curry que se hierve y se hierve en arroz amarillo cocido y arrugado con cúrcuma. Los trozos de pimientos espolvoreados como una decoración se mastican crujientes y dan un sabor agradable. El olor a pimienta va muy bien, así que como mucho arroz al rascarlo. Nunca aprendí a cocinar, sin experiencia en restaurantes y sin secretos, pero, al igual que el sabor de la mano de una madre, el curry de Himeji hirvió durante mucho tiempo sin perder la esencia de la comida lenta.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34; - Mapo-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/180/47ff4aa8-9e8a-4cd8-97fd-b890c86422a7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Café lleno de corazón, cafetería Lee Sim y café libre
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Un callejón que es familiar para quienes visitan Yeonnam-dong es un camino de parque de carreteras desde Himeji a la Librería Pinocchio, la calle trasera del mercado de Dongjin y la próxima gran carretera y el Centro de Servicio Comunitario de Yeonnam-dong. Hay una cafetería que espera permanecer en Yeonnam-dong durante mucho tiempo, incluso si un nuevo espacio cultural ingresa al mercado de Dongjin, donde solo quedan rastros, y hay tres o cuatro cafeterías al mes.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Yeonnam-dong tiene una cafetería donde puedes tomar el mejor café - Mapo-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/180/09db181b-f8ae-4e6c-afe0-490b2988a456.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Yeonnam-dong tiene una cafetería donde puedes tomar el mejor café
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hay dos cafeterías en Yeonnam-dong que atraen a los entusiastas del café: &#39;Coffee Store Lee Sim&#39; y &#39;Coffee Brivre&#39;. &#39;Issim&#39;, famoso por su café turco, muele el café de manera tradicional con una herramienta llamada &#39;Ibrick&#39;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La cafetería Lee Sim está llena de amantes del café - Mapo-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/180/581ba8f2-76aa-4ddc-ba71-0c69b48e7658.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La cafetería Lee Sim está llena de amantes del café
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Para los clientes habituales que vienen a comprar granos largos, los granos de café apilados por Subuk y una gruesa máquina tostadora lo hacen sentir orgulloso del buen café.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;19&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Papua Nueva Guinea Kimmel por goteo - Mapo-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/180/af5b7a44-eb82-4fb8-9ae4-3574b24a7f6e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Papua Nueva Guinea Kimmel por goteo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El menú de café de Coffee Libre que causó problemas a Yeonnam-dong mientras estaba en el aire con &#39;Good Coffee&#39; es más sencillo de lo que pensaba.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;20&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El café de goteo con sinceridad del dueño es más fragante - Mapo-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/180/bc64802e-a157-4b3f-bb1e-b7decf864ddc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El café de goteo con sinceridad del dueño es más fragante
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cuatro tipos de café preparado, espresso, americano, aeropress o prensa francesa.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;21&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Café Libre exterior que muestra las virtudes de la simplicidad. - Mapo-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/180/4c88c380-23e0-43ae-9d9e-f9575dece156.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Café Libre exterior que muestra las virtudes de la simplicidad.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si compra granos de café, una taza de café es gratis. Tostar judías verdes y preparar café todo el día está ocupado.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;22&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El botiquín Kankan está lleno de frijoles frescos. - Mapo-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/180/9cdcd6a5-57c9-4e0b-b896-95fa5e822ed8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El botiquín Kankan está lleno de frijoles frescos.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Traemos y vendemos las mejores judías verdes seleccionadas de la &#34;Copa de la Excelencia&#34;, que se clasifica como la mejor entre las judías cosechadas cada año.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;23&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Café para llevar de cortesía con la compra de granos de café - Mapo-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/180/8f3e1207-e7d5-4fe0-a304-3b8ade4e0530.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Café para llevar de cortesía con la compra de granos de café
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Acceso
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    - Suba unos 200 metros por la carretera de la colina izquierda desde la intersección de la salida 3 de la estación de metro de la Universidad de Hongik, gire a la izquierda en Gimbap World y vaya cuesta abajo hasta el callejón de Yeonnam-dong.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Restaurantes alrededor
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Tuk Tuk Noodle Thai:
    &lt;/strong&gt;
    Comida tailandesa / 37 Yeonhui-ro, Mapo-gu
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://blog.naver.com/tuktuknoodle&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://blog.naver.com/tuktuknoodle
    &lt;/a&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Bemucho Cantina:
    &lt;/strong&gt;
    Comida mexicana / 40 Donggyo-ro 46-gil, Mapo-gu
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;https://www.facebook.com/bmuchocantina&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     https://www.facebook.com/bmuchocantina
    &lt;/a&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Himeji
    &lt;/strong&gt;
    Comida casera japonesa / 198 Seongmisan-ro, Yeonnam-dong, Mapo-gu
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Cafetería Lee Shim:
    &lt;/strong&gt;
    Café turco / 42 Donggyo-ro 46-gil, Mapo-gu
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Café Libre:
    &lt;/strong&gt;
    Goteo de café / 198 Seongmisan-ro, Yeonnam-dong, Mapo-gu
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.coffeelibre.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.coffeelibre.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     3.Alojamiento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Solo quédate:
    &lt;/strong&gt;
    3, Euljiro 40-gil, Jung-gu / 02-2271-2287
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Hotel Manu:
    &lt;/strong&gt;
    19 Toegye-ro, Jung-gu / 02-777-0100
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hotelmanu.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hotelmanu.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Hotel Adrige:
    &lt;/strong&gt;
    3-6, Teherán-ro 28-gil, Gangnam-gu / 02-552-9711
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;red&#34;&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se actualizó en marzo de 2017 y puede modificarse más adelante, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La calle del recinto de Gyeongui donde desapareció el tren - Mapo-gu, Seúl, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/the-gyeongui-precinct-street-where-the-train-disappeared-166-es/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Mar 2020 20:16:07 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/the-gyeongui-precinct-street-where-the-train-disappeared-166-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Mapo-gu, Seoul, Korea&#34; data-title=&#34;the-gyeongui-precinct-street-where-the-train-disappeared--166&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Cerca de la salida 6 de la estación de la Universidad de Hongik - Mapo-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/166/75e14d4e-6f45-4cca-a597-053155e8dbde.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Cerca de la salida 6 de la estación de la Universidad de Hongik
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   La calle del recinto de Gyeongui donde desapareció el tren
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Mapo-gu, Seúl, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hay una manera de disfrutar un libro mientras caminas fuera del interior congestionado. Se refiere a &#39;Gyeongui Seonseo Street&#39;, que es un tema temático de libros alrededor de la estación de la Universidad de Hongik, famosa por su música, arte y juventud. Es una buena manera de sentarse en un banco y leer un libro el próximo día de primavera. Este es un camino donde puede ingresar a la cabina instalada en la calle del recinto de Gyeongui y disfrutar de la buena suerte de compartir sus ojos con el artista con el que tropezó mientras leía un libro. Vamos de picnic a principios de la primavera como una calle de libros ...
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Libros hechos en la ciudad de publicación alrededor de Hongdae
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El comienzo es la salida 6 de la estación de la Universidad de Hongik. Si sales del sótano y vuelves, verás una escultura escrita como Gyeongui Precinct Street. A partir de aquí, la carretera que conduce a la sección inferior de la autopista Wo Wago es una calle respetable.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En el camino que lleva a unos 250 metros, hay librerías y espacios culturales que exhiben y venden libros sobre diversos temas. Varios eventos organizados por librerías se llevan a cabo en la calle Gyeongui Seonseo. Mientras camina por la carretera, puede acceder fácilmente a obras que representan libros e información de libros. Hay un estacionamiento para bicicletas al lado de la oficina de operaciones, para que cualquiera pueda usarlo. Los inodoros están disponibles en el edificio de oficinas el día del evento. El otro día, debe usar el baño en la estación de la Universidad de Hongik.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hay un estacionamiento para bicicletas al lado de la oficina de operaciones. - Mapo-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/166/7ec84546-24e1-43ae-bcd8-045818c989e8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hay un estacionamiento para bicicletas al lado de la oficina de operaciones.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Justo al lado de la escultura de Gyeongui Precinct Street, hay una inscripción que presenta brevemente este lugar. Arriba, puede ver una instalación que representa a una mujer leyendo y a un hombre tocando la guitarra. Es una obra que simboliza los alrededores de Hongdae, Gyeongui Precinct Street y Music Street. Tenga en cuenta que hay un tablón de anuncios publicitarios al aire libre que le informa sobre los eventos y libros que está planeando en Gyeongui Precinct Street.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Una mujer leyendo un libro en la entrada de la calle Gyeongui Seonseo - Mapo-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/166/932fcb2e-fdcd-4f7a-a7dd-0f2f09903f34.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Una mujer leyendo un libro en la entrada de la calle Gyeongui Seonseo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La línea Gyeongui se refiere al ferrocarril que une Yongsan y Sinuiju en 1906. Incluso durante la era colonial japonesa, fue un importante medio de transporte entre Corea del Norte y Corea del Sur. El tren dejó de funcionar durante muchos años en medio de la guerra y la división, pero después de la cumbre Norte-Sur de 2000, comenzó el proyecto de restauración de la línea Gyeongui, y en 2009, se abrió un tren de área amplia desde la estación de Seúl hasta la estación de Munsan. En este momento, la sección de la línea Yongsan de 6,3 km que conectaba &#39;Yongsan ~ Gajwa&#39; se hizo subterránea e hizo la carretera forestal de la línea Gyeongui en el suelo. Era natural para los editores hacer libros alrededor de la Universidad de Hongik.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Librería de la calle Gyeongui Seonseo donde puedes conocer varios libros - Mapo-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/166/a1267f03-1507-4e1c-bb80-84f3edaf75e4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Librería de la calle Gyeongui Seonseo donde puedes conocer varios libros
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Libros y vida cultural en 10 stands.
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hay 10 puestos que exhiben, venden o retienen libros en la calle del distrito electoral de Gyeongui. En el nombre de la cabina, todas las palabras &#34;caminar&#34; se combinan para hacer de este lugar un lugar que puede disfrutar mientras camina. En &#39;Space Walk&#39;, se llevan a cabo reuniones con autores, conciertos de libros y conferencias. Las exhibiciones, pequeñas reuniones y programas de experiencia en talleres se llevan a cabo en &#39;Future Walk&#39;, &#39;Creative Walk&#39; y &#39;Cultural Walk&#39;. Algunas librerías están a cargo de editoriales. Puede leer o comprar libros relacionados con el nombre del stand en &#39;Paseo del turismo&#39;, &#39;Paseo del arte&#39;, &#39;Paseo del niño&#39;, &#39;Paseo de las humanidades&#39;, &#39;Paseo de la literatura&#39; y &#39;Paseo del tema&#39;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#39;La caminata infantil exhibe &#34;huellas de animales salvajes&#34; - Mapo-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#39; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/166/72f74348-e40a-4791-8d77-bdc1ac4452fb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La caminata infantil exhibe &#34;huellas de animales salvajes&#34;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cada librería exhibe una variedad de cosas para ver o realiza programas de experiencia.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ciudadano enamorado de leer libros(남성) - Mapo-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/166/a858cda4-d14a-4401-be31-44049b909309.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ciudadano enamorado de leer libros(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Calle preliminar de Gyeongui donde puedes conocer autores y libros por 312 días
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En caminatas espaciales, caminatas futuras, caminatas creativas y caminatas culturales, el concepto de &#39;donde puedes conocer al autor durante 312 días&#39; se lleva a cabo de martes a domingo, excepto los lunes, que están cerrados.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Libro de esculturas en el camino
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Además del stand, se instalan varias exhibiciones sobre el tema de los libros al aire libre en la Línea Gyeongui. Después de la caminata cultural, una escultura de libro que se asemeja a la forma de un libro atrapado en una estantería se une a una pared en un asiento al aire libre. Si está mirando esculturas grabadas con los títulos de libros como &amp;lt;Consideraciones de la prisión&amp;gt;, &amp;lt;Qué es la historia&amp;gt; y &amp;lt;Mi intérprete del patrimonio cultural&amp;gt;, me gustaría sacar un libro y leerlo. También hay una estatua de una niña al final subiendo una escalera para sacar un libro.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Las esculturas de libros se asemejan a la forma de un libro en una estantería - Mapo-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/166/e3345cee-2a6a-4f31-b1e7-755beaba254d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Las esculturas de libros se asemejan a la forma de un libro en una estantería
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El siguiente es &#39;Bosque de texto&#39;. Esta es un área donde puede disfrutar de una caminata corta haciendo que las letras tengan forma de bosque.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Las luces están encendidas en el bosque de texto oscuro. - Mapo-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/166/ad82b83f-dcc3-455b-8b8d-5cad7416f423.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Las luces están encendidas en el bosque de texto oscuro.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si atraviesas el bosque de texto y bajas a la autopista Wow Gogga, es la famosa &#39;estación de la calle del libro&#39;. Cuando el tren estaba en la línea Gyeongui, se encontraba entre la estación Sekyori y la estación Sogang, por lo que es una estación de libros. En la parte inferior, son visibles los rastros de las vías del ferrocarril de la línea Gyeongui y la piedra triturada. Hay muchas personas tomando fotos para dejar recuerdos en las cercanías de Book Street Station, que ha sido decorada con estilo en colores menta.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Es la mejor estación de libros para tomar fotos en la calle Gyeongui Seonseo - Mapo-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/166/383da232-7ad0-4afe-8ab6-45df78371de7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Es la mejor estación de libros para tomar fotos en la calle Gyeongui Seonseo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Frente a Book Street Station se encuentra el &#39;Tablón de anuncios de la escuela Wow&#39;. Wow Gogachado, la pregunta, &#34;¿Qué libro quieres compartir hoy?&#34; Detiene a las personas que van y vienen. El tablón de anuncios muestra una lista de libros y carteles promocionales recomendados a los ciudadanos cada mes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;¿Qué libro tienes hoy? - Mapo-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/166/81b9cd75-a6a2-483b-aba4-3a7b0bc468ac.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     ¿Qué libro tienes hoy?
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hay muchos lugares para visitar mientras camina por la calle del recinto de Gyeongui. Después de la autopista Wow Gogado, es una carrera. Este es el nombre que se da cuando el tren que cruza el cruce del ferrocarril emitió el sonido de un &#34;clic&#34; cuando el cruce del ferrocarril cayó.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Observación de la calle de la oscuridad - Mapo-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/166/89a5b84e-3cda-42cf-8fe9-a8c64b82c988.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Observación de la calle de la oscuridad
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En la entrada a la calle Ding Ding, hay estatuas de funcionarios de la estación frente a los interruptores y las familias que intentan cruzar las vías del ferrocarril.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Una estatua que representa a un empleado de la estación y una familia tratando de cruzar la calle. - Mapo-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/166/ff4eda48-89bc-49e8-b047-195942091d8b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Una estatua que representa a un empleado de la estación y una familia tratando de cruzar la calle.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si gira los pies nuevamente y sube a Wago Garage Road, verá una amplia gama de calles preventivas de Gyeongui. Como un libro hecho en una vía de ferrocarril, la cabina de paseo cultural vista desde arriba parece un tren. La vista nocturna de la calle Gyeongui Seoncheok es tan hermosa que muchas personas que salen en una cita la visitan.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Puede ingresar a la calle del recinto de Gyeongui desde el costado de la carretera. - Mapo-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/166/f35b5644-e900-45a5-bff0-5cbab909210d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Puede ingresar a la calle del recinto de Gyeongui desde el costado de la carretera.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Calle preventiva de Gyeongui
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Dirección: 50-4, Wausan-ro 35-gil, Mapo-gu, Seúl
    &lt;br/&gt;
    -Preguntas: 02-324-6200
    &lt;br/&gt;
    -Horario operativo: de 11 a.m. a 8 p.m.
    &lt;br/&gt;
    -Cerrado: todos los lunes
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://gbookst.or.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://gbookst.or.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurantes cerca de
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Fuera: costillas crudas, Anchangsal / 13 Seongmisan-ro, Mapo-gu, Seúl / 02-334-7942
    &lt;br/&gt;
    -Tuk-tuk Noodle Thai: Yangyang-myeon / 161-8 Seongmisan-ro, Mapo-gu, Seúl / 070-4407-5130
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://blog.naver.com/tuktuknoodle&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://blog.naver.com/tuktuknoodle
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Café y personas: café de goteo manual / 74 Hongik-ro 6-gil, Mapo-gu, Seúl / 02-333-6809
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Habitaciones
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Petercat Hotel: 21 Baekbeom-ro 2-gil, Mapo-gu, Seúl / 02-717-0722
    &lt;br/&gt;
    -Hotel M: 14 Baekbeom-ro 4-gil, Mapo-gu, Seúl / 02-703-8801
    &lt;br/&gt;
    -Junhee Bin Hotel: 16 Yanghwa-ro, Mapo-gu, Seúl / 02-332-7771
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://junibinhotel.blog.me/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://junibinhotel.blog.me/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;span style=&#34;color: rgb(213, 0, 0);&#34;&gt;
     ※ La información anterior se actualizó en febrero de 2019 y se puede cambiar más adelante, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/span&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mapo-gu, Seúl, Corea - La exposición única de la librería donde la cultura florece en un libro.</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/the-unique-bookstore-exhibition-where-culture-blooms-in-a-book-65-es/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Mar 2020 11:54:02 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/the-unique-bookstore-exhibition-where-culture-blooms-in-a-book-65-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Mapo-gu, Seoul, Korea&#34; data-title=&#34;the-unique-bookstore-exhibition-where-culture-blooms-in-a-book--65&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Publicación independiente de estofado de ternera en forma de folleto - Mapo-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/65/e7794479-5649-4a56-84cd-41abcb2dbd14.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Publicación independiente de estofado de ternera en forma de folleto
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   La exposición única de la librería donde la cultura florece en un libro.
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Mapo-gu, Seúl, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Con el desarrollo de las librerías en Internet, es difícil encontrar librerías en la casa, ya que es necesario ir a grandes librerías para servir libros. Sin embargo, las librerías que pueden oler libros y probar más que eso están atrayendo la atención de las personas poco a poco. Conozcamos una librería única que sigue una dirección diferente a la de los demás.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   &#34;Libro&#34;, ¿has oído hablar de él? Libro por libro
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Edificio de la ciudad de los medios de comunicación de Sangam-dong Con un bosque frente a la carretera, hay un bar, el callejón donde hierven los pasteles de arroz, y la vieja librería &#34;Bukbaibook&#34; está dirigida por la hermana y el hermano. Aunque es desconcertante tener una librería, siempre está cautivado por los encantos del Libro por libro.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cuando entras por la entrada, te encuentras - Mapo-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/65/309959bb-9514-4caf-8fdc-cba6faab44eb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cuando entras por la entrada, te encuentras
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Los book-bookers suelen ser habituales cuando aman los libros. Puedes sentirlo como un espacio lleno de corazones para los libros de los propietarios. En primer lugar, apliqué vinilo lleno de sensibilidad analógica a un libro para que el libro no se desgastara como los libros de texto envueltos en vinilo en la escuela primaria.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#39;Lo he categorizado con nombres interesantes, como &#34;El autor Holic Jung&#34;. - Mapo-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#39; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/65/f4946433-21ad-4b72-99ee-cca5b6d28902.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Lo he categorizado con nombres interesantes, como &#34;El autor Holic Jung&#34;.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Los libros en exhibición están bellamente cubiertos con las colas de clientes o autores que dejan una historia o recomendación sobre el libro. También hay una tarjeta de lectura para el cliente que le permite grabar los libros que lee, para que no pueda borrar la sensación de espacio para mí.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Folletos llenos de atención de los clientes - Mapo-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/65/b9ac89cd-5003-42b6-9c94-e504ac3f2c4c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Folletos llenos de atención de los clientes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La razón de la popularidad de este lugar es &#39;book mac&#39;. Solo la persona que ha experimentado la comodidad de leer tipos de letra con un vaso de cerveza fría se apoya en el sofá a un lado puede saberlo. No solo eso. El sello del propietario también es generoso. Presente cupones de café gratis a los clientes de varias maneras, incluyendo escribir un folleto, vender un libro y publicarlo en las redes sociales. Los puntos que se pueden ganar de varias maneras se pueden usar como efectivo, desde comprar café hasta comprar libros y conferencias especiales.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Los trabajadores de oficina se relajan después del trabajo - Mapo-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/65/3f78b636-4682-4a88-b6f7-2cb359ab19aa.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Los trabajadores de oficina se relajan después del trabajo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Las librerías a menudo se transforman en ropa diferente. Primero, hay una tienda emergente a un lado de la librería. &#39;SUNDAYJAM&#39;, famoso por la mermelada casera, ahora está en la tienda con una linda frase que dice &#39;la gente comprará pan para comer mermelada&#39;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dulce DOMINGO - Mapo-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/65/e4654992-e6c3-4bc2-b9fe-14abadad1d46.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dulce DOMINGO
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Además, a menudo se celebran conciertos y conferencias pequeños pero bien conocidos, incluido el “relámpago del escritor” donde escritores y lectores se encuentran y hablan. Si tiene curiosidad sobre el horario, visite el sns del anfitrión. Además de blogs, Kakao Story, Instagram y otros canales a través de una variedad de información, como noticias e información de horarios.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dulce DOMINGO - Mapo-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/65/880cb51f-c0a3-4e4b-b524-6d9eb9e59659.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dulce DOMINGO
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Librería roja
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si eres un ratón de biblioteca, es posible que hayas escuchado el podcast &#34;Red Bookstore&#34;. En mayo de 2012, Lee Dong-jin, crítico de cine, comenzó como MC principal, y ahora tiene el abrumador número 1 en la categoría de libros. No solo eso. Gracias a su popularidad, se abrió un café llamado &#39;librería roja&#39; frente a la meca de los jóvenes, Hongdae.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un buzón que se conecta con el crítico Lee Dong-jin.(남성) - Mapo-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/65/7020758b-eecc-43a1-ad4b-7250789d7e70.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un buzón que se conecta con el crítico Lee Dong-jin.(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   A diferencia de la nariz, que responde al aroma del café cuando abres una puerta grande y gruesa como una tapa dura, tus ojos responden a una estantería grande y roja. Las librerías están ubicadas en el área del café donde puedes disfrutar de un café y chatear, o pasar un día tranquilo leyendo libros.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Se realizan pequeñas exposiciones en todo el café. - Mapo-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/65/a328724a-4891-4936-a005-f9d844d2642a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Se realizan pequeñas exposiciones en todo el café.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La mayoría de los libros en las estanterías son libros nuevos y superventas recomendados por el crítico Lee Dong-jin. Además, hay una estantería llena de libros introducidos en el podcast, y los entusiastas de las librerías rojas están tentados a comprar y leer cada libro.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;No te pierdas el café y los postres. - Mapo-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/65/f64d7f83-2774-48ab-b52e-9dcbcfaa3548.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     No te pierdas el café y los postres.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si desea ver la grabación del crítico de la librería roja, puede visitar la librería roja. Hay una cabina de grabación en el tercer piso para podcasts en radio abierta.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#39;Podcast &#34;Red Bookstore&#34; con oyentes - Mapo-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#39; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/65/02ce4ea2-d57d-47ac-ab52-71d132f5a0d3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Podcast &#34;Red Bookstore&#34; con oyentes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ponga una historia en el buzón rojo con la etiqueta Dear.DJ en el segundo y tercer piso para ganar la suerte leída por Lee Dong-jin. El horario se puede encontrar en el blog oficial de Red Bookstore.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;동진 이동진, un libro que escribí ’ - Mapo-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/65/3d089dbd-1ee2-4ea5-adf1-b51394bb5e27.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     동진 이동진, un libro que escribí ’
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   ¡Solo venda edición limitada! Tu mente
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Publicación independiente. Esto puede ser desconocido pero bueno para las personas que les gusta escribir y para aquellos que tienen sed de nuevos libros. Las publicaciones independientes son libros que se sostienen en los brazos de alguien a través de la ayuda de una persona, desde la creación del contenido hasta su publicación y distribución. La mayoría de ellos se publican por su propia cuenta y no tienen muchas copias. En cambio, la preciosidad se duplica porque es un libro difícil de encontrar. Hay algunos libros que no se publican, por lo que es como una edición limitada.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El gato mascota de Your Mind, Morro, sentado en un soporte - Mapo-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/65/761af448-caf0-40cd-820c-b09eec647464.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El gato mascota de Your Mind, Morro, sentado en un soporte
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Your Mind es una librería que distribuye estas publicaciones independientes. A diferencia de otras librerías en el primer piso, es único porque es fácilmente accesible para las personas. Incluso sin un ascensor, tienes que pasar por tiempos difíciles. En cambio, tendrás la suerte de conocer un libro lleno de devoción del autor.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tu mente se siente como un ático - Mapo-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/65/7711f7c2-1300-4329-8b43-f71662a152e0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tu mente se siente como un ático
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La altura del piso es bastante alta, pero el interior, que está diseñado como un ático, una estantería, un pequeño soporte y un escritorio, es cálido como mi biblioteca. Hace más calor porque hay gatos sentados en los cojines frente a la barra, recogiéndose el pelo y asintiendo con la cabeza. Las librerías independientes son tan diferentes de sus homólogos uniformes como su producción. Desde folletos del tamaño de un manual hasta revistas delgadas que se publican ocasionalmente, sus formas, diseños y contenido varían. Entonces la diversión es más diversa.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Los libros se colocan como un escritorio en casa. - Mapo-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/65/4cf83e14-e3b0-4f03-9596-4c98f6510e10.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Los libros se colocan como un escritorio en casa.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El propietario es una pareja adicta a las publicaciones independientes. Antes de convertirse en propietario de una librería, es un productor veterano que publica escritos, fotografías y diseños por sí mismo, incluida la galardonada revista &#34;M&#34;. Se realizan varios talleres para reducir las barreras de entrada para aquellos a quienes les gusta escribir sus propios libros.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Visitantes mirando libros por mucho tiempo - Mapo-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/65/2f447c49-ac84-4e0d-9bfb-616a9d66f0c4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Visitantes mirando libros por mucho tiempo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si desea saber más sobre publicaciones independientes, puede participar en la Edición anual ilimitada. Puede conocer a editores y productores independientes que tienen un sentido de distancia de la promoción general a través del &#39;Puesto de ventas directas&#39;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Aseo cutie cat - Mapo-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/65/63116876-74f3-41dd-bbb2-0320b2f3c13b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Aseo cutie cat
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Libro por libro
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Dirección: 26-2 Copa del Mundo Buk-ro 44-gil, Mapo-gu, Seúl
    &lt;br/&gt;
    Consultas: 02-308-0831
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Librería roja
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Dirección: 27, Dokmak-ro, Mapo-gu, Seúl
    &lt;br/&gt;
    Consultas: 02-332-1995
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://redbookcafe.blog.me/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://redbookcafe.blog.me/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Tu mente
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Dirección: 7, Wausan-ro 35-gil, Mapo-gu, Seúl
    &lt;br/&gt;
    Contacto: 070-8821-8990
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.your-mind.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.your-mind.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurantes cerca de
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Agly Stove: 19, Hongik-ro, Mapo-gu, Seoul / Ricotta Cheese Salad, Steak, Pasta, Pilaf / 02-334-1110
    &lt;br/&gt;
    -Tuk Tuk Noodle Thai: 37, Yeonhee-ro, Mapo-gu, Seúl
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://blog.naver.com/tuktuknoodle&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://blog.naver.com/tuktuknoodle
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Simstapas: 48-14 Wausan-ro 29-gil, Mapo-gu, Seúl, Corea / Tapas / 02-3141-2386
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Habitaciones
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Mary Gold Hotel: 112, Yanghwa-ro, Mapo-gu, Seúl, Corea 02-332-5656
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hotelmarigold.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hotelmarigold.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -24 Guesthouse Sinchon: 9 Sinchon-ro 18-gil, Mapo-gu, Seúl / 02-334-0900
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://sinchon.24guesthouse.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://sinchon.24guesthouse.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Lotte City Hotel Mapo: 109, Mapo-daero, Mapo-gu, Seúl, Corea / 02-6009-1000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se actualizó en julio de 2017. Puede cambiar después, así que verifíquela antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mapo-gu, Seúl, Corea - El personaje principal de la televisión soy yo, ¡lo hago! Parque temático de transmisión MBC WORLD [My Home Trip_Seoul]</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/the-main-character-on-tv-is-me-i-do-it-mbc-world-broadcast-theme-park-my-home-tripseoul-49-es/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Feb 2020 09:55:09 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/the-main-character-on-tv-is-me-i-do-it-mbc-world-broadcast-theme-park-my-home-tripseoul-49-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Mapo-gu, Seoul, Korea&#34; data-title=&#34;the-main-character-on-tv-is-me-i-do-it-mbc-world-broadcast-theme-park-my-home-tripseoul--49&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;MBC WORLD Broadcast Theme Park Hall of Fame - Mapo-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/49/008fc096-2806-4111-8c6c-35665f30d835.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    MBC WORLD Broadcast Theme Park Hall of Fame
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   El personaje principal de la televisión soy yo, ¡lo hago! Parque temático de transmisión MBC WORLD [My Home Trip_Seoul]
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Mapo-gu, Seúl, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es un cálido año nuevo chino donde al menos dos generaciones y hasta cuatro generaciones se reúnen para multiplicar la felicidad. ¿Por qué no sales de camino a casa con tu familia? Seúl preparado para los que están en casa. Divirtámonos en el parque temático de transmisión MBC WORLD, donde el espacio dentro del televisor se extiende frente a ti.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   ¡Infinite Challenge está frente a mis ojos!
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   ¡La estación que pensé solo como un mundo vago se convierte en mi mundo! MBC WORLD Broadcast Theme Park, donde puedes conocer a las estrellas en la televisión y experimentar la escena del rodaje. Todos los que estén interesados en el sistema de transmisión y los turistas extranjeros que han visitado nuestro país en la ola coreana están experimentando este lugar.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un lugar donde puedes ver la historia de MBC y equipos de transmisión - Mapo-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/49/bcc64af7-5517-4a34-a8e5-17898717ba65.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un lugar donde puedes ver la historia de MBC y equipos de transmisión
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   M
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Atrezzo utilizado por reporteros en los Juegos Olímpicos de Seúl - Mapo-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/49/e0dec737-af9c-4d7c-a2dd-fd2d80366386.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Atrezzo utilizado por reporteros en los Juegos Olímpicos de Seúl
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El mejor regalo para los turistas que visitaron las estrellas de K-Pop es el concierto de hologramas. Las estrellas de Hallyu como Big Bang y Psy quedarán cautivadas cuando se acerquen. Puede disfrutar de un escenario más dinámico con los efectos de dirección y efectos que son difíciles de realizar en el escenario general.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Niños en experiencias virtuales que juegan papeles en estudios de experiencia de noticias - Mapo-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/49/3b2ab5b2-e934-427a-bfe5-a6b2b0a2b0d7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Niños en experiencias virtuales que juegan papeles en estudios de experiencia de noticias
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   ¿Qué tal convertirse en miembro del séptimo desafío infinito? Para cumplir con la misión recibida en el estacionamiento subterráneo de MBC Yeouido, se encuentra con un especial de terror, Creepy Broadcasting Station, en su realidad virtual de 360 grados. Trucos inesperados que acechan en todas partes te invitan a un horror espeluznante. Además, puede pasar por la esquina de la estación con un locutor y caminar por la zona desmilitarizada con Henry para experimentar la experiencia real.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Experiencia de realidad virtual para cumplir con la realidad virtual de 360 grados - Mapo-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/49/0e6733e5-67ef-4426-9fa0-e47037a6e1fe.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Experiencia de realidad virtual para cumplir con la realidad virtual de 360 grados
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   También hay un estudio de experiencia de noticias que resuelve el misterio de los niños que sueñan con ser locutores. Hecho en un tamaño reducido, puede transmitirse como PD, locutor o presentador meteorológico. También hay un rincón emocionante donde puedes aprender a bailar con cantantes populares o recibir autógrafos con saludos de las estrellas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Puedo recibir un autógrafo por correo electrónico con el saludo de la estrella - Mapo-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/49/a4ed6ec7-93f9-420d-857f-9d9c6b8a763f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Puedo recibir un autógrafo por correo electrónico con el saludo de la estrella
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   ¡GD y yo somos parejas virtuales!
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Zona C donde G-Dragon puede tomar fotos en la pose deseada y hacer recuerdos de cantar con Kim Bum-soo. Ubicado en el vestíbulo del primer piso del Media Center, es un espacio de atracción animado donde puedes unirte a las estrellas en línea con los programas más populares de MBC.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;¡Posando con el virtual esposo G-Dragon y uno, dos, tres! - Mapo-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/49/35cc49cc-aa0f-4ffa-8bae-ddd40ba42c1a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     ¡Posando con el virtual esposo G-Dragon y uno, dos, tres!
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En el estudio de grabación de realidad aumentada de &amp;lt;Soy cantante&amp;gt;, las estrellas de &amp;lt;Soy cantante&amp;gt; como Kim Bum-soo, Yoon Min-su y Yoon-ha cantan y cantan conmigo. Por otro lado, en nuestro stand, puedes salir con tu estrella favorita y tomar fotos de parejas. Además, King of Mask Singer, I Live Alone y My Little Television están esperando a los visitantes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&#39;Casa sola&#39; ¡Corta con Gangnam! - Mapo-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/49/70adcfcc-a9ca-4a67-84ac-c753231d105e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     &#39;Casa sola&#39; ¡Corta con Gangnam!
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La cámara B es esencial en el Edificio B. El arte del truco que hace que la experiencia sea vívida a través del dibujo tridimensional se compone de dramas populares como &amp;lt;Infinite Challenge&amp;gt;, &amp;lt;The King of Mask Singers&amp;gt; y &amp;lt;Coffee Prince&amp;gt; y &amp;lt;The Moon del sol&amp;gt;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#39;Estudio de grabación de realidad aumentada dúo de grabación de &#34;Te extraño&#34; - Mapo-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#39; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/49/dd536901-5088-4554-bc15-dfe1be7391d5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Estudio de grabación de realidad aumentada dúo de grabación de &#34;Te extraño&#34;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   MBC WORLD Broadcast Theme Park, donde puede experimentar varios aspectos de la estación con su familia. El día de Año Nuevo, divirtámonos aquí en lugar de conversar con sopa de pastel de arroz en casa. Las sobrinas jóvenes se llenarán de emociones conmovedoras y los adultos recibirán un regalo memorable.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Zona B con varios trucos artísticos - Mapo-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/49/c6b42adb-ebe8-40d1-ad72-93e8d6c56935.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Zona B con varios trucos artísticos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El parque temático de transmisión MBC WORLD está abierto de 10:00 a 18:00. La entrada está disponible 2 horas antes del cierre. Está cerrado el día de Año Nuevo y es posible reservar en línea.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Zona B con varios trucos artísticos - Mapo-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/49/77743028-8d5d-4e6c-bacb-90e861f50ad2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Zona B con varios trucos artísticos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     MBC WORLD Broadcast Theme Park
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Dirección: 267 Seongam-ro, Mapo-gu, Seúl
    &lt;br/&gt;
    Consultas: 02-789-3705
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://mbcworld.imbc.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://mbcworld.imbc.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurantes cerca de
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Weiching China: 2F, 402 KGIT, Copa Mundial de Buk-ro, Mapo-gu, Seúl / Nurungjitang de Mariscos, Campeón, Arroz frito con carne de cangrejo, Yuringi / 02-6393-1900
    &lt;br/&gt;
    Hermandad: 396 World Cup Buk-ro, Mapo-gu, Seoul
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Habitaciones
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Namkyung Jang Hotel: 11 Yanghwa-ro, Mapo-gu, Seúl 02-333-0071
    &lt;br/&gt;
    -Petercat Hotel: 21, Baekbeom-ro 2-gil, Mapo-gu, Seúl, Corea / 02-717-0722
    &lt;br/&gt;
    -Junhee Hotel: 16 Yanghwa-ro, Mapo-gu, Seúl 02-332-7771
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://junibinhotel.blog.me/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://junibinhotel.blog.me/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se actualizó en enero de 2017 y puede cambiar después, así que verifíquela antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>