<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Hwasun-gun.fr on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/hwasun-gun.fr/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Hwasun-gun.fr)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 26 Mar 2020 20:31:03 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/hwasun-gun.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Montons sur le pont du ciel et devenons frais. - Hwasun-gun, Jeollanam-do, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/lets-climb-on-the-sky-bridge-and-become-fresh-325-fr/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Mar 2020 20:31:03 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/lets-climb-on-the-sky-bridge-and-become-fresh-325-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Hwasun-gun, Jeollanam-do, Korea&#34; data-title=&#34;lets-climb-on-the-sky-bridge-and-become-fresh--325&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Le pont aérien qui relie le rocher Madang de Baek-Asan et le temple Rock - Hwasun-gun, Jeollanam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/325/135a2e0d-977c-4cc6-b005-3e73b62d1b68.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Le pont aérien qui relie le rocher Madang de Baek-Asan et le temple Rock
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Montons sur le pont du ciel et devenons frais.
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Hwasun-gun, Jeollanam-do, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    L&#39;hiver dernier, un «pont aérien» a été construit sur la montagne Baek-Asan à Hwasun, Jeollanam-do, reliant le rocher Madang et le rocher Temple. Comme le nom du pont du ciel, il divise l&#39;air entre deux hauts rochers imposants en même temps. Avant la pose du pont aérien, Baek-Asan était connu des randonneurs pour son nom, mais il n&#39;était pas familier au public. Lorsque la nouvelle qu&#39;un total de 66 m du pont aérien a été posée, il a fait le tour des deux côtés. Après le trekking, j&#39;ai décidé d&#39;apaiser ma fatigue à Hwasun Hot Spring, qui est situé au sol. J&#39;attendais aussi avec impatience les nouvelles du printemps de Namdo et me dirigeais vers Hwasun.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Baek Asan utilise l&#39;oie «아 (鵝)» en «baek» blanc. Littéralement, c&#39;est «White Goose Mountain». Si vous regardez les pics rocheux blancs le long de la crête, je me demande s&#39;il y a une autre montagne qui ressemble à ceci. Si vous regardez l&#39;emplacement du mont. Baek sur la carte, il se situe doucement entre Gwangju Mudeungsan (1187m) et Suncheon Jogyesan (884m). Baek Asan, qui s&#39;élève au nord-est de Hwasun et forme une frontière avec Goknam, Jeollanam-do, possède une vallée suffisamment profonde pour être choisie comme forteresse naturelle de l&#39;armée populaire pendant la guerre de Corée. Le nom du pont reliant le rocher de Madangbawi et le rocher du temple a également été défini sur «jambes du ciel» afin d&#39;apaiser les âmes de ceux qui étaient tombés. Allons au pont du ciel qui a à la fois une histoire et une vue.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Des pics ressemblant à des crêtes de remplissage d&#39;oie blanche
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Baek-Asan Tourist Ranch (061-373-8080 ~ 3) et Baek-Asan Natural Recreation Forest (061-379-3737 ~ 9) sont choisis comme chefs de Baek-Asan. Vous pouvez également commencer par Asan Ranch, qui est situé près du ranch touristique. Les deux routes bifurquées deviennent une à partir de l&#39;intersection de la ligne de crête. Lorsque vous partez de la forêt de loisirs naturels de Baek-Asan (061-379-3737 ~ 9), la montée est si sévère que la plupart des randonneurs montent au ranch touristique et descendent vers la forêt de loisirs naturels. Encore une chose, vous devez payer un droit d&#39;entrée de 1 000 won pour quitter la forêt de loisirs naturels de Baek-Asan.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le trek a commencé au Baek-Asan Tourist Ranch, qui était relativement facile à gravir, et a décidé de traverser le pont Madangbawi ~ Sky. De plus, au lieu de monter au sommet de la montagne Baek-Asan et de descendre vers la forêt de loisirs naturels de Baek-Asan, j&#39;ai choisi le parcours de retour d&#39;origine qui a traversé le Sky Bridge et est redescendu au Baek-Asan Tourist Ranch. Le retour à l&#39;origine était aussi désireux qu&#39;il était conduit par un véhicule autonome, et le personnage principal de cette randonnée vers Baek-Asan était «Sky Bridge».
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Cependant, si vous êtes démonté sur le même itinéraire que vous avez escaladé, ou si vous avez une fête pour vous aider à récupérer le véhicule, le cours de Baek-Asan Tourist Ranch ~ Madang Rock ~ Sky Bridge ~ Normal ~ Baek-Asan Natural Recreation Forest est correct. Il en va de même pour ceux qui aiment la randonnée ou aller à la montagne pour gravir le sommet. À l&#39;inverse, le sommet n&#39;est pas si important, et si vous voulez simplement marcher tranquillement, il suffit de suivre le chemin choisi par le journaliste.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Baek-Asan Tourist Ranch choisi comme point de départ pour une randonnée à Baek-Asan - Hwasun-gun, Jeollanam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/325/749f800f-6a60-4ed4-96d4-7794f24812f9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Baek-Asan Tourist Ranch choisi comme point de départ pour une randonnée à Baek-Asan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Nous nous sommes dirigés vers le Baek-Asan Tourist Ranch, qui dispose d&#39;installations de luge quatre saisons, d&#39;établissements d&#39;hébergement, d&#39;un restaurant de bœuf coréen et d&#39;un réservoir. Des guides de traîneau vous guideront à travers le parking. Le jour est sorti et le printemps arrive à Namdo, mais si vous voulez, prenez Eisen. Grâce aux panneaux amicaux, il est facile de trouver le début. Au-delà de Yeonjiri, une randonnée à grande échelle commence. Les arbres étaient encore nus, mais le vent ne s&#39;est pas levé.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pont du ciel d&#39;en bas - Hwasun-gun, Jeollanam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/325/06e21d70-8132-4419-8350-7440d623d140.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pont du ciel d&#39;en bas
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    2,7 km de la ferme touristique au pont aérien et 3,5 km jusqu&#39;au sommet. Ce n&#39;est pas ennuyeux grâce aux pins qui gardent les côtés. Surtout, l&#39;étape est plus rapide grâce au pont aérien qui révèle le milieu. Le pont aérien qui regarde d&#39;en bas est aussi loin que la distance. Comment avez-vous pensé à construire un pont entre ces rochers planants? Ce n&#39;est pas une très haute montagne, mais le décapage n&#39;est pas facile. Il touche le panneau indiquant qu&#39;il reste 1,5 km au pont aérien de Baek-Asan. Ridge C&#39;est le point où le chemin s&#39;étend du Ranch Asan à un chemin. Les alpinistes reviennent de la montagne après avoir bu une gorgée de sève. Il est normal de se reposer à ce moment, car il y a aussi un bon endroit pour soupirer.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Combien de temps as-tu marché? Le champ de vision est large et une route bifurquée émerge. À seulement 0,2 km à gauche atteint le pont aérien et à 1 km à droite se trouve le sommet du Baek-Asan. Même à la fin de l&#39;hiver, les roches peuvent encore avoir honte à travers les pins verts, révélant une chair blanche. Si vous prévoyez de monter au sommet de Baek-Asan, vous devez d&#39;abord aller au sommet.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vue panoramique de Madangbawi vers la ferme touristique - Hwasun-gun, Jeollanam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/325/6dd87a46-ce1a-4001-9130-1b1809141bfb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vue panoramique de Madangbawi vers la ferme touristique
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Le pont aérien entre Madangbawi Rock et Temple Rock
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Si vous vous tournez vers le pont du ciel, les escaliers en fer apparaîtront après un certain temps. Lorsque vous montez l&#39;escalier en fer qui touche l&#39;air, c&#39;est finalement le rocher de la cour. Comme mentir, partout est grand ouvert. Montagne Ongseong et Mt. Dirigez-vous vers le pont du ciel tout en regardant le paysage. Pendant la guerre de Corée, de nombreuses victimes ont été trouvées sur le site du partisan lors de la guerre de Corée.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Madang Rock face aux escaliers en fer - Hwasun-gun, Jeollanam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/325/04d9a258-ce80-4043-a3c9-378b01a9010f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Madang Rock face aux escaliers en fer
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Comme son nom l&#39;indique, le rocher de la cour spacieuse a un paysage magnifique et est facile à se reposer. Ceux qui ont des collations à trois et cinq ans sont hors de vue. Vous pouvez voir le pont aérien juste devant votre nez.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La vue est grande ouverte à la fois - Hwasun-gun, Jeollanam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/325/0006c348-2c55-4874-afd7-90a893baa563.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La vue est grande ouverte à la fois
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le pont aérien qui relie le rocher Madang de Baek-Asan au rocher du temple. La longueur totale du pont est de 66 m et la largeur de 1,2 m est de 130 personnes. Vous pouvez goûter à l&#39;excitation de marcher dans les airs en créant une fenêtre en verre transparent au centre du pont. Tant que les mouvements des personnes traversant le pont sont transmis, vous devez éviter de courir ou de bouger de façon déraisonnable. N&#39;oubliez pas non plus que les jambes sont contrôlées par mauvais temps, comme la neige, la pluie et le vent violent.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Après avoir passé le rocher de la cour, il touche le pont du ciel - Hwasun-gun, Jeollanam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/325/84a374d1-4b39-4fd6-854c-67c88be1730c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Après avoir passé le rocher de la cour, il touche le pont du ciel
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le paysage de l&#39;autre côté du pont aérien et de la terrasse d&#39;observation immédiatement suivante révèle la beauté du mont. Baek. La tristesse de gravir une montagne pour la première fois disparaît. Lorsque vous descendez le pont, il touche le rocher de la montagne. Contrairement à la douce brise que nous venons de goûter, la glace est partout. Si vous êtes prudent sur le glissement, vous atteindrez la ferme touristique par un chemin différent de celui qui suivait la plaque de guidage. Trois heures suffisent. Le pont du ciel, qui n&#39;était pas visible sur le pont, descend, puis réapparaît. Ne manquez pas la spécialité et les sources chaudes de Hwasun, si vous descendez en toute sécurité. La source chaude de Hwasun, introduite pour la première fois dans la région du Jeollanam-do, contient des composés soufrés et est excellente pour la récupération de la fatigue, les maladies de la peau et d&#39;autres effets.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sky Bridge à 756m d&#39;altitude - Hwasun-gun, Jeollanam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/325/ed1dbe1c-7c7b-43fc-ba29-ab2414f83a6e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sky Bridge à 756m d&#39;altitude
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Division de la culture et du tourisme de Hwasun-gun:
    &lt;/strong&gt;
    061-379-3514, 061-374-1493
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hwasun.go.kr&#34; style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;화순군청 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     www.hwasun.go.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;br/&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Accès
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * Auto-conduite
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    Honam Expressway → Jangjijang Branch → Gochang Damyang Expressway → Daedeok Junction → Honam Expressway → Okwa IC → National Road 15 (Osan) → Baekasan Tourist Ranch
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * transport public
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Séoul → Hwasun:
    &lt;/strong&gt;
    Fonctionne deux fois par jour à partir du terminal Central City (09h00, 15h30), prend 4 heures. Vous pouvez passer par Gwangju.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Restaurants aux alentours
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Tofu lune du soir:
    &lt;/strong&gt;
    Tofu noir Bossam / 542, Jigang-ro, Dogok-myeon, Hwasun-gun / 061-375-8465
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Saekdong Tofu:
    &lt;/strong&gt;
    Saekdong Tofu Set Meal / 438, Jigang-ro, Dogok-myeon, Hwasun-gun / 061-375-5066
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Paulownia mural:
    &lt;/strong&gt;
    Bibimbap d&#39;orge / 388, Oseong-ro, Hwasun-eup, Hwasun-gun / 061-371-9289
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     3.Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Hwasun Kumho Resort:
    &lt;/strong&gt;
    510-1, Okri, Buk-myeon, Hwasun-gun / 061-372-8000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.kumhoresort.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.kumhoresort.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Forêt de loisirs naturels de Baek-Asan:
    &lt;/strong&gt;
    353, Suyang-ro, Buk-myeon, Hwasun-gun / 051-379-3737, 051-379-3738, 051-379-3739
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.baegasan.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.baegasan.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Dogok Family Spa Land:
    &lt;/strong&gt;
    788 Cheonam-ri, Dogok-myeon, Hwasun-gun / 061-374-7600
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Hwasun Dogok Hot Spring Plaza Hotel:
    &lt;/strong&gt;
    52, Hotok 2 gils, Dogok-myeon, Hwasun-gun / 061-375-7177
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Les informations ci-dessus ont été créées en février 2014 et peuvent être modifiées ultérieurement, veuillez donc vérifier avant de voyager.
    &lt;br/&gt;
    ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>