<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Yangyang-gun.es on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/yangyang-gun.es/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Yangyang-gun.es)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 25 Mar 2020 22:53:57 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/yangyang-gun.es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Templo Naksansa, Yangyang - Yangyang-gun, Gangwon-do, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/naksansa-temple-yangyang-290-es/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 22:53:57 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/naksansa-temple-yangyang-290-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Yangyang-gun, Gangwon-do, Korea&#34; data-title=&#34;naksansa-temple-yangyang--290&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Vista aérea del templo de Naksansa. Diseño único de un vistazo - Yangyang-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/290/97be220d-09dc-47a6-a5d9-4a7aac9e2b5a.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Vista aérea del templo de Naksansa. Diseño único de un vistazo
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Templo Naksansa, Yangyang
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Yangyang-gun, Gangwon-do, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gangwon-do, donde la frescura va y las nubes descansan. A fines del invierno pasado, había demasiadas nubes de nieve descansando. La nieve siempre caída se convirtió en un desastre natural, causando un gran daño a Gangwon-do. En 2005, un incendio forestal que se produjo con un fuerte viento golpeó el Templo de Naksansa. Irónicamente, era el Día del Árbol el 5 de abril. Los incendios forestales hicieron que Naksansa se acercara al campo de batalla. No pude evitar lamentar la visión de la quema del cilindro y el derretimiento de la misma dinastía Joseon designada como tesoro. El Templo Naksansa, que ha vuelto a levantarse debido a la infidelidad, sigue siendo un santuario de agua de mar Kannon.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   El Bodhisattva Quan Yin apareció durante la unificación de la crisis de Silla
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Antes de la fundación del Templo Naksansa, dejé de preocuparme por estudiar en la dinastía Tang y regresé a Silla. Estaba anticipando la invasión de la dinastía Tang, y había signos de rebelión del noble que no le gustaba la unificación de los Tres Reinos. Sobre todo, cuando la unidad interna era importante, los embajadores de disfraces escucharon rumores de que el Bodhisattva Gwaneum estaba en Yangyang, Gangwon-do. El Bodhisattva Gwaneum es un bodhisattva que alivia los sufrimientos del renacimiento, por lo que el embajador de disfraces fue directamente a Yangyang. Después de rezar durante 21 días en la cueva de Gwaneumgul bajo Hongryeonam, finalmente pudo encontrarse con el Bodhisattva Gwaneum. El Bodhisattva Gwaneum dijo que el bambú brotaría en pares, por lo que sería aconsejable encender un fuego allí. Donde surgió el bambú, los embajadores de disfraces establecieron una preservación cilíndrica. Es por eso que el Templo de Naksansa se considera el mejor lugar para preservarlo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Centro del Templo Naksansa, preservación cilíndrica
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Expertos de la Administración del Patrimonio Cultural y del Instituto Nacional del Patrimonio Cultural participaron en la restauración del Templo de Naksansa. Los pinos cultivados en Yangyang se usaron para restaurar la integridad cilíndrica. A principios de la dinastía Joseon, Wonpyeongbojeon, un estilo de tres frentes en el techo de Palgak, tiene una sensación de estabilidad y una energía magnífica como una sala del tribunal central con tres columnas en la parte delantera y tres lados en el costado. Cuanto más cerca del mantenimiento del cilindro, cuanto más vivo es el color y más delicado es el monocromático, más no sé dónde poner mis ojos. Solo mira las vigas para ver a qué te has dedicado.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Preservación cilíndrica y pagoda de piedra de siete pisos - Yangyang-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/290/16cbb044-bd5b-4bd1-8ef0-5aeb22f490e5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Preservación cilíndrica y pagoda de piedra de siete pisos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cerca de Wontongbojeon se encuentran activos culturales como la estatua del Bodhisattva Geonchil Kannon (Tesoro No. 1362), la Pagoda de piedra de siete pisos (Tesoro No. 499) y la cerca (Patrimonio cultural tangible Gangwon-do No. 34). La estatua del Bodhisattva Geonchil Guan Yin está dentro de la preservación cilíndrica. La estatua de Buda, que tiene un estilo tradicional a finales de la dinastía Goryeo, fue creada a principios de la dinastía Joseon y es una propiedad cultural importante que aún permanece intacta. Destacan una expresión delicada como una expresión amable, un dedo delgado y arrugas delicadas en la ropa.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Preservación cilíndrica - Yangyang-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/290/30df6f36-4f62-4bcc-bbe3-798cd6a71ac2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Preservación cilíndrica
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hay una pagoda de piedra de siete pisos frente a la preservación cilíndrica. La torre se elevó del tercer piso al séptimo piso en el año 13 del rey Sejo (1467). Está parcialmente dañado, pero permanece intacto hasta que los accesorios de metal en la parte superior de la torre, y se puede ver un crudo patrón de doble loto en la base.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Puerta trasera - Yangyang-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/290/a1f48d1f-0d9b-456c-a6b6-425daa24e7ef.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Puerta trasera
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Se dice que la cerca de Wontongbojeon se construyó cuando la dinastía Joseon recitó Naksansa. Los azulejos y el suelo se apilaron uno tras otro, y se colocó granito con una sección transversal circular en todas partes. Es considerado como una valla representativa del templo de la dinastía Joseon.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Valla de preservación cilíndrica - Yangyang-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/290/9bd8c1f0-1ddf-4a4e-b09e-f4b480938660.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Valla de preservación cilíndrica
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Alrededor de la cerca, crecen bambúes que aparecen en las historias fundadoras. La línea que conduce desde Hong Ye-moon a la preservación cilíndrica es muy diferente de la atmósfera de cualquiera de los templos donde se sienten las huellas de los años. La claridad y la viveza se sienten en todas partes, como si Sejo hubiera estado presente y pensara que la apariencia inmediatamente después del agua pesada hubiera sido la misma ahora.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Doble patrón de loto en la parte inferior de la torre de piedra de siete pisos. - Yangyang-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/290/8a70eb63-9919-49ff-ab12-2f1347e60e22.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Doble patrón de loto en la parte inferior de la torre de piedra de siete pisos.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Armonía entre el Templo de Naksansa y la naturaleza, Seawater Gwaneumsang, Medical College, Hongnyeonam
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dirigiéndose al Gwaneumsang de agua de mar desde Wontongbojeon, otra atracción del Templo Naksansa espera. Es la sección de Haesu Gwaneumsang a Gaeseongdae a Hongnyeonam. Son unos 20 minutos a pie, pero solo gira la cabeza para detener la armonía entre el Templo de Naksansa y la naturaleza.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La estatua de Seawater Kannon es una estatua gigante de Buda de 15 m de altura y 3 m de circunferencia. El período de construcción es tan largo como lo fue, pero comenzó a pulirse en 1971 y se completó en 6 años y 6 meses. Cuando miras hacia el mar y miras la estatua de Buda, parece que el Bodhisattva Gwaneum se encuentra en el Baekdu-daegan. Siguiendo esa línea de visión, dirígete al siguiente destino, la Universidad de Disfraces y Hongnyeonam.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Estatua de Kannon de agua de mar desde el oeste - Yangyang-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/290/1ca4f65a-a107-469f-9542-3a9e0e2f6bd4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Estatua de Kannon de agua de mar desde el oeste
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El vestuario y el área de Hongnyeonam fueron designados por separado como Myeongseung No. 27. Esto se debe a que la costa circundante es única y el paisaje es hermoso, pero es el lugar donde está consagrada la leyenda del embajador de disfraces. Hongnyeonam se deriva del nombre del embajador de disfraces porque vio al Bodhisattva Gwaneum en el loto rojo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hongryeonam construido en acantilados costeros(남성) - Yangyang-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/290/b3483f96-b52d-4d0c-864b-6cd8b77b39b3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hongryeonam construido en acantilados costeros(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La ermita es de 3 cuadrados en el frente y 3 cuadrados en el lateral. Cuando te sientas en el templo budista, el sonido de las olas golpeando el Gwaneumgul se hace eco a través del piso.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un puesto de disfraces hecho en un acantilado costero - Yangyang-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/290/d736fb24-104a-405d-8d98-55b6888e6f15.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un puesto de disfraces hecho en un acantilado costero
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   También se dice que el cuerpo de disfraces fue construido en un acantilado en la costa donde el embajador se encontró con el Bodhisattva Quan Yin. Se dice que el tocador actual fue restaurado en 1925 por Man Yong-un, que se quedó en Naksansa para ver el amanecer.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El loto rojo que cuelga del alero va bien con el loto rojo - Yangyang-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/290/b780b110-21d8-4ed8-bb19-a4dbd23b223a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El loto rojo que cuelga del alero va bien con el loto rojo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Aquí, Cho Jeong-cheol, un tatuaje de la dinastía Joseon, describió el amanecer diciendo: “Cuando me despierto como un amanecer, siento que el dragón de seis alas es tan denso que sale el sol.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paisaje nadando en la brisa del mar - Yangyang-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/290/d5c9c7c0-78eb-4f1e-bd94-1b44c6906243.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paisaje nadando en la brisa del mar
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Una sala de exposiciones con la historia del Templo Naksansa.
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hay una sala de exhibición de disfraces a unos 200 metros del armario. Puede ver historias relacionadas con el metabolismo del vestuario y Naksansa a través de varias exhibiciones, y también puede ver materiales relacionados con el incendio de Naksansa 2005.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Una torre hecha de azulejos restantes después del incendio. - Yangyang-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/290/65d54e19-22a4-426a-9698-c276c5d52c39.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Una torre hecha de azulejos restantes después del incendio.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Además, se exhibieron materiales relacionados con el fuego en el Centro de Información sobre Incendios y Fuego de Naksan, que está a unos 40 metros de Hongyemun. Durante el proceso de restauración, te sorprenderán las diversas reliquias excavadas, las torres apiladas con azulejos quemados y las exposiciones que reproducen los rastros después del incendio.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Algunos de los escombros que se han quemado - Yangyang-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/290/6da85c49-fa80-4d69-bc47-68f865afbec3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Algunos de los escombros que se han quemado
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   También vale la pena destacar el interior de Hong Ye-moon y Naksanbae Sijomok. La apariencia del peral es tan peculiar que se destaca. Según los registros, como un verdadero producto de la dinastía Joseon, la familia imperial creció alrededor de Naksansa. Como resultado, en 1915, el monje Gwangsimrang, una de las variedades de pera, comenzó a cultivarse en Tokio y ha continuado la reputación de Naksanbae. Ya ha subido el agua en la rama de peral que es el epónimo, y el verde pálido está envuelto.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Naksanbae Shipbuilding - Yangyang-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/290/75645ae9-ba7a-4fbd-9e8e-ef5a8606420b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Naksanbae Shipbuilding
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La frase &#34;Pregunte por el camino&#34; está grabada en las escaleras cerca de la sala de disfraces. ¿No dijiste que era una carretera bifurcada con opción? Cuando se necesita cargar, y cuando la mente y el cuerpo están exhaustos, la estadía en el templo de Naksansa es una buena coma. El programa se divide en un tipo de descanso y un tipo de experiencia, y los extranjeros también pueden aplicar. El Templo Naksansa ofrece fideos gratis a los visitantes (excepto los lunes). El horario de apertura es de 11:30 a.m. a 1 p.m. Consulte el Templo de Naksansa, ya que puede resolver la caja de envío. En el camino, si quieres conocer a Gangwon-do, donde emanarás energía de primavera, la Ruta Nacional 44 desde Hongcheon a Osakryeong y Yangyang es el lugar perfecto.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seoraksan visto desde la cubierta del Centro de Información sobre Incendios y Fuego de Naksan - Yangyang-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/290/d4809a36-fe60-420d-b52e-b3c634620e7a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seoraksan visto desde la cubierta del Centro de Información sobre Incendios y Fuego de Naksan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Templo Naksansa
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Dirección: 100 Naksansa-ro, Ganghyeon-myeon, Yangyang-gun, Gangwon-do
    &lt;br/&gt;
    Contacto: 033-672-2447
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.naksansa.or.kr&#34; style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;‘낙산사’ 정보 페이지로 이동&#34;&gt;
     www.naksansa.or.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurantes cercanos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pueblo de hongos Songi:
    &lt;/strong&gt;
    Olla de champiñones / 74-52, Ansan 1-gil, Yangyang-eup, Yangyang-gun / 033-672-3145
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pueblo Yangyang Hanwoo:
    &lt;/strong&gt;
    Hanwoosaenggui / 500 Yangil-eup, Yangyang-eup, Yangyang-gun / 033-671-9700
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Aldea Jujeongolsanchae:
    &lt;/strong&gt;
    Sanchae Set Meal y Sanchae Bibimbap / 33 Yangyang-ro, Yangyang-eup, Yangyang-gun / 033-672-1584
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     2.Alojamiento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Good Morning Motel:
    &lt;/strong&gt;
    20, Sunrise-ro, Ganghyeon-myeon, Yangyang-gun / 033-671-8817
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Suite Hotel Naksan:
    &lt;/strong&gt;
    84 Haegei-gil, Yangyang-eup, Yangyang-gun / 033-670-1100
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://naksan.suites.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://naksan.suites.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se actualizó en octubre de 2015 y puede modificarse más adelante, así que asegúrese de verificarla antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Los pasos de Yangyeon al final del valle azul, Yangyang Dungeon Valley - Yangyang-gun, Gangwon-do, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/yangyeons-footsteps-at-the-end-of-the-blue-valley-yangyang-dungeon-valley-230-es/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 07:42:27 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/yangyeons-footsteps-at-the-end-of-the-blue-valley-yangyang-dungeon-valley-230-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Yangyang-gun, Gangwon-do, Korea&#34; data-title=&#34;yangyeons-footsteps-at-the-end-of-the-blue-valley-yangyang-dungeon-valley--230&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;El agua fluye a través de las rocas debajo del acantilado. - Yangyang-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/230/c0d21369-d04e-4f02-8fe2-c819adfcc3c0.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    El agua fluye a través de las rocas debajo del acantilado.
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Los pasos de Yangyeon al final del valle azul, Yangyang Dungeon Valley
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Yangyang-gun, Gangwon-do, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Una corriente que fluye desde las estribaciones al este de Seoraksan Daecheongbong hasta el Mar del Este, Dunjeon Valley. El valle se llama Dungeon, pero sus canales fluyen con Dungeon-ri, Gangok-ri y Seokgyo-ri. El valle se vuelve más angosto y la naturaleza virgen saluda a los viajeros mientras sube contra la corriente clara y fresca.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Seokgyo-ri, Ganghyeon-myeon, Yangyang-gun, Gangwon-do Salga de Seokgyo-gyo, camine a través de Gangok-ri y camine unos 3,2 km de camino rural hacia el valle debajo del Dungeon Reservoir en Dunjeon-ri. Este es un camino que se remonta 3.2 km desde Seokgyo-ri, Gangok-ri y Dunjeon-ri entre los 8 km de agua que fluye desde las estribaciones de Seoraksan Daecheongbong hasta el Mar del Este después de reunirse en el Dungeon Reservoir.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Seokgyo-ri, con el que puedo jugar(남성)
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Seokgyo-ri En las cercanías del puente Seokgyo-gyo, soy ancho y el flujo de la corriente no es lo suficientemente rápido como para jugar. Es agradable ver a mi padre jugando con un niño en un bote de goma. Hombres y mujeres jóvenes juegan con salpicaduras de agua en las palmas de sus manos. La risa de los niños traviesos que juegan en el agua con el perro nada en el arroyo. En las manos de la madre que llama a los niños sentados en el arroyo del árbol, queda la mitad del maíz.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Algunas personas disfrutan nadando a la sombra bajo el puente de piedra. Cuando remojo mis pies en la corriente, hace más frío que estar al sol. Hay un restaurante en la corriente, creando un ambiente de parque de atracciones. Después de jugar en el agua, comí un plato de Makguksu de los fideos de trigo sarraceno Yeonggwangjeong cercanos y me dirigí a Gangokri.
    &lt;br/&gt;
    Hay un camino pavimentado estrecho al lado de Yeonggwangjeong Buckwheat Noodles. Si vas por ese camino, es Gangokri. A lo lejos, el pie del monte. Cuando camines un poco, vendrás a Samgeori. Si vas cuesta abajo a la derecha, te encontrarás con el valle de Gangok-ri.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El agua del valle fluye por el puente de piedra - Yangyang-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/230/e85367df-4e61-431c-a724-53539a861f1f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El agua del valle fluye por el puente de piedra
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Arroyo cerca del puente Seokkyo. Soy ancho, así que puedo jugar en el agua - Yangyang-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/230/288c5def-ad25-4ecd-9711-47af3fcf26c9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Arroyo cerca del puente Seokkyo. Soy ancho, así que puedo jugar en el agua
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Camino a Gangtok-ri delante de Yeong Gwang Jeong Alforfón Fideos - Yangyang-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/230/3cecfc6c-ce70-45db-af81-98f570e9647c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Camino a Gangtok-ri delante de Yeong Gwang Jeong Alforfón Fideos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Paisaje con techo de chapa y girasol
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    El centro de Seokgyo-ri tiene un ambiente amplio y bien mantenido en el parque de atracciones, mientras que el valle de Gangok-ri es más angosto. Puedes ver un cochecito bajo la gran sombra del árbol. En el tapete al lado, la madre y el bebé toman una siesta. Los niños grandes y los papás se sumergen en el agua y juegan en el agua.
    &lt;br/&gt;
    Cruce el puente Gangok, gire a la izquierda y camine por la carretera. El camino está lejos del valle, pero el valle se puede ver a través del bosque.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    El bosque en los acantilados rocosos sombreaba el valle. La corriente de agua azul seduce al viajero sudoroso. 속 Incluso si escuchas el sonido del agua que fluye, te sientes fresco. El paisaje que no se puede visitar debido a la falta de carreteras sigue siendo una vista inexplorada. Ocasionalmente, hay un camino que baja por el valle, pero cuando se encuentra con ese camino, baja a la orilla y lava el sudor para enfriar el calor. Cuanto más río arriba, más profundo es el bosque y más clara es el agua. Estoy feliz cuando estoy sentado adentro. Es como descansar aquí.
    &lt;br/&gt;
    Vuelva a subir el camino y camine río arriba. Un girasol amarillo se extendió bajo el techo rojo de hojalata. Es como un pueblo rural donde jugaba de niño.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Canal de Gangok-ri - Yangyang-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/230/845187f5-a032-47d7-9feb-31f28214ee92.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Canal de Gangok-ri
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Muestra una belleza natural del valle con menos manos humanas. - Yangyang-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/230/307e3bf4-688b-455e-8a23-3e96c24a7a12.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Muestra una belleza natural del valle con menos manos humanas.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mientras sigues el camino, puedes descender al valle. - Yangyang-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/230/80bece85-63cb-436c-94cf-596ce450c791.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mientras sigues el camino, puedes descender al valle.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Valle azul agua azul
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Hay una pagoda de piedra de tres pisos en el Templo Jinjeonsa al lado de la carretera. El Templo Jinjeonsaji fue el sitio del Templo Jinjeonsa, que fue fundado en el período de Silla Unificada alrededor del siglo VIII. Fue el lugar donde se retiró el Maestro Doui, que causó el Zen de Corea, y también el lugar donde los sumos sacerdotes como Yeomgeo se quemaron y se produjeron misioneros auxiliares. Se dice que Ilyeon, un monje que construyó &#34;Los Tres Reinos&#34;, con el que estamos familiarizados, era un monje aquí.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La pagoda de piedra de tres pisos, designada como Tesoro Nacional No. 122, permanece en el templo, lo que indica que fue una medida de iluminación. Tómese un descanso frente a la torre y piense en la forma en que ha estado caminando hasta ahora. Aproximadamente 1 km desde el puente Seokgyo hasta el puente Gangok, aproximadamente 1.7 km desde el puente Gangok hasta el templo Jinjeonsa, y unos 500 m hasta el valle debajo del embalse de Dungeon para ir. La gente a menudo viene a Seokgyo-ri o Gangok-ri, pero no hay mucha gente en el valle de Dungeon-ri. El lugar con los pasos de la menor cantidad de personas habría sido un valle de magníficas formaciones rocosas en la antigua montaña de Cheopgwipsan.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tesoro Nacional No. 122 Jinjeonsaji Pagoda de piedra de tres pisos - Yangyang-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/230/3cb90057-a219-463d-835d-c3f80921974c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tesoro Nacional No. 122 Jinjeonsaji Pagoda de piedra de tres pisos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Puedo escuchar el sonido del agua que es incomparable a lo que escuché en Seokgyo-ri y Ganggok-ri. El valle se vuelve más amigable en Dunjeon-ri. Es un bosque verde y el agua azul fluye bajo el acantilado. El agua que fluye a través del gran arroyo en la roca se vuelve blanca. El agua que fluye entre las rocas y las rocas que caen crea una cascada grande y pequeña. El charco debajo es tan negro que no puede medir su profundidad. Los jóvenes usan chalecos salvavidas y saltan al charco.
    &lt;br/&gt;
    De pie sobre una gran roca, con vistas al valle. Se siente con los cinco sentidos que la naturaleza primitiva se abre en bosques y valles con menos manos del hombre.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dungeon-tri Valley - Yangyang-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/230/a133dfcf-40de-40b1-8f9f-b48fdfc290a5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dungeon-tri Valley
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El agua que fluye humedece suavemente el cofre. - Yangyang-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/230/f9473b5f-aaa6-4b38-ae07-b0a8565b458c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El agua que fluye humedece suavemente el cofre.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Se creó una pequeña cascada entre las rocas. - Yangyang-gun, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/230/2e5e65a7-2a2e-4d92-a627-ecf757a80002.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Se creó una pequeña cascada entre las rocas.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    1.Acceso
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Autoconducción
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Autopista Donghae Hajodae IC → Carretera nacional n. ° 7 → Naksan Beach → Gire a la izquierda en el aeropuerto Samgeori (anteriormente entrada al aeropuerto de Sokcho) → Seokgyo-ri → Gangok-ri → Dunjeon-ri
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * transporte público
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Seúl → Yangyang: 21 veces al día (06: 30-23: 30) desde la Terminal de Autobuses Expresos de Gangnam, toma 2 horas y 55 minutos. Opera 23 veces al día (06: 30-18: 40) desde la Terminal Este de Seúl, funciona durante 2 horas y 40 minutos
    &lt;br/&gt;
    ※ Desde la terminal de autobuses de Yangyang, tome el autobús urbano hacia Seokgyo-ri y bájese en Seokgyo-ri. Opera 4 veces al día (07:00, 08:00, 12:00, 14:50). Pasajero de Gangwon 033-671-3013, Taxi privado 033-671-3113, Centro de información turística 033-670-2397
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    2. Restaurantes alrededor
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Fideos de trigo sarraceno Yeonggwangjeong: Makguksu / 240, Sagyo-ri, Ganghyeon-myeon, Yangyang-gun / 033-673-5254
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Songi Mushroom Village: Songi Mushroom Hotpot / 74-52, Ansan 1-gil, Yangyang-eup, Yangyang-gun / 033-672-3145
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Salón del club: Bulgogi Baeban / 3, Angol-ro, Ganghyeon-myeon, Yangyang-gun / 033-671-4693
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    3.Alojamiento
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Mulbit Sky Pension: 88-2 Dunjeon-ri, Ganghyeon-myeon, Yangyang-gun / 033-671-3773 /
    &lt;a href=&#34;http://www.moolvitsky.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.moolvitsky.com
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Pensión del Valle: 183 Hwachaebong-gil, Ganghyeon-myeon, Yangyang-gun / 033-672-6880 /
    &lt;a href=&#34;http://blog.naver.com/pch221000&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://blog.naver.com/pch221000
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Pensión Seorakdaemun: 91, Hwachaebong-gil, Ganghyeon-myeon, Yangyang-gun / 033-673-5508 /
    &lt;a href=&#34;http://www.daemoonter.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.daemoonter.com
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ La información anterior se creó en agosto de 2013 y puede modificarse más adelante, así que asegúrese de verificarla antes de viajar.
    &lt;br/&gt;
    ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>