<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Yeoncheon-gun.ru on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/yeoncheon-gun.ru/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Yeoncheon-gun.ru)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 16 Mar 2020 15:37:18 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/yeoncheon-gun.ru/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Мир поселиться на Корейском полуострове с классической музыкой, Международный музыкальный фестиваль Yeoncheon DMZ - Yeoncheon-gun, Кёнгидо, Корея</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/peace-to-settle-on-the-korean-peninsula-with-classical-music-yeoncheon-dmz-international-music-festival-192-ru/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Mar 2020 15:37:18 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/peace-to-settle-on-the-korean-peninsula-with-classical-music-yeoncheon-dmz-international-music-festival-192-ru/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Yeoncheon-gun, Gyeonggi-do, Korea&#34; data-title=&#34;peace-to-settle-on-the-korean-peninsula-with-classical-music-yeoncheon-dmz-international-music-festival--192&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;KBS Симфонический Оркестр - Yeoncheon-gun, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/192/d6d9f646-c9a1-4429-b22d-d45c0fe17d43.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    KBS Симфонический Оркестр
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Мир поселиться на Корейском полуострове с классической музыкой, Международный музыкальный фестиваль Yeoncheon DMZ
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Yeoncheon-gun, Кёнгидо, Корея
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   С 25 июля по 2 августа «Ёнчхон DMZ Международный музыкальный фестиваль» будет проходить в Йончхон-гун, Кёнгидо, в течение 9 дней. Основная сцена фестиваля - это историческое место Чокок-ри-Сонже, туристическое место на реке Хантан и художественный зал Суреул. В этом году под аккомпанемент «сосуществования» около 40 музыкантов, в том числе парк Сукрюн, выпустят аккорды. На протяжении всего музыкального фестиваля проводятся выступления оркестра, концерты артистов со всего мира, дополнительные концерты, посещения концертов, музыкальные академии и классические лекции. Я верю, что праздник прекрасной классики, созданной путешественниками из Йончхон-гун и художниками со всего мира, будет в значительной степени способствовать установлению мира на Корейском полуострове.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Трагедия Корейской войны, которая разразилась в 1950 году, закончилась 27 июля 1953 года, три года спустя. В этот день было подписано соглашение о перемирии. Официальное название Соглашения о перемирии - Соглашение о военном перемирии Республики Корея с главнокомандующим Организацией Объединенных Наций в качестве одной стороны и Верховным главнокомандующим Корейской Народно-Демократической Республики и командующим Китайская Народная Республика как другая. В этот день силы ООН, КНДР и КНР подписали Соглашение о перемирии в соответствии со статьей 5, раздел 63. Корея, участник Корейской войны, была исключена. На этом закончилась война, которая длилась три года и месяц, но на Корейском полуострове образовались демилитаризованные зоны (ДМЗ), буквально запретившие районы вооружения.
   &lt;br/&gt;
   По данным музея DMZ, демилитаризованная зона Корейского полуострова находится в 155 милях (около 248 км) от острова Гьедонгдо на западной стороне реки Йесонг и реки Ханганг до Панмунджома в южной части Кесонга, через Чеурвон и Кымвва в Центральная область в Goseong Myeongho (Обсерватория Объединения) на восточном побережье. ), Что означает 2 км между севером и югом, примерно 300 миллионов пхён (3360 км) буферной зоны, сосредоточенной на военной демаркационной линии (MDL). Вы можете увидеть DMZ с ключевой смотровой площадки к северу от Yeoncheon-gun. Вы должны принести свое удостоверение личности, чтобы посетить Ключевую смотровую площадку.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Это место душераздирающей истории, но вы не можете просто остаться в прошлом. Yeoncheon-gun неоднократно превращался в первое место в сфере безопасного туризма для мира и воссоединения, и с 2011 года проводит международный музыкальный фестиваль Yeoncheon DMZ в качестве одного из своих новых усилий. DMZ также является местом разделения Отечества, но каждый год фестиваль посвящен классической музыке в надежде возродиться как место воссоединения, мира и экологии.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Студенты музыкальной академии проходят мимо железного забора рядом с ключевой обсерваторией - Yeoncheon-gun, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/192/e169fa92-d7c8-4790-b071-6182c5f59e33.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Студенты музыкальной академии проходят мимо железного забора рядом с ключевой обсерваторией
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Начиная с открытия концерта Культурно-спортивного центра Yeoncheon в субботу, 25 июля, музыкальная школа «Музыкальная академия» с лучшими классическими артистами в стране и за рубежом, «Опыт DMZ», которая позволяет вам узнать реальность разделенной страны и непосредственно познакомьтесь с районом военной границы »,« Mini Peace Concert », который поет мир и надежду,« Nara Love Concert », который желает мира на Корейском полуострове и во всем мире,« Artist Concert Series », где выступают артисты, полные индивидуальности, и «Специальные», проводимые лучшими артистами со всего мира. После гостевого концерта он завершится «заключительным концертом», в котором участвуют все участвующие артисты.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Давайте посмотрим на каждую программу более подробно. Вступительный концерт исполнят Оркестр Филармонического оркестра (директор Пак Сан Хён), оркестр Yeoncheon YES (режиссер Се Хонгюн), пианист Мануэль Обрегон и скрипач Фредерик Морроу. Здесь уже знакомы певцы Чо Ён-Нам и Хё-беом Шин. Кроме того, в музыкальной школе «Музыкальная академия», которая проводится на протяжении всего фестиваля, будут проводиться частные уроки, мастер-классы и лекции знаменитостей по классу фортепиано, скрипки, виолончели и альта от начальной до общей.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Также очень жаль пропустить «Концертный сериал артистов», где вы сможете по достоинству оценить выступления пианиста Ивана Янакова, Сонхуна Кима, Еврка Демуса и виолончелиста Дорела Бодореану. Он проводится в оливковом зале Herb Village. Для тех, у кого разные музыкальные вкусы, дополнительные богатые концерты, наполненные различными жанровыми представлениями и выступлениями, такими как классические, поп, джаз, песни и перкуссия, добавляют к богатству.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Yeoncheon DMZ Международный музыкальный фестиваль 2015 &amp;lt;Источник фото: Секретариат DMZ International Music Festival&amp;gt; - Yeoncheon-gun, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/192/daa0c297-1f1a-45bc-86ea-6786013182c1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Yeoncheon DMZ Международный музыкальный фестиваль 2015 &amp;lt;Источник фото: Секретариат DMZ International Music Festival&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   1 августа (суббота), за 7 дней до дня закрытия, во всех Залах искусств Йончонсу Леул состоится заключительный концерт со всеми участвующими артистами. Появились не только зарубежные исполнители, показавшие себя на открытии, но и отечественные исполнители, подарившие музыку волнения и гармонии.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;В основном филармонический оркестр - Yeoncheon-gun, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/192/2b5be86a-ebce-4675-bc7e-76913b805db8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     В основном филармонический оркестр
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   На Международном музыкальном фестивале DMZ Yeoncheon-gun рекомендует места, называемые «Пять точек безопасности» и «Семь точек природы», для путешественников, которые впечатлены классикой. 5-я охрана относится к обсерватории ураганов, ключевой обсерватории, промоутеру ОП, 1-му туннелю и 1,21 маршруту вооруженной обороны. Семь природных пейзажей - это туристическое место на реке Имджин, туристическое место на реке Хантан, водохранилище Бэкхак, парк развлечений Донгмакгол, водопад Джайн, Древняя гора и Ручей Двенадцати.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Памятная фотография студентов-участников Музыкальной академии - Yeoncheon-gun, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/192/0f137e1a-d7d7-45d6-b0e6-a5e82b62c500.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Памятная фотография студентов-участников Музыкальной академии
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   С другой стороны, если вы путешествуете с детьми начальной школы, загляните в музей Чокгок Сеонса, расположенный в Чокгокри, доме палеолитических людей 350 000 лет назад. Что более привлекательно, так это модель человеческих предков, воспроизведенная в яркой форме. Тумаи, прародитель человечества около 7–6 миллионов лет назад, австралопитеки, жившие в восточной и южной частях Африки 4–2 миллиона лет назад, человек прямоходящий, появившийся около 1,8 миллиона лет назад, появился в Африке около 200 000 лет назад, человек разумный и другие. приветствуем посетителей.
   &lt;br/&gt;
   В разделе наскальных рисунков интересно воспроизвести фрески, найденные в пещере Ласко во Франции и пещере Альтамира в Испании. Если вы пойдете в открытый центр опыта, вы будете ждать опыта изготовления первого топора.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Экспонаты в музее Jeokok Seonsa «Великий марш эволюции человека» - Yeoncheon-gun, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/192/be3d6ba0-72ad-45a3-8b44-5cbad0bc18b7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Экспонаты в музее Jeokok Seonsa «Великий марш эволюции человека»
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Информация о путешествии
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Yeoncheon DMZ Секретариат Международного Музыкального Фестиваля
     &lt;/strong&gt;
     031-955-5982
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.dmzimf.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
      www.dmzimf.com
     &lt;/font&gt;
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Департамент культуры, спорта и туризма, Ёнчхон-гун Офис
     &lt;/strong&gt;
     031-839-2061
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.iyc21.net&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
      www.iyc21.net
     &lt;/font&gt;
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Музей Джокок Сеонса
     &lt;/strong&gt;
     031-830-5600
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.jgpm.or.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
      www.jgpm.or.kr
     &lt;/font&gt;
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Yeoncheon Soul Art Hall
     &lt;/strong&gt;
     031-834-3770
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.sureul.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
      www.sureul.com
     &lt;/font&gt;
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Рядом с ресторанами
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Maeeuntang за холмом: пресноводный Maeuntang / 43-21, Solnero-gil, Gunnam-myeon, Yeoncheon-gun / 031-833-0447
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Ресторан Ханам: Пресноводный Монтан / 175, Чонсу-ро, Чон-ёк, Йончхон-гун / 031-832-0625
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Сад Корё: Грибные булгоги / 381, Soonguijeon-ro, Misan-myeon, Yeoncheon-gun / 031-835-5464
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://cafe.daum.net/goryogarden&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://cafe.daum.net/goryogarden
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2.Accommodation
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Отель Royal Hanok в Чосуне: 339-10, Hyeonmun-ro, Yeoncheon-eup, Yeoncheon-gun / 031-834-8383
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Chosung Motel: 97, Cheongsin-ro, Cheongsan-myeon, Yeoncheon-gun / 031-835-2610
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Мотель Hantan River: 185-6, Jeonsu-ro, Jeongok-eup, Yeoncheon-gun / 031-832-7330
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Приведенная выше информация была обновлена в июле 2015 года и может быть изменена позже, поэтому, пожалуйста, проверьте перед поездкой.
     &lt;br/&gt;
     ※ Информация, такая как текст, фотографии и видео, используемые в этой статье, защищены авторским правом Корейской туристической организации, и несанкционированное использование статьи запрещено.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>