<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Chungbuk.es on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/chungbuk.es/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Chungbuk.es)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 25 Mar 2020 03:20:21 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/chungbuk.es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Lugares de rodaje en Jecheon, desde la película &#39;Parkha Candy&#39; hasta el drama &#39;Shark&#39; - Jecheon-si, Chungbuk, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/filming-locations-in-jecheon-from-the-movie-parkha-candy-to-the-drama-shark-243-es/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 03:20:21 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/filming-locations-in-jecheon-from-the-movie-parkha-candy-to-the-drama-shark-243-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jecheon-si, Chungbuk, Korea&#34; data-title=&#34;filming-locations-in-jecheon-from-the-movie-parkha-candy-to-the-drama-shark--243&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;La puesta de sol del lago Cheongpung hace que el mar interior se sienta real - Jecheon-si, Chungbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/243/5e967bae-bca0-4a72-9905-60e7f5ee1779.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    La puesta de sol del lago Cheongpung hace que el mar interior se sienta real
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Lugares de rodaje en Jecheon, desde la película &#39;Parkha Candy&#39; hasta el drama &#39;Shark&#39;
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jecheon-si, Chungbuk, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Ubicada en el interior central, Jecheon es una pequeña ciudad. Es perfecto para caminar tranquilamente. Recientemente, se ha convertido en una ciudad de películas y dramas. El conjunto de la estación de policía del centro de medios visuales, Cheongpungho y el área de Uirimji reúnen la belleza y el paisaje de Jecheon y los recuerdos de la película.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Toma el tren a la locación de la película
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#34;¡Quiero volver!&#34;
   &lt;br/&gt;
   El final de la película &amp;lt;Parkha Candy&amp;gt; fue una escena que permanecería en la historia del cine. No es una exageración decir que la escena que hizo a la estrella de cine de hoy Seol Kyung-goo. Está cerca del pueblo Jinso en Baekwoon-myeon, Jecheon-si. Se encuentra sobre el ferrocarril elevado en la línea Chungbuk entre la estación de Gongjeon y la estación de Samtan. Hay dos puentes bifurcados, que se encuentran frente al túnel a través del medio del acantilado. En el momento del tiroteo, era remoto. Después de que la película tuvo éxito, se abrió el camino y aumentó la cantidad de vehículos. Las pensiones también han entrado en bastantes. La película cambió el pueblo. Como era una obra de 1999, fue hace 14 años.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &amp;lt;Parkha Candy&amp;gt; fue una bengala. Desde entonces, muchas películas y dramas han visitado Jecheon. Los sentimientos y estados de ánimo únicos de las pequeñas ciudades locales a veces existen como un conjunto de películas. También se han agregado varios factores. El primero es un tren. Jecheon es el punto de partida del Tren de Circulación Interior Central (O-Train). El tren de circulación interior central es un tren circular que conecta las tres provincias del interior central. Saliendo de Jecheon, Chungbuk, pasa Yeongju, Gyeongbuk y Taebaek, Gangwon-do. Puedes sentir la belleza de Baekdu-daegan. Es un viaje en tren como una película.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Nueva exposición en el primer piso del Jecheon Media Center - Jecheon-si, Chungbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/243/4e9552b2-8081-4b9f-9335-a896f1bb03d6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Nueva exposición en el primer piso del Jecheon Media Center
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El segundo es la película en sí. No es solo una película, es una película de música. Está compuesto de música o música. Jecheon alberga festivales internacionales de cine que representan a Corea, junto con Busan, Bucheon y Jeonju. Festival Internacional de Cine de Música Jecheon. Este año, se inauguró el 14 de agosto (miércoles) y se celebró seis días hasta el lunes (19). Los fanáticos del cine que simplemente visitaron para disfrutar del festival de música están inmersos en la fascinación de la ciudad al final del festival. Entonces, visito Jecheon una vez más. Esto es para encontrarse con Jecheon nuevamente como un destino de viaje, no como una ciudad cinematográfica de Jecheon. En ese caso, recomiendo hacer un viaje a un lugar de filmación o drama filmado en Jecheon. La mayoría de los principales lugares de rodaje de Jecheon son los famosos destinos turísticos de Jecheon.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jecheon Film Media Center, un antiguo edificio del ayuntamiento renovado - Jecheon-si, Chungbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/243/45bbd879-ca44-4712-b736-5192402cce98.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jecheon Film Media Center, un antiguo edificio del ayuntamiento renovado
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Recopilación de información sobre películas, primavera del Jecheon Media Center
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El primer paso para viajar al sitio de filmación de Jecheon es comenzar desde el Jecheon Film Media Center en primavera. Es un lugar que contiene información variada de la ciudad de películas Jecheon. El antiguo edificio del Ayuntamiento de Jecheon fue remodelado y abierto en 2008. En particular, se encuentra la oficina de la Comisión de Cine de Cheongpung, que descubre e introduce la ubicación de Jecheon. A menudo es difícil encontrar la ubicación exacta de la ubicación de filmación, pero también puede obtener ayuda, como la ubicación y el transporte de las ubicaciones de filmación, películas y dramas que se estrenan recientemente.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   También existen rastros de filmación dentro del centro. Esta es la estación de policía ubicada dentro. Muchas de las películas recientes, como &amp;lt;Howling&amp;gt;, &amp;lt;Broken Arrow&amp;gt; y &amp;lt;Kan Ki Nam&amp;gt;, son creadas por Jecheon Video Media Center. También se lanza al público en general, pero la configuración detallada generalmente no se realiza, por lo que solo puede sentir la atmósfera. En la entrada del primer piso, películas y carteles de drama tomados en Jecheon han llenado las paredes interiores. &amp;lt;Vagón&amp;gt;, &amp;lt;Lo que el viento se llevó&amp;gt;, &amp;lt;Detective Chosunyeong&amp;gt;. Frente a las escaleras que suben al segundo piso, hay un nuevo accesorio, el accesorio principal de la película &amp;lt;Shinkijeon&amp;gt;. &amp;lt;Shin Ki-jeon&amp;gt; de Jung Jae-young es un trabajo de 2008. Se ocupó del proceso de producción de Shinkijeon, una flecha de propulsión de cohetes fabricada durante la dinastía Joseon. Se construyó un set en las montañas de Geumseong-myeon y se fotografió. En el momento de la filmación, el Dr. Chae Seok-yeon, investigador del Instituto de Investigación Aeroespacial de Corea, restauró un nuevo mecanismo y llamó la atención. El nuevo mecanismo en el centro fue donado por la productora a Jecheon City. El plan de producción escrito en &amp;lt;Oración del Ejército&amp;gt; en &amp;lt;&amp;lt; Ordenanza nacional de la ordenanza&amp;gt; se adjunta como un manual.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Muam Reservoir que Han Yi-soo y Cho Hae-woo conocieron en &#39;Shark&#39; (Foto: video tribunal de Cheongpung) - Jecheon-si, Chungbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/243/f51b51d2-4b97-425f-9ed3-c465892f5dad.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Muam Reservoir que Han Yi-soo y Cho Hae-woo conocieron en &#39;Shark&#39; (Foto: video tribunal de Cheongpung)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El Jecheon Media Center es útil cuando se trata de festivales de cine o información de ubicación en lugar de viajar. También puede relajarse en la cafetería en el primer piso.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El embalse de Muam filmando &#39;Lo que el viento se llevó&#39; - Jecheon-si, Chungbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/243/a15d0cf1-3670-4bcd-b4ac-126d85552659.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El embalse de Muam filmando &#39;Lo que el viento se llevó&#39;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   El lago secreto del drama &amp;lt;Tiburón&amp;gt;
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cheongpungho es el mejor lugar para viajar en Jecheon. El lago Cheongpung es un lago artificial creado por la construcción de la presa Chungju. El mismo lago se llama Chungjuho en Chungju y Cheongpungho en Jecheon. Se llama mar interior porque tiene el tamaño más grande después del lago Soyang. La montaña Bibongsan, la montaña Geumsusan, la montaña Insan, etc. se combinan con las espectaculares vías fluviales del río Namhan para formar una vista magnífica.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Alto precio del Complejo del Patrimonio Cultural de Cheongpung - Jecheon-si, Chungbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/243/1d9f32e8-a4fe-47ad-a3d2-f9585775931a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Alto precio del Complejo del Patrimonio Cultural de Cheongpung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El lago Cheongpung está a unos 30 minutos en coche del centro de Jecheon. Es solo un lago cuando sales del centro y entras en Geumseong-myeon. También es adecuado como un curso de manejo. El lago Cheongpung se transporta cada vez que la ruta de grabación es curva. El primer pase es el set de tiro KBS junto al lago. Filmado importantes dramas históricos de KBS como &amp;lt;Taejo Wang Geon&amp;gt;. Ahora cerrado Cheongpungho fue una vez la meca de los dramas históricos coreanos, pero después de los rumores como destino, su impulso disminuyó. Más bien, el rodaje del teatro moderno ha aumentado más que el del drama histórico. En lugar de construir un nuevo set, captura la hermosa naturaleza de Cheongpungho. El drama &amp;lt;Shark&amp;gt; protagonizado por Son Ye-jin y Kim Nam-gil es típico.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Geumnamru, utilizado como puerta de entrada a la escuela primaria Cheongpung - Jecheon-si, Chungbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/243/8c978a2d-ace8-4c84-9d68-6696d482b8eb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Geumnamru, utilizado como puerta de entrada a la escuela primaria Cheongpung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Después de pasar el lugar de rodaje de KBS, es el camino al Templo Muamsa a la izquierda. En el pasado, había un conjunto &amp;lt;Shingijeon&amp;gt; cerca del Templo Muamsa. Esto también ha perdido funcionalidad ahora. Antes del valle de Muam y el templo de Muamsa, pasaron por el embalse de Muam (Muam No. 1). A medida que avanza desde el camino hacia el embalse, encontrará un pequeño lote baldío en la orilla del agua rodeado de montañas. Hay un árbol solitario hacia el lago. El paisaje del tranquilo lago atrapa el corazón. En el drama &amp;lt;Shark&amp;gt;, esta es la orilla del lago al lado de la villa donde Han Yi-soo (Kim Nam-gil) y Jo Ha-woo (Sun Ye-jin) se encontraron en secreto. Es un espacio adecuado para expresar los sentimientos secretos de amor y odio enredados entre los dos personajes principales.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Lago Cheongpung desde lo alto de la Fundación Cultural Cheongpung - Jecheon-si, Chungbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/243/48afac3e-6cca-41e9-a1c6-8b945ac3f207.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Lago Cheongpung desde lo alto de la Fundación Cultural Cheongpung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Por un lado del embalse, la ruta de agua del valle de Muam también está repleta. No es un camping profesional, pero también hay algunas personas que disfrutan de acampar con carpas. Antes del lanzamiento, protagonizada por &amp;lt;Chosun Beauty Three Musketeers&amp;gt; de Ha Ji-won y &amp;lt;Gone with the Wind&amp;gt; de Cha Tae-hyun también fueron filmadas en Muamsa y Muam Reservoir. En términos del escenario del viaje, Muamsa o Valley es mejor, pero Muam Reservoir es una imagen fascinante de la película.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hay muchos árboles interesantes, incluidos los árboles anuales. - Jecheon-si, Chungbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/243/451683f8-1d2b-431a-9beb-09dfe9aa94d3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hay muchos árboles interesantes, incluidos los árboles anuales.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Magnífico paisaje de la orilla del lago Cheongpung
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Después de salir del embalse de Muam de &amp;lt;Shark&amp;gt;, vaya a la Fundación Cultural Cheongpung y al Monorriel Cheongpung. Es un destino de viaje que conserva el hermoso paisaje de Cheongpungho. En el camino, también está Cheongpung Land, y es mejor conocer la Fundación Cultural Cheongpung y el Monorriel Cheongpung al atardecer.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cuando cruzas el puente Cheongpung, surge la Fundación Cultural Cheongpung. Se recogieron y crearon los bienes culturales de Cheongpung, que estaban en peligro de hundirse con la presa de Chungju. Sube al pie de la montaña mientras observas los restos del paso elevado, el pabellón y el dolmen. Desde la parte superior, la vista panorámica de Cheongpungho se adopta como un panorama de 360 grados. El baekilhong rojo en cada camino para subir hace que la Fundación Cultural Cheongpung de esta época se destaque más. Árboles interesantes como el árbol del corazón y el árbol del pensamiento también son interesantes. La Fundación Cultural Cheongpung tenía un set de drama histórico de SBS hace solo dos años. Filmé &amp;lt;En espera&amp;gt;, &amp;lt;Iljimae&amp;gt; y &amp;lt;Jang Gil-san&amp;gt;, pero fue demolido recientemente. No se puede mirar directamente al escenario de un viejo drama histórico, pero la naturaleza sobresaliente de Cheongpungho, que forma el fondo, es suficiente comodidad.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cheongpung Land donde puedes disfrutar de deportes extremos - Jecheon-si, Chungbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/243/430293be-0214-4d45-b06b-8749e2d584e5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cheongpung Land donde puedes disfrutar de deportes extremos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Afortunadamente, se creó una instalación a mayor escala con vistas al lago Cheongpung. Es el monorraíl de Cheongpung que entró el año pasado. Originalmente utilizado para transportar equipos de parapente a la cumbre de Bibongsan, fue desarrollado para el turismo. Opera 7 autos y viaja a 3 km de distancia en 23 minutos en una dirección. El monorraíl sube a la cima de la montaña Bibongsan a 531 metros sobre el nivel del mar. La vista desde la cima es demasiado excesiva para escalar fácilmente. monte Seollang, Seongbong, Guksabong y Daedeoksan crean un paisaje encantador.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Puesta de sol de Cheongpung Land, filmando &amp;lt;Radio Star&amp;gt; - Jecheon-si, Chungbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/243/fb8d1679-71fe-46ae-a428-90d3cfc21c06.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Puesta de sol de Cheongpung Land, filmando &amp;lt;Radio Star&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si tiene un tiempo de ocio, también se recomienda Jardrock Road. Es un sendero que atraviesa el pueblo montañoso de Cheongpungho y está compuesto por 7 campos, que incluyen un pequeño Dongsan-gil, Jeongbangsa-gil y Ice Valley Ecological Road. Hay muchos paseos a lo largo del lago, creando un paisaje único. El curso corto dura 90 minutos y el curso largo dura 280 minutos. Luego, visite Cheongpung Land al atardecer.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jardrock Road a lo largo de las estribaciones de Cheongpung Lakeside - Jecheon-si, Chungbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/243/134d31b1-9b68-4a31-8570-c32435983dfc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jardrock Road a lo largo de las estribaciones de Cheongpung Lakeside
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   &amp;lt;Radio Star&amp;gt; al atardecer
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Durante el atardecer, ve a Cheongpung Land (Resort) nuevamente. El estacionamiento filmó una escena de la película Radio Star. La cantante Choi Gon (Park Jung-hoon) y el manager Park Min-soo (An Sung-ki) compartieron una taza de café y recuperaron su rectitud. La vida solitaria de mediana edad se combina exquisitamente con el resplandor del viento azul. La puesta de sol en Cheongpung Land es la mejor. Es una vista sin precedentes desde el mar interior. Las sombras de las montañas formadas por la montaña Bibongsan, la montaña Indeungsan y la montaña Keimyung al otro lado del lago te hacen perder las palabras. Hace que mi corazón lata como un romance en una película. A medida que baja por el lago, hay instalaciones de ocio extremas junto a la etapa junto al lago. El salto bungee de 62 metros más alto del país, el primer asiento de eyección del país y la montaña rusa de cable de 1,4 km más larga del país (tirolina) brindan una emoción emocionante.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Euirimji Promenade, una de las vistas nocturnas más bellas - Jecheon-si, Chungbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/243/a6e0ef3a-35f7-46b1-8549-bb369dfa6013.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Euirimji Promenade, una de las vistas nocturnas más bellas
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Después de ver la puesta de sol en Cheongpung Land, dirígete a Urimim, no lejos del centro de Jecheon. Junto con Cheongpungho, es un destino turístico imperdible en Jecheon. Uirimji es el embalse más antiguo de Corea junto con Gimje Byeokgolje y Miryang Fisheries. Se dice que fue construido por primera vez durante el Rey de Singa Jinheung. Actualmente, es fiel al papel de un parque de diversiones con parques y senderos. Alrededor del estanque, los pinos y los sauces llorones añaden suerte. Es popular como un lugar de citas para los amantes, como &amp;lt;The Secret Charm of Female Professors&amp;gt;. Durante el día, también vale la pena visitar el Parque Solim en Uirimji, donde fotografiaste la escena del picnic de la pandilla. Sin embargo, la caminata nocturna por el embalse también es indispensable. Uirimji es una de las vistas nocturnas más bellas de Jecheon. No es solo una vista nocturna, sino un paisaje nocturno que puedes sentir mientras caminas lentamente. Como se lleva a cabo de puntillas, captura el viaje de Jecheon a Sinab.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paisaje nocturno de sauces con sauces - Jecheon-si, Chungbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/243/241521d8-0894-43fe-8908-948bd2b63c4c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paisaje nocturno de sauces con sauces
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Centro de medios visuales Spring
    &lt;/strong&gt;
    : 242, Uirim-daero, Jecheon-si, Chungbuk, 043-645-4995
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Cheongpung Land (Etapa del lago Cheonpung)
    &lt;/strong&gt;
    : 26, Gyo-ri, Cheongpung-myeon, Jecheon-si, Chungbuk 043-648-4151
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Fundación Cultural Cheongpung
    &lt;/strong&gt;
    : 6-20, Multae-ri, Cheongpung-myeon, Jecheon-si, Chungbuk, 043-641-5532
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Monorriel Turístico Cheongpung
    &lt;/strong&gt;
    : 114, Dogok-ri, Cheongpung-myeon, Jecheon-si, Chungbuk, 043-642-3326
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Willim
    &lt;/strong&gt;
    : 241, Mosan-dong, Jecheon-si, Chungbuk 043-651-7101
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurantes cercanos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Yechon: Gondrenamul Rice / 30 Cheongpung Myeongwol-ro, Cheongpung-myeon, Jecheon-si / 043-647-3707
    &lt;br/&gt;
    Ant Restaurant: Herbal Medicine Sundae / 114 Yongducheon-ro, Jecheon-si / 043-643-5093
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Taejeong: Bibimbap herbario / 184 Jangrak-ro, Jecheon-si / 043-646-6565
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.태정.전문.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;태정으로 이동&#34;&gt;
     http://www.태정.전문.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2.Alojamiento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Cheongpung Resort: 1763 Cheongpungho-ro, Cheongpung-myeon, Jecheon-si / 043-640-7000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.cheongpungresort.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;청풍리조트로 이동&#34;&gt;
     http://www.cheongpungresort.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Pensión matutina junto al lago: 53-15 Cheongpungho-ro 42-gil, Cheongpung-myeon, Jecheon-si / 070-8876-8677, 010-9049-8677
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.dreamlakepension.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;이른아침호숫가로 이동&#34;&gt;
     http://www.dreamlakepension.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Pensión Dream Lake: 53-10 Cheongpungho-ro 42-gil, Cheongpung-myeon, Jecheon-si / 043-648-6380
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.dreamlake.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.dreamlake.co.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se creó en septiembre de 2013 y puede cambiar más adelante, así que asegúrese de verificarla antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>El mundo del arte basura más allá de la imaginación, &#39;Boeun Fun Park&#39; - Boeun-gun, Chungbuk, Corea del Sur</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/the-world-of-junk-art-beyond-imagination-boeun-fun-park-241-es/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 03:20:19 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/the-world-of-junk-art-beyond-imagination-boeun-fun-park-241-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Boeun-gun, Chungbuk, South Korea&#34; data-title=&#34;the-world-of-junk-art-beyond-imagination-boeun-fun-park--241&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Arte basura del parque de diversiones - Boeun-gun, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/241/4de0add6-4e79-4c7b-94ef-98618ac98b9a.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Arte basura del parque de diversiones
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   El mundo del arte basura más allá de la imaginación, &#39;Boeun Fun Park&#39;
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Boeun-gun, Chungbuk, Corea del Sur
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Había un niño que tenía mucha curiosidad por las máquinas cuando era niño. Un niño al que le gustaba la radio o la máquina de coser en su casa más que un libro se convirtió en un artista ecológico cuando se hizo adulto e hizo grandes obras de arte con neumáticos abandonados, cilindros de gas LPG, bujías, pernos y tuercas. Esto es para recordarles a los niños la importancia de la naturaleza al crear una segunda naturaleza a partir de los desechos producidos por la destrucción de la naturaleza. Esta es la historia de Oh Dae-ho, un escultor que creó un parque divertido basado en el arte basura en Boeun, Chungbuk. El arte basura es un arte basado en los carroñeros y otras cosas que ocurren en la vida cotidiana.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Espacio de juego cultural complejo ecológico con residuos
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Parque de atracciones (043-544-7702,
    &lt;a href=&#34;http://www.funpark.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;펀파크 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     www.funpark.kr
    &lt;/a&gt;
    )
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Es un patio de juegos único que brinda a los niños la oportunidad y el tiempo de desplegar libremente su imaginación. El material de las obras de exhibición es un desperdicio, pero las obras terminadas son robots, animales y dinosaurios interesantes y amigables.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Al llegar a la entrada, el primer robot Taekwon V saluda a los niños. Después de eso, los dinosaurios aparecen a través de los árboles. Los robots y los dinosaurios son los artículos favoritos para los niños. Incluso si no entras al parque de diversiones, surge la intuición de &#39;A tus hijos les encantará&#39;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Taquilla del parque de atracciones - Boeun-gun, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/241/556d809c-1179-4dc9-b9c9-28f08fbc3834.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Taquilla del parque de atracciones
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En la taquilla, los robots dan la bienvenida a los visitantes. El Transformers Voyager Starstream es visible, y los goblins son visibles en la membrana. Los niños que son vendidos por robots no pueden ingresar fácilmente. Solo después de tomar una foto conmemorativa con el robot, se libera la personalidad. Los padres a menudo luchan con los niños.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Transformer Voyager Starstream en la taquilla - Boeun-gun, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/241/115c4cef-3469-4246-98e1-f2aca26ee7b5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Transformer Voyager Starstream en la taquilla
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Incluso si entra, los niños rara vez dan un paso. Esto se debe a que los amigos animales en el cuento de hadas como el hipopótamo, el lobo, el mapache, el mono y el conejo dan un saludo de bienvenida. Esta vez, los rostros de la madre y la hija están llenos de sonrisas. Los robots son propiedad exclusiva de hombres, y las niñas no están interesadas. Sin embargo, los animales con expresiones divertidas y divertidas son los personajes que les gustan a las niñas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Muñeca linda del personaje - Boeun-gun, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/241/cd0a3870-5f75-448f-a4ea-142229223481.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Muñeca linda del personaje
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El primer lugar para visitar es &#39;Art Gallery O&#39;. Para ir a la galería, debes atravesar el parque de arte. El césped está lleno de obras con residuos. Un dragón negro volando hacia el cielo, King Kong con una mirada enojada, una vaca peleando cara a cara, y más.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Parque de obras de arte en Fun Park - Boeun-gun, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/241/a09fef93-6fc8-4dea-917d-9da47ddaebff.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Parque de obras de arte en Fun Park
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   King Kong es el más popular. Hay muchos visitantes que toman fotos imitando porque parecen estar rugiendo porque están enojados y bailan al estilo Gangnam de Psy.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Esta es una obra que encarna la lucha de Qingdao. - Boeun-gun, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/241/f7000ec1-5102-4529-b32b-af5d9df2db73.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Esta es una obra que encarna la lucha de Qingdao.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   También hay divertidas instalaciones de entretenimiento llenas de muñecas. &#39;Yona Fish&#39; desciende el tobogán a través del vientre de una ballena, &#39;Nanta Drum&#39; toca la motocicleta y toca un gallo enojado, &#39;Rooster Seesaw&#39; y &#39;Orien-Bang Bang&#39; que gira a izquierda y derecha cuando se pisa un pedal arrollado.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tobogán de ballena favorito de los niños - Boeun-gun, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/241/89295b7e-bc12-4921-ba3e-1e64ef10e374.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tobogán de ballena favorito de los niños
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   No se trata solo de ver, sino de tocar, montar y tocar directamente para acercarse al trabajo. Mientras tanto, la idea brillante del artista le impresiona.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tanque con torreta - Boeun-gun, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/241/fdeb3050-8c49-4020-90d9-6d27d175f6d8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tanque con torreta
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Mundo de cuentos de hadas y robots, galería de arte O
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La Galería de Arte O fue decorada con las obras de Oh Dae-ho, quien combinó el arte y la ciencia con el tema del espacio y el medio ambiente global. Tiene un país de cuento de hadas y una tierra de robots, y consiste en eco arte que enfatiza la importancia del medio ambiente y arte multimedia que usa sonido y video. Es un espacio que refleja la filosofía del artista de &#34;Si no se experimenta, no es arte&#34;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Arte basura del parque de diversiones - Boeun-gun, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/241/b2ce6367-ae5b-4fda-924f-dc83f5acd87e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Arte basura del parque de diversiones
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hay tanques y naves espaciales en la entrada de la galería. Los tanques y naves espaciales que estaban elaboradamente elaborados a partir de restos se les permitió subir directamente. Lo curioso es que la torreta del tanque gira y la nave espacial se mueve. Es un trabajo adaptado al nivel de los ojos de un pequeño espectador que no está satisfecho con solo mirar. A los niños en un tanque en movimiento les gusta sin problemas una inesperada ganancia inesperada. En la pared de la galería, los caballos vuelan por el cielo y danzan coloridos salmones. A su lado, una paloma que simboliza la paz está volando en línea.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Arte basura del parque de diversiones - Boeun-gun, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/241/fbe00ec2-8e5a-4172-af4b-249fb3d056a5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Arte basura del parque de diversiones
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El reino de los cuentos de hadas, que no está en la galería, es un lugar popular para hombres y mujeres de todas las edades. Las obras con motivos como 《Girl River Travels》, 《Cinderella》, 《Snow White》, 《Shimcheongjeon》 llaman la atención. Para disfrutar viendo el país de los cuentos de hadas, debes tratar de encontrar una escena que se exprese con precisión en el trabajo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Objetos coloridos y naves espaciales - Boeun-gun, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/241/3017039a-1d94-406f-acc2-1277d8c127ce.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Objetos coloridos y naves espaciales
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#39;Gulver Travel Plane&#39; expresa a Gulliver, que está atado a una cuerda a la deriva a un país pequeño, y tiene características divertidas ocultas en cada personaje. Hay reyes y reinas de países pequeños, algunos que disparan arcos, otros que suben escaleras. &#39;Blancanieves&#39; expresó la escena en la que se cayó después de comer la manzana que le dio la Reina Bruja. Las manzanas abandonadas se colocan en un montón, mientras una bruja se esconde detrás de un árbol en el bosque y observa. Es divertido encontrar las descripciones de cuentos de hadas que son fáciles de pasar, como si buscaras un tesoro.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&#39;Los viajes de Gulliver&#39; en cuento de hadas - Boeun-gun, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/241/d905ef1e-3710-43ea-ae64-dfe1872bd604.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     &#39;Los viajes de Gulliver&#39; en cuento de hadas
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Al entrar más, la nave espacial está bajo una iluminación brillante. Nave espacial de Star Wars. Es sorprendente que se haya hecho para responder al sonido. Si aplaude fuerte y aplaude, las luces de colores parpadearán. Es como tomar una nave espacial y viajar a un universo misterioso.
   &lt;br/&gt;
   En el interior, hay un coro de robots que canta, baila y saluda. Cada personaje es asombroso. El robot más grande se llama Meron. Es lindo sacarte la lengua.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Coro de robots - Boeun-gun, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/241/aca5c958-2f08-4806-b4d7-35557bfefc09.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Coro de robots
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Además de esto, hay sombras de colores que colgaban sombrillas en el techo para crear una atmósfera de ensueño, y una galería de arte multimedia donde los trabajos con pintura luminosa en la oscuridad irradian una luz misteriosa.
   &lt;br/&gt;
   La galería de arte O se puede ver en unos 10 minutos mirándola con una lama de sandía. Pero los niños curiosos necesitan mucho tiempo. Los padres deben ayudarlos a observar lentamente, aumentar su creatividad, desarrollar su imaginación y darse cuenta del valor de su entorno.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sombra de colores para experimentar el arte de la luz. - Boeun-gun, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/241/db920a36-a403-46db-b061-8ecd7e11e203.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sombra de colores para experimentar el arte de la luz.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   ¡Matemáticas! No es difícil, centro de experiencia matemática
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Una experiencia típica en Fun Park es la experiencia matemática. Este es un método educativo que le permite interactuar naturalmente con las matemáticas mientras toca y escucha con una herramienta a través del aprendizaje de la experiencia de juego de las matemáticas que combina diversión con matemáticas. La entrada al centro de experiencia matemática es paga, y puede verla una vez al día tres veces al día (11:00, 14:00, 16:00) mientras escucha la explicación del curador.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Incluso si no tiene un centro de experiencia, puede disfrutar de una experiencia matemática gratuita en el centro de experiencia al aire libre. El puente de Leonardo Da Vinci está hecho sin partes de conexión como clavos. Comprenderá la forma espacial al tocar y observar cómo se conecta la madera entre sí.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Una obra que dice el principio del ábaco. - Boeun-gun, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/241/d72b3f7c-4ae6-4b2c-b00a-7d6c7ce72820.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Una obra que dice el principio del ábaco.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   ¿Y si las ruedas de la bicicleta son cuadradas? Rompe el estereotipo de que no puedes andar en una bicicleta de ruedas cuadradas y te dice que puedes andar sin problemas si haces que el camino sea convexo. Los caminos convexos donde las ruedas poligonales pueden funcionar bien se llaman &#39;caminos de suspensión&#39; en matemáticas. Al instalar una carretera convexa, puede andar en bicicleta de rueda cuadrada y comprender la forma plana.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bicicleta de rueda cuadrada - Boeun-gun, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/241/fcf84f00-97a9-4219-bc54-25086c0f6a4e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bicicleta de rueda cuadrada
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Acceso
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * Autoconducción
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    Autopista Dangjin Sangju → Songnisan IC → Gire a la izquierda hacia Songnisan (Carretera Nacional No. 25) → Intersección Jangnae → Intersección del Complejo Industrial Agrícola → Gasolinera GS Boeun → Parque de atracciones
   &lt;/p&gt;
   &lt;br/&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * transporte público
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Seúl → Boeun
    &lt;/strong&gt;
    : Opera 4 veces al día (07:00, 10:30, 14:30, 17:30) desde la Terminal de Central City (02-6282-0114), toma alrededor de 3 horas 10 minutos
    &lt;br/&gt;
    Opera 12 veces al día (07: 30 ~ 18: 30) desde la Terminal General del Este de Seúl (1688-5979), toma aproximadamente 3 horas
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Daejeon → Boeun
    &lt;/strong&gt;
    : Opera 17 veces al día (06: 50 ~ 20: 10) desde la Terminal del Complejo Daejeon (1577-2259), toma 1 hora 10 minutos
    &lt;br/&gt;
    ≫ Use el autobús dentro de la ciudad a través de Gwangi cerca de la Terminal de Autobuses Interurbanos de Boeun y bájese en Boeun Fun Park. Funciona cada 30 minutos y dura unos 20 minutos.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Restaurantes alrededor
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurante Kyunghee:
    &lt;/strong&gt;
    Hanjeongsik / Songnisan-myeon, Sanae-ri / 043-543-7573
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurante Yonggung:
    &lt;/strong&gt;
    Bulgogi de cerdo / Suhanmyeon Balsan-ri / 043-542-9288
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Albóndigas Mido:
    &lt;/strong&gt;
    Pan de Azufaifa / Samsan-ri, Boeun-eup / 043-544-4097
   &lt;/p&gt;
   &lt;br/&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     3.Alojamiento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Motel Jung Yi Pum:
    &lt;/strong&gt;
    Daeeun-ri, Boeun-eup / 043-543-9993
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Parque Yasong:
    &lt;/strong&gt;
    Daeeun-ri, Boeun-eup / 043-542-7778
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Ciudad Juvenil Songnisan:
    &lt;/strong&gt;
    Sangpang-ri, Songnisan-myeon / 043-540-7777
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.sokrisan.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;속리산유스타운 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     www.sokrisan.co.kr
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Hotel Songnisan Green Park:
    &lt;/strong&gt;
    Sarini-myeon, Songnisan-myeon / 043-543-3650
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://그린파크호텔.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;속리산그린파크호텔 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://그린파크호텔.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    ※ La información anterior se actualizó en febrero de 2014 y puede cambiar más adelante, así que asegúrese de verificarla antes de viajar.
    &lt;br/&gt;
    ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un encuentro agradable entre la montaña y el lago. - Jecheon-si, Chungbuk, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/a-pleasant-meeting-between-the-mountain-and-the-lake-218-es/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 03:28:11 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/a-pleasant-meeting-between-the-mountain-and-the-lake-218-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jecheon-si, Chungbuk, Korea&#34; data-title=&#34;a-pleasant-meeting-between-the-mountain-and-the-lake--218&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Paisaje del Muro del Castillo de Gogok visto desde el Pico de los Hermanos en Samusan (Foto cortesía del Ayuntamiento de Jecheon) - Jecheon-si, Chungbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/218/20beb6a5-55ec-425c-83b8-0c289786dcc2.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Paisaje del Muro del Castillo de Gogok visto desde el Pico de los Hermanos en Samusan (Foto cortesía del Ayuntamiento de Jecheon)
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Un encuentro agradable entre la montaña y el lago.
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jecheon-si, Chungbuk, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La frase &#39;Cheongpungho Jadrakgil&#39; es muy bonita. También es suave de pronunciar, y se siente como &#34;Sabujakjidada&#34;, lo que significa que actúa a la ligera y sin esfuerzo. Siento que será un curso de trekking fácil de caminar por alguna razón. Jadrak-gil se refiere a &#34;un camino estrecho en un país montañoso al pie de una montaña&#34;. El nombre Cheongpungho se encuentra frente a él porque el camino rodea el pueblo de montaña que rodea Cheongpungho. Es una ruta de senderismo, pero es difícil caminar. De las 100 crestas en Cheongpungho en Jecheon, es difícil encontrar un sendero para caminar con un punto de vista tan grandioso, mientras camina por el hermoso paisaje alrededor del lago.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Caminata de Cheongpungho mientras mira a Cheongpungho
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En Cheongpungho Jardrock Road, se desarrollaron 7 cursos. Entre ellos, el &#39;Gokgok Wall Road&#39; de 9.9 km, que comienza desde el área de descanso de Oksunbong frente al puente de Oksundaegyo y pasa por Gogok-ri y Dabul-ri hasta Gogogol en Jigok-ri, es el mejor curso en armonía con una vista maravillosa y flora diversa
   &lt;br/&gt;
   Lo que se llama Gogok Castle Wall Road es el lugar donde se formó el muro en el pasado. Las paredes no son de piedra. Las laderas de las laderas se nombran porque actúan como paredes naturales.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    jade
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Puente Oksun, donde comienza el Gogok Wall Street - Jecheon-si, Chungbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/218/fe52ce12-4356-48b8-929e-d7a5ddbe4bb4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Puente Oksun, donde comienza el Gogok Wall Street
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    El camino montañoso al pie de la montaña continúa, y ocasionalmente hay un lugar para respirar. Es bueno mantener las ramas y malezas circundantes perfectamente organizadas. Ocasionalmente, hay un refugio donde puedes ver de cerca el paisaje de Cheongpungho. Bajo los cielos azules en mayo, los arroyos de montaña coloreados de verde fresco y las ondas del lago con azul son espectaculares.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sendero Goegok Seongbyeok - Jecheon-si, Chungbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/218/9aceb191-e040-4ee7-90ba-b16e004c2962.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sendero Goegok Seongbyeok
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Desde el principio, sigo caminando cuesta arriba, pero no es difícil. Es porque la pendiente es suave y cómoda. Definitivamente voy de excursión, pero mis pasos son ligeros. La primavera blanca de primavera y la flor amarilla de yangji son recibidas con luz brillante por todo el lugar.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sendero Goegok Seongbyeok - Jecheon-si, Chungbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/218/898fe378-dc26-4fbc-9465-b9d723ab7f9d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sendero Goegok Seongbyeok
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   esto(남성)
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gran lugar para tomar fotos. - Jecheon-si, Chungbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/218/4b9ceada-99fd-4224-a3f9-eb33a15db900.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gran lugar para tomar fotos.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dé la vuelta a la carretera por la que vino y vaya a Dabuli, llamada &#34;la primera ciudad bajo el cielo&#34;. Si sigues el camino cuesta abajo, el bosque de árboles se despejará y verás una cresta abierta, donde está el Baekbong Juk. Este es un refugio creado por la apertura de Jardrock Road. Por un momento, puedes sentir la emoción de un pueblo de montaña tranquilo y silencioso que llena la sed y el hambre con vino de arroz y panqueques.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dabuli llamó a la primera ciudad bajo el cielo - Jecheon-si, Chungbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/218/e1afc1e3-ca1f-43b5-8f2c-42114a28a50e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dabuli llamó a la primera ciudad bajo el cielo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Desde Baekbong Jukmak hasta la cima de Dabuljae, un pequeño pueblo pasa por un pueblo sencillo. El camino está pavimentado con asfalto. La cumbre de Dabuljae es el punto medio de Goebbulseongbyeokgil. Desde aquí, rodee el pie de la montaña Samsan (478 m) y baje a Gosugol. Sin embargo, si quieres descender rápidamente porque te sientes limitado por tu fuerza física o por tu tiempo, puedes ir a donde empezaste por Gogok-ri.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hitos que informan a Cheongpungho - Jecheon-si, Chungbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/218/4d903782-4cfa-41c4-98b6-4bc5c92dfe8b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hitos que informan a Cheongpungho
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hay varios caminos donde se pueden mover vehículos, y puedes seguir Indo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hitos que informan a Cheongpungho - Jecheon-si, Chungbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/218/a3f153ed-e7df-43f5-9af5-b7edc4150d78.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hitos que informan a Cheongpungho
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cuando caminas por un sendero de montaña desde Dabulam hacia Gosugol, pasas por un campo de dunas y enredaderas espinosas que superan la altura de tu cintura. El camino abierto de la cresta se repite y se puede decir que es una sección destacada del Camino de la pared de Goegokseong mientras camina con el lago Cheongpung bajo sus pies. Si caminas durante aproximadamente una hora, alcanzas 403 bolsas, y si caminas otros 15 minutos, sale Limdo. La sensación de caminar en Imdo no es solo caminar por un sendero de montaña, sino que los campos grandes y pequeños se extienden a los lados izquierdo y derecho del camino, lo que le permite sentir la frescura del verde.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Caminante que huele a hierbas aromáticas mientras camina - Jecheon-si, Chungbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/218/a1b0b75a-c47e-40f9-956b-b4879fdcb88c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Caminante que huele a hierbas aromáticas mientras camina
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Jeongbangsagil corto pero intenso(남성)
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;span&gt;
    &lt;span&gt;
     La ventaja de Cheongpungho Jadrak Road es que tiene una variedad de cursos. Incluso los viajeros que no disfrutan del senderismo o que no tienen tiempo pueden elegir el curso que mejor se adapte a su situación y disfrutar de la maravillosa vista de la montaña y el lago.
    &lt;/span&gt;
   &lt;/span&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Jeongbangsagil, un curso de dos tiempos, es un recorrido corto de 1,6 km, pero la naturaleza en armonía con el templo causa una impresión impresionante. La forma de subir desde la entrada al valle de Neunggang es bastante sudor de Gapal. Aún así, el bosque es exuberante y el valle corre a lo largo del borde de la carretera, por lo que puede caminar con la brisa fresca. Es una pena que el camino esté pavimentado, por lo que no es fácil dejar caer la montaña.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jeongbangsa paisaje con una montaña en la parte posterior y un lago - Jecheon-si, Chungbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/218/7b81d622-3861-47fe-9f48-9f0c7325443f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jeongbangsa paisaje con una montaña en la parte posterior y un lago
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El arrepentimiento es recompensado con un paisaje maravilloso en el momento en que llegas al Templo Jeongbangsa. Cuando ingresas a Jeolmadang, hay enormes rocas que sostienen la integridad del cilindro, y en frente, el lago Cheongpung y la cresta ondulada se extienden como un panorama. Siéntate en la silla de jardín y observa cómo se desarrolla el paisaje ante tus ojos. Esta es una vista espectacular. Seokgansu, que se eleva desde los acantilados después de la preservación del cilindro, es un sabor indispensable en Jeongbangsagil.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jiak Jijang Bodhisattva estatua tallada en la pared de roca - Jecheon-si, Chungbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/218/4cb545fa-ccb7-44bc-94ac-31a34420b9df.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jiak Jijang Bodhisattva estatua tallada en la pared de roca
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Icygol Ecological Road donde el hielo se congela en pleno verano
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;span&gt;
    &lt;span&gt;
     La entrada al Valle de Neunggang, donde comienza Jeongbangsaenggil, es también el punto de partida del Curso de hielo, Curso de hielo, 3 cursos. Es una sección de 5,4 km que pasa a través del camino de la torre de piedra a lo largo del valle y sube Mandangam y Cheokdae al valle de hielo. Es un fenómeno natural misterioso en el que el hielo se congela incluso en pleno verano.
    &lt;/span&gt;
   &lt;/span&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Neunggang Valley en la entrada de Ice Valley (Foto proporcionada por el Ayuntamiento de Jecheon) - Jecheon-si, Chungbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/218/2c659a82-3441-4062-9c9c-7405b026e81e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Neunggang Valley en la entrada de Ice Valley (Foto proporcionada por el Ayuntamiento de Jecheon)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cuando se acerca el verano, hay muchas personas que abren el valle al lado del camino y disfrutan del Tak. Es porque el tiempo fresco en el valle es más atractivo que el senderismo. Si el valle de hielo se siente muy lejos, se recomienda caminar hasta el camino de la torre de piedra. Un viaje de ida y vuelta de 20 minutos desde el valle es suficiente. La torre de piedra construida en el camino de la torre de piedra es bastante grande. Con suerte, el monje del embajador de Kumbong Geumsuam comenzó a construir uno por uno, y ahora se han construido cientos de torres de piedra. La torre de piedra fue erigida en un sendero de montaña monótono y aburrido, lo que la convierte en una nueva atracción.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un camino de torre de piedra construido apilando piedras cuidadosamente una por una - Jecheon-si, Chungbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/218/2ef995ed-fa6a-4192-a65f-223838eff706.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un camino de torre de piedra construido apilando piedras cuidadosamente una por una
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      División de Turismo del Ayuntamiento de Jecheon
     &lt;/strong&gt;
     043-641-6703
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurantes cercanos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Mercado de truchas Geumsusan: Sociedad de truchas / 41 Cheongpungho-ro 39-gil, Geumseong-myeon, Jecheon-si / 043-652-8833
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Casa Sashimi Zelkova: Trucha Bibimbap / 4, Bashiron-ro, Cheongpung-myeon, Jecheon-si / 043-647-0089
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Yechon: Yakchaejeongsik / 30 Cheongpung Myeongwol-ro, Cheongpung-myeon, Jecheon-si / 043-647-3707
    &lt;br/&gt;
    Jardín Hama: pollo Baeksuk / 214-9 Sindam-gil, Geumseong-myeon, Jecheon-si / 043-651-5613
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     2.Alojamiento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Cheongpung Resort: 1763 Cheongpungho-ro, Cheongpung-myeon, Jecheon-si / 043-640-7000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.cheongpungresort.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;청풍리조트로 이동&#34;&gt;
     http://www.cheongpungresort.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Pensión Lake Landscape: 1595-58 Cheongpungho-ro, Geumseong-myeon, Jecheon-si / 043-642-8049
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.greenlake.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.greenlake.kr
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Pensión Pongnep: Cheongpungho-ro, Cheongpung-myeon, Jecheon-si 2019 / 043-653-5566
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.pontneuf.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.pontneuf.kr
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Pensión Reed: 439 Cheongpung Myeongwol-ro, Cheongpung-myeon, Jecheon-si / 043-646-6646
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.galipso.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.galipso.com
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Pensión Neunggang Song: 1050, Oksunbong-ro, Susan-myeon, Jecheon-si / 043-651-0033
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se creó en mayo de 2013 y puede cambiar más adelante, así que asegúrese de verificarla antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cinco mercados juntos, salida al mercado tradicional de Chungju - Chungju, Chungbuk, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/five-markets-together-chungju-traditional-market-outing-189-es/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Mar 2020 13:24:50 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/five-markets-together-chungju-traditional-market-outing-189-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Chungju, Chungbuk, Korea&#34; data-title=&#34;five-markets-together-chungju-traditional-market-outing--189&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Mercado libre de Chungju - Chungju, Chungbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/189/41f1fe28-4f36-49dc-a528-b703addddc64.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Mercado libre de Chungju
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Cinco mercados juntos, salida al mercado tradicional de Chungju
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Chungju, Chungbuk, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Cada ciudad debe tener uno o dos mercados para ofrecer. Entonces, cuando viaja a cada ciudad, no puede perderse la diversión de recorrer el mercado tradicional. Otro mercado está esperando a Chungju. El mercado libre, el mercado Muhak, el mercado público, el mercado Chungui y el mercado Pungmul están reunidos en un lugar a lo largo del arroyo Chungju. El hecho de que varios mercados estén reunidos en un solo lugar es una de las principales características de los mercados tradicionales de Chungju. Es como un gran mercado, pero cinco mercados diferentes trabajan juntos para brindarte diversión especial.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Mercado libre único con cafeterías y teatros.
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Vamos al mercado libre primero. El mercado libre es un mercado formado en las calles de Bukmun donde estaba la Puerta Norte, cuando existía Chungju-eupseong. Existente el quinto día A medida que se formó la ciudad, se estableció como el mercado libre actual.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El mercado libre tiende a tener más tiendas que venden ropa, sandalias y telas que otros lugares. En el pasado, había muchas tiendas que vendían pimientos, ajo y arroz, pero se trasladó al mercado mayorista agrícola y pesquero en Chungju, inaugurado en 1995, lo que dificulta ver la apariencia viva como antes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mercado libre de Chungju - Chungju, Chungbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/189/09b665d5-16ef-4e89-85d0-5fafe19c67fb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mercado libre de Chungju
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sin embargo, como la sala de juegos se instaló y se registró como un mercado reconocido en 2005, está buscando un cambio. Se ha limpiado el mercado y se han construido nuevos edificios, como centros de atención al cliente.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cafetería gratuita donde los clientes que visitan el mercado pueden descansar - Chungju, Chungbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/189/ced61e58-f031-428c-934c-429f37de91ae.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cafetería gratuita donde los clientes que visitan el mercado pueden descansar
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El edificio del Centro de atención al cliente de Free Market tiene una cafetería gratuita y un jjimjilbang. El café gratuito estaba decorado con imágenes que mostraban la historia del mercado y un área de descanso bien equipada. También hay una cabina de DJ donde puedes suscribirte y escuchar música. También hay varias bebidas disponibles, pero el precio es bajo, desde 500 wones hasta 1,500 wones. Puede disfrutar de un café a mitad de precio si trae un recibo emitido en el mercado libre.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cafetería gratuita donde los clientes que visitan el mercado pueden descansar - Chungju, Chungbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/189/aff0c1ca-aadc-4c29-869e-09c2e37f177b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cafetería gratuita donde los clientes que visitan el mercado pueden descansar
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Mientras observa el mercado, puede ver un edificio único llamado Freedom Theater. Inaugurado en 2012, recrea la atmósfera teatral de los años setenta y ochenta.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Teatro libre en mercado libre - Chungju, Chungbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/189/3726c1c8-35dd-49a7-8732-33023836cdb1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Teatro libre en mercado libre
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es un espacio especial en el mercado donde puedes ver películas antiguas de forma gratuita, pero actualmente está suspendido debido a problemas de gestión. En cambio, las películas se muestran dos veces al día en el Free Cafe.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Teatro libre en mercado libre - Chungju, Chungbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/189/36334e75-7c25-4b50-a976-98d6a40b0047.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Teatro libre en mercado libre
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   El mejor lugar en el mercado tradicional de Chungju, Sundae dumpling alley
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si quieres disfrutar comiendo, ve a Sundae Dumpling Alley. Ubicado en el callejón entre el mercado Muhak y el mercado público que conduce desde el mercado libre, Sundae Mandu Alley es una visita obligada para los visitantes del mercado de Chungju.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Entrada a Sundae Dumpling Alley en el mercado Muhak - Chungju, Chungbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/189/8b6c9651-ac54-4f68-afe7-f293f36de575.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Entrada a Sundae Dumpling Alley en el mercado Muhak
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hay entradas al mercado Muhak y al mercado público. El personaje principal de este callejón es Sundae y Mandu. Las tiendas que venden helado y albóndigas están alineadas a ambos lados de la calle.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Helado delicioso - Chungju, Chungbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/189/ef373ba8-6f00-4d8b-9082-adb6138ca12d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Helado delicioso
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Al ingresar al Sundae Alley, las empanadillas hechas a mano por las abuelas y las tías y el Sundae de maduración estimulan el sabor, el olor y la visión. Si te sientas en una tienda favorita y te sientas, producirá comida sobre la marcha.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Helado delicioso - Chungju, Chungbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/189/355671c3-8d02-49c9-a323-f6ebd00d6a49.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Helado delicioso
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En particular, Sundaeguk en Soondae Alley tiene un sabor diferente al caldo con siraegi. Por un lado, vierta el caldo hirviendo de Siraegi en una olla, y luego corte el helado caliente cortado en pedazos. Como es caldo Siraegi, tiene un sabor más ligero y profundo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sopa abundante - Chungju, Chungbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/189/02eec967-df46-4c3c-9b33-f27e224fd191.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sopa abundante
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si el mercado no es tan bueno como el mercado, a menudo se sirve con mucho caldo y se prueba mientras se espera. La amplitud, que es difícil de encontrar en los restaurantes comunes, calienta no solo el estómago sino también el corazón.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Empanadillas deliciosas - Chungju, Chungbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/189/3edaf584-bc50-4ef7-b0d2-c68d46319dc6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Empanadillas deliciosas
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Algunas casas comparten helado y albóndigas, pero la mayoría se especializan en helado o albóndigas. También puede pedir albóndigas en Sundaejip. Por lo general, hay una tienda de albóndigas al lado de la tienda de helados, por lo que si hablas, la madre del propietario se encargará de las albóndigas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sundae Dumpling Alley - Chungju, Chungbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/189/a6146a0b-8f60-4db4-b67b-0053a7639e6e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sundae Dumpling Alley
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Las deliciosas albóndigas de mano también son baratas. Las albóndigas de carne son 5 1,000 wones y las albóndigas de kimchi son 7 1,000 wones, por lo que si tiene unos pocos miles de wones, puede comerlas abundantemente.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Comida rica en el mercado - Chungju, Chungbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/189/afc1e8d4-9e3c-46c9-82d9-e033ed6ecd8d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Comida rica en el mercado
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Incluso alrededor del callejón, hay muchas tiendas que venden albóndigas, helados, pasteles de papa y bocadillos, por lo que puede elegir entre una variedad de menús a su gusto.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Comida rica en el mercado - Chungju, Chungbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/189/02c0a7c6-4cbe-49df-a951-a4a28063d23f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Comida rica en el mercado
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Apreciamos completamente el atractivo del mercado a un precio razonable.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;19&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Comida rica en el mercado - Chungju, Chungbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/189/d2bcbb77-861f-4186-90f4-89ecc21b0f22.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Comida rica en el mercado
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   En la historia del alcalde Chungju(남성)
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La historia del mercado de Muhak, que siempre es visitada por muchas personas, como Sundae Alley, existe desde 1978. Cuando estallaron las protestas en el proceso de tomar medidas enérgicas contra los vendedores ambulantes que habían estado en la posición de la antigua cooperativa de jardinería en Chung-in-dong, se establecieron en el mercado actual de Muhak moviendo centros comerciales en Munhwa-dong y Bongbang-dong. El mercado público de Chungju que conduce al mercado de Muhak se abrió en 1964 de acuerdo con la política de mercado del gobierno para los pequeños comerciantes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Muhak mercado que conduce al libre mercado - Chungju, Chungbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/189/a53ffb21-bef9-4373-9714-e96db542252c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Muhak mercado que conduce al libre mercado
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El Callejón Sundae conectado con el Mercado Muhak es famoso, y ha habido varios restaurantes. Muchas tiendas venden alimentos como verduras, pescado y pollo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mercado público que conduce al libre mercado. - Chungju, Chungbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/189/069e0a3a-bff3-4433-beaa-f9a10d716b59.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mercado público que conduce al libre mercado.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Por otro lado, el pequeño y tranquilo mercado de Chungui es un mercado tradicional formado naturalmente en el lugar donde 5 días de mercado continuaron desde el mercado libre.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;arcada - Chungju, Chungbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/189/c0257602-87fb-4482-8677-6d561ad8fc98.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     arcada
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El mercado de frutas y verduras y el callejón se formaron, y en la década de 1970, había un mercado de la corte de Chungju, por lo que era un distrito comercial. Sin embargo, a medida que se abrió el mercado mayorista agrícola y pesquero y se reubicaron las tiendas de frutas y verduras, los distritos comerciales no son lo mismo ahora. Las tiendas que se ocupan de artículos de recuerdo, tiendas de cerámica y molinos están principalmente reunidas, por lo que los pies de las personas no son frecuentes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El area de espera - Chungju, Chungbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/189/c3ff49c6-bf3d-4004-afc4-3ea155bab4cf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El area de espera
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Conozcamos el mercado de Chungju Poongmul junto con el mercado libre, el mercado Muhak, el mercado público y el mercado Chungui. El mercado Pungmul a lo largo de Gyohyeoncheon está abierto los días 5, 5, 10, 15, 20, 25 y 30 cada mes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;19&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cómodo ambiente de mercado - Chungju, Chungbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/189/8feb3868-a211-4716-afc6-2056f6bc1df0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cómodo ambiente de mercado
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Originalmente, era un mercado de 5 días formado naturalmente alrededor de Yeseong Park, pero se mudó a su ubicación actual en 2001. Puede encontrar una variedad de productos y alimentos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;20&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mapa del mercado de Chungju - Chungju, Chungbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/189/00307b9d-9814-4eea-aa3b-948cca9aa3c0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mapa del mercado de Chungju
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hay otro lugar que no debe perderse mientras mira el mercado en Chungju. Es la Forja Samhwa en el Mercado Nuri, no lejos del Mercado Muhak y del Mercado Libre. Este es un lugar significativo con la historia del alcalde Chungin-dong. Puedes sentir el paisaje pasado de Chungil-dong esparcido por los herreros.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;21&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Samhwa Grand Forge, que tiene el mercado nocturno número 13 en Chungbuk - Chungju, Chungbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/189/319da8b7-f0c6-496b-a1ad-34afc8a2ad04.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Samhwa Grand Forge, que tiene el mercado nocturno número 13 en Chungbuk
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El edificio en sí es moderno, pero la herrería tradicional permanece cuando entras. Kim Myung-il, designada como la 13ra Propiedad Cultural Inmaterial en Chungbuk, todavía está fabricando herramientas de hierro mediante temple y martilleo manual.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;22&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Samhwa Grand Forge, que tiene el mercado nocturno número 13 en Chungbuk - Chungju, Chungbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/189/a6de954d-d32d-40ac-a2e7-4742fe7a78a9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Samhwa Grand Forge, que tiene el mercado nocturno número 13 en Chungbuk
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Puede comprar objetos sólidos y de alta calidad creados por la propiedad cultural intangible, y también puede experimentar la forja. El bien establecido propietario de Samhwa Blacksmith, Nobubu, siempre da la bienvenida a los huéspedes que vienen a ver.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;19&#34; id3=&#34;23&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Samhwa Grand Forge, que tiene el mercado nocturno número 13 en Chungbuk - Chungju, Chungbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/189/d2a0f9e8-ce6a-4d86-8452-a06292201108.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Samhwa Grand Forge, que tiene el mercado nocturno número 13 en Chungbuk
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Mercado libre
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Dirección: 30 Free Market Road, Chungju City, Chungbuk
    &lt;br/&gt;
    Contacto: 043-848-3414
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Mercado Muhak
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Dirección: 15, Muhak 1-gil, Chungju-si, Chungbuk
    &lt;br/&gt;
    Contacto: 043-848-2292
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Mercado público
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Dirección: 4-2, Chungin 8-gil, Chungju-si, Chungbuk
    &lt;br/&gt;
    Contacto: 043-843-6138
   &lt;/p&gt;
   &lt;br/&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Acceso
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * Autoconducción
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Mercado libre:
    &lt;/strong&gt;
    Jungbu Inland Expressway Chungju IC → Jungwon-daero → Gire a la izquierda en la primera rotonda → Yeseong-ro → Mercado libre
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Mercado Muhak:
    &lt;/strong&gt;
    Jungbu Inland Expressway Chungju IC → Jungwon-daero → Gire a la izquierda en Munhwa Intersection → Gukwon-daero → Gire a la derecha en Samwon Rotary → Tangeum-daero → Muhak Market
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Mercado público:
    &lt;/strong&gt;
    Jungbu Inland Expressway Chungju IC → Jungwon-daero → Mercado público
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * transporte público
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     [tren]
    &lt;/strong&gt;
    Operado una vez al día desde la estación de Seúl hasta el lago Mugunghwa y Chungju, toma 2 horas y 33 minutos
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     [Autobús]
    &lt;/strong&gt;
    Desde la terminal de la ciudad central a Chungju 35 veces al día (06: 00-23: 00), toma 1 hora 50 minutos
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Restaurantes alrededor
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurante Unjeong:
    &lt;/strong&gt;
    Allgang Haejangguk / 3432-1 Jungwon-daero, Chungju-si / 043-847-2820
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Boxeador Haejangguk:(남성)
    &lt;/strong&gt;
    Haejangguk / 249-1 Seongnae-dong, Chungju-si / 043-842-0135
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurante de cine:
    &lt;/strong&gt;
    Sanchaejeongsik / 282-1 Oncheon-ri, Suanbo-myeon, Chungju-si / 043-846-2530, 043-846-4500
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurante Daejanggun:
    &lt;/strong&gt;
    Plato tradicional de faisán / 105 Mireuksonggye-ro, Suanbo-myeon, Chungju-si / 043-846-1757, 043-846-6076
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurante Evergreen:
    &lt;/strong&gt;
    Olla de champiñones / 19, Jujeongsan-ro, Suanbo-myeon, Chungju-si / 043-846-0433
   &lt;/p&gt;
   &lt;br/&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     3.Alojamiento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Chungju Grand Tourist Hotel:
    &lt;/strong&gt;
    3496 Jungwon-daero, Chungju-si / 043-848-5554
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://cjgrand.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://cjgrand.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Hotel Film 37.2:
    &lt;/strong&gt;
    17 Yeonwon-ro, Chungju-si / 043-842-0515
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Hanwha Resort Suanbo:
    &lt;/strong&gt;
    321-36 Suanbo-ro, Suanbo-myeon, Chungju-si / 043-846-8211
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hanwharesort.co.kr/irsweb/resort3/resort/rs_room.asp?bp_cd=0600&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hanwharesort.co.kr/irsweb/resort3/resort/rs_room.asp?bp_cd=0600
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Hotel Suanbo Xianglu:
    &lt;/strong&gt;
    22, Jujeongsan-ro, Suanbo-myeon, Chungju-si / 043-845-3500
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.sangnokhotel.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.sangnokhotel.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;red&#34;&gt;
    ※ La información anterior se creó en diciembre de 2013 y puede cambiar más adelante, así que asegúrese de verificarla antes de viajar.
    &lt;br/&gt;
    ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La deliciosa casa de Chungju, aquí está ~ - Chungju, Chungbuk, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/chungjus-delicious-home-here-it-is-182-es/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Mar 2020 13:24:42 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/chungjus-delicious-home-here-it-is-182-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Chungju, Chungbuk, Korea&#34; data-title=&#34;chungjus-delicious-home-here-it-is---182&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Arroz recién cocinado - Chungju, Chungbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/182/0eb0e681-1845-4ad8-8aa9-4ceeb0d0fb41.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Arroz recién cocinado
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   La deliciosa casa de Chungju, aquí está ~
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Chungju, Chungbuk, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Los términos que describen buenos restaurantes, tales como restaurantes modelo, restaurantes locales, restaurantes recomendados, restaurantes Daemulim, restaurantes de comida, restaurantes principales y restaurantes de transmisión de TV varían según la región. La expresión que me encontré con la ciudad de Chungju hace un tiempo en Chungju fue &#39;Good Rice House&#39;. Chungcheongbuk-do se ha implementado desde 2013. En la ciudad de Chungju, se seleccionó un restaurante de cine, Cheonnyeonhyang, Manna Rice House y Sato Bonga.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Sanchaejeongsik Disfrute de su sabor puro, Suanbo &#39;Movie Restaurant&#39;
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Incluso antes del auge de Maika en Corea, se rumoreaba que este restaurante era delicioso. Incluso ahora, continúa su reputación y también ha estado en la lista de &#34;Las mejores casas con buen arroz&#34; seleccionadas por la provincia de Chungcheongbuk-do.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Exterior del restaurante Suanbo Movie - Chungju, Chungbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/182/c9333d15-e1fe-4de0-958b-5180bacb5ad2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Exterior del restaurante Suanbo Movie
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cuando visité el restaurante de cine abierto en 1980 y me pregunté sobre el proceso de cocinar, estoy de acuerdo. Tan pronto como la familia de tres personas ordenó una comida preparada, pusieron una olla de piedra en el fuego de gas y pusieron el arroz empapado. Vierta agua sobre él y agregue 3 frijoles más. Esta es una vista común. Cuando el agua de arroz comienza a hervir, la tía encargada de cocinar el arroz toma una pequeña cantidad del arroz y ajusta la cantidad. Se dice que es el único método de restaurante de cine. El arroz se compra en las cooperativas agrícolas de Suanbo. Los frijoles de soya se usan en el verano en una mezcla de tres tipos: frijoles, heladas tae, juwolyangdae y guisantes. Se necesitan unos 15 minutos para completar el delicioso arroz. Inmediatamente después de cocinar, la sopa de miso se sirve en otro fuego de gas. Cuando hierve, el arroz está terminado.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;3 frijoles en arroz - Chungju, Chungbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/182/8a297f89-22ef-4bdb-9ddb-e189c3606f6a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     3 frijoles en arroz
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Durante este proceso, mientras se cocina el arroz, el chef de guarnición pone 30 hierbas en un plato pequeño. Cada plato está etiquetado con hierbas. Hagamos una lista de los nombres de las hierbas que puede probar en el restaurante de cine. Ung estiércol (Wang-Wook-Wait), Shun-Wa-Hu, Shun-Bae-Hu-Jae, Castor, Goulgi, Bakgo-Ji, Darae-Soon, Eom-Ri, Shunnamul, Hoja de morera de montaña, Hoja de sésamo, Alga marina Snack, Sari-Soon, Eom-Soon-Moon, Snack-Eat, Black Duck, Snake, Fern, Shiitake mushrooms, bento (hervir a fuego lento), etc. Las hierbas que se elevan en la estatua de los invitados dependen de la temporada y la cantidad de hierbas. recogido.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El arroz de soja estimula las glándulas salivales - Chungju, Chungbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/182/7e020904-5e02-4eaf-8bba-17b8a139cdb2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El arroz de soja estimula las glándulas salivales
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El dueño del restaurante dijo: “Usamos hierbas recolectadas de Wolaksan o Sobaeksan. Nos esforzamos por asegurar las hierbas desde finales de marzo hasta principios de mayo. Me enorgullece el hecho de que nunca he estado. &#34;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Huéspedes que disfrutan de la comida de montaña en el restaurante de cine - Chungju, Chungbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/182/afcaa42f-bacf-4405-8b49-b4c138354643.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Huéspedes que disfrutan de la comida de montaña en el restaurante de cine
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Los clientes habituales a menudo comen arroz con varias verduras y arroz en un tazón grande después de pedir una comida fija (16,000 wones). Sin embargo, la forma de comer realmente delicioso es no frotar, sino recoger cada hierba con palillos para sentir el sabor y aroma únicos. Si quieres comerlo, se dice que come arroz, hierbas y aceite de sésamo. No agregue pasta de pimiento rojo ni sopa de guiso doenjang.
   &lt;br/&gt;
   Horario comercial de 8 am a 9 pm. Cerrado el día de Año Nuevo y Chuseok.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El nombre de la hierba está escrito en cada plato de hierbas. - Chungju, Chungbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/182/b44126d5-d1d2-405e-b04a-f557ff69946b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El nombre de la hierba está escrito en cada plato de hierbas.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   El arroz constitucional medicinal se usa para calmar Yeoksu, Yeonsu-dong &#39;Cheonnyanghyang&#39;
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#39;Movilización de alimentos y drogas (食 藥 同 原)&#39;. El arroz y la medicina tienen las mismas raíces, por lo que si encuentras buena comida en el camino, te sentirás cansado. Cuando ingresas a Cheonnyeonhyang, una de las &#34;casas de buen gusto&#34; en Chungju, el olor a hierbas medicinales es suave. Este restaurante es famoso por su hierba medicinal constitucional de arroz. Está administrado por Park Dong-soo, titular de una licencia de recetas de alimentos saludables. Sobre todo, es único que los clientes puedan ordenar y comer arroz de acuerdo con su constitución. Sentado frente al discriminador de tamiz y reconociendo la huella de diez dedos, resulta que él es el dueño de una de las constituciones: Taeinin, Taeumin, Soyangin y Soumin.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Discriminador de constitución de reconocimiento de huellas dactilares en la entrada a Cheonnyeonhyang - Chungju, Chungbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/182/b6287f7d-cc30-420d-8f44-f8c74d721b2d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Discriminador de constitución de reconocimiento de huellas dactilares en la entrada a Cheonnyeonhyang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ahora los clientes pueden elegir el tipo de comida según su constitución. En la cocina del comedor, cocine arroz cocinado con una variedad de granos y semillas. El agua de arroz también utiliza agua de decocción de hierbas adecuada para la constitución. También es divertido leer las instrucciones en la parte posterior del tamiz mientras se sirve la comida.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Arroz para hombres apto para hombres - Chungju, Chungbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/182/0e7a6c45-ba0b-498c-a888-1695ab42f7d6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Arroz para hombres apto para hombres
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;font color=&#34;#367100&#34;&gt;
    -Buena comida para los Taein: arroz, harina, cebada, sésamo negro, glucosa, col china, col rizada, pepino, algas, camarones, mariscos, cangrejo, artemisa, caqui, albaricoque, té verde, ogapi, shochu
    &lt;br/&gt;
    -Buena comida para Taeeumin: arroz, arroz integral, harina de trigo integral, arroz glutinoso, chajo, sorgo, frijoles rojos, maní, yulmu, papa, bellflower, deodeok, raíz de loto, bardana, berenjena, calabaza, algas marinas, carne de res, sandía, castaño, nuez, piñón, banco, cuidado
    &lt;br/&gt;
    -Buena comida para Soyangin: arroz, frijol mungo, cebada, sésamo negro, maní, repollo, espinaca, rábano, ranúnculo, rábano, raíz de loto, bardana, cerdo, carne de res, huevo, mariscos, pera, caqui, uva, fresa, goji , cerveza
    &lt;br/&gt;
    -Alimentos buenos para Soumin: arroz, arroz integral, arroz glutinoso, batata, col china, espinacas, cebolla, jengibre, ajo, pimiento rojo, vegetales silvestres, algas, algas, pollo, manzana, mandarina, naranja, durazno, azufaifo, ginseng, asta
   &lt;/font&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Arroz de mujer apto para mujeres - Chungju, Chungbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/182/27a9e1b3-3f73-4e3d-92b0-e30cbd78bac0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Arroz de mujer apto para mujeres
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;strong&gt;
    Si ordena una comida durante mil años, se basa en la idea a base de hierbas del arroz constitucional.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/strong&gt;
   En este restaurante, el arroz constitucional de hierbas medicinales se llama &#39;pastel de arroz milenario&#39;. La comida preparada Unam (15,000 wones) viene con gachas de arroz medicinal, 3 tipos de aperitivos, arroz constitucional Sasang con 17 platos, sundubu jjigae de mariscos y un té de hierbas que se ajusta a la constitución. Poppy Daebotang aparece. Yakseonguibidaebotang es un alimento hecho de 16 tipos de hierbas, hervidas con shiitake, parte superior, puerro, puerro, zanahoria, apio, ginseng, azufaifo, tres raíces, bardana, hojas de angélica y carne de res.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mesa formal con sopa de hierbas medicinales - Chungju, Chungbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/182/89c44826-7f92-47de-9249-c1c1afd95b83.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mesa formal con sopa de hierbas medicinales
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Además de la clase del milenio, también hay una línea de medicina clase yin y yang. Se utilizan diferentes granos, semillas y decocciones herbales para cocinar arroz según el género, como Yin-in (hembra) y Yang-in (macho). Hay cuatro tipos: Woosul Chosik (15,000 wones), Yongdam Chosik (20,000 wones), Sambaek Chosik (25,000 wones) y Millennium Chosik (35,000 wones).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Piel de sésamo negro hasuo(남성) - Chungju, Chungbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/182/db0828fb-d3c3-4849-9ad2-ce1e2166ad06.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Piel de sésamo negro hasuo(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Incluso los tés de hierbas que salen como postres se hacen de manera diferente según el género. Al hombre se le proporciona un tren animado con Goji wolfberry, augusti y hasoo, y una mujer con aberración Onbi con baekchul, astrágalo, dermis y canela. El sabor dulce se conserva con regaliz. Habría sabido acerca de mi constitución, que no sabía hasta ahora. Después de comer una dieta baja en sodio hecha de enzimas de fermentación y polvo de hierbas, incluso siento que estoy tomando un remedio.
   &lt;br/&gt;
   Horario comercial de 10 a.m. a 10 p.m. Cerrado los domingos 2 y 4 (1 de septiembre de 2015, excepto el Año Nuevo Lunar y las vacaciones de Chuseok).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ensalada Sancho - Chungju, Chungbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/182/544d6c3a-6fc1-4146-91b1-7b2ee41b7e56.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ensalada Sancho
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Desayuno de la mañana con sopa de brotes de soja Hwangtae
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El nombre del restaurante es &#39;Manna Rice House&#39;, pero mucha gente se confunde con &#39;Mana Rice House&#39;. La gente de Chungju dijo que si bebían en exceso el día anterior o no tenían apetito, usarían un tazón de Haejangguk para aflojar el estómago y el sudor amargos. El dueño del restaurante, Eun-sook Kim, ha estado dirigiendo Haejanggukjib durante 23 años cerca del Palacio de Justicia de Chungju y se ha ganado su reputación hace cinco años.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Entrada de la casa de arroz de maná - Chungju, Chungbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/182/8d7b5745-19bd-4770-a7e5-3e2366e4a614.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Entrada de la casa de arroz de maná
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es Haejanggukjip. En todas las ciudades, ¿por qué este restaurante fue seleccionado como una &#34;buena casa de arroz&#34;? Tengo curiosidad por saber cómo cocinar el arroz después de comer los ingredientes de Haejangguk. Una vez que el arroz se cultiva en la región de Chungbuk, es suministrado por las Cooperativas Agrícolas en Chungju. Agregue un poco de mijo para que el arroz sepa mejor. Y use una olla a presión con 12 porciones. Si usa una olla arrocera más grande, será difícil mantener el sabor adecuado. Ese es el secreto del delicioso arroz.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#39;Información sobre la &#34;Good Rice House&#34; en la Manna Rice House - Chungju, Chungbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#39; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/182/d852cae0-0cc1-4b85-ac3a-8601ac3b2def.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Información sobre la &#34;Good Rice House&#34; en la Manna Rice House
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Haejangguk se cocina con aceite de caqui amarillo en aceite de perilla, y luego cocina el caldo durante aproximadamente 20 horas. Agregue brotes hervidos, huevos y frijoles amarillos, y agregue perilla en polvo. La sopa es blanca y el sabor es sabroso. Gangwon-do Hwangtae Haejangguk y Jeonju Bean Sprout Haejangguk son sabores diferentes. El aceite de perilla y el polvo de perilla se unieron para crear el sabor de Haejangguk, un restaurante único. Sazonar con salsa de camarones y mojar el pimiento verde en una guarnición de kkakdugi hace que sea más fácil para el estómago sentirse incómodo con algunas bebidas anoche. También puedes probar el arroz de cebada y el mungdu samgyetang (reservado 2 horas antes del verano).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Brotes de frijol hwangtae con sopa - Chungju, Chungbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/182/3e3c521f-f9aa-438b-82af-f8cb8d635106.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Brotes de frijol hwangtae con sopa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Horario comercial de 6:30 a.m. a 9 p.m. Cerrado los domingos y el día de Año Nuevo y Chuseok.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Guarniciones para clientes que piden arroz de cebada - Chungju, Chungbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/182/6b227634-c4b3-4242-a5b0-f8f2a51fb9a1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Guarniciones para clientes que piden arroz de cebada
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Trayendo de vuelta la sensación de ciudad natal con Cheonggukjang
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Desde la oficina de Sancheok-myeon, diríjase al campo de golf de Jungwon a unos 3 km y encontrará un restaurante llamado Sato Bonga. &#34;Las tres cosas son importantes para hacer bien el arroz&#34;, dijo Park Hyup-gyu, CEO del restaurante, que abrió sus puertas en 2003. El primer arroz bueno, el segundo tiempo de arroz, el tercer tiempo de cocción al vapor. Utiliza arroz producido en la región de Chungbuk y cocina 20 porciones de arroz en una rueda. Cuando cocine al vapor, coloque una olla sobre la tapa de la olla arrocera para obtener el efecto de olla a presión. El tiempo de vapor es de unos 30 minutos. El arroz estacional se mezcla con chajo, mijo y arroz negro.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La aparición de Sato Bonga donde Cheonggukjang es delicioso.(남성) - Chungju, Chungbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/182/28aefcb7-36e9-4b81-ae22-35f13adc9b01.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La aparición de Sato Bonga donde Cheonggukjang es delicioso.(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Este arroz cuidadosamente cocinado se encuentra con el sabroso Cheonggukjang, que tiene poco olor, y se convierte en una comida completa. Cheonggukjang flota dos o tres veces por semana, y la cantidad es de aproximadamente dos caballos (14 kg) a la vez. La soja también es cultivada y utilizada por los residentes locales. Como no se utilizan frijoles importados, un tazón de Cheonggukjang cuesta 8,000 wones, que es de 1,000 a 2,000 wones más caro que el otro. Hervir tofu, rábano, calabacín, papel viejo, cebolla verde, pimienta cheonyang y cebolla en cheonggukjang. Ni anchoas ni cerdo. El sabor de Cheonggukjang todavía está vivo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cheonggukjang de Sato Bonga - Chungju, Chungbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/182/319fea25-e32c-4400-a5df-e4150a53eeb7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cheonggukjang de Sato Bonga
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Como postre, se sirve Nurungji Sung-guk. No necesito ningún otro postre porque me como el plato salado que hice el otoño pasado como guarnición. Además del cheonggukjang fresco (4 paquetes de 1 kg y 15,000 wones), también se venden cheonggukjanghwan y cheonggukjang en polvo. También preparamos carnes a la brasa para clientes a quienes les gusta la carne, y frijoles amarillos a la parrilla para clientes a quienes no les gusta Cheonggukjang.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Nurungji Soong-myeon - Chungju, Chungbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/182/f50c9baf-dfdf-4e28-a965-15e1dc79cefd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Nurungji Soong-myeon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Horario comercial de 9 a.m. a 9 p.m. No hay vacaciones (cerrado por un largo período desde principios de diciembre hasta las vacaciones de Año Nuevo).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;19&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Productos de Cheonggukjang vendidos en restaurantes - Chungju, Chungbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/182/d385da9f-3a6f-4f9e-8c08-a1c5c698939d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Productos de Cheonggukjang vendidos en restaurantes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Restaurante de cine
     &lt;/strong&gt;
     : Sanchaejeongsik / 11, Multang 1-gil, Suanbo-myeon, Chungju-si, Chungbuk, Corea / 043-846-4500
     &lt;br/&gt;
     &lt;strong&gt;
      Milenio
     &lt;/strong&gt;
     : Arroz Constitucional Herbal Sasang / 260 Beonyeong-daero, Chungju-si, Chungbuk / 043-844-1009
     &lt;br/&gt;
     &lt;strong&gt;
      Manna Rice House
     &lt;/strong&gt;
     : Brotes de haba Hwangtae Haejangguk / 35 Dongsu 2-gil, Chungju-si, Chungbuk / 043-852-9590
     &lt;br/&gt;
     &lt;strong&gt;
      Sato Bonga
     &lt;/strong&gt;
     : Cheonggukjang / 229-8, Indeung-ro, Sancheok-myeon, Chungju-si, Chungcheongbuk-do / 043-854-7744
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://사또본가.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://사또본가.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Alojamiento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Suanbo Royal Hotel: 26 Jangteo 1-gil, Suanbo-myeon, Chungju-si / 043-846-0190
    &lt;br/&gt;
    Gloria Motel: 12 Jangteo 2-gil, Suanbo-myeon, Chungju-si / 043-856-7008
    &lt;br/&gt;
    Película 37.2: 17 Yeonwon-ro, Chungju-si / 043-842-0515
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se creó en julio de 2015 y puede modificarse más adelante, así que verifíquela antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¡Descubre el cofre del tesoro de la montaña! Una pequeña librería en el bosque. - Goesan-gun, Chungbuk, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/discover-the-mountain-treasure-chest-a-small-bookstore-in-the-woods-165-es/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Mar 2020 16:03:52 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/discover-the-mountain-treasure-chest-a-small-bookstore-in-the-woods-165-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Goesan-gun, Chungbuk, Korea&#34; data-title=&#34;discover-the-mountain-treasure-chest-a-small-bookstore-in-the-woods--165&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Una pequeña librería en el bosque que nutre a las personas y sus sueños juntos - Goesan-gun, Chungbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/165/1eaa2ab0-b28f-468a-9124-a1d98b908fb8.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Una pequeña librería en el bosque que nutre a las personas y sus sueños juntos
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   ¡Descubre el cofre del tesoro de la montaña! Una pequeña librería en el bosque.
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Goesan-gun, Chungbuk, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Se dice que la temporada de lectura es otoño. Pero piénsalo. No hay tiempo para leer un libro que no sea futones. ¿Qué tal un viaje de descanso para prepararse para una primavera vibrante? Entonces me preparé. Es una pequeña librería escondida en la esquina de una montaña, una pequeña librería en el bosque.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Un lugar donde los libros son interesantes, una pequeña librería en el bosque de Miru Village
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Miru Village ubicado en la montaña de montaña Goesan, provincia de Chungbuk. En esa pequeña ciudad, hay una pequeña librería en la que Alice parece estar viviendo. Si eres un ratón de biblioteca, el lugar que quieres visitar una vez, incluso aquellos que no están interesados en libros, están obsesionados con el deseo de leer libros. Hay libros que el propietario hizo papeles hechos a mano con el contenido de los libros, y los viejos libros ilustrados se convierten en sobres para libros, una pequeña librería en el bosque.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pequeña librería en el bosque - Goesan-gun, Chungbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/165/c4077f2d-45c7-4abd-98ee-0b126d2c7c28.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pequeña librería en el bosque
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Este lugar, que se encuentra simplemente en un hogar familiar, también es el hogar de los deseos de una pareja que operaba una pequeña biblioteca infantil en Ilsan y Mapo. El primer deseo de construir una biblioteca en un pueblo rural y convertirlo en un lugar lleno de libros y cultura se detuvo por una serie de dificultades, pero en cambio llevó sus sueños a sus hogares sin darse por vencido.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pequeño buzón de la biblioteca para quienes toman un descanso - Goesan-gun, Chungbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/165/08536b36-7033-49af-a661-3c67687cd1a8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pequeño buzón de la biblioteca para quienes toman un descanso
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Este lugar es diferente de la entrada. Cuando empujas una pequeña valla y pisas un pie, tu nariz está chirriante, por lo que puedes ver la exuberante apariencia del libro en la cabaña donde saluda un largo Pinocho, una hamaca que quieres agarrar y agarrar un libro en la mano. y una plataforma donde puedes saborear el sabor con los ojos. También se convierte en una persona afortunada que ya ha encontrado un tesoro.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dentro de la encantadora cabaña a un lado del patio - Goesan-gun, Chungbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/165/9cef0871-00f1-4727-a953-e2821717af25.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dentro de la encantadora cabaña a un lado del patio
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El interior también es cálido. Desde el momento en que te quitas los zapatos, los libros de cuentos de hadas que están bellamente decorados seducen la concentricidad que permanece en un rincón de tu corazón.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Es perfecto para caer en un libro con una taza de té caliente. - Goesan-gun, Chungbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/165/baf78804-5acc-4ffa-bcdb-72b4bde71361.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Es perfecto para caer en un libro con una taza de té caliente.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El punto central de la librería es la sala de estar. Los libros que parecen ser indiferentes al cálido sol se reúnen de acuerdo con su propio orden.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sección que establece un tema cada dos meses y muestra un libro adecuado para él. - Goesan-gun, Chungbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/165/4ed16847-d649-4bea-af9d-cef8647fd7a4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sección que establece un tema cada dos meses y muestra un libro adecuado para él.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En lugar de quedarse atascado en la parte posterior del libro, las señales hechas con gran cuidado hacen contacto visual con los visitantes. El arma más poderosa que le interesa a un libro es la teoría de que es una portada.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un cinturón que contiene el contenido de un libro escrito por el propietario. - Goesan-gun, Chungbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/165/08ec6d3b-9a6b-43a1-a2e9-51c6f7459ba1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un cinturón que contiene el contenido de un libro escrito por el propietario.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Un espacio para encontrar sueños sobre libros haciéndolos querer venir y leer. Esa es la librería con la que sueña la pareja.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Como se trata de una pequeña librería, se trata de un nuevo expositor cuidadosamente seleccionado y seleccionado. - Goesan-gun, Chungbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/165/78adc17e-f934-4a73-8f28-237dc8b7a056.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Como se trata de una pequeña librería, se trata de un nuevo expositor cuidadosamente seleccionado y seleccionado.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Esperamos compartir una taza de té caliente con nuestros invitados, hablar sobre el libro, sentarnos en el lugar más cómodo de su elección y enamorarse del libro durante mucho tiempo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cada accesorio colocado como si fuera indiferente tiene un sabor único. - Goesan-gun, Chungbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/165/9f26a359-0ebd-4eeb-9369-0a8b58f96ea6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cada accesorio colocado como si fuera indiferente tiene un sabor único.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   El cuento de hadas escondido detrás de la puerta secreta y la estancia del libro
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Una pequeña librería en el bosque es un día encantador para solo una visita, pero hay una manera de sentirse 120%. Ático, un espacio soñado escondido en una pequeña librería en el bosque. En el segundo piso, hay un placer inesperado que no puedes imaginar de la noche a la mañana.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cuando cae la oscuridad y la puerta de la librería se cierra, este lugar es completamente mi hogar. Se queda en el segundo piso de la casa donde se queda el dueño y usa el baño y el inodoro junto con el dueño. A medida que el sonido de girar un libro en silencio sigue girando uno, dos y más, los libros que he leído se acumulan. La historia que sigue el consenso de un libro con una bebida o un refresco es más interesante y fresca que un libro.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un loft en el bosque que es simple pero acogedor y quiere quedarse mucho tiempo - Goesan-gun, Chungbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/165/1a52ca18-3c75-4ccd-ad5e-95c5ae32d298.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un loft en el bosque que es simple pero acogedor y quiere quedarse mucho tiempo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Esta no es la única preferencia permitida en una noche en el ático. Si abres una estantería que probablemente salga de la Escuela de Magia de Hogwarts, abre el cofre del tesoro escondido. En nombre del ático de Alice. Este es el nombre dado a la idea de que &#34;Alicia en el país de las maravillas&#34; es un lugar extraño, como un país extraño en el que caí en una madriguera de conejos. En esta sala, más de 500 libros emergentes, libros de arte y muñecos de personajes recogidos de todo el mundo están esperando que sus manos pasen la noche juntos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El aspecto acogedor de una librería en el primer piso con vistas al ático. - Goesan-gun, Chungbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/165/8f706ad5-256a-4040-a085-d414d33a4fc9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El aspecto acogedor de una librería en el primer piso con vistas al ático.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es un mundo conveniente donde los libros se entregan de casa en casa con solo un clic. ¡Pero dónde puedes comparar el romance de una librería, hombro con hombro, y elegir un libro tú mismo, y a veces sentarte y enamorarte de un libro! Un viaje de invierno a una pequeña librería en un bosque lleno de cultura, y un consumo feliz en un libro hará que su invierno sea más cálido.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Puedes conocer raros libros emergentes, libros de arte y muñecas de personajes - Goesan-gun, Chungbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/165/bc45e86c-9dc1-4375-854d-68fe5a5c18d2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Puedes conocer raros libros emergentes, libros de arte y muñecas de personajes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pequeña librería en el bosque
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Dirección: 90, Myeongtaejae-ro Miril-gil, Chilseong-myeon, Goesan-gun, Chungcheongbuk-do
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Investigaciones: 043-834-7626
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://blog.naver.com/supsokiz&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://blog.naver.com/supsokiz
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurantes cerca de
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Mat restaurant: 12 Goegang-ro, Goesan-eup, Goesan-gun, Chungcheongbuk-do / Olgangi-guk / 043-833-1580
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Aparcamiento restaurante: 282, Eupnae-ro, Goesan-eup, Goesan-gun, Chungcheongbuk-do / All-Gang-Guk / 043-832-2673
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Sancheon Restaurant: 162 Imkeokjeong-ro, Goesan-eup, Goesan-gun, Chungcheongbuk-do / Eoritang, Eolsulnungtang (Eotang) / 043-834-6474
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Habitaciones
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Hotel West of Canaan: 175-1 Suokjeong-gil, Yeonpung-myeon, Goesan-gun, Chungcheongbuk-do / 043-833-8814
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.westofcanaan.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.westofcanaan.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Hanhwa Resort Suanbo: 321-36 Suanbo-ro, Suanbo-myeon, Chungju-si, Chungcheongbuk-do / 043-846-8211
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se actualizó en febrero de 2019 y se puede cambiar más adelante, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Viaje de otoño a Cheongju, desde el mercado callejero de carne &#39;de seda&#39; hasta la &#39;casa de Unbo&#39; y la Cheongnamdae &#39;romántica&#39; - Cheongju, Chungbuk, Corea del Sur</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/autumn-trip-to-cheongju-from-silk-meat-street-market-to-unbos-house-and-romantic-cheongnamdae-113-es/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Mar 2020 09:54:23 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/autumn-trip-to-cheongju-from-silk-meat-street-market-to-unbos-house-and-romantic-cheongnamdae-113-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Cheongju, Chungbuk, South Korea&#34; data-title=&#34;autumn-trip-to-cheongju-from-silk-meat-street-market-to-unbos-house-and-romantic-cheongnamdae--113&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;La entrada principal al elegante mercado de carne. - Cheongju, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/113/bad3f219-ec9a-4a74-9965-ab0a197e3380.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    La entrada principal al elegante mercado de carne.
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Viaje de otoño a Cheongju, desde el mercado callejero de carne &#39;de seda&#39; hasta la &#39;casa de Unbo&#39; y la Cheongnamdae &#39;romántica&#39;
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Cheongju, Chungbuk, Corea del Sur
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El otoño de Cheongju es más vibrante que nunca. Para la Semana de viajes de otoño de 2016 (del 24 de octubre al 6 de noviembre), se llevarán a cabo varios eventos paralelos en conjunto con la Korea Sale Festa en el General Street Market y las principales atracciones turísticas. Si establece bien el cronograma, puede obtener cupones de regalo en efectivo. El Festival de Crisantemo de la Universidad de Cheongnam está en curso en este momento. Es por eso que debemos irnos a Cheongju ahora mismo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   El mejor mercado de carne en el mercado de Cheongju.
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El mercado callejero de seis vías es un mercado permanente ubicado en Sang-gu, Cheongju-si, que es el mayor de la docena de mercados de Cheongju. En el pasado, el lugar se abrió por el nombre de la calle, pero ahora se reduce a un rango. Sin embargo, el frente de la puerta del mercado con su enorme techo de tejas está abarrotado como una calle. Mucha gente quiere comprar productos baratos. No entre en pánico si la puerta de entrada está llena. Hay tres estacionamientos públicos dentro del mercado, por lo que solo tiene que elegir a dónde ir.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lo primero que notará son las manitas en miniatura que se venden en la puerta principal. No hace mucho tiempo, se introdujo en los programas de televisión y se hizo popular. A diferencia de las patas de cerdo ordinarias que tienen muchos grumos, puede sentir el sabor de masticación correctamente. Un pequeño callejón detrás del mini restaurante jogbal es el callejón de comida en el mercado callejero de carne. Tteok, Jeon, gachas, albóndigas y pollo entero son los menús principales, y los rumores sobre la popularidad de Sundae son abrumadores. Aparentemente no tan diferente del helado ordinario, el sabor se vuelve más curioso.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Entre semana tarde, dentro del mercado donde faltan invitados - Cheongju, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/113/522518e0-3342-4024-8221-de38aca18148.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Entre semana tarde, dentro del mercado donde faltan invitados
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Meat Street Market y Seongan-gil Shopping Street han abierto el proceso de cocción de Jjajangmyeon, gas de pescado y pastel de arroz desde septiembre pasado, y comparten comida con ellos. Escalas de bonificación &#39;,&#39; evento de venta del 80% &#39;que vende hasta el 80% de productos del mar, productos agrícolas y ganaderos por fecha,&#39; Experiencia comercial &#39;para hacer algodón de azúcar y&#39; Día de la película &#39;para ver películas y animaciones en soporte múltiple centrar. El evento ha estado sucediendo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Varios alimentos vendidos en el callejón de comida - Cheongju, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/113/f485f276-df8d-40a1-9754-9c0411ebadac.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Varios alimentos vendidos en el callejón de comida
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Actualmente, la mayoría de los eventos han finalizado, pero algunos durarán hasta este fin de semana (30 de octubre). Un concierto con Hong Jin-young y Hwang In-sun se llevará a cabo en el segundo estacionamiento a partir de las 2 pm del día 27, y la gira de patrimonio cultural familiar comenzará a las 1 pm y las 4 pm los días 29 y 30. &#39;Travel of Family Culture Ruins&#39; está acompañado por un comentarista cultural profesional y recorre Cheongju-eupseong, el parque Jungang y el puente Namseok.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Varios alimentos vendidos en el callejón de comida - Cheongju, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/113/3ebd0f41-570b-4959-867d-97bf0400f810.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Varios alimentos vendidos en el callejón de comida
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La bolsa de dinero más popular se llevará a cabo los días 29 y 30 del último día. Si compra más de 20,000 wones en dos tiendas y envía el recibo a la sede del evento ese día, recibirá una cierta cantidad de certificado de regalo de Onnuri (5,000 wones) dependiendo de la cantidad utilizada.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Varios alimentos vendidos en el callejón de comida - Cheongju, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/113/3e16a99b-a07a-4001-8a9f-a23cbece2192.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Varios alimentos vendidos en el callejón de comida
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si has jugado bien, preocúpate por el estacionamiento. Afortunadamente, puede disfrutar de hasta 30 días de estacionamiento gratuito por hasta 30 días si muestra sus recibos en tres mercados públicos en las calles comerciales de Seongan-gil y Seongan-gil.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Varios alimentos vendidos en el callejón de comida - Cheongju, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/113/e5269ed7-add4-4e9b-af93-09a34fc6bf62.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Varios alimentos vendidos en el callejón de comida
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Encuentra fotos ocultas de una manera divertida ~, Suamgol Mural Village
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Suamgol, que no está lejos del mercado de la carne, tiene el apodo de &#39;Última luna de Cheongju&#39;. Varias casas apenas se paraban en las laderas de las montañas, e incluso los refugiados se establecieron aquí después de la Guerra de Corea. El pueblo, que era casi un truco, se enfrentó a un destino completamente diferente desde 2008, cuando se crearon varios murales como parte de un proyecto de arte público.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paisaje mural de la aldea de Suamgol - Cheongju, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/113/8aab419c-d846-4586-ad58-b1a609042490.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paisaje mural de la aldea de Suamgol
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Las historias en los murales son las vidas de los ancianos, ya que los artistas completaron sus trabajos comunicándose directamente con la gente local. Es por eso que aparecen los pinos y las grullas que rezan por una vida libre de enfermedades, así como las escenas de lavandería y los coches traseros de briquetas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Briquetas enterradas en el suelo - Cheongju, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/113/8be48f0f-2708-4715-b62d-f91f7e90957c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Briquetas enterradas en el suelo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lo inusual es que el mural no solo se queda en la pared. Las briquetas que desempeñaron su papel se enfrentan por completo. Tienen burbujas de discurso como &#39;¡Te amo cuando están rotas y rotas!&#39;, &#39;Te amo tal como eres&#39; y &#39;Está bien, la primavera llegará pronto&#39;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hay mucho arte de briquetas en Suamgol - Cheongju, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/113/19e16e58-bd5f-4278-b77a-03df5521db1a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hay mucho arte de briquetas en Suamgol
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   También hay algunas fotos de sentimiento aficionado. En los azulejos que decoran las paredes de la casa de alguien, la cara de cada persona se dibuja con un comentario, &#34;cualquier cosa que regrese&#34;, &#34;cualquier cosa ♡&#34;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hay mucho arte de briquetas en Suamgol - Cheongju, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/113/efd76617-c288-405d-bbe8-a58006996ca4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hay mucho arte de briquetas en Suamgol
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cualquiera puede decorar su personalidad participando en la experiencia compartida de pintura de paredes que se celebra el 30 de octubre y el 6 de noviembre durante la semana de viaje de otoño.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un diario en una pared. - Cheongju, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/113/60dedb94-8715-4086-b421-80947301b322.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un diario en una pared.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Otro nombre de Suamgol es &#39;Kim Tak-gu Village&#39;. Esta es la ubicación real del drama nacional `` Kim Tak-gu &#39;&#39;, que tiene la tasa de visualización más alta del 49,3%.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Panadería Palbong, un símbolo de Suamgol - Cheongju, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/113/8f28d0fd-f757-4f33-994b-773bc0c74dda.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Panadería Palbong, un símbolo de Suamgol
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La panadería Palbong vende una variedad de menús de cafés, incluidos los del drama.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Una barra de pan - Cheongju, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/113/dcb0cd59-8ede-4880-a811-9dd9318f9107.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Una barra de pan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Después de ver el guión del drama, el cartel y el póster del elenco en el primer piso, disfruta de las bebidas y el pan en el segundo piso.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Guión de &#39;Baking King Kim Tak-gu&#39; - Cheongju, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/113/d4c0a100-9c47-4e4b-b63d-6be592b69d1e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Guión de &#39;Baking King Kim Tak-gu&#39;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Unbo Kim Ki-chang
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En Hungdong-ri, Naesu-eup, Cheongwon-gu, Cheongju, está la casa de Unbo Kim, la hermana y artista de Kim Ki-chang. En 1976, después de la muerte de su esposa y pintor Park Rae-hyang, Kim Ki-chang construyó su casa en la ciudad natal de su madre y pasó el resto de su vida trabajando allí. Debido al clima lluvioso, las nubes y los paisajes brumosos de las montañas coincidían extrañamente con su hounbo. Grabado en el pilar de la entrada, &#39;No pensé que fuera desafortunado no poder escuchar. . (Omitido) Creo que fue una suerte que pudiera concentrarme en mi arte en silencio ... El agua de lluvia fluyó vigorosamente sobre la escritura.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vista de la casa de Unbo - Cheongju, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/113/ebd2b27f-c3c3-44fb-ab08-9a01b5c45d12.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vista de la casa de Unbo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   No había nadie en la casa de Unbo, excepto el cuidador. Gracias a esto, el espacio de 50,000 pyeong que van desde Anchae, el Museo de Arte, el Parque de Esculturas, el Parque Bonsai y el Parque Senior parecía ser mi hogar. Era enorme pero acogedor porque todo estaba en su lugar. En Sarangchae florecieron muchas pequeñas rosas de patio, y los bonsais y los jefes que expresaron su gusto por la casa interna bien organizada revelaron su presencia aquí y allá. La textura del viejo hanok era elegante y elegante. Sentarme en el piso de Daecheong y observar el jardín lluvioso era tan precioso que no quería cambiar nada. Almas artísticas de artistas que pintaron obras maestras como Fool&#39;s Water, el retrato del rey Sejong de 10.000 billetes ganados, Blue Green Water y Gunmado estaban en todas partes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sentado en Daecheong y mirando el paisaje de lluvia. - Cheongju, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/113/83c045d7-52b7-4efc-8d19-fc74c7892e54.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sentado en Daecheong y mirando el paisaje de lluvia.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Después de ver el museo, la lluvia paró y el sol comenzó a brillar. El costo de pintar es tan hermoso como pintar donde sea que puedas verlo. Delicados que nunca se cansarán incluso después de que docenas de veces hayan atraído a la gente. En particular, los elefantes, las estatuas de las mujeres, Baekkyung y las piedras de meditación se encuentran entre las diez piedras preciosas más importantes del país.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Preservé el estudio de Unbo - Cheongju, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/113/181eda20-5d57-455c-9eeb-d703480e21e2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Preservé el estudio de Unbo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Festival de Crisantemo de la Universidad de Cheongnam
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   No puedo volver a Cheongju sin ver Cheongnamdae. Ya es famoso por las villas presidenciales, pero en el momento del festival de crisantemos, podrá disfrutar de la perfección visual cercana. El festival de crisantemo de este año comienza el 22 de octubre y se extiende hasta el 13 de noviembre.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Entrada a la Universidad de Cheongnam con hojas caídas - Cheongju, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/113/b4e57518-fbce-4520-a1c5-84a8b06fca98.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Entrada a la Universidad de Cheongnam con hojas caídas
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En esta época del año, Cheongnamdae está llena de hojas coloridas y las olas del lago Daecheong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Festival del crisantemo lleno de flores(남성) - Cheongju, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/113/841f0443-60b9-44a0-be89-75778f1c59b3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Festival del crisantemo lleno de flores(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si sigues la dirección de la vista con el olor a tierra, hierba y agua al mismo tiempo, naturalmente entrarás en el festival del crisantemo. Levantas la cámara.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;19&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Crisantemo hermoso - Cheongju, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/113/f48aa186-c979-4325-9585-27df3b20a157.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Crisantemo hermoso
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   A un lado del patio, hay una cabina de experiencia que admite la degustación de té de crisantemo, caligrafía de hojas caídas y polvo de bonsai.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;20&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Crisantemo hermoso - Cheongju, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/113/8c1774a8-4a6a-41d7-a2f1-0cdab7bac025.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Crisantemo hermoso
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si el tiempo lo permite, le recomiendo que elija uno de los seis senderos que llevan el nombre del presidente. Tarda hasta 1 hora y 30 minutos y tan poco como 20 minutos, pero cada uno tiene sus propias características únicas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;21&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La granja de peces frente al Memorial Presidencial fue utilizada como pista de patinaje. - Cheongju, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/113/dac062ae-e441-4f6d-9150-5cb27f5acf96.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La granja de peces frente al Memorial Presidencial fue utilizada como pista de patinaje.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es importante tener en cuenta que no puede usar su automóvil para mirar alrededor. Los automóviles privados no se pueden conducir sin aprobación previa. Dado que se reservan 500 automóviles por día, las personas que desean usar su automóvil deben estacionarse antes de pagar una tarifa.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;22&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Daecheongho desde el frente de Ohgakjeong - Cheongju, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/113/42bc99d4-ef98-4026-adb9-59052b24cfe8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Daecheongho desde el frente de Ohgakjeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   También puede tomar un autobús urbano desde la parte inferior de la montaña.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;23&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Metasequoia Road en la Universidad de Cheongnam - Cheongju, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/113/e143a083-7547-490c-9eff-bc40a5325937.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Metasequoia Road en la Universidad de Cheongnam
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Mercado callejero de carne de Cheongju
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Dirección: 46, Cheongnam-ro 2197beon-gil, Daesang-gu, Cheongju-si, Chungcheongbuk-do
    &lt;br/&gt;
    -Horario: 09:00 ~ 22:00 (varía según la tienda)
    &lt;br/&gt;
    Consultas: 043-223-6696
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Suamgol Mural Village
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Dirección: 58, Suam-ro, Daesang-gu, Cheongju-si, Chungcheongbuk-do
    &lt;br/&gt;
    -Horas: siempre (excepto zona residencial desde las 21:00 ya que es zona residencial)
    &lt;br/&gt;
    Consultas: 043-201-2043
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Universidad de Cheongnam
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Dirección: 646, Cheongnamdae-gil, Munji-myeon, Cheongju-si, Chungcheongbuk-do
    &lt;br/&gt;
    -Horario: temporada de verano (febrero a noviembre) 09: 00 ~ 18: 00 / temporada de invierno (diciembre a enero) 09: 00 ~ 17: 00
    &lt;br/&gt;
    -Cerrado todos los lunes, 1 de enero, Año Nuevo Lunar, Chuseok
    &lt;br/&gt;
    Consultas: 043-257-5080
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://chnam.chungbuk.go.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;청남대 사이트로 이동&#34;&gt;
     http://chnam.chungbuk.go.kr
    &lt;/a&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurantes cerca de
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Cheongsong Whole Chicken: Samgyetang, Whole Chicken / 116 Namsa-ro, Sangsang-gu, Cheongju-si, Chungcheongbuk-do
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Hwanghalma Galbi estofado: costillas al vapor, estofado de galbi / 30, Namsa-ro 140beon-gil, Daegu-gu, Cheongju-si, Chungcheongbuk-do / 043-222-9292
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Habitaciones
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Cheongju Gallery Tourist Hotel: 607 Jikji-daero, Heungdeok-gu, Cheongju-si, Chungcheongbuk-do / 043-267-1121
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://newgalleryhotel.com/kr/index/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://newgalleryhotel.com/kr/index/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Reho Tourist Hotel: 1175 Garosu-ro, Heungdeok-gu, Cheongju-si, Chungcheongbuk-do / 043-233-8800
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hotelreeho.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hotelreeho.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Artículo, foto
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0033&#34;&gt;
     ※ La información anterior se escribió en octubre de 2016. Puede cambiar después, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Youngdong Shenzhen-ri Village, la ciudad natal del corazón cuando echamos de menos el campo - Yeongdong-gun, Chungbuk, Corea del Sur</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/youngdong-shenzhenri-village-the-hometown-of-the-heart-when-we-miss-the-countryside-109-es/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Mar 2020 21:38:37 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/youngdong-shenzhenri-village-the-hometown-of-the-heart-when-we-miss-the-countryside-109-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Yeongdong-gun, Chungbuk, South Korea&#34; data-title=&#34;youngdong-shenzhenri-village-the-hometown-of-the-heart-when-we-miss-the-countryside--109&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Pequeña estación con impresionante techo verde, estación de Shenzhen - Yeongdong-gun, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/109/4bb94e05-0298-4031-8f3f-6a1bc8f06be1.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Pequeña estación con impresionante techo verde, estación de Shenzhen
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Youngdong Shenzhen-ri Village, la ciudad natal del corazón cuando echamos de menos el campo
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Yeongdong-gun, Chungbuk, Corea del Sur
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#34;¡Quiero volver!&#34; Hay momentos en que alguien quiere ir a algún lado, como las líneas de una película. En cualquier momento en el pasado, o en cualquier parte del pasado, hay momentos en que le recordarán sus recuerdos. Especialmente cuando terminan las grandes vacaciones. Cuando viene a la mente la palabra familia y hogar, las manos ocupadas se vuelven lentamente al revés.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Una estación simple donde viven los recuerdos y el paisaje de la ciudad se extiende como una foto en blanco y negro
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Pero retroceder en el tiempo no es fácil. A medida que pasa el tiempo, la apariencia de la ciudad natal está cambiando. Mientras tanto, hay algunos lugares que conservan sus apariencias anteriores como si estuvieran falleciendo. Si desea regresar a un momento en el pasado, tome un tren lento a la estación de Shenzhen en Yeongdong, Chungbuk.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La estación de Shenzhen es una pequeña estación de conveniencia. La estación se abrió como una estación regular en 1905. La estación se ha construido recientemente y se mudó a la construcción de doble vía de la línea Gyeongbu en 1934. La historia de la década de 1930 se conservó en la forma original del techo a dos aguas y se designó como Propiedad Cultural Registrada No. 297 en 2006. Cuando te bajas en la pequeña estación, puedes ver el techo verde y las palabras &#34;la estación donde permanecen los viejos recuerdos&#34;. No hay muchas personas subiendo y bajando del tren. El aroma de los sentimientos aburridos abunda en la historia y las vías del ferrocarril. La sala de espera también es pequeña.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34; - Yeongdong-gun, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/109/ac2b7eab-b159-43c7-b78f-fdec4bcdaebd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#34;Una vez hubo muchos pasajeros y tiempos bulliciosos. El mercado se activó y mucha gente se reunió, pero ahora es una estación muy tranquila&#34;. El trabajador de la estación mira la sala de espera vacía y explica el aspecto antiguo de la estación de Shenzhen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sala de espera simple de la estación de Shenzhen - Yeongdong-gun, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/109/46b058b3-e3ec-4db2-acad-71d1238aff3c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sala de espera simple de la estación de Shenzhen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Salir de la sala de espera conduce a la plaza de la estación. La plaza es bastante amplia en comparación con la pequeña estación de tren. No es solo la estación por la que pasó Shenzhen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Antigua farmacia centrada en la plaza de la estación - Yeongdong-gun, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/109/f509be1e-53d0-4558-9810-a992ecbb7b3c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Antigua farmacia centrada en la plaza de la estación
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Justo en frente de la estación de tren hay una antigua farmacia llamada Supergang Pharmacy, y en la entrada de la plaza hay dos tiendas que tienen anillos anuales en lugar de tiendas de conveniencia comunes. Es como un set de película ambientado en la década de 1970.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Antiguo centro comercial centrado en la plaza de la estación - Yeongdong-gun, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/109/f937ad31-bd8c-4268-abda-87bb6b89b390.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Antiguo centro comercial centrado en la plaza de la estación
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La vista dentro de la farmacia también es agradable. Las cajas de Baco están alineadas. Incluso si no hay lugar adolorido, quiero hacer un ping pong y cruzar el umbral una vez.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Una tienda de videos que trae recuerdos. - Yeongdong-gun, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/109/2e65dcf8-a0a8-452b-abc7-67b2915f5932.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Una tienda de videos que trae recuerdos.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Frente a &#39;Brother&#39;s Club&#39; y &#39;Reverse Chamber of Commerce&#39; hay hermosos árboles. Debajo, algunas de mis abuelas están charlando juntas. Es el paisaje de un pueblo rural que recordaba cuando era joven. Milagroso. ¿El tiempo pasa por aquí a una velocidad diferente?
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Molino de membrana - Yeongdong-gun, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/109/66a63ec6-2b29-4006-889a-ba962e062ed4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Molino de membrana
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hay tiendas y casas a lo largo del camino de dos carriles a lo largo de la Hermandad. Hay una oficina de algodón, un restaurante, una tienda de pesticidas y un molino. El barrio donde se encuentra la estación de Shenzhen es Shenzhen-li, Shenzhen-myeon, Yeongdong-gun, Chungbuk. Era difícil imaginar el ajetreo del pasado sin la guía de un trabajador de la estación en Shenzhen, quien una vez dijo que era un barrio ocupado y ruidoso. El barrio estaba tranquilo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Una puerta de hierro también es un medio para los recuerdos. - Yeongdong-gun, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/109/7dc6db46-69ea-4e7c-9211-a03066869ce3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Una puerta de hierro también es un medio para los recuerdos.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#34;Oh, ¿esta tienda está cerrada hoy? Tienes que abrir las puertas los sábados para ayudar a los agricultores con su agricultura&#34;. Esta conversación va y viene. Las voces de los tíos en el camino se pueden escuchar al otro lado de la calle. Cuando alguien pasa, fingen conocerse y hablar entre ellos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;19&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Una puerta de hierro también es un medio para los recuerdos. - Yeongdong-gun, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/109/c572106a-0de1-4969-ac97-c918b512d981.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Una puerta de hierro también es un medio para los recuerdos.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Tome una fotografía de una valla oxidada frente a una tienda de maquinaria agrícola. También se muestra una señalización de una tienda de videos desvaída. La falta de paisajes parece estar calentándose en alguna parte. &#34;¿Qué usas para escribirlo?&#34; El tío que pasa lanza un caballo. Eché un vistazo a hacer algo realmente inútil. Si. Las escenas eran comunes hace 20-20 años, pero ahora es sorprendente que estoy tratando de capturar cada cámara.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;21&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El paisaje amigable que encuentras mientras caminas lentamente por la ciudad - Yeongdong-gun, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/109/89d2a77e-3f16-4fce-9fde-4e1879eb4c28.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El paisaje amigable que encuentras mientras caminas lentamente por la ciudad
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   A veces se nota el autobús, a veces un automóvil, y las palabras &#34;lentamente&#34; escritas en una calle tranquila. Sí, a veces es bueno ir despacio en cualquier lado del mundo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;23&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#39;La palabra &#34;lentamente&#34; escrita en el camino se me pega al corazón - Yeongdong-gun, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#39; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/109/902f2a54-0314-4425-9ee8-e25d655e0b94.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La palabra &#34;lentamente&#34; escrita en el camino se me pega al corazón
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Agregue un sonido hermoso a su viaje de recuerdos, Yeongdong Gugak Village
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   No lleva mucho tiempo moverse por el vecindario alrededor de la estación de Shenzhen. Si desea pasar más tiempo aquí, tome un alquiler de bicicletas desde la estación de Shenzhen. También se conoce como &#39;bicicleta azul&#39;. Los pasajeros que viajan a Shenzhen en un tren pueden viajar gratis. Puede andar en bicicleta a lo largo del río cercano o explorar las atracciones cercanas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Si visita Shenzhen en tren, puede usar la bicicleta de forma gratuita. - Yeongdong-gun, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/109/e0ad1ba2-5fdd-43e7-a3ea-a477008c90db.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Si visita Shenzhen en tren, puede usar la bicicleta de forma gratuita.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Un curso (8,1 km) a las cataratas Okgye, dos cursos (9,4 km) al puente Iwon y tres cursos (5,8 km) a la aldea Yeongdong Gugak.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Yeongdong Shenzhen-myeon, provincia de Chungcheong del Norte, es famosa por la ciudad natal de Nanji Park. - Yeongdong-gun, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/109/89cd285d-5f87-4dd3-a0ee-320039b5c149.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Yeongdong Shenzhen-myeon, provincia de Chungcheong del Norte, es famosa por la ciudad natal de Nanji Park.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ahora que llegamos a Shenzhen-myeon, Yeong-dong, Chungbuk, que es la ciudad natal de Nangye Park Yeon, una de las tres malicias en Corea, vamos a la aldea de Yeongdong Gugak. Yeongdong Gugak Village tiene Cheongogak junto con instalaciones como salas de espectáculos y salas de experiencia. El Cheongogak es el tambor más grande del mundo, y es el espacio donde está registrado el Cheongo. El techo tiene un peso de 7 toneladas, con un diámetro de 5,54 m, un diámetro de 6,4 my un ancho de 5,96 m.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Yeongdong Gugak Village, una presentación gratuita de música tradicional coreana todos los sábados - Yeongdong-gun, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/109/4dc67167-7d6a-4694-911f-b7216b1fb780.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Yeongdong Gugak Village, una presentación gratuita de música tradicional coreana todos los sábados
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si desea hacer un uso completo de Yeongdong Gugak Village, visite el sábado. Esto se debe a que la actuación permanente de la Orquesta Nanji Gugak se lleva a cabo todos los sábados. Puedes disfrutar de una variedad de géneros, desde auténtica música tradicional coreana hasta fusión. Durante la presentación, se puede dar una descripción de los instrumentos musicales coreanos. También hay un espacio donde puedes tocar la lira, gayageum y janggu en la entrada. Después de escuchar las actuaciones de música tradicional coreana, trataremos con instrumentos musicales. La música tradicional coreana, que se sentía difícil y lejana, se está acercando íntimamente.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Puedes tocar lira, gayageum y janggu tú mismo. - Yeongdong-gun, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/109/1c3991db-a8b7-409c-9a52-93190010875e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Puedes tocar lira, gayageum y janggu tú mismo.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cerca de la aldea Yeongdong Gugak, el Museo Nangye Gugak, donde se exhiben materiales sobre música tradicional coreana y yeon a base de huevo, Nangye Family House, que es el lugar donde nació Nangye Park Yeon. tener. El viaje comenzó en la estación de Shenzhen, donde &#34;viejos recuerdos permanecen&#34;, conduce a la aldea de Youngdong Gugak donde &#34;viejos sonidos permanecen&#34; en una bicicleta azul. El sonido nostálgico se agrega a los recuerdos nostálgicos. Estimula la sensibilidad del viaje en otoño.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Visitemos el Museo Nangye Gugak con la aldea Yeongdong Gugak - Yeongdong-gun, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/109/963060dd-1afe-4de9-b1b9-d0ab1808fe7c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Visitemos el Museo Nangye Gugak con la aldea Yeongdong Gugak
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     La estación de Shenzhen
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Dirección: 5-1 Shenzhen-ro 5-gil, Shenzhen-myeon, Yeongdong-gun, Chungcheongbuk-do
    &lt;br/&gt;
    Contacto: 1544-7788
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Centro de experiencia de Yeongdong Gugak
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Dirección: 33, Gugak-ro 1-gil, Shenzhen-myeon, Yeongdong-gun, Chungcheongbuk-do
    &lt;br/&gt;
    Consultas: 043-740-3891
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://gugak.yd21.go.kr/home/main.php&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://gugak.yd21.go.kr/home/main.php
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurantes cerca de
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Dumpling de elefante: Snack / 35, Jungang-ro, Yeongdong-eup / 043-743-4165
    &lt;br/&gt;
    -Songcheon Garden: Trucha Sashimi, Maetang de agua dulce / 793, Nam-ro, Yongsan-myeon / 043-742-8300
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Habitaciones
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Beomyeong-ru: 57, Mulhan 4-gil, Sangchon-myeon / 043-745-2628
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://blog.naver.com/bumyoungru&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://blog.naver.com/bumyoungru
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Motel Standal: 24, Gyesan-ro 1-gil, Yeongdong-eup / 043-744-7228
    &lt;br/&gt;
    Dubai Motel: 7-1, Gyesan-ro 6-gil, Yeongdong-eup / 043-744-2235
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0033&#34;&gt;
     ※ La información anterior se actualizó en enero de 2019 y puede cambiar después. Por favor verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Armonía del pastel de pescado rojo y dulce pastel de arroz glutinoso - Jecheon, Chungbuk, Corea del Sur</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/harmony-of-the-red-fish-cake-and-sweet-glutinous-rice-cake-108-es/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Mar 2020 21:38:36 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/harmony-of-the-red-fish-cake-and-sweet-glutinous-rice-cake-108-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jecheon, Chungbuk, South Korea&#34; data-title=&#34;harmony-of-the-red-fish-cake-and-sweet-glutinous-rice-cake--108&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#39;Especialidad de Jecheon &#34;pastel de pescado rojo&#34; - Jecheon, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#39; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/108/eb4d9af4-660d-4191-b2af-ca32f43111e2.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Especialidad de Jecheon &#34;pastel de pescado rojo&#34;
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Armonía del pastel de pescado rojo y dulce pastel de arroz glutinoso
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jecheon, Chungbuk, Corea del Sur
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La pasta de pescado es uno de los alimentos populares de la calle cuando el clima se vuelve más frío. Un vaso de caldo y un vaso de caldo resistirán la energía fría. El pastel de pescado es Busan, pero el &#34;pastel de pescado rojo&#34; hace que Jecheon venga a mi mente. Coma unas brochetas de pasteles de pescado rojo picante y cálido y pruebe pasteles de arroz glutinoso hechos con décadas de cuidado. Además, puede disfrutar de deliciosas y saludables delicias en Jecheon, que incluyen yokan hecho de hierbas, bollos al vapor y donas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   El sabor va de la mano, pastel de pescado rojo
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vas al centro de Jecheon, verás muchas tiendas llamadas `` oden rojo. &#39;&#39; La pasta de pescado rojo es un alimento sazonado con pasta de pescado rojo. Aunque no hay un registro exacto de cómo y cuándo comenzó el pastel de pescado rojo en Jecheon, ha sido popular como un aperitivo de Jecheon durante décadas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;En Jecheon, hay muchas tiendas de bocadillos llamadas `` oden rojo &#39;&#39;. - Jecheon, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/108/8d19df0e-a5c4-4d89-af6e-9393c83e9337.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     En Jecheon, hay muchas tiendas de bocadillos llamadas `` oden rojo &#39;&#39;.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La pasta de pescado generalmente es de un tipo en otras cafeterías locales, pero se divide en pasta de pescado rojo y pasta de pescado para morder en Jecheon. La pasta de pescado es la pasta de pescado que solemos comer en la sopa, y el pastel de pescado rojo se acompaña con salsa de chile picante. Hay dos tipos de ancho amargo y uno redondo, pero el pastel de pescado rojo generalmente solo usa pan ancho.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;En Jecheon, hay muchas tiendas de bocadillos llamadas `` oden rojo &#39;&#39;. - Jecheon, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/108/26a35503-6fa5-4046-85e5-3ee425b5d66d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     En Jecheon, hay muchas tiendas de bocadillos llamadas `` oden rojo &#39;&#39;.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dobla los pasteles de pescado en forma torcida, ponlos en palillos de madera y ponlos en el caldo. Y la salsa roja lo transfiere a un plato ancho y chisporroteante. En este momento, alinee los pasteles de pescado a los lados. Cúbralo con condimento y espolvoree con cebolla verde picada.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bocado caliente - Jecheon, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/108/4bbca3d4-9a98-4743-a6f2-e12fa42dad97.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bocado caliente
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En algunas tiendas, los pasteles largos de arroz se colocan en palillos y se sazonan como pasteles de pescado rojo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pastel de pescado rojo picante - Jecheon, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/108/68f4e1ca-fc53-401b-8286-c8200444941f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pastel de pescado rojo picante
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Las recetas y las apariencias no varían mucho de una tienda a otra. Solo hay consejos de salsa ligeramente diferentes para cada tienda. Algunos son picantes y otros son menos picantes. Puedes elegir según tu gusto. En general, se sirven con tempura y gimbap, y algunos lugares ofrecen otros alimentos. La pasta de pescado rojo es extrañamente adictiva. Si comes uno, comerás dos o tres. El precio es bueno para que pueda comer más de uno. Son 1,000 wones por 4 pasteles de pescado rojo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cómo hacer que sea igual - Jecheon, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/108/28a55e78-51eb-4c70-95b6-b6b69d0026c2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cómo hacer que sea igual
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El pastel de pescado rojo, que fue amado por los habitantes de Jecheon, se hizo ampliamente conocido por los extranjeros a través del Festival Internacional de Cine de Música de Jecheon. Así que ahora más personas vienen a Jecheon para comer pastel de pescado rojo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hay muchas tiendas de pescado rojo alrededor del mercado central de Jecheon, el mercado tradicional de la OTAN y el mercado de Dongmun. El Jecheon Red Oden cerca del Mercado Central es uno de los más antiguos, y la Casa Red Oden en la entrada del Mercado Tradicional de la OTAN y la Casa Oatgad en el Mercado Tradicional de la OTAN son populares entre los lugareños. Tenga en cuenta que algunas tiendas están cerradas el primer y tercer domingo de cada mes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cómo hacer que sea igual - Jecheon, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/108/c991b024-c6f8-44a4-8520-52e6ea3755a1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cómo hacer que sea igual
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Muerde, Dengsil Dunk ~, pastel de arroz glutinoso &#39;Dunksil&#39; y donas
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Un aperitivo que debes probar en Jecheon con pasta de pescado rojo es el pastel de arroz glutinoso de &#39;dunkilssik&#39;. Estoy muy emocionado por el nombre de la tienda. El nombre &#34;Dengshil&#34; significa &#34;para todos en el mundo&#34; y &#34;probar deliciosamente&#34;. En frente de la tienda, hay un pequeño letrero con un saludo cordial. Los signos que cambian todos los días traen poca diversión. La fachada de la tienda rústica refleja décadas de historia. Después de su suegra, su nuera ha sido transmitida por la segunda generación. Tantos viejos clientes habituales. Si quieres probar pasteles de arroz glutinoso y donas el fin de semana, date prisa un poco. Es porque es tan popular que es demasiado pronto para ser una versión completa. Recuerda que el domingo está cerrado.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#39;&#34;La comida de Dunsil&#34; muestra signos de tiempo - Jecheon, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#39; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/108/03f8e8a4-6d0d-4934-a943-f2b58afa5fff.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     &#34;La comida de Dunsil&#34; muestra signos de tiempo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dengsil Bun hace pasteles de arroz glutinoso y donas a mano. Es divertido ver cómo se pone la pasta de frijol rojo en la masa de arroz glutinoso masticable para hacer un pastel de arroz crujiente. Ver pasteles de arroz glutinoso llenos en una bandeja grande hace la boca agua. Incluso en clima frío, un ventilador corre para enfriar el pastel de arroz glutinoso en un lado. Cuando las algas calientes del pastel de arroz glutinoso se caigan, póngalo en una caja.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pastel de arroz glutinoso hecho a mano - Jecheon, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/108/b1c65883-6cc0-4f23-8ffe-0c0161fa0c7e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pastel de arroz glutinoso hecho a mano
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Un gran pastel de arroz glutinoso cuesta solo 700 wones. El pastel de arroz glutinoso hecho con arroz glutinoso doméstico y frijoles rojos domésticos es muy asequible. Prueba un bocado de pastel de arroz glutinoso. En lugar de dibujar un tablero, masticable masticable vive. El frijol rojo está relleno de pastel de arroz glutinoso inmaculado. La mermelada de frijoles no es dulce. El color y el sabor son muy diferentes de los del pastel de arroz glutinoso ordinario. Esto se debe a que no solo se usan frijoles rojo-rojos en la comida de dunsil, sino que también se usan frijoles gris verde oscuro para hacer pasta de frijoles rojos. Hervir los frijoles rojos generalmente dos veces al día.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pastel de arroz glutinoso hecho a mano - Jecheon, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/108/d5548561-aaa2-4b15-b258-1063fd089cc9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pastel de arroz glutinoso hecho a mano
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dungsil no es solo un pastel de arroz glutinoso sino también donas. A diferencia de las donas regulares, tiene una textura masticable. Es masticable como el pastel de arroz glutinoso. En Dungsil, fermenta la masa con vino de arroz y agua de arroz en lugar de levadura. Las rosquillas se venden calientes tan pronto como se fríen. Hay dos tipos de donas. Dongle adzuki donas con frijoles rojos adentro y donuts sin carne de res. Los fines de semana, solo puedes probar Dungling Donuts. En respuesta a una pregunta del cliente, &#34;¿Qué hay en esto?&#34; Las donas colgantes son masticables y dulces incluso si no hay nada en ellas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pastel de arroz glutinoso de Jecheon &#39;Dunkilssik&#39; con décadas de historia - Jecheon, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/108/c5db0f5a-77e3-481d-96ba-19c59dfadc91.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pastel de arroz glutinoso de Jecheon &#39;Dunkilssik&#39; con décadas de historia
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Las donas se comen mejor cuando están frescas, y los pasteles de arroz glutinoso se pueden dejar a temperatura ambiente durante uno o dos días. Si deja el pastel de arroz glutinoso durante mucho tiempo, puede guardarlo en el congelador.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Donuts masticables recién fritos - Jecheon, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/108/9f57a849-8292-4b82-b8b0-a489b32d6382.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Donuts masticables recién fritos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Bellota Rey Songpyeon, Herbal Yokan y Hwangdogi Nuts
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hay muchos bocadillos saludables en Jecheon. Primero, vayamos al mercado del corazón cuadrado de la estación de Jecheon frente a la estación de Jecheon. Si vas al &#39;Taechang Tteok Mill&#39; ubicado en el Mercado Hanmaeum, puedes probar la bellota Wangsongpyeon. Su tamaño es casi del tamaño de un puño adulto, y su nombre es Wang Peng.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gran Rey Bellota Songpyeon - Jecheon, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/108/17b59c09-5160-4332-8ff1-3741d251864b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gran Rey Bellota Songpyeon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El pastel de arroz amasado con polvo de bellota se llena con polvo de carne y nueces. El sabor masticable y el sabor masticable van bien juntos. También es grande y está lleno de vacas. Es ligero y dulce, así que a todos les encanta.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gran Rey Bellota Songpyeon - Jecheon, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/108/05fd784d-b006-4ca9-9810-8190ebca9494.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gran Rey Bellota Songpyeon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En el mercado Hanmaeum, el molino de pasteles de arroz de alta velocidad vende yokan hecho con hojas de morera, carne longan y burros. El olor a hierbas no es fuerte, los niños dulces comen bien. Pruebe uno por color o uno por uno.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dulce yokan hecho con hierbas - Jecheon, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/108/017cf2a2-65d6-4e1e-adfa-071fd99351f4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dulce yokan hecho con hierbas
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Como un desglose de las hierbas, el jeonjuburi que usa hierbas también fue notable. En el mercado Hanmaeum, puedes probar donas herbales además de hierbas que contienen yokan. Las rosquillas medicinales se hacen amasando harina y mezclando polvo de Angélica con Jecheon-san Astragalus y Jujube. Use aceite de canola para freír donas. Sopla donas recién fritas y muerde un bocado.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dulce yokan hecho con hierbas - Jecheon, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/108/490c9fa0-cb3d-4d6e-9172-800d754e770d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dulce yokan hecho con hierbas
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Además, también puede degustar bollos al vapor hechos con delicias de astrágalo en el mercado tradicional de la OTAN y el mercado de Dongmun.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pan al vapor amasado con agua de astrágalo - Jecheon, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/108/57c3507c-7ebd-49a6-84ee-507106197f88.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pan al vapor amasado con agua de astrágalo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;b&gt;
     Jecheon Red Oden
    &lt;/b&gt;
    / 2, Euiyeong-daero 18-gil, Jecheon-si, Chungbuk, Corea / 011-459-0605
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;b&gt;
     Oden rojo
    &lt;/b&gt;
    / 2 Pungyang-ro 15-gil, Jecheon-si, Chungbuk
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;b&gt;
     Vino
    &lt;/b&gt;
    / 5 Doksun-ro 6-gil, Jecheon-si, Chungbuk / 043-643-2133
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;b&gt;
     Jecheon station square heart market
    &lt;/b&gt;
    / 12 Natoro 28-gil, Jecheon-si, Chungbuk / 043-645-2729
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;b&gt;
     Atracciones cercanas
    &lt;/b&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Área de Uilim: 241, Mosan-dong, Jecheon-si / 043-651-7101
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Fundación Cultural Cheongpung: 2048 Cheongpungho-ro, Cheongpung-myeon, Jecheon-si / 043-641-5532
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Baron Shrine: 296, Balonseongji-gil, Bongyang-eup, Jecheon-si / 043-651-4527
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.baeron.or.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.baeron.or.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Habitaciones
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Cheongpung Resort: 1798 Cheongpungho-ro, Cheongpung-myeon, Jecheon-si / 043-640-7000
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;https://www.cheongpungresort.co.kr/web/kor/asp/index/index.asp&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     https://www.cheongpungresort.co.kr/web/kor/asp/index/index.asp
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Resom Forest: 365, Geumbong-ro, Baegun-myeon, Jecheon-si / 043-649-6000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://resom.co.kr/forest/main/main.asp&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://resom.co.kr/forest/main/main.asp
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Pensión Cheongpung: 5, Eulim-daero 6-gil, Jecheon-si / 070-8621-5886
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.jecheonguesthouse.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘청풍게스트하우스’정보 페이지로 이동&#34;&gt;
     http://www.jecheonguesthouse.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se actualizó en febrero de 2019 y puede cambiar después, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Conoce la historia de la floración de Chungju a lo largo del río Namhan - Chungju, Chungbuk, Corea del Sur</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/meet-the-history-of-chungju-blooming-along-the-namhan-river-47-es/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Mar 2020 08:21:08 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/meet-the-history-of-chungju-blooming-along-the-namhan-river-47-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Chungju, Chungbuk, South Korea&#34; data-title=&#34;meet-the-history-of-chungju-blooming-along-the-namhan-river--47&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Museo de historia de Jodong-ri - Chungju, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/a491d9bd-999f-40e5-ba3e-db7dbc388e08.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Museo de historia de Jodong-ri
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Conoce la historia de la floración de Chungju a lo largo del río Namhan
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Chungju, Chungbuk, Corea del Sur
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Chungju Chungju es la ciudad natal de la cultura Jungwon. Quedan restos prehistóricos alrededor del río Namhan, y en la era de los Tres Reinos, era un campo de batalla feroz para ocupar Jungwon. También es el lugar donde Jungwongyeong se hizo entre los 5 puntos ciegos desde el período de los Tres Reinos. En enero, una gran cantidad de artefactos de bronce de principios de la Edad del Hierro fueron excavados en Hoam-dong, Chungju. En la tumba de la Edad del Hierro se excavaron 19 artefactos de una vez, incluida la espada de bronce Sejong. Conozcamos la historia de Chungju desde la prehistoria hasta la dinastía Goryeo a lo largo del río Namhan, que está salpicada de intensas huellas históricas y varias ruinas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Conoce la vida del artista de bronce hace 3000 años
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Desde la antigüedad, el lugar donde hay agua siempre ha sido un lugar donde viven las personas. Incluso ahora, las personas prehistóricas que vivieron y se establecieron han elegido un lugar con agua para vivir. Las ruinas prehistóricas de Jodong-ri, ubicadas en Dongyang-myeon, Chungju-si, son grandes ruinas de la aldea desde el Neolítico hasta la Edad del Bronce, basadas en el río Namhan. El gran río llamado Namhan River y las llanuras aluviales creadas por las inundaciones eran adecuadas para la vida de las personas. Las ruinas prehistóricas datan de aproximadamente 7000 años. Desde que el Neolítico comenzó a vivir por primera vez, los activistas de Bronce continuaron su vida agrícola hace 3000 años.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Excavación y ruinas del Museo de Historia de Jodong-ri - Chungju, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/53aa1535-c891-4c7e-8837-2bb586f2515f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Excavación y ruinas del Museo de Historia de Jodong-ri
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El Museo de Historia Jodong-ri se encuentra adyacente a la entrada de Dongyang-myeon y el río Namhan. Es un lugar donde puedes ver el proceso de descubrimiento de Jo Dong-ri y varias reliquias. Está compuesto por el Centro de Historia y Cultura de Jodong-ri en el primer piso, la Sala de Agricultura Jodong-ri en el segundo piso y el Memorial Hall para Huh Mun-hoe, ingeniero agrónomo.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Torbellino de bronce - Chungju, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/5e702f52-cf88-4eb4-9ec2-a74f0f6575f3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Torbellino de bronce
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Las ruinas prehistóricas de Jo Dong-ri se dieron a conocer en todo el mundo ya que las ruinas fueron expuestas en 1990 debido a las fuertes lluvias. Durante los siguientes diez años, se excavaron algunas de las ruinas de la era neolítica, así como las ruinas de la Edad de Bronce, así como los asientos y cabañas en llamas. Las ruinas revelan que las personas prehistóricas vivieron a gran escala en pueblos y granjas activas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Diorama mostrando la vida de bronce - Chungju, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/3ac9b291-b1a2-48e0-92eb-4c78c08b1574.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Diorama mostrando la vida de bronce
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cuando cruces el puente de vidrio templado que reproduce la escena de la excavación, te encontrarás con los dioramas que cuentan la vida de la época en función de las ruinas de la casa excavada, umyu-gu, y el asiento de la quema de barro y barro. granos Es un lugar donde puede extender su imaginación a través de los artefactos excavados. Un gran diorama del luchador de bronce que vivía en una gran aldea basada en la topografía de Jodong-ri. La vida de la Edad del Bronce se desarrolla como un panorama de la captura de peces o la cría junto al río, la cría de ganado, la cosecha de frutas, la quema de ollas y la cocción de loza.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Diorama mostrando la vida de bronce - Chungju, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/18416aa1-36dd-44aa-bd65-27dc6fe5e014.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Diorama mostrando la vida de bronce
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   También puedes ver la vida de bronce del luchador de bronce. Esta es una reconstrucción de la séptima casa encontrada en el sitio prehistórico de Jo Dong-ri. La figura muestra a un hombre que recorta la red, un niño que muele granos y pedazos, y una mujer que hornea pescado en llamas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Diorama mostrando la vida de bronce - Chungju, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/819d3580-c451-4563-a48a-bcb09e717450.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Diorama mostrando la vida de bronce
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Arroz de unificación con revolución verde encontrado en ruinas prehistóricas
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La Sala Agrícola Jodong-ri en el segundo piso del museo es un lugar donde puedes examinar el uso de artefactos agrícolas descubiertos en Jodong-ri y los granos de la época. Puede ver la imagen de la crema hidratante utilizada para arar el suelo, el cuchillo antivandálico y la guadaña utilizados para cortar el grano, y el uso de las cañas y la caña utilizadas para pelar la fruta o moler el grano. Entre ellos, el cuidado no solo se usaba para arar la tierra, sino también una herramienta multifuncional que desempeñaba un papel como una pala y una azada. ¿No sería el cuchillo MacGyver en estos días? En las ruinas de Jo Dong-ri, se excavaron varios rastros de grano. El trigo fue el más grande con 723 huevos, y también se encontraron cebada y arroz, arroz, arroz y semillas de parque y durazno. La mayoría de ellos están carbonizados, pero es fácil ver el grano de hace 3000 años.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ingeniero de bronce Restauración hidratante de equipos agrícolas - Chungju, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/da35a9e4-05f6-424b-9b3c-fe8f5616f33f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ingeniero de bronce Restauración hidratante de equipos agrícolas
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Al lado de la sala de la granja hay un lugar en conmemoración del Dr. Huh Mun-hui, un agricultor de Chungju. El Dr. Huh, quien ha hecho grandes contribuciones a la historia agrícola coreana, ha desarrollado un arroz unificado que abrió la era de la autosuficiencia del arroz. En Corea, hubo cuatro manantiales, a menudo llamados &#34;colinas de cebada&#34;, hasta la década de 1970. Era un país que produce principalmente arroz, pero la mayoría de las personas no tenían una comida caliente.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cebada carbonizada encontrada en ruinas prehistóricas de Jodong-ri - Chungju, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/c393fd04-c0b0-413a-8219-5490577527ab.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cebada carbonizada encontrada en ruinas prehistóricas de Jodong-ri
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El arroz de unificación es un híbrido de variedades de arroz japonesas y taiwanesas, y es un cultivar desarrollado por la cría de tres vías de IR8, que fue cultivado por el Instituto Internacional de Investigación del Arroz. El arroz cultivado en Corea fue débil contra el viento y las plagas, y el rendimiento fue muy bajo al año. Desde la unificación del arroz desde 1972, la tasa de autosuficiencia del arroz ha superado el 100% con el aumento de la producción.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Arroz de unificación desarrollado por el Dr. Huh Moon Hoe - Chungju, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/e1ffef0e-46be-41ed-8ff4-182bc9717f27.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Arroz de unificación desarrollado por el Dr. Huh Moon Hoe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Teniendo en cuenta el momento en que nos preocupamos por las comidas hace 40 años, ¿es nuestra vida demasiado inmerecida? Hoy en día, cuando el consumo de arroz sigue sin precedentes, es una buena idea reflexionar sobre los días de Barley Hill. En ese sentido, la sala de conmemoración del maestro agrónomo Humunmun es un lugar significativo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Agrónomo(남성) - Chungju, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/79e35059-e3dd-4cf1-b89d-783c6ce31d7d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Agrónomo(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Piedras rústicas que se encuentran en la torre central que atraviesa el río Namhan
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Varios rastros desde el Período de los Tres Reinos hasta la Dinastía Goryeo permanecen alrededor del río Namhan, que fluye a través de la pagoda Chungju Jungang hasta Yeoju. Cruzando el puente Tangeum se encuentra Changdong-ri, la primera ciudad en medio de la pagoda. En Changdong-ri, hay torres de piedra simples y majestuosas de la dinastía Koryo, budas de piedra y Buda Mae.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Chungju Changdong-ri Maaebul Ver - Chungju, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/0636ba71-5b5d-4484-ab5f-acf869d952ec.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Chungju Changdong-ri Maaebul Ver
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si cruzas el puente Tangeum durante aproximadamente 1 km, te encontrarás con Maebul, Changdong-ri, Chungju a la derecha. Es un fuego mágico tallado en una pared de roca frente al río Namhan sobre una pequeña colina. A medida que subes la colina más allá de la entrada, verás una empinada escalera que baja por el río. Él involuntariamente baja las escaleras y se sorprende por la aparición de un enorme Buda de 4 metros de altura. Una expresión amistosa y severa y una expresión dura son típicas del amor del Buda. Parece ser una imagen budista que desea el bienestar de quienes cruzan el bote junto al fuego Mae, que se ve desde el río Namhan que fluye hacia Yeoju.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cambio a Malibú con vistas al río Namhan - Chungju, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/aad87770-dea1-464e-a40a-dcc14f0bd457.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cambio a Malibú con vistas al río Namhan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La pagoda de piedra de cinco pisos en Changdong-ri y la estatua de piedra de un farmacéutico de piedra se encuentran una al lado de la otra a 200 metros de Changae-ri Maaebul. Es fácil encontrar la fiesta de Jungwon que hace que Cheong Myeongju sea designado como propiedad cultural intangible no.2 de Chungbuk.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pagoda de cinco pisos y farmacia Changjo - Chungju, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/b885cea6-bdbf-46f5-a059-41b3972166e2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pagoda de cinco pisos y farmacia Changjo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La pagoda de piedra de cinco pisos Changdong-ri y la estatua de Buda tallada en piedra también son conocidas por la dinastía Goryeo. La estatua de piedra del farmacéutico de piedra está tallada de pie sobre la piedra grande del farmacéutico. Si Ma-a-bul de Chang Dong-ri tiene un aspecto contundente, la estatua del farmacéutico es una figura linda con una sonrisa amable en su rostro vívido.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Suave sonrisa de estatua de piedra - Chungju, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/46802480-fff4-46d2-b06f-c5e885b13541.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Suave sonrisa de estatua de piedra
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La pagoda de cinco pisos tiene una pagoda delgada en un grueso podio de dos pisos, como si le pusieran otras dos piedras. La pagoda de piedra es de un sitio abandonado cercano, y la estatua del farmacéutico fue tomada de una mina abandonada cercana. De pie lado a lado en un espacio estrecho y abierto, ofrece un paisaje simple pero espléndido.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Torre de piedra de cinco pisos Chungju Changdong-ri - Chungju, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/a6bad3e0-eaeb-47fb-9c8f-7116dd469dd2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Torre de piedra de cinco pisos Chungju Changdong-ri
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En el camino desde el Centro de Exposiciones Chungju-guguryeo Vision hasta el Museo de Ciencia Astronómica de Chungju-gugur, si cruzas la colina, llegarás a Bongwang-ri. En el camino por la barra de hierro que corre a lo largo del Hanpocheon que desemboca en el río Namhan, se encuentra la estatua del Buda Mae en Bongwangri, Chungju designado como tesoro 1401.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Estatua de Buda Bonghuangri Maae - Chungju, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/e9d744e0-1a84-436d-96f5-72e8e1ad1391.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Estatua de Buda Bonghuangri Maae
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Subir una empinada escalera de piedra y una escalera de hierro conduce a la primera escalada con 8 corazones. Varias estatuas de Buda están grabadas, incluidos cantos, ofrendas y estatuas de bodhisattva.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Viajeros mirando la estatua del Buda Penghuangri Maae - Chungju, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/6b6b5e35-555a-4247-9f81-22977a57c07d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Viajeros mirando la estatua del Buda Penghuangri Maae
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Fue difícil encontrar las ocho estatuas de Buda porque se construyó en el período de los Tres Reinos y duró mucho tiempo. Como si estuviera buscando imágenes ocultas, puede encontrarlas mirándolas una por una.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Estatuas y cantos del Buda Fénix - Chungju, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/0b8197e6-77c7-44ff-9d42-622423b461a1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Estatuas y cantos del Buda Fénix
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si subes un poco más alto que la estatua de Buda, hay una estatua del Buda. Cinco fuegos que ponen el asiento cruzado en el ojo extendido del Buda atraen la atención. Si giras tu vista frente a la estatua del Buda Maae, llegarás al escenario de Hanpocheon, que se fusionó con el río Namhan y la alta montaña.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;19&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Fuegos artificiales tallados en el barco gigante en Ma&#39;ae - Chungju, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/0ad2e8c3-886a-4337-afc8-dba67a601ea7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Fuegos artificiales tallados en el barco gigante en Ma&#39;ae
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Museo Prehistórico Jodong-ri
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Dirección: 15, Jodong 1-gil, Dongyang-myeon, Chungju-si, Chungbuk
     &lt;br/&gt;
     Contacto: 043-850-3992
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Destinos cercanos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Jardín Madang: Maeuntang de agua dulce / 441, Jideung-ro, Dongyang-myeon, Chungju-si / 043-851-4077
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.마당가든.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.마당가든.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Restaurante Unjeong: Olgang Haejangguk / 3432-1, Jungwon-daero, Chungju-si / 043-847-2820
    &lt;br/&gt;
    Ahn Sungwoo Hanwoo: Hanwoo / 1512 Gagok-ro, Angseong-myeon, Chungju-si / 043-855-5808
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Alojamiento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Bonghuang Natural Recreation Forest: 540, Suryongbonghwang-gil, Gaeum-myeon, Chungju-si / 043-850-7315
    &lt;br/&gt;
    Filim 37.2 Hotel: 17, Yeonwon-ro, Yeonsu-dong, Chungju-si / 043-842-0515
    &lt;br/&gt;
    Hermosa casa: 268 Jideung-ro, Dongyang-myeon, Chungju-si / 043-851-4022
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se realizó en febrero de 2015. Puede cambiar después, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jecheon, Chungbuk, Corea del Sur - Excursión de un día a Jecheon Scenic Tour Village, una ciudad de curación natural</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/oneday-trip-to-the-jecheon-scenic-tour-village-a-city-of-natural-healing-15-es/</link>
      <pubDate>Mon, 24 Feb 2020 22:18:44 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/oneday-trip-to-the-jecheon-scenic-tour-village-a-city-of-natural-healing-15-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;oneday-trip-to-the-jecheon-scenic-tour-village-a-city-of-natural-healing--15&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Tren de madera remodelado - Jecheon, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/5f3829c8-7773-40ce-9e63-c7812c95decb.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Tren de madera remodelado
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Excursión de un día a Jecheon Scenic Tour Village, una ciudad de curación natural
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jecheon, Chungbuk, Corea del Sur
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Tourism Tour es un nuevo tipo de proyecto comunitario de gestión del turismo dirigido por la comunidad donde los residentes locales se convierten en propietarios y realizan proyectos de turismo de forma voluntaria para crear empleos y ganancias. En 2013, cinco áreas, incluyendo Yangpyeong, Gyeonggi-do, Yang-gu, Gangwon-do, Jecheon, Chungbuk, Cheongsong y Jeonbuk, Buan, fueron seleccionadas para el proyecto piloto y apoyadas por el Ministerio de Cultura, Turismo y Deportes. De estos cinco, visitaremos la &#34;Aldea del Turismo&#34; en Jecheon, Chungbuk, que opera activamente debido a las características de la región.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El curso Jecheon Sightseeing Tour Village Tour consta de tres proyectos turísticos de la aldea y un programa que combina atracciones turísticas cercanas. Con el fin de transformar los tesoros escondidos de Jecheon, las aldeas de pintura popular de Gyodong y las aldeas de la república en destinos turísticos, se lanzó la &#34;Cooperativa de Cultura y Artes Propia&#34;. El Folk Painting Institute en Minhwa Village ha desarrollado una variedad de murales, experiencias y recuerdos basados en pinturas populares. La antigua escuela, Gongjeon School, ofrece una variedad de experiencias enzimáticas y comidas enzimáticas que son responsables de la salud familiar. La &#39;Historia de la historia&#39;, que no se utiliza actualmente, se está reviviendo como un taller de tallado en madera.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Gyodong Folk Painting Village, donde nos encontramos con bellas y divertidas pinturas populares a través de murales
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gyo-dong, donde se encuentra la Aldea de Pintura Popular de Gyo-dong, era un complejo de viviendas en forma de complejos urbanos y rurales desde la década de 1960, cuando comenzó la industrialización de Corea. Sin embargo, las casas vacías han comenzado a aumentar en los últimos años. Desde el comienzo del dibujo de pinturas populares, se transforma en un pueblo de pintura popular.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mural de Jangseung en Gyodong Folk Painting Village - Jecheon, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/6a809fc2-9367-4b49-9b45-698f6e1f7636.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mural de Jangseung en Gyodong Folk Painting Village
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La mayoría de las casas de una sola planta tienen pinturas populares como tigres y ciervos, así como niños inocentes, que han comenzado a decorar las paredes de Kyodong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Libélula y mural de flores - Jecheon, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/a6b1ad39-0b36-4144-a83f-46953496ef56.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Libélula y mural de flores
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El mural de Kyodong Folk Painting Village es diferente de los murales de otras regiones, y el tema del mural es ‘‘ ’.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mural de tigre - Jecheon, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/0b40d151-4fb2-4d09-bc14-4012fb47c547.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mural de tigre
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Esta palabra, que significa &#34;pez se convierte en dragón&#34;, simboliza el paso o el éxito, por lo que creo que es un buen lugar para padres con hijos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Fantástica armonía de flores y murales. - Jecheon, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/268f7514-f3d7-4d2e-9542-e144af544f80.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Fantástica armonía de flores y murales.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    El Instituto de Investigación Jieun-soon Minhwa, que sirve como punto de partida para Gyodong Folk Painting Village, dirige varios programas de eventos basados en la experiencia, como dibujar pinturas populares, hacer bolsas de la suerte de &#34;Eomseong Sungryong&#34; usando pinturas populares y hacer fanático de la pintura popular. Además, puede escuchar varias historias relacionadas con pinturas populares, y dibujar pinturas populares con pinturas tradicionales proporciona recuerdos divertidos tanto para niños como para adultos.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Deuda Eun-Soon Ji Minhwa - Jecheon, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/36df427c-a2fa-46fa-825b-e4309dc1306a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Deuda Eun-Soon Ji Minhwa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    En Gyodong Folk Village hay Gyodong Hyanggyo. Gyodong Hyanggyo se estableció en el año del Rey Gongyang, el último rey de Goryeo, y fue designado como Propiedad Cultural Local Tangible 105. También es una demostración yangkyo designada por mineros del gimnasio cultural.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bolsa de la suerte del dragón abisal - Jecheon, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/25d22e5e-8929-4b2f-a207-b8c38f827aec.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bolsa de la suerte del dragón abisal
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Escuela secundaria electrónica pública, un lugar para experimentar y aprender sobre la naturaleza.
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La &#34;Cooperativa de Arte y Cultura Propia&#34; es una especie de colaboración realizada por 15 artistas de Jecheon. Se están utilizando otras especialidades, como literatura, fotografía, cerámica, carpintería y arte, y las que faltan están trabajando juntas para preparar una base para la independencia en varios campos como la cultura, el turismo y la educación práctica.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La escuela cerrada &#39;Gongjeon Elementary School&#39; y el área cerrada &#39;Gongjeon Station&#39; han sido renovadas para operar la &#39;Gongjeon Elementary School&#39; centrada en enzimas y el &#39;Woodtrain&#39; donde puede experimentar el trabajo de la madera con madera de ciprés. El &#39;Instituto Gong-jeon&#39; es famoso por varias experiencias enzimáticas como Omija, ciruela de frutas Ogapi y medicina herbal, y platos de enzimas naturales con guarniciones.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;GongYeon School Cafe - Jecheon, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/fc4b1af7-191a-45d9-b996-b7a7a56b0f9a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     GongYeon School Cafe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#39;Gongjeon Junior High School&#39; se encuentra en Gongjeon Elementary School, Gongjeon-ri, Bongyang-eup, Jecheon-si. La escuela primaria Gongjeon, una vez una escuela grande con más de 2,000 estudiantes, se cerró en 1999 debido al fenómeno agrícola.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Electrónica pública signos escolares - Jecheon, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/6154fc2e-046f-4f26-ab8a-397b62e100bf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Electrónica pública signos escolares
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En reconocimiento de esto, Ahn Myung-sook ha sido alquilado de la Oficina de Educación y Apoyo de Jecheon desde 2013, y ha abierto una nueva puerta a la &#34;Escuela Pública de Electrones&#34;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cata de infusiones - Jecheon, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/0935e862-db9b-484f-86bd-93f08567f7ba.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cata de infusiones
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Uno de los programas más populares de la escuela pública de ingeniería es la experiencia en la fabricación de enzimas con frutas de temporada.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Fabricación de enzimas de manzana - Jecheon, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/947e9462-fa0f-4b90-bb37-27d394216183.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Fabricación de enzimas de manzana
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Las manzanas verdes cultivadas orgánicamente en la granja se utilizan para fabricar enzimas. Se cortan cuatro manzanas en 18 trozos, se siembran bien, se ponen en una calabaza, se pone azúcar encima y se mezclan durante mucho tiempo. Mezcle hasta que el azúcar se derrita y se mezcle con el jugo de manzana. Después de tirarlo, póngalo en un frasco de vidrio y vierta azúcar de nuevo en la parte superior para cubrir las manzanas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Enzima de manzana completada - Jecheon, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/ba3fb53e-1530-49ec-84eb-f6d392211590.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Enzima de manzana completada
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La verdadera atracción aquí es la mesa de comida enzimática natural. Preparamos cuidadosamente las verduras recién cultivadas y la comida natural enzimática utilizando enzimas. Más de una docena de guarniciones agregan carne de cerdo hervida. La parte más importante de una comida enzimática natural es que viene con un colador de vegetales orgánicos cultivados a mano. Las claras rayas de insectos en las hojas de las verduras son prueba de que son orgánicas, libres de pesticidas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Guarnición de la enzima - Jecheon, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/7d36e0ac-cadf-41c5-9b07-148b598b8490.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Guarnición de la enzima
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El arroz no se mezcla con arroz blanco, sino con arroz integral, mastica más de 30 veces y la dulzura sale por sí sola. Como todas las enzimas naturales, la salinidad de todas las guarniciones es baja. Entonces comes más guarniciones que arroz. Harina de arroz integral con arroz orgánico y una cucharada de ssamjang orgánico con una cucharada de miel.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Arroz de grano - Jecheon, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/ca40f208-a6d3-413b-8a21-6b6ea6b4a687.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Arroz de grano
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Wood-Train Wood Works, donde puede hacer todo lo que necesita para la vida cotidiana
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    En la &#39;Estación Gongjeon&#39;, hay un &#39;Tren de madera&#39; dirigido por Kim Kwang-ki. Es un espacio que produce y muestra accesorios que se pueden usar en la vida real, como accesorios, juguetes, iniciales de nombres, portalápices, etc.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Signos de Woodtrain - Jecheon, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/47537ad0-f418-44fa-b2a6-0fc33c6d2019.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Signos de Woodtrain
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    El café exhibe una variedad de piezas de carpintería y rompecabezas que se pueden usar en la vida real. Lo más llamativo es el retrato de un ex presidente hecho de rompecabezas en un tablero de dibujo de abedul, colgando sobre la entrada principal de la estación. La sala de experiencia de carpintería al aire libre tiene un espacio donde hasta 50 personas pueden experimentar la carpintería. El programa de experiencia representativo es hacer un estuche y un estuche para letras con ciprés. Los estuches y buzones hechos con papel de lija, clavado y carpintería pegados a las partes adhesivas del ciprés cortado en varias formas son programas de experiencia populares que los niños en edad preescolar pueden completar en una hora.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Woodtrain Cafe Exhibit - Jecheon, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/360ec3f8-882c-409b-b5f7-948cbcba787d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Woodtrain Cafe Exhibit
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La estación se abrió en 1959 y fue utilizada por más de 100,000 pasajeros por año a fines de la década de 1970. Sin embargo, desde finales de 2008, no quedaban vehículos sin pasajeros. Sin embargo, en 2012, Kwang-gi Kim, un artista de la carpintería, alquiló la historia del Ferrocarril Coreano y renació como un espacio de experiencia en la artesanía de la madera llamado &#39;Woodtrain&#39;. La sala de espera de la estación, el espacio donde la gente esperaba ir y venir, se convirtió en un espacio de cafetería donde puedes experimentar la carpintería y beber té.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Manual de rompecabezas presidencial - Jecheon, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/291b7cfa-0783-4472-948e-81b65727ecfa.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Manual de rompecabezas presidencial
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hay muchas cosas que ver alrededor de la estación. Yoo In-seok, un maestro de Sungjae Yoo-jung, crió una escuela de medicina para salvar a su país y lo salvó. Hay Jinso Cheon Railway, famoso por la filmación de la protagonizada por Mint Candy. Woodtrain se emitió recientemente como lugar de filmación de su popular programa &#34;1 noche y 2 días&#34;.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Estuche de lápices Cypress hecho por participantes del programa de experiencia. - Jecheon, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/750e254f-1520-488b-a1cf-3c3cc357d0c6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Estuche de lápices Cypress hecho por participantes del programa de experiencia.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Instituto de investigación popular de Jieun Sun
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Dirección: 16 Myeongnyun-ro 19-gil, Jecheon-si, Chungbuk
     &lt;br/&gt;
     Contacto: 043-651-3440
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Escuela pública de electrónica
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Dirección: 345, Euiam-ro-gil, Bongyang-eup, Jecheon-si, Chungbuk
     &lt;br/&gt;
     Contacto: 043-645-6758
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Woodtrain
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Dirección: 698, Euiam-ro, Bongyang-eup, Jecheon-si, Chungcheongbuk-do
     &lt;br/&gt;
     Contacto: 070-4418-5120
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;a href=&#34;http://cafe.daum.net/wood1&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
      http://cafe.daum.net/wood1
     &lt;/a&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurantes cercanos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Muk Village
    &lt;/strong&gt;
    : Bellota Chameokbap / 3-1 Jupo-ro, Bongyang-eup, Jecheon-si / 043-645-6758
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Jardín Dongwon
    &lt;/strong&gt;
    : Pollo a la brasa nativo / 294-1, Haksan-ri, Bongyang-eup, Jecheon-si / 043-651-8100
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Trang Road
    &lt;/strong&gt;
    : Dolgotsanchaejeong / 49-21, Baronseongji-gil, Bongyang-eup, Jecheon-si / 043-651-2121
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se actualizó en julio de 2015. Puede cambiar después, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tome el tren, el parque de atracciones Chungju Samtan y Indeungsan</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/take-the-train-chungju-samtan-amusement-park-indeungsan-7-es/</link>
      <pubDate>Sat, 22 Feb 2020 19:02:35 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/take-the-train-chungju-samtan-amusement-park-indeungsan-7-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;take-the-train-chungju-samtan-amusement-park-indeungsan--7&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Estación de Samtan y tren de la línea Chungbuk - Chungju, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/7/dd2d3621-407a-44a5-a92d-85491648882b.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Estación de Samtan y tren de la línea Chungbuk
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Tome el tren, el parque de atracciones Chungju Samtan y Indeungsan
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Chungju, Chungbuk, Corea del Sur
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El juego acuático que me recuerda al verano y el juego acuático en la naturaleza pintoresca es un juego fresco. Con el romance romántico del tren, el placer de viajar se multiplica, independientemente del tiempo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Frente a la estación de trenes, Samtan Amusement Park, donde se combinan agua, bosque y montañas. Acampar es fácil de dejar, y es fácil usar los alojamientos que se encuentran al lado del parque de diversiones. También es una buena idea tener una montaña regular para escalar montañas. En el camino de regreso, disfrute del turismo cerca de la estación de Chungju, y su viaje será más enriquecedor. ¡Salgamos en tren, Chungju!
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jupocheon desde el puente de Samtan - Chungju, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/7/3457c21d-7a59-4b99-a0a6-5098890c3892.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jupocheon desde el puente de Samtan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Parque de atracciones Samtan por vía férrea
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Samtan Amusement Park está ubicado en Sancheok-myeon, Chungju-si, Chungbuk. El tren al parque de atracciones Samtan es bueno. Esto se debe a que hay un parque de atracciones a unos 500 metros de la estación de Samtan. Pase el puente Samtan justo en frente de la estación y siga el camino hacia la aldea Myeongdol. Samtan significa tres corrientes, como la oficina del gobierno, pino y percebe. Jupocheon, que conduce al río Namhan, fluye alrededor del parque de atracciones.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Asientos de entrada al pueblo de Myeongdol y parque deportivo - Chungju, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/7/1055277e-1c3b-4948-be1f-b551560680f3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Asientos de entrada al pueblo de Myeongdol y parque deportivo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En el pasado, la gente era lo suficientemente rara como para quedarse con ellos, pero en 1958 los trenes que pasaban por la estación de Samtan se extendieron para formar aldeas y parques de atracciones. En junio de 2000, se creó un parque deportivo junto al parque de atracciones. Recientemente, se estableció un campo de fútbol de césped natural en el centro del parque. La mayoría de las instalaciones en el parque de atracciones se pueden usar de forma gratuita, pero los parques de césped requieren una tarifa de mantenimiento después de la reserva.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Parque atlético - Chungju, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/7/89f15461-67ed-430b-8e1a-e73f8f84aff7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Parque atlético
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Además del campo de césped, el terreno baldío también se puede usar como campamento. El gran campamento hace que sea fácil encontrar un lugar para ir. También hay instalaciones como baño, bebedero y estacionamiento.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jopocheon y parque de atracciones de grava debajo de las vías del tren - Chungju, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/7/a32e9c70-1b31-48ef-be36-24b10fa5271d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jopocheon y parque de atracciones de grava debajo de las vías del tren
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Los centros comerciales a lo largo de la rampa del parque de atracciones combinan restaurantes, comedores y bed and breakfast. Puede alquilar o comprar algunos equipos de pesca, así como algunos equipos de pesca simples. Cada verano, los residentes trabajan juntos para mejorar el medio ambiente alrededor del parque. Este año, del 16 de julio al 15 de agosto, 200 residentes administrarán un centro de información ambiental y la Biblioteca Saemaul. El Centro de Información Ambiental es una actividad voluntaria que crea un ambiente limpio para los vacacionistas al eliminar la basura y recolectar materiales reciclables alrededor del parque de atracciones. La Biblioteca Saemaul tiene más de 2,000 libros disponibles para alquiler gratuito y lidera una cultura saludable de vacaciones. Los residentes a cargo del río residen en preparación para accidentes de seguridad.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sauce de pleno verano - Chungju, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/7/4eddd09e-695f-4feb-8ec8-5d8832e23218.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sauce de pleno verano
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    El parque de atracciones está rodeado de montañas, y los extraños acantilados de roca están magníficamente ubicados al otro lado de la corriente principal. El río es ancho y el nivel del agua es variado, por lo que es bueno para niños y adultos. Los campos de grava se extienden al lado del parque deportivo. Hay un exuberante bosque encima, y árboles ricos como los sauces hacen sombra.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Parque de atracciones junto al parque deportivo. - Chungju, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/7/fd0c5b13-3333-4f3a-882b-2189ec1ef132.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Parque de atracciones junto al parque deportivo.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Recibe la energía de tres
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Indeungsan es una montaña de 667m de altura ubicada justo detrás del parque de atracciones. Pertenece a Cheondeungsan (807m) en el norte y Jideungsan (535m) en el sur, y pertenece a Samdeungsan, que significa Cheon, Ji e Injae. Sandeungsan es conocido por estar protegido de las montañas y en lo profundo de los valles. Además, la leyenda dice que si uno cruza las tres montañas, se cumplirá un deseo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tren pasando ferrocarril cruzando por el parque de atracciones - Chungju, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/7/38c59bea-d86c-494f-b814-2f9e9751aab8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tren pasando ferrocarril cruzando por el parque de atracciones
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La montaña Cheondeungsan lleva el nombre de la cima de la montaña. El camino no es fácil. Junto con Bakdaljae, se hizo famoso como una canción popular &amp;lt;Crying Bakdaljae&amp;gt;, pero de hecho, a unos 9 km de distancia de Cheondeungsan y Wonseocheon, pertenece al monte.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Parque de atracciones Samtan desde el comienzo del sendero - Chungju, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/7/ea50c910-9362-406c-ab51-93e03d8f3d65.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Parque de atracciones Samtan desde el comienzo del sendero
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La montaña Jideung es una montaña que está conectada a la montaña Indeung. En escalada es una montaña que se puede escalar sin dificultad. Mientras camina hacia la cumbre, el paisaje es hermoso y, en un buen día, puede mirar hacia el lago Chungju.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Camino forestal rumbo al observatorio - Chungju, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/7/cff814b1-5bce-4e6d-b443-818d2e4cc196.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Camino forestal rumbo al observatorio
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cuando hace demasiado calor, es una buena idea caminar por el camino forestal hasta la plataforma de observación.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ruta de senderismo por el valle - Chungju, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/7/93e21d10-1218-4bb6-b123-6b6285431876.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ruta de senderismo por el valle
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Está a unos 3 km del parque de atracciones Samtan hasta la plataforma de observación. Pasar el centro comercial frente al parque de atracciones te lleva al huerto de manzanas. Cuando ingrese a la carretera, podrá caminar alrededor de la montaña. No ingrese al camino del valle, es bueno seguir el camino. No hay hitos en el sendero de montaña al lado del valle, por lo que puede pasear.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Plataforma de observación 700m - Chungju, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/7/814ab089-28ea-49be-bc9a-0f1f14e92b55.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Plataforma de observación 700m
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si sube unos 1.7 km desde la entrada, llegará a una calle de tres vías. Siga las indicaciones a la derecha durante unos 700 m para llegar al observatorio. Si subes al observatorio, puedes ver la montaña Cheondeungsan frente a ti y enfrentar el río que fluye debajo de la montaña.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El área de Jideungsan del Observatorio Cheonjiin - Chungju, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/7/af0bc49d-f6ef-4237-93b7-38d7133b51e0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El área de Jideungsan del Observatorio Cheonjiin
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Las vías del tren vistas desde la montaña también son magníficas vistas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pueblo visto desde la plataforma de observación - Chungju, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/7/03a5af3a-844c-4d26-9248-0c628cc3d810.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pueblo visto desde la plataforma de observación
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Calibre Chungju en el camino de regreso
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Antes de regresar a casa, vayamos de la estación de Samtan a la estación de Chungju a tiempo para el tren. Jungang Top Park se encuentra a unos 7 km de la estación de Chungju. Se llama la torre en el centro de Corea. Su nombre histórico es Joongwon Papyeong-ri Pagoda de siete pisos. Es la pagoda de piedra más grande en la Era Unificada de Shilla. Actualmente está designado como Tesoro Nacional No. 6. En 1992, se construyó un parque histórico alrededor de la pagoda, y en 2007, las instalaciones del parque se construyeron junto con los trabajos de reorganización y reparación alrededor de la pagoda central. Dentro del parque se encuentran el Museo 1 y 2 de Chungju, un museo al aire libre y un salón de música. Se instala una fuente de música en el lago Tangeum frente al parque.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Al lado del parque se encuentra el World Liquor Museum. Visite el Museo de Historia y Cultura del Vino para obtener información sobre el vino. También hay una instalación de experiencia donde puede escuchar el proceso de maduración del whisky y probar el whisky en barriles de roble. Una colección de cervezas, licores y alcohol oriental de todo el mundo. El licor de nuestro país atrae la atención de las personas al mostrar el vino tradicional y moderno con más cuidado. Además de las salas de exhibición, se operará un centro educativo separado y se llevarán a cabo las principales experiencias de la cultura y la ciencia de la fermentación. Cualquiera puede unirse por adelantado.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jungwon Tappyeong Pagoda de siete pisos en el parque de la pagoda de Jungang - Chungju, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/7/1815917a-14fb-4b55-a73e-1f0c5a1e4ff7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jungwon Tappyeong Pagoda de siete pisos en el parque de la pagoda de Jungang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hay muchos restaurantes encantadores alrededor del museo. Al lado se encuentra el Tangeumho International Rowing Center. El lago Tangeum se formó durante la construcción de la presa de Chungju en 1985. Hasta 2004, el estadio fue utilizado como parque de deportes acuáticos para el público en general y como campo de entrenamiento para remeros. En verano, el Festival del Lago Chungju se celebra en esta área, y las actividades de deportes acuáticos son gratuitas para el público en general.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Museo de la cultura mundial del licor - Chungju, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/7/fd614432-3993-46f5-a130-a7937fa12feb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Museo de la cultura mundial del licor
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Parque de atracciones de Samtan
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Dirección: Myeongseo-ri, Sancheok-myeon, Chungju-si, Chungbuk
     &lt;br/&gt;
     Contacto: 043-850-2400
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Lugares turísticos cercanos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Parque Histórico de la Pagoda Joongang
    &lt;/strong&gt;
    : 11, Toppyeong-ri, Gaeum-myeon, Chungju-si / 043-842-0531
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Licor del Museo Mundial de la Cultura del Licor
    &lt;/strong&gt;
    : 12, Tapjeongan-gil, Gaeum-myeon, Chungju-si / 043-855-7333
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Centro Internacional de Remo Tangeumho
    &lt;/strong&gt;
    : 124, Jungangtap-gil, Gaeum-myeon, Chungju-si / 043-850-6670
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Restaurantes y alojamientos cercanos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Casa naranja
    &lt;/strong&gt;
    : 6-1, Samyeoul-gil, Sancheok-myeon, Chungju-si / 010-3290-2324
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Casa Zelkova
    &lt;/strong&gt;
    : Myeongdol, Myeongseori, Sancheok-myeon, Chungju-si / 426-852-7795
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Samtan Minbak
    &lt;/strong&gt;
    : 4, Samyeoul-gil, Sancheok-myeon, Chungju-si / 043-852-6639
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Cabaña Solbat
    &lt;/strong&gt;
    : 510-3, Myeongseo-ri, Sancheok-myeon, Chungju-si / 043-852-8495
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Ilheung Guest House
    &lt;/strong&gt;
    : 484-4, Myeongseo-ri, Sancheok-myeon, Chungju-si / 043-852-6751
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se escribió en julio de 2014. Puede cambiar después, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>