<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Chungbuk.es on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/chungbuk.es/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Chungbuk.es)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 06 Mar 2020 08:21:08 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/chungbuk.es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Conoce la historia de la floración de Chungju a lo largo del río Namhan - Chungju, Chungbuk, Corea del Sur</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/meet-the-history-of-chungju-blooming-along-the-namhan-river-47-es/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Mar 2020 08:21:08 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/meet-the-history-of-chungju-blooming-along-the-namhan-river-47-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Chungju, Chungbuk, South Korea&#34; data-title=&#34;meet-the-history-of-chungju-blooming-along-the-namhan-river--47&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Museo de historia de Jodong-ri - Chungju, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/a491d9bd-999f-40e5-ba3e-db7dbc388e08.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Museo de historia de Jodong-ri
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Conoce la historia de la floración de Chungju a lo largo del río Namhan
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Chungju, Chungbuk, Corea del Sur
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Chungju Chungju es la ciudad natal de la cultura Jungwon. Quedan restos prehistóricos alrededor del río Namhan, y en la era de los Tres Reinos, era un campo de batalla feroz para ocupar Jungwon. También es el lugar donde Jungwongyeong se hizo entre los 5 puntos ciegos desde el período de los Tres Reinos. En enero, una gran cantidad de artefactos de bronce de principios de la Edad del Hierro fueron excavados en Hoam-dong, Chungju. En la tumba de la Edad del Hierro se excavaron 19 artefactos de una vez, incluida la espada de bronce Sejong. Conozcamos la historia de Chungju desde la prehistoria hasta la dinastía Goryeo a lo largo del río Namhan, que está salpicada de intensas huellas históricas y varias ruinas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Conoce la vida del artista de bronce hace 3000 años
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Desde la antigüedad, el lugar donde hay agua siempre ha sido un lugar donde viven las personas. Incluso ahora, las personas prehistóricas que vivieron y se establecieron han elegido un lugar con agua para vivir. Las ruinas prehistóricas de Jodong-ri, ubicadas en Dongyang-myeon, Chungju-si, son grandes ruinas de la aldea desde el Neolítico hasta la Edad del Bronce, basadas en el río Namhan. El gran río llamado Namhan River y las llanuras aluviales creadas por las inundaciones eran adecuadas para la vida de las personas. Las ruinas prehistóricas datan de aproximadamente 7000 años. Desde que el Neolítico comenzó a vivir por primera vez, los activistas de Bronce continuaron su vida agrícola hace 3000 años.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Excavación y ruinas del Museo de Historia de Jodong-ri - Chungju, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/53aa1535-c891-4c7e-8837-2bb586f2515f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Excavación y ruinas del Museo de Historia de Jodong-ri
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El Museo de Historia Jodong-ri se encuentra adyacente a la entrada de Dongyang-myeon y el río Namhan. Es un lugar donde puedes ver el proceso de descubrimiento de Jo Dong-ri y varias reliquias. Está compuesto por el Centro de Historia y Cultura de Jodong-ri en el primer piso, la Sala de Agricultura Jodong-ri en el segundo piso y el Memorial Hall para Huh Mun-hoe, ingeniero agrónomo.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Torbellino de bronce - Chungju, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/5e702f52-cf88-4eb4-9ec2-a74f0f6575f3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Torbellino de bronce
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Las ruinas prehistóricas de Jo Dong-ri se dieron a conocer en todo el mundo ya que las ruinas fueron expuestas en 1990 debido a las fuertes lluvias. Durante los siguientes diez años, se excavaron algunas de las ruinas de la era neolítica, así como las ruinas de la Edad de Bronce, así como los asientos y cabañas en llamas. Las ruinas revelan que las personas prehistóricas vivieron a gran escala en pueblos y granjas activas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Diorama mostrando la vida de bronce - Chungju, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/3ac9b291-b1a2-48e0-92eb-4c78c08b1574.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Diorama mostrando la vida de bronce
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cuando cruces el puente de vidrio templado que reproduce la escena de la excavación, te encontrarás con los dioramas que cuentan la vida de la época en función de las ruinas de la casa excavada, umyu-gu, y el asiento de la quema de barro y barro. granos Es un lugar donde puede extender su imaginación a través de los artefactos excavados. Un gran diorama del luchador de bronce que vivía en una gran aldea basada en la topografía de Jodong-ri. La vida de la Edad del Bronce se desarrolla como un panorama de la captura de peces o la cría junto al río, la cría de ganado, la cosecha de frutas, la quema de ollas y la cocción de loza.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Diorama mostrando la vida de bronce - Chungju, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/18416aa1-36dd-44aa-bd65-27dc6fe5e014.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Diorama mostrando la vida de bronce
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   También puedes ver la vida de bronce del luchador de bronce. Esta es una reconstrucción de la séptima casa encontrada en el sitio prehistórico de Jo Dong-ri. La figura muestra a un hombre que recorta la red, un niño que muele granos y pedazos, y una mujer que hornea pescado en llamas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Diorama mostrando la vida de bronce - Chungju, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/819d3580-c451-4563-a48a-bcb09e717450.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Diorama mostrando la vida de bronce
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Arroz de unificación con revolución verde encontrado en ruinas prehistóricas
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La Sala Agrícola Jodong-ri en el segundo piso del museo es un lugar donde puedes examinar el uso de artefactos agrícolas descubiertos en Jodong-ri y los granos de la época. Puede ver la imagen de la crema hidratante utilizada para arar el suelo, el cuchillo antivandálico y la guadaña utilizados para cortar el grano, y el uso de las cañas y la caña utilizadas para pelar la fruta o moler el grano. Entre ellos, el cuidado no solo se usaba para arar la tierra, sino también una herramienta multifuncional que desempeñaba un papel como una pala y una azada. ¿No sería el cuchillo MacGyver en estos días? En las ruinas de Jo Dong-ri, se excavaron varios rastros de grano. El trigo fue el más grande con 723 huevos, y también se encontraron cebada y arroz, arroz, arroz y semillas de parque y durazno. La mayoría de ellos están carbonizados, pero es fácil ver el grano de hace 3000 años.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ingeniero de bronce Restauración hidratante de equipos agrícolas - Chungju, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/da35a9e4-05f6-424b-9b3c-fe8f5616f33f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ingeniero de bronce Restauración hidratante de equipos agrícolas
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Al lado de la sala de la granja hay un lugar en conmemoración del Dr. Huh Mun-hui, un agricultor de Chungju. El Dr. Huh, quien ha hecho grandes contribuciones a la historia agrícola coreana, ha desarrollado un arroz unificado que abrió la era de la autosuficiencia del arroz. En Corea, hubo cuatro manantiales, a menudo llamados &#34;colinas de cebada&#34;, hasta la década de 1970. Era un país que produce principalmente arroz, pero la mayoría de las personas no tenían una comida caliente.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cebada carbonizada encontrada en ruinas prehistóricas de Jodong-ri - Chungju, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/c393fd04-c0b0-413a-8219-5490577527ab.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cebada carbonizada encontrada en ruinas prehistóricas de Jodong-ri
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El arroz de unificación es un híbrido de variedades de arroz japonesas y taiwanesas, y es un cultivar desarrollado por la cría de tres vías de IR8, que fue cultivado por el Instituto Internacional de Investigación del Arroz. El arroz cultivado en Corea fue débil contra el viento y las plagas, y el rendimiento fue muy bajo al año. Desde la unificación del arroz desde 1972, la tasa de autosuficiencia del arroz ha superado el 100% con el aumento de la producción.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Arroz de unificación desarrollado por el Dr. Huh Moon Hoe - Chungju, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/e1ffef0e-46be-41ed-8ff4-182bc9717f27.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Arroz de unificación desarrollado por el Dr. Huh Moon Hoe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Teniendo en cuenta el momento en que nos preocupamos por las comidas hace 40 años, ¿es nuestra vida demasiado inmerecida? Hoy en día, cuando el consumo de arroz sigue sin precedentes, es una buena idea reflexionar sobre los días de Barley Hill. En ese sentido, la sala de conmemoración del maestro agrónomo Humunmun es un lugar significativo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Agrónomo(남성) - Chungju, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/79e35059-e3dd-4cf1-b89d-783c6ce31d7d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Agrónomo(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Piedras rústicas que se encuentran en la torre central que atraviesa el río Namhan
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Varios rastros desde el Período de los Tres Reinos hasta la Dinastía Goryeo permanecen alrededor del río Namhan, que fluye a través de la pagoda Chungju Jungang hasta Yeoju. Cruzando el puente Tangeum se encuentra Changdong-ri, la primera ciudad en medio de la pagoda. En Changdong-ri, hay torres de piedra simples y majestuosas de la dinastía Koryo, budas de piedra y Buda Mae.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Chungju Changdong-ri Maaebul Ver - Chungju, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/0636ba71-5b5d-4484-ab5f-acf869d952ec.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Chungju Changdong-ri Maaebul Ver
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si cruzas el puente Tangeum durante aproximadamente 1 km, te encontrarás con Maebul, Changdong-ri, Chungju a la derecha. Es un fuego mágico tallado en una pared de roca frente al río Namhan sobre una pequeña colina. A medida que subes la colina más allá de la entrada, verás una empinada escalera que baja por el río. Él involuntariamente baja las escaleras y se sorprende por la aparición de un enorme Buda de 4 metros de altura. Una expresión amistosa y severa y una expresión dura son típicas del amor del Buda. Parece ser una imagen budista que desea el bienestar de quienes cruzan el bote junto al fuego Mae, que se ve desde el río Namhan que fluye hacia Yeoju.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cambio a Malibú con vistas al río Namhan - Chungju, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/aad87770-dea1-464e-a40a-dcc14f0bd457.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cambio a Malibú con vistas al río Namhan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La pagoda de piedra de cinco pisos en Changdong-ri y la estatua de piedra de un farmacéutico de piedra se encuentran una al lado de la otra a 200 metros de Changae-ri Maaebul. Es fácil encontrar la fiesta de Jungwon que hace que Cheong Myeongju sea designado como propiedad cultural intangible no.2 de Chungbuk.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pagoda de cinco pisos y farmacia Changjo - Chungju, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/b885cea6-bdbf-46f5-a059-41b3972166e2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pagoda de cinco pisos y farmacia Changjo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La pagoda de piedra de cinco pisos Changdong-ri y la estatua de Buda tallada en piedra también son conocidas por la dinastía Goryeo. La estatua de piedra del farmacéutico de piedra está tallada de pie sobre la piedra grande del farmacéutico. Si Ma-a-bul de Chang Dong-ri tiene un aspecto contundente, la estatua del farmacéutico es una figura linda con una sonrisa amable en su rostro vívido.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Suave sonrisa de estatua de piedra - Chungju, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/46802480-fff4-46d2-b06f-c5e885b13541.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Suave sonrisa de estatua de piedra
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La pagoda de cinco pisos tiene una pagoda delgada en un grueso podio de dos pisos, como si le pusieran otras dos piedras. La pagoda de piedra es de un sitio abandonado cercano, y la estatua del farmacéutico fue tomada de una mina abandonada cercana. De pie lado a lado en un espacio estrecho y abierto, ofrece un paisaje simple pero espléndido.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Torre de piedra de cinco pisos Chungju Changdong-ri - Chungju, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/a6bad3e0-eaeb-47fb-9c8f-7116dd469dd2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Torre de piedra de cinco pisos Chungju Changdong-ri
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En el camino desde el Centro de Exposiciones Chungju-guguryeo Vision hasta el Museo de Ciencia Astronómica de Chungju-gugur, si cruzas la colina, llegarás a Bongwang-ri. En el camino por la barra de hierro que corre a lo largo del Hanpocheon que desemboca en el río Namhan, se encuentra la estatua del Buda Mae en Bongwangri, Chungju designado como tesoro 1401.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Estatua de Buda Bonghuangri Maae - Chungju, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/e9d744e0-1a84-436d-96f5-72e8e1ad1391.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Estatua de Buda Bonghuangri Maae
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Subir una empinada escalera de piedra y una escalera de hierro conduce a la primera escalada con 8 corazones. Varias estatuas de Buda están grabadas, incluidos cantos, ofrendas y estatuas de bodhisattva.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Viajeros mirando la estatua del Buda Penghuangri Maae - Chungju, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/6b6b5e35-555a-4247-9f81-22977a57c07d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Viajeros mirando la estatua del Buda Penghuangri Maae
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Fue difícil encontrar las ocho estatuas de Buda porque se construyó en el período de los Tres Reinos y duró mucho tiempo. Como si estuviera buscando imágenes ocultas, puede encontrarlas mirándolas una por una.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Estatuas y cantos del Buda Fénix - Chungju, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/0b8197e6-77c7-44ff-9d42-622423b461a1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Estatuas y cantos del Buda Fénix
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si subes un poco más alto que la estatua de Buda, hay una estatua del Buda. Cinco fuegos que ponen el asiento cruzado en el ojo extendido del Buda atraen la atención. Si giras tu vista frente a la estatua del Buda Maae, llegarás al escenario de Hanpocheon, que se fusionó con el río Namhan y la alta montaña.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;19&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Fuegos artificiales tallados en el barco gigante en Ma&#39;ae - Chungju, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/0ad2e8c3-886a-4337-afc8-dba67a601ea7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Fuegos artificiales tallados en el barco gigante en Ma&#39;ae
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Museo Prehistórico Jodong-ri
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Dirección: 15, Jodong 1-gil, Dongyang-myeon, Chungju-si, Chungbuk
     &lt;br/&gt;
     Contacto: 043-850-3992
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Destinos cercanos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Jardín Madang: Maeuntang de agua dulce / 441, Jideung-ro, Dongyang-myeon, Chungju-si / 043-851-4077
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.마당가든.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.마당가든.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Restaurante Unjeong: Olgang Haejangguk / 3432-1, Jungwon-daero, Chungju-si / 043-847-2820
    &lt;br/&gt;
    Ahn Sungwoo Hanwoo: Hanwoo / 1512 Gagok-ro, Angseong-myeon, Chungju-si / 043-855-5808
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Alojamiento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Bonghuang Natural Recreation Forest: 540, Suryongbonghwang-gil, Gaeum-myeon, Chungju-si / 043-850-7315
    &lt;br/&gt;
    Filim 37.2 Hotel: 17, Yeonwon-ro, Yeonsu-dong, Chungju-si / 043-842-0515
    &lt;br/&gt;
    Hermosa casa: 268 Jideung-ro, Dongyang-myeon, Chungju-si / 043-851-4022
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se realizó en febrero de 2015. Puede cambiar después, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jecheon, Chungbuk, Corea del Sur - Excursión de un día a Jecheon Scenic Tour Village, una ciudad de curación natural</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/oneday-trip-to-the-jecheon-scenic-tour-village-a-city-of-natural-healing-15-es/</link>
      <pubDate>Mon, 24 Feb 2020 22:18:44 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/oneday-trip-to-the-jecheon-scenic-tour-village-a-city-of-natural-healing-15-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;oneday-trip-to-the-jecheon-scenic-tour-village-a-city-of-natural-healing--15&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Tren de madera remodelado - Jecheon, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/5f3829c8-7773-40ce-9e63-c7812c95decb.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Tren de madera remodelado
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Excursión de un día a Jecheon Scenic Tour Village, una ciudad de curación natural
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jecheon, Chungbuk, Corea del Sur
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Tourism Tour es un nuevo tipo de proyecto comunitario de gestión del turismo dirigido por la comunidad donde los residentes locales se convierten en propietarios y realizan proyectos de turismo de forma voluntaria para crear empleos y ganancias. En 2013, cinco áreas, incluyendo Yangpyeong, Gyeonggi-do, Yang-gu, Gangwon-do, Jecheon, Chungbuk, Cheongsong y Jeonbuk, Buan, fueron seleccionadas para el proyecto piloto y apoyadas por el Ministerio de Cultura, Turismo y Deportes. De estos cinco, visitaremos la &#34;Aldea del Turismo&#34; en Jecheon, Chungbuk, que opera activamente debido a las características de la región.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El curso Jecheon Sightseeing Tour Village Tour consta de tres proyectos turísticos de la aldea y un programa que combina atracciones turísticas cercanas. Con el fin de transformar los tesoros escondidos de Jecheon, las aldeas de pintura popular de Gyodong y las aldeas de la república en destinos turísticos, se lanzó la &#34;Cooperativa de Cultura y Artes Propia&#34;. El Folk Painting Institute en Minhwa Village ha desarrollado una variedad de murales, experiencias y recuerdos basados en pinturas populares. La antigua escuela, Gongjeon School, ofrece una variedad de experiencias enzimáticas y comidas enzimáticas que son responsables de la salud familiar. La &#39;Historia de la historia&#39;, que no se utiliza actualmente, se está reviviendo como un taller de tallado en madera.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Gyodong Folk Painting Village, donde nos encontramos con bellas y divertidas pinturas populares a través de murales
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gyo-dong, donde se encuentra la Aldea de Pintura Popular de Gyo-dong, era un complejo de viviendas en forma de complejos urbanos y rurales desde la década de 1960, cuando comenzó la industrialización de Corea. Sin embargo, las casas vacías han comenzado a aumentar en los últimos años. Desde el comienzo del dibujo de pinturas populares, se transforma en un pueblo de pintura popular.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mural de Jangseung en Gyodong Folk Painting Village - Jecheon, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/6a809fc2-9367-4b49-9b45-698f6e1f7636.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mural de Jangseung en Gyodong Folk Painting Village
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La mayoría de las casas de una sola planta tienen pinturas populares como tigres y ciervos, así como niños inocentes, que han comenzado a decorar las paredes de Kyodong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Libélula y mural de flores - Jecheon, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/a6b1ad39-0b36-4144-a83f-46953496ef56.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Libélula y mural de flores
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El mural de Kyodong Folk Painting Village es diferente de los murales de otras regiones, y el tema del mural es ‘‘ ’.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mural de tigre - Jecheon, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/0b40d151-4fb2-4d09-bc14-4012fb47c547.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mural de tigre
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Esta palabra, que significa &#34;pez se convierte en dragón&#34;, simboliza el paso o el éxito, por lo que creo que es un buen lugar para padres con hijos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Fantástica armonía de flores y murales. - Jecheon, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/268f7514-f3d7-4d2e-9542-e144af544f80.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Fantástica armonía de flores y murales.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    El Instituto de Investigación Jieun-soon Minhwa, que sirve como punto de partida para Gyodong Folk Painting Village, dirige varios programas de eventos basados en la experiencia, como dibujar pinturas populares, hacer bolsas de la suerte de &#34;Eomseong Sungryong&#34; usando pinturas populares y hacer fanático de la pintura popular. Además, puede escuchar varias historias relacionadas con pinturas populares, y dibujar pinturas populares con pinturas tradicionales proporciona recuerdos divertidos tanto para niños como para adultos.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Deuda Eun-Soon Ji Minhwa - Jecheon, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/36df427c-a2fa-46fa-825b-e4309dc1306a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Deuda Eun-Soon Ji Minhwa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    En Gyodong Folk Village hay Gyodong Hyanggyo. Gyodong Hyanggyo se estableció en el año del Rey Gongyang, el último rey de Goryeo, y fue designado como Propiedad Cultural Local Tangible 105. También es una demostración yangkyo designada por mineros del gimnasio cultural.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bolsa de la suerte del dragón abisal - Jecheon, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/25d22e5e-8929-4b2f-a207-b8c38f827aec.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bolsa de la suerte del dragón abisal
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Escuela secundaria electrónica pública, un lugar para experimentar y aprender sobre la naturaleza.
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La &#34;Cooperativa de Arte y Cultura Propia&#34; es una especie de colaboración realizada por 15 artistas de Jecheon. Se están utilizando otras especialidades, como literatura, fotografía, cerámica, carpintería y arte, y las que faltan están trabajando juntas para preparar una base para la independencia en varios campos como la cultura, el turismo y la educación práctica.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La escuela cerrada &#39;Gongjeon Elementary School&#39; y el área cerrada &#39;Gongjeon Station&#39; han sido renovadas para operar la &#39;Gongjeon Elementary School&#39; centrada en enzimas y el &#39;Woodtrain&#39; donde puede experimentar el trabajo de la madera con madera de ciprés. El &#39;Instituto Gong-jeon&#39; es famoso por varias experiencias enzimáticas como Omija, ciruela de frutas Ogapi y medicina herbal, y platos de enzimas naturales con guarniciones.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;GongYeon School Cafe - Jecheon, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/fc4b1af7-191a-45d9-b996-b7a7a56b0f9a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     GongYeon School Cafe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#39;Gongjeon Junior High School&#39; se encuentra en Gongjeon Elementary School, Gongjeon-ri, Bongyang-eup, Jecheon-si. La escuela primaria Gongjeon, una vez una escuela grande con más de 2,000 estudiantes, se cerró en 1999 debido al fenómeno agrícola.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Electrónica pública signos escolares - Jecheon, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/6154fc2e-046f-4f26-ab8a-397b62e100bf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Electrónica pública signos escolares
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En reconocimiento de esto, Ahn Myung-sook ha sido alquilado de la Oficina de Educación y Apoyo de Jecheon desde 2013, y ha abierto una nueva puerta a la &#34;Escuela Pública de Electrones&#34;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cata de infusiones - Jecheon, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/0935e862-db9b-484f-86bd-93f08567f7ba.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cata de infusiones
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Uno de los programas más populares de la escuela pública de ingeniería es la experiencia en la fabricación de enzimas con frutas de temporada.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Fabricación de enzimas de manzana - Jecheon, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/947e9462-fa0f-4b90-bb37-27d394216183.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Fabricación de enzimas de manzana
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Las manzanas verdes cultivadas orgánicamente en la granja se utilizan para fabricar enzimas. Se cortan cuatro manzanas en 18 trozos, se siembran bien, se ponen en una calabaza, se pone azúcar encima y se mezclan durante mucho tiempo. Mezcle hasta que el azúcar se derrita y se mezcle con el jugo de manzana. Después de tirarlo, póngalo en un frasco de vidrio y vierta azúcar de nuevo en la parte superior para cubrir las manzanas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Enzima de manzana completada - Jecheon, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/ba3fb53e-1530-49ec-84eb-f6d392211590.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Enzima de manzana completada
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La verdadera atracción aquí es la mesa de comida enzimática natural. Preparamos cuidadosamente las verduras recién cultivadas y la comida natural enzimática utilizando enzimas. Más de una docena de guarniciones agregan carne de cerdo hervida. La parte más importante de una comida enzimática natural es que viene con un colador de vegetales orgánicos cultivados a mano. Las claras rayas de insectos en las hojas de las verduras son prueba de que son orgánicas, libres de pesticidas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Guarnición de la enzima - Jecheon, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/7d36e0ac-cadf-41c5-9b07-148b598b8490.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Guarnición de la enzima
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El arroz no se mezcla con arroz blanco, sino con arroz integral, mastica más de 30 veces y la dulzura sale por sí sola. Como todas las enzimas naturales, la salinidad de todas las guarniciones es baja. Entonces comes más guarniciones que arroz. Harina de arroz integral con arroz orgánico y una cucharada de ssamjang orgánico con una cucharada de miel.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Arroz de grano - Jecheon, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/ca40f208-a6d3-413b-8a21-6b6ea6b4a687.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Arroz de grano
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Wood-Train Wood Works, donde puede hacer todo lo que necesita para la vida cotidiana
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    En la &#39;Estación Gongjeon&#39;, hay un &#39;Tren de madera&#39; dirigido por Kim Kwang-ki. Es un espacio que produce y muestra accesorios que se pueden usar en la vida real, como accesorios, juguetes, iniciales de nombres, portalápices, etc.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Signos de Woodtrain - Jecheon, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/47537ad0-f418-44fa-b2a6-0fc33c6d2019.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Signos de Woodtrain
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    El café exhibe una variedad de piezas de carpintería y rompecabezas que se pueden usar en la vida real. Lo más llamativo es el retrato de un ex presidente hecho de rompecabezas en un tablero de dibujo de abedul, colgando sobre la entrada principal de la estación. La sala de experiencia de carpintería al aire libre tiene un espacio donde hasta 50 personas pueden experimentar la carpintería. El programa de experiencia representativo es hacer un estuche y un estuche para letras con ciprés. Los estuches y buzones hechos con papel de lija, clavado y carpintería pegados a las partes adhesivas del ciprés cortado en varias formas son programas de experiencia populares que los niños en edad preescolar pueden completar en una hora.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Woodtrain Cafe Exhibit - Jecheon, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/360ec3f8-882c-409b-b5f7-948cbcba787d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Woodtrain Cafe Exhibit
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La estación se abrió en 1959 y fue utilizada por más de 100,000 pasajeros por año a fines de la década de 1970. Sin embargo, desde finales de 2008, no quedaban vehículos sin pasajeros. Sin embargo, en 2012, Kwang-gi Kim, un artista de la carpintería, alquiló la historia del Ferrocarril Coreano y renació como un espacio de experiencia en la artesanía de la madera llamado &#39;Woodtrain&#39;. La sala de espera de la estación, el espacio donde la gente esperaba ir y venir, se convirtió en un espacio de cafetería donde puedes experimentar la carpintería y beber té.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Manual de rompecabezas presidencial - Jecheon, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/291b7cfa-0783-4472-948e-81b65727ecfa.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Manual de rompecabezas presidencial
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hay muchas cosas que ver alrededor de la estación. Yoo In-seok, un maestro de Sungjae Yoo-jung, crió una escuela de medicina para salvar a su país y lo salvó. Hay Jinso Cheon Railway, famoso por la filmación de la protagonizada por Mint Candy. Woodtrain se emitió recientemente como lugar de filmación de su popular programa &#34;1 noche y 2 días&#34;.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Estuche de lápices Cypress hecho por participantes del programa de experiencia. - Jecheon, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/15/750e254f-1520-488b-a1cf-3c3cc357d0c6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Estuche de lápices Cypress hecho por participantes del programa de experiencia.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Instituto de investigación popular de Jieun Sun
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Dirección: 16 Myeongnyun-ro 19-gil, Jecheon-si, Chungbuk
     &lt;br/&gt;
     Contacto: 043-651-3440
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Escuela pública de electrónica
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Dirección: 345, Euiam-ro-gil, Bongyang-eup, Jecheon-si, Chungbuk
     &lt;br/&gt;
     Contacto: 043-645-6758
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Woodtrain
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Dirección: 698, Euiam-ro, Bongyang-eup, Jecheon-si, Chungcheongbuk-do
     &lt;br/&gt;
     Contacto: 070-4418-5120
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;a href=&#34;http://cafe.daum.net/wood1&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
      http://cafe.daum.net/wood1
     &lt;/a&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurantes cercanos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Muk Village
    &lt;/strong&gt;
    : Bellota Chameokbap / 3-1 Jupo-ro, Bongyang-eup, Jecheon-si / 043-645-6758
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Jardín Dongwon
    &lt;/strong&gt;
    : Pollo a la brasa nativo / 294-1, Haksan-ri, Bongyang-eup, Jecheon-si / 043-651-8100
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Trang Road
    &lt;/strong&gt;
    : Dolgotsanchaejeong / 49-21, Baronseongji-gil, Bongyang-eup, Jecheon-si / 043-651-2121
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se actualizó en julio de 2015. Puede cambiar después, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tome el tren, el parque de atracciones Chungju Samtan y Indeungsan</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/take-the-train-chungju-samtan-amusement-park-indeungsan-7-es/</link>
      <pubDate>Sat, 22 Feb 2020 19:02:35 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/take-the-train-chungju-samtan-amusement-park-indeungsan-7-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;take-the-train-chungju-samtan-amusement-park-indeungsan--7&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Estación de Samtan y tren de la línea Chungbuk - Chungju, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/7/dd2d3621-407a-44a5-a92d-85491648882b.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Estación de Samtan y tren de la línea Chungbuk
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Tome el tren, el parque de atracciones Chungju Samtan y Indeungsan
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Chungju, Chungbuk, Corea del Sur
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El juego acuático que me recuerda al verano y el juego acuático en la naturaleza pintoresca es un juego fresco. Con el romance romántico del tren, el placer de viajar se multiplica, independientemente del tiempo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Frente a la estación de trenes, Samtan Amusement Park, donde se combinan agua, bosque y montañas. Acampar es fácil de dejar, y es fácil usar los alojamientos que se encuentran al lado del parque de diversiones. También es una buena idea tener una montaña regular para escalar montañas. En el camino de regreso, disfrute del turismo cerca de la estación de Chungju, y su viaje será más enriquecedor. ¡Salgamos en tren, Chungju!
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jupocheon desde el puente de Samtan - Chungju, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/7/3457c21d-7a59-4b99-a0a6-5098890c3892.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jupocheon desde el puente de Samtan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Parque de atracciones Samtan por vía férrea
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Samtan Amusement Park está ubicado en Sancheok-myeon, Chungju-si, Chungbuk. El tren al parque de atracciones Samtan es bueno. Esto se debe a que hay un parque de atracciones a unos 500 metros de la estación de Samtan. Pase el puente Samtan justo en frente de la estación y siga el camino hacia la aldea Myeongdol. Samtan significa tres corrientes, como la oficina del gobierno, pino y percebe. Jupocheon, que conduce al río Namhan, fluye alrededor del parque de atracciones.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Asientos de entrada al pueblo de Myeongdol y parque deportivo - Chungju, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/7/1055277e-1c3b-4948-be1f-b551560680f3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Asientos de entrada al pueblo de Myeongdol y parque deportivo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En el pasado, la gente era lo suficientemente rara como para quedarse con ellos, pero en 1958 los trenes que pasaban por la estación de Samtan se extendieron para formar aldeas y parques de atracciones. En junio de 2000, se creó un parque deportivo junto al parque de atracciones. Recientemente, se estableció un campo de fútbol de césped natural en el centro del parque. La mayoría de las instalaciones en el parque de atracciones se pueden usar de forma gratuita, pero los parques de césped requieren una tarifa de mantenimiento después de la reserva.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Parque atlético - Chungju, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/7/89f15461-67ed-430b-8e1a-e73f8f84aff7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Parque atlético
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Además del campo de césped, el terreno baldío también se puede usar como campamento. El gran campamento hace que sea fácil encontrar un lugar para ir. También hay instalaciones como baño, bebedero y estacionamiento.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jopocheon y parque de atracciones de grava debajo de las vías del tren - Chungju, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/7/a32e9c70-1b31-48ef-be36-24b10fa5271d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jopocheon y parque de atracciones de grava debajo de las vías del tren
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Los centros comerciales a lo largo de la rampa del parque de atracciones combinan restaurantes, comedores y bed and breakfast. Puede alquilar o comprar algunos equipos de pesca, así como algunos equipos de pesca simples. Cada verano, los residentes trabajan juntos para mejorar el medio ambiente alrededor del parque. Este año, del 16 de julio al 15 de agosto, 200 residentes administrarán un centro de información ambiental y la Biblioteca Saemaul. El Centro de Información Ambiental es una actividad voluntaria que crea un ambiente limpio para los vacacionistas al eliminar la basura y recolectar materiales reciclables alrededor del parque de atracciones. La Biblioteca Saemaul tiene más de 2,000 libros disponibles para alquiler gratuito y lidera una cultura saludable de vacaciones. Los residentes a cargo del río residen en preparación para accidentes de seguridad.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sauce de pleno verano - Chungju, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/7/4eddd09e-695f-4feb-8ec8-5d8832e23218.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sauce de pleno verano
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    El parque de atracciones está rodeado de montañas, y los extraños acantilados de roca están magníficamente ubicados al otro lado de la corriente principal. El río es ancho y el nivel del agua es variado, por lo que es bueno para niños y adultos. Los campos de grava se extienden al lado del parque deportivo. Hay un exuberante bosque encima, y árboles ricos como los sauces hacen sombra.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Parque de atracciones junto al parque deportivo. - Chungju, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/7/fd0c5b13-3333-4f3a-882b-2189ec1ef132.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Parque de atracciones junto al parque deportivo.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Recibe la energía de tres
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Indeungsan es una montaña de 667m de altura ubicada justo detrás del parque de atracciones. Pertenece a Cheondeungsan (807m) en el norte y Jideungsan (535m) en el sur, y pertenece a Samdeungsan, que significa Cheon, Ji e Injae. Sandeungsan es conocido por estar protegido de las montañas y en lo profundo de los valles. Además, la leyenda dice que si uno cruza las tres montañas, se cumplirá un deseo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tren pasando ferrocarril cruzando por el parque de atracciones - Chungju, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/7/38c59bea-d86c-494f-b814-2f9e9751aab8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tren pasando ferrocarril cruzando por el parque de atracciones
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La montaña Cheondeungsan lleva el nombre de la cima de la montaña. El camino no es fácil. Junto con Bakdaljae, se hizo famoso como una canción popular &amp;lt;Crying Bakdaljae&amp;gt;, pero de hecho, a unos 9 km de distancia de Cheondeungsan y Wonseocheon, pertenece al monte.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Parque de atracciones Samtan desde el comienzo del sendero - Chungju, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/7/ea50c910-9362-406c-ab51-93e03d8f3d65.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Parque de atracciones Samtan desde el comienzo del sendero
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La montaña Jideung es una montaña que está conectada a la montaña Indeung. En escalada es una montaña que se puede escalar sin dificultad. Mientras camina hacia la cumbre, el paisaje es hermoso y, en un buen día, puede mirar hacia el lago Chungju.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Camino forestal rumbo al observatorio - Chungju, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/7/cff814b1-5bce-4e6d-b443-818d2e4cc196.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Camino forestal rumbo al observatorio
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cuando hace demasiado calor, es una buena idea caminar por el camino forestal hasta la plataforma de observación.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ruta de senderismo por el valle - Chungju, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/7/93e21d10-1218-4bb6-b123-6b6285431876.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ruta de senderismo por el valle
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Está a unos 3 km del parque de atracciones Samtan hasta la plataforma de observación. Pasar el centro comercial frente al parque de atracciones te lleva al huerto de manzanas. Cuando ingrese a la carretera, podrá caminar alrededor de la montaña. No ingrese al camino del valle, es bueno seguir el camino. No hay hitos en el sendero de montaña al lado del valle, por lo que puede pasear.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Plataforma de observación 700m - Chungju, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/7/814ab089-28ea-49be-bc9a-0f1f14e92b55.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Plataforma de observación 700m
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si sube unos 1.7 km desde la entrada, llegará a una calle de tres vías. Siga las indicaciones a la derecha durante unos 700 m para llegar al observatorio. Si subes al observatorio, puedes ver la montaña Cheondeungsan frente a ti y enfrentar el río que fluye debajo de la montaña.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El área de Jideungsan del Observatorio Cheonjiin - Chungju, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/7/af0bc49d-f6ef-4237-93b7-38d7133b51e0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El área de Jideungsan del Observatorio Cheonjiin
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Las vías del tren vistas desde la montaña también son magníficas vistas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pueblo visto desde la plataforma de observación - Chungju, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/7/03a5af3a-844c-4d26-9248-0c628cc3d810.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pueblo visto desde la plataforma de observación
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Calibre Chungju en el camino de regreso
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Antes de regresar a casa, vayamos de la estación de Samtan a la estación de Chungju a tiempo para el tren. Jungang Top Park se encuentra a unos 7 km de la estación de Chungju. Se llama la torre en el centro de Corea. Su nombre histórico es Joongwon Papyeong-ri Pagoda de siete pisos. Es la pagoda de piedra más grande en la Era Unificada de Shilla. Actualmente está designado como Tesoro Nacional No. 6. En 1992, se construyó un parque histórico alrededor de la pagoda, y en 2007, las instalaciones del parque se construyeron junto con los trabajos de reorganización y reparación alrededor de la pagoda central. Dentro del parque se encuentran el Museo 1 y 2 de Chungju, un museo al aire libre y un salón de música. Se instala una fuente de música en el lago Tangeum frente al parque.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Al lado del parque se encuentra el World Liquor Museum. Visite el Museo de Historia y Cultura del Vino para obtener información sobre el vino. También hay una instalación de experiencia donde puede escuchar el proceso de maduración del whisky y probar el whisky en barriles de roble. Una colección de cervezas, licores y alcohol oriental de todo el mundo. El licor de nuestro país atrae la atención de las personas al mostrar el vino tradicional y moderno con más cuidado. Además de las salas de exhibición, se operará un centro educativo separado y se llevarán a cabo las principales experiencias de la cultura y la ciencia de la fermentación. Cualquiera puede unirse por adelantado.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jungwon Tappyeong Pagoda de siete pisos en el parque de la pagoda de Jungang - Chungju, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/7/1815917a-14fb-4b55-a73e-1f0c5a1e4ff7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jungwon Tappyeong Pagoda de siete pisos en el parque de la pagoda de Jungang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hay muchos restaurantes encantadores alrededor del museo. Al lado se encuentra el Tangeumho International Rowing Center. El lago Tangeum se formó durante la construcción de la presa de Chungju en 1985. Hasta 2004, el estadio fue utilizado como parque de deportes acuáticos para el público en general y como campo de entrenamiento para remeros. En verano, el Festival del Lago Chungju se celebra en esta área, y las actividades de deportes acuáticos son gratuitas para el público en general.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Museo de la cultura mundial del licor - Chungju, Chungbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/7/fd614432-3993-46f5-a130-a7937fa12feb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Museo de la cultura mundial del licor
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Parque de atracciones de Samtan
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Dirección: Myeongseo-ri, Sancheok-myeon, Chungju-si, Chungbuk
     &lt;br/&gt;
     Contacto: 043-850-2400
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Lugares turísticos cercanos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Parque Histórico de la Pagoda Joongang
    &lt;/strong&gt;
    : 11, Toppyeong-ri, Gaeum-myeon, Chungju-si / 043-842-0531
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Licor del Museo Mundial de la Cultura del Licor
    &lt;/strong&gt;
    : 12, Tapjeongan-gil, Gaeum-myeon, Chungju-si / 043-855-7333
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Centro Internacional de Remo Tangeumho
    &lt;/strong&gt;
    : 124, Jungangtap-gil, Gaeum-myeon, Chungju-si / 043-850-6670
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Restaurantes y alojamientos cercanos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Casa naranja
    &lt;/strong&gt;
    : 6-1, Samyeoul-gil, Sancheok-myeon, Chungju-si / 010-3290-2324
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Casa Zelkova
    &lt;/strong&gt;
    : Myeongdol, Myeongseori, Sancheok-myeon, Chungju-si / 426-852-7795
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Samtan Minbak
    &lt;/strong&gt;
    : 4, Samyeoul-gil, Sancheok-myeon, Chungju-si / 043-852-6639
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Cabaña Solbat
    &lt;/strong&gt;
    : 510-3, Myeongseo-ri, Sancheok-myeon, Chungju-si / 043-852-8495
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Ilheung Guest House
    &lt;/strong&gt;
    : 484-4, Myeongseo-ri, Sancheok-myeon, Chungju-si / 043-852-6751
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se escribió en julio de 2014. Puede cambiar después, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>