<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Boeun-gun.fr on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/boeun-gun.fr/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Boeun-gun.fr)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 25 Mar 2020 03:19:58 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/boeun-gun.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Le monde de l&#39;art indésirable au-delà de l&#39;imagination, «Boeun Fun Park» - Boeun-gun, Chungbuk, Corée du Sud</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/the-world-of-junk-art-beyond-imagination-boeun-fun-park-241-fr/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 03:19:58 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/the-world-of-junk-art-beyond-imagination-boeun-fun-park-241-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Boeun-gun, Chungbuk, South Korea&#34; data-title=&#34;the-world-of-junk-art-beyond-imagination-boeun-fun-park--241&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Art indésirable de Fun Park - Boeun-gun, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/241/4de0add6-4e79-4c7b-94ef-98618ac98b9a.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Art indésirable de Fun Park
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Le monde de l&#39;art indésirable au-delà de l&#39;imagination, «Boeun Fun Park»
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Boeun-gun, Chungbuk, Corée du Sud
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Il y avait un garçon qui était très curieux des machines quand il était enfant. Un garçon qui aimait la radio ou la machine à coudre dans sa maison plus qu&#39;un livre est devenu un éco-artiste quand il est devenu adulte et a fait de grandes œuvres d&#39;art en utilisant des pneus abandonnés, des bouteilles de gaz GPL, des bougies d&#39;allumage, des boulons et des écrous. Il s&#39;agit de rappeler aux enfants l&#39;importance de la nature en créant une seconde nature à partir des déchets produits par la destruction de la nature. C&#39;est l&#39;histoire d&#39;Oh Dae-ho, un sculpteur qui a créé un parc amusant basé sur l&#39;art de la malbouffe à Boeun, Chungbuk. L&#39;art indésirable est un art basé sur les charognards et les choses diverses qui se produisent dans la vie quotidienne.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Espace de jeu culturel complexe respectueux de l&#39;environnement utilisant les déchets
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Fun Park (043-544-7702,
    &lt;a href=&#34;http://www.funpark.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;펀파크 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     www.funpark.kr
    &lt;/a&gt;
    )
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Est un terrain de jeu unique qui offre aux enfants l&#39;occasion et le temps de déployer librement leur imagination. Le matériel des œuvres de l&#39;exposition est un déchet, mais les œuvres achevées sont des robots, des animaux et des dinosaures intéressants et sympathiques.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En arrivant à l&#39;entrée, le premier robot Taekwon V accueille les enfants. Après cela, les dinosaures apparaissent à travers les arbres. Les robots et les dinosaures sont les articles préférés des garçons. Même si vous n&#39;entrez pas dans le parc d&#39;attractions, l&#39;intuition de «Vos enfants vont l&#39;adorer» vient.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Billetterie Fun Park - Boeun-gun, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/241/556d809c-1179-4dc9-b9c9-28f08fbc3834.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Billetterie Fun Park
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   A la billetterie, des robots accueillent les visiteurs. Les Transformers Voyager Starstream sont visibles, et les gobelins sont visibles dans la membrane. Les garçons vendus par des robots ne peuvent pas entrer facilement. Ce n&#39;est qu&#39;après avoir pris une photo commémorative avec le robot que la personnalité est libérée. Les parents luttent souvent avec les enfants.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Transformer Voyager Starstream à la billetterie - Boeun-gun, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/241/115c4cef-3469-4246-98e1-f2aca26ee7b5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Transformer Voyager Starstream à la billetterie
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Même si vous entrez, les enfants font rarement un pas. En effet, les amis des animaux dans le conte de fées tels que l&#39;hippopotame, le loup, le raton laveur, le singe et le lapin vous saluent. Cette fois, les visages de la mère et de la fille sont pleins de sourires. Les robots appartiennent exclusivement aux hommes et les filles ne sont pas intéressées. Cependant, les animaux avec des expressions drôles et drôles sont les personnages que les filles aiment.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Poupée de personnage mignon - Boeun-gun, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/241/cd0a3870-5f75-448f-a4ea-142229223481.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Poupée de personnage mignon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le premier endroit à visiter est «Art Gallery O». Pour aller à la galerie, il faut passer par le parc d&#39;art. La pelouse est pleine de travaux utilisant des déchets. Un dragon noir planant vers le ciel, King Kong avec un regard en colère, une vache combattant tête à tête, et plus encore.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Parc d&#39;œuvres d&#39;art à Fun Park - Boeun-gun, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/241/a09fef93-6fc8-4dea-917d-9da47ddaebff.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Parc d&#39;œuvres d&#39;art à Fun Park
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   King Kong est le plus populaire. Il y a beaucoup de visiteurs qui prennent des photos en imitant parce qu&#39;ils semblent rugir parce qu&#39;ils sont en colère et qu&#39;ils dansent le style Gangnam de Psy.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ceci est un travail qui incarne les combats de Qingdao - Boeun-gun, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/241/f7000ec1-5102-4529-b32b-af5d9df2db73.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ceci est un travail qui incarne les combats de Qingdao
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il y a aussi des installations de divertissement amusantes remplies de poupées. &#39;Yona Fish&#39; descendant le toboggan à travers le ventre d&#39;une baleine, &#39;Nanta Drum&#39; tapant sur la moto et tapant sur un coq en colère, &#39;Rooster Seesaw&#39; et &#39;Orien-Bang Bang&#39; qui tourne à gauche et à droite quand une pédale est roulé.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Glissière de ventre de baleine préférée des enfants - Boeun-gun, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/241/89295b7e-bc12-4921-ba3e-1e64ef10e374.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Glissière de ventre de baleine préférée des enfants
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il ne s&#39;agit pas seulement de voir, mais de toucher, de rouler et de taper directement pour se rapprocher du travail. En attendant, vous êtes impressionné par la brillante idée de l&#39;artiste.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Réservoir avec tourelle - Boeun-gun, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/241/fdeb3050-8c49-4020-90d9-6d27d175f6d8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Réservoir avec tourelle
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Monde de contes de fées et de robots, galerie d&#39;art O
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La galerie d&#39;art O a été décorée avec les œuvres d&#39;Oh Dae-ho, qui combinait l&#39;art et la science avec le thème de l&#39;espace et de l&#39;environnement mondial. Il a un pays de conte de fées et une terre de robot, et se compose d&#39;art écologique qui met l&#39;accent sur l&#39;importance de l&#39;environnement et d&#39;art médiatique qui utilise le son et la vidéo. C&#39;est un espace reflétant la philosophie de l&#39;artiste de &#34;S&#39;il n&#39;est pas expérimenté, ce n&#39;est pas de l&#39;art&#34;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Art indésirable de Fun Park - Boeun-gun, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/241/b2ce6367-ae5b-4fda-924f-dc83f5acd87e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Art indésirable de Fun Park
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il y a des chars et des vaisseaux spatiaux à l&#39;entrée de la galerie. Les chars et les engins spatiaux élaborés à partir de déchets ont été autorisés à grimper directement. Ce qui est curieux, c&#39;est que la tourelle de char tourne et que le vaisseau spatial se déplace. C&#39;est une œuvre adaptée au niveau des yeux d&#39;un petit spectateur qui ne se contente pas de regarder. Les enfants sur un réservoir en mouvement l&#39;aiment sans accroc sur une manne inattendue. Sur le mur de la galerie, des chevaux volent dans le ciel et des saumons colorés dansent. À côté, une colombe symbolisant la paix vole en ligne.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Art indésirable de Fun Park - Boeun-gun, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/241/fbe00ec2-8e5a-4172-af4b-249fb3d056a5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Art indésirable de Fun Park
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le royaume des contes de fées, pas dans la galerie, est un endroit populaire pour les hommes et les femmes de tous âges. Des œuvres avec des motifs tels que 《Girl River Travels》, 《Cinderella》, 《Snow White》, 《Shimcheongjeon》 attirent l&#39;attention. Afin de profiter de regarder le pays des contes de fées, vous devez essayer de trouver une scène qui est précisément exprimée dans l&#39;œuvre.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Objets colorés et vaisseaux spatiaux - Boeun-gun, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/241/3017039a-1d94-406f-acc2-1277d8c127ce.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Objets colorés et vaisseaux spatiaux
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   `` Gulver Travel Plane &#39;&#39; exprime Gulliver, qui est attaché à une corde en dérivant vers un petit pays, et a des caractéristiques amusantes cachées dans chaque personnage. Il y a des rois et des reines de petits pays, certains qui tirent des arcs, certains qui grimpent aux échelles. &#39;Snow White&#39; a exprimé la scène où elle est tombée après avoir mangé la pomme donnée par la reine sorcière. Les pommes abandonnées sont disposées en grappe, tandis qu&#39;une sorcière se cache derrière un arbre dans la forêt et regarde. Il est amusant de trouver des descriptions de contes de fées faciles à passer, comme si vous recherchiez un trésor.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;«Les voyages de Gulliver» dans le conte de fées - Boeun-gun, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/241/d905ef1e-3710-43ea-ae64-dfe1872bd604.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     «Les voyages de Gulliver» dans le conte de fées
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lors d&#39;une nouvelle entrée, le vaisseau spatial est sous un éclairage lumineux. Vaisseau spatial Star Wars. Il est étonnant qu&#39;il ait été conçu pour répondre au son. Si vous applaudissez fort et applaudissez, les lumières colorées clignotent. C&#39;est comme prendre un vaisseau spatial et voyager dans un univers mystérieux.
   &lt;br/&gt;
   À l&#39;intérieur, il y a un chœur de robots qui chante, danse et salue. Chaque personnage est incroyable. Le plus gros robot s&#39;appelle Meron. C&#39;est mignon de tirer la langue.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Robot Choir - Boeun-gun, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/241/aca5c958-2f08-4806-b4d7-35557bfefc09.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Robot Choir
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En plus de cela, il y a des ombres de couleur qui suspendaient des parapluies au plafond pour créer une atmosphère de rêve, et une galerie d&#39;art médiatique où des travaux avec de la peinture lumineuse dans l&#39;obscurité dégagent une lumière mystérieuse.
   &lt;br/&gt;
   La galerie d&#39;art O peut être vue en 10 minutes environ en la regardant avec un coup de pastèque. Mais les enfants curieux ont besoin de beaucoup de temps. Les parents devraient les aider à regarder lentement, à accroître leur créativité, à développer leur imagination et à réaliser la valeur de leur environnement.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ombre colorée pour découvrir l&#39;art de la lumière - Boeun-gun, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/241/db920a36-a403-46db-b061-8ecd7e11e203.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ombre colorée pour découvrir l&#39;art de la lumière
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Math! Ce n&#39;est pas difficile, centre d&#39;expérience en mathématiques
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Une expérience typique à Fun Park est une expérience en mathématiques. Il s&#39;agit d&#39;une méthode éducative qui vous permet d&#39;interagir naturellement avec les mathématiques tout en touchant et en écoutant avec un outil grâce à l&#39;apprentissage par le jeu des mathématiques qui combine l&#39;amusement avec les mathématiques. L&#39;entrée au centre d&#39;expérience en mathématiques est payante et vous pouvez la regarder une fois par jour trois fois par jour (11h00, 14h00, 16h00) tout en écoutant l&#39;explication du conservateur.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Même si vous n&#39;avez pas de centre d&#39;expérience, vous pouvez profiter d&#39;une expérience mathématique gratuite au centre d&#39;expérience en plein air. Le pont de Léonard de Vinci est fabriqué sans pièces de connexion telles que des clous. Vous comprendrez la forme spatiale en touchant et en regardant comment le bois est connecté les uns aux autres.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Une œuvre qui raconte le principe du boulier - Boeun-gun, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/241/d72b3f7c-4ae6-4b2c-b00a-7d6c7ce72820.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Une œuvre qui raconte le principe du boulier
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   «Et si les roues du vélo sont carrées? Cela brise le stéréotype selon lequel vous ne pouvez pas conduire un vélo à roues carrées et vous dit que vous pouvez rouler en douceur si vous rendez la route convexe. Les routes convexes où les roues polygonales peuvent bien rouler sont appelées «routes suspendues» en mathématiques. En installant une route convexe, vous pouvez faire du vélo à roue carrée et comprendre la forme plate.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vélo à roue carrée - Boeun-gun, Chungbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/241/fcf84f00-97a9-4219-bc54-25086c0f6a4e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vélo à roue carrée
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Accès
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * Auto-conduite
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    Autoroute Dangjin Sangju → Songnisan IC → Tourner à gauche vers Songnisan (route nationale n ° 25) → Intersection Jangnae → Intersection du complexe industriel agricole → Station essence GS Boeun → Fun Park
   &lt;/p&gt;
   &lt;br/&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * transport public
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Séoul → Boeun
    &lt;/strong&gt;
    : Fonctionne 4 fois par jour (07h00, 10h30, 14h30, 17h30) depuis le terminal Central City (02-6282-0114), prend environ 3 heures 10 minutes
    &lt;br/&gt;
    Fonctionne 12 fois par jour (07: 30 ~ 18: 30) à partir du terminal général d&#39;East Seoul (1688-5979), prend environ 3 heures
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Daejeon → Boeun
    &lt;/strong&gt;
    : Fonctionne 17 fois par jour (06: 50 ~ 20: 10) à partir du terminal du complexe de Daejeon (1577-2259), prend 1 heure 10 minutes
    &lt;br/&gt;
    ≫ Utilisez le bus intra-ville via Gwangi près de la gare routière interurbaine de Boeun et descendez à Boeun Fun Park. Fonctionne toutes les 30 minutes et dure environ 20 minutes
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Restaurants aux alentours
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurant Kyunghee:
    &lt;/strong&gt;
    Hanjeongsik / Songnisan-myeon, Sanae-ri / 043-543-7573
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurant Yonggung:
    &lt;/strong&gt;
    Porc Bulgogi / Suhanmyeon Balsan-ri / 043-542-9288
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Boulettes Mido:
    &lt;/strong&gt;
    Pain de jujube / Samsan-ri, Boeun-eup / 043-544-4097
   &lt;/p&gt;
   &lt;br/&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     3.Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Jung Yi Pum Motel:
    &lt;/strong&gt;
    Daeeun-ri, Boeun-eup / 043-543-9993
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Parc Yasong:
    &lt;/strong&gt;
    Daeeun-ri, Boeun-eup / 043-542-7778
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Songnisan Youth Town:
    &lt;/strong&gt;
    Sangpang-ri, Songnisan-myeon / 043-540-7777
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.sokrisan.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;속리산유스타운 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     www.sokrisan.co.kr
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Hôtel Songnisan Green Park:
    &lt;/strong&gt;
    Sarini-myeon, Songnisan-myeon / 043-543-3650
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://그린파크호텔.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;속리산그린파크호텔 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://그린파크호텔.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en février 2014 et peuvent changer ultérieurement, alors assurez-vous de les vérifier avant de voyager.
    &lt;br/&gt;
    ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>