<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Ganghwa-gun.fr on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/ganghwa-gun.fr/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Ganghwa-gun.fr)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 17 Mar 2020 06:52:50 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/ganghwa-gun.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Rencontrez l&#39;histoire de Ganghwado en un seul endroit, Musée d&#39;histoire de Ganghwado Ganghwa - Ganghwa-gun, Incheon, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/meet-the-history-of-ganghwado-in-one-place-ganghwado-ganghwa-history-museum-197-fr/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Mar 2020 06:52:50 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/meet-the-history-of-ganghwado-in-one-place-ganghwado-ganghwa-history-museum-197-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Ganghwa-gun, Incheon, Korea&#34; data-title=&#34;meet-the-history-of-ganghwado-in-one-place-ganghwado-ganghwa-history-museum--197&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Musée d&#39;histoire de Ganghwa - Ganghwa-gun, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/197/da867ee1-23fa-43e2-88d9-7cd9978be2d2.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Musée d&#39;histoire de Ganghwa
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Rencontrez l&#39;histoire de Ganghwado en un seul endroit, Musée d&#39;histoire de Ganghwado Ganghwa
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Ganghwa-gun, Incheon, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    L&#39;île Ganghwa, la quatrième plus grande île de Corée. Bien que ce soit une île, ce n&#39;est pas seulement un endroit dans la zone métropolitaine, mais aussi un moyen facile de traverser le pont Ganghwa ou le pont Choji. Ganghwado est une ville avec une variété d&#39;histoire de la préhistoire aux temps modernes. Le musée d&#39;histoire de Ganghwa, où vous pouvez avoir un aperçu de l&#39;histoire à couper le souffle de l&#39;île de Ganghwa, est un endroit à visiter avant de partir en voyage sur l&#39;île de Ganghwa, et est un espace pour enrichir votre voyage à l&#39;île de Ganghwa.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   De la préhistoire aux dictons anciens, où Ganghwa a une histoire
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ganghwa-do est un endroit parfait pour explorer le patrimoine culturel. Il n&#39;est pas exagéré de dire que l&#39;île elle-même est le berceau de l&#39;histoire. Une variété d&#39;histoire est empilée de la préhistoire aux périodes Goryeo et Joseon. Les ruines du dolmen de Ganghwa-do ont été inscrites au patrimoine mondial de l&#39;UNESCO avec Hwasun à Jeollanam-do et Gochang à Jeollabuk-do. Le musée d&#39;histoire de Ganghwa, situé à l&#39;intérieur du parc Dolmen de Ganghwa, est un endroit où vous pouvez jeter un coup d&#39;œil à l&#39;histoire de l&#39;île de Ganghwa, c&#39;est donc le premier endroit à visiter avant de partir en voyage sur l&#39;île de Ganghwa.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   L&#39;ancien musée d&#39;histoire de Ganghwa était situé à Gapgot Dondae, où vous vous rencontrez dès que vous traversez le pont de Ganghwa. Après avoir parcouru le bâtiment historique, c&#39;était un cours de manuel sur une tournée d&#39;excursions qui a visité les scènes des puissances occidentales des puissances occidentales de la fin de la dynastie Joseon, telles que Gwangseongbo, Deokjinjin et Chojijin. Cependant, il est vrai que la taille de la salle d&#39;histoire est petite, il est donc non seulement impossible de voir toute l&#39;histoire de l&#39;île de Ganghwa en un coup d&#39;œil, mais il s&#39;agit également d&#39;une tournée d&#39;exploration orientée vers l&#39;histoire moderne.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Salle d&#39;exposition permanente au 2e étage - Ganghwa-gun, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/197/4c190dc0-f726-4362-ab3f-84974fe5f3cb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Salle d&#39;exposition permanente au 2e étage
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le musée d&#39;histoire de Ganghwa a été agrandi et transféré au parc Dolmen en 2010. Le musée d&#39;histoire de Ganghwa, qui se compose de deux étages, monte directement au deuxième étage depuis la billetterie du premier étage, examine d&#39;abord la période préhistorique, puis descend jusqu&#39;à au premier étage et rencontre tour à tour les périodes Goryeo et Joseon.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Musée d&#39;histoire de Ganghwa - Ganghwa-gun, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/197/bc2cbc45-8d9a-4055-92e2-5aeaa5dedfd0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Musée d&#39;histoire de Ganghwa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le deuxième étage du musée présente des artefacts préhistoriques de l&#39;âge de la pierre à l&#39;âge du bronze. C&#39;est un endroit idéal pour que les enfants découvrent et apprennent l&#39;histoire de Ganghwa, notamment en explorant l&#39;excitant âge du bronze et en parlant de la mer ouverte de Ganghwa. Dans l&#39;exploration passionnante de l&#39;âge du bronze, vous pouvez résoudre des quiz et des puzzles sur l&#39;écran, et il y a aussi une zone photo où vous pouvez prendre une photo commémorative avec la fée du Chamseongdan. L&#39;histoire en pleine mer de Ganghwa raconte un jeu d&#39;ombres. Il contient l&#39;histoire d&#39;un jeune homme de Ganghwa qui doit envoyer du céladon Goryeo aux Philippines par la route maritime. En outre, diverses histoires qui ont été transmises à Ganghwa, telles que la montagne Orunji de la montagne Goryeo, le temple Jeondeungsa, Nannasang, Sondol et Bomunsa Seoksil Nahansang, sont brièvement composées et amusantes à lire.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&amp;quot;Explorez l&#39;espace passionnant de l&#39;âge du bronze&amp;quot; - Ganghwa-gun, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/197/c88155a9-417f-46fb-8c7a-ae35076fb02f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     &#34;Explorez l&#39;espace passionnant de l&#39;âge du bronze&#34;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Ganghwa-do rencontre l&#39;histoire de la souffrance
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Au premier étage du musée d&#39;histoire de Ganghwa, vous pouvez rencontrer diverses reliques et événements historiques de la dynastie Goryeo à la dynastie Joseon. À la fin de la dynastie Joseon, l&#39;invasion fréquente des puissances occidentales a causé une dévastation totale de l&#39;île Ganghwa.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Diorama reproduisant Byeongin Yangyo - Ganghwa-gun, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/197/b30a142d-d4b7-41d5-9bfb-5420f877e1cc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Diorama reproduisant Byeongin Yangyo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Byung In Yang Yoo était un cas d&#39;invasion française de la persécution du catholicisme, et Shin Mi Yang Yoo était un cas d&#39;invasion américaine du général Sherman en feu dans la rivière Daedong. Bien que le pays et la raison de l&#39;invasion soient différents, Byeongin Yang et Shin Mi Yang sont similaires à bien des égards. Outre le caractère commun de l&#39;agression impériale des puissances occidentales, le processus de pillage et de récupération est exactement le même. La France s&#39;est retirée et a pillé les Uigwejangs et les vieux livres de la dynastie Joseon, et les États-Unis ont pris le général Suh Jae-gi, la longévité du général Jae-yeon Eo, comme butin. L&#39;Uigyu Janggak Uigui de la dynastie Joseon a marché sur la terre natale en 145 ans en 2011, et Sujagi est retourné dans la patrie de 2007 en 136 ans. Inutile de dire que c&#39;est une joie qui est revenue, mais la triste histoire du triste et morne Joseon de Joseon est cachée derrière la face cachée.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Diorama recrée une nouvelle beauté - Ganghwa-gun, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/197/7b7f8529-676d-4921-a474-daa0018213a2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Diorama recrée une nouvelle beauté
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Un diorama qui reproduit la scène de l&#39;armée française envahissant Ganghwa pendant Byeonginyangyo et la bataille entre l&#39;armée américaine et les troupes Joseon à Gwangseongbo pendant Shinmiyangyo peut donner un aperçu de la situation à ce moment-là. En particulier, des objets artisanaux grandeur nature sont accrochés au diorama qui reproduit la nouvelle beauté, et le regret et la rencontre se croisent.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Avec le nouveau diorama de beauté, il est suspendu - Ganghwa-gun, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/197/79848557-6679-400e-8796-371eab773ba8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Avec le nouveau diorama de beauté, il est suspendu
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le long de la côte de l&#39;île Ganghwa, il existe des installations militaires sous la dynastie Joseon appelées Jin, Bo et Dondae. Hyojong, la dynastie Joseon, qui a gravé la honte de Byeongja Horan sur sa poitrine, a commencé à l&#39;installer comme l&#39;un des plans de punition nord-coréens. Parmi eux, Chojijin, Deokjinjin et Gwangseong furent les lieux où de violentes batailles eurent lieu en 1871 (8e année du roi Gojong). La puissance du tir du canon à partir du navire était si grande qu&#39;elle ne pouvait pas être égalée par la toile du navire. Le lendemain, après avoir donné le tremblement de terre, Deokjinjin et Gwangseongbo sont tombés. Environ 1000 soldats coréens du général Eo Jae-yeon ont été tués, à l&#39;exception de quelques-uns qui n&#39;auraient pas pu être induits en erreur. Sujagi, qui a été placé sur le camp de l&#39;armée Joseon, a été remplacé par des étoiles et des rayures. Si vous regardez les misérables photos de Shin Mi Yang Yoo, vous deviendrez un artiste. Encore aujourd&#39;hui, les restes des obus sont restés sur les murs et les pins de Chojijin.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Super mur tremblement de terre avec traces de coquillages - Ganghwa-gun, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/197/34137b14-a1f5-4222-a94c-726b45dbeebb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Super mur tremblement de terre avec traces de coquillages
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Chojijin est un cours indispensable pour l&#39;excursion à Deokjinjin et Gwangseongbo avec l&#39;histoire de l&#39;île Ganghwa. C&#39;est aussi une bonne idée de marcher sur le 2ème parcours de Ganghwa Nadeulgil de Gapgot Dondae à Chojijin (17km).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gwangseongbo, où la bataille au corps à corps a eu lieu à l&#39;époque de Shin Mi Yangyo - Ganghwa-gun, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/197/ce52d6a0-ac4e-4b54-ad64-0b4ddfa36a95.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gwangseongbo, où la bataille au corps à corps a eu lieu à l&#39;époque de Shin Mi Yangyo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Rencontrez les plus beaux dolmen de Corée
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    L&#39;extérieur du musée d&#39;histoire de Ganghwa est le parc Dolmen. Le dolmen est un tombeau représentatif de l&#39;âge du bronze et un patrimoine culturel représentant la culture mégalithique du monde. Le dolmen nommé «Standing Stone» est souvent appelé Jiseokmyo. Il y a plus de 30 000 dolmens en Corée seulement, et si vous ajoutez jusqu&#39;à 30 000 dolmens en Corée du Nord, c&#39;est un royaume de dolmen. Il n&#39;est pas étonnant que les ruines du dolmen de l&#39;île Ganghwa, ainsi que Gochang à Jeonbuk et Hwasun à Jeonnam, aient été inscrites au patrimoine mondial de l&#39;UNESCO en 2000.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Sur l&#39;île de Ganghwa, plus de 100 dolmens sont dispersés principalement au pied du mont Goryeo. Ce n&#39;est pas beaucoup par rapport aux dolmens de Gochang ou de Hwasun, mais cela vient à l&#39;esprit en premier quand il s&#39;agit de l&#39;image des dolmens. Il est appelé dolmen dans les environs. Ce dolmen est un dolmen typique de style tambour recouvert de deux pierres. Il ressemble à une table et s&#39;appelle un dolmen de type table, mais c&#39;est un grand dolmen d&#39;une hauteur de 2,5 m et d&#39;une pierre de couverture de 50 tonnes.
    &lt;br/&gt;
    Le dolmen est largement divisé en un type de table, un type en damier et un type de siège ouvert. Parmi eux, le dolmen de style table est un dolmen où la salle des tombes est exposée au sol. En conséquence, les dolmens de style table sont sujets au vol et aux dommages au fil des ans. De nos jours, le dolmen des environs est composé de 2 goimdols et 1 linceul, mais on pense qu&#39;il s&#39;agissait à l&#39;origine d&#39;une salle funéraire composée de 4 goimdols et recouverte d&#39;un linceul. C&#39;est un dolmen qui a été volé et endommagé au fil des ans, ne laissant que des coquilles vides. Quelle que soit la raison, les dolmens aux alentours du quartier sont majestueux comme un général plein de dignité, ce qui est impeccable même en regardant autour. Les dolmens voisins sont désignés sites historiques n ° 137 au nom de Jiseokmyo dans les environs de Ganghwa.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dolmen près de Ganghwa - Ganghwa-gun, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/197/0833e28c-3089-4315-831e-8192a95d578a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dolmen près de Ganghwa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Musée d&#39;histoire de Ganghwa
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 994-19, Ganghwa-daero, Hajeom-myeon, Ganghwa-gun, Incheon
    &lt;br/&gt;
    -Demandes: 032-934-7887
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.ganghwa.go.kr/open_content/museum/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.ganghwa.go.kr/open_content/museum/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Restaurants près de
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Chungnamseosanjip: Fleur de crabe / 1210, Jungang-ro, Nagan-myeon, Ganghwa-gun / 032-933-1667
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Toga: Ragoût de crevettes Sundubu / 1912 Haeannam-ro, Hwado-myeon, Ganghwa-gun
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Wooriok: classe de cuisine coréenne / 12, Namsan-gil, Ganghwa-eup, Ganghwa-gun / 032-934-2427
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pièces
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Largoville: 27, Haeamnam-ro 2845beon-gil, Hwado-myeon, Ganghwa-gun / 032-555-8868
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.largoville.com/pages/index.php&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.largoville.com/pages/index.php
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Toad Mud House: 2443 Haeannam-ro, Hwado-myeon, Ganghwa-gun / 010-3129-5009
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://dookkubie.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://dookkubie.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -109 Maison: 540 Haeanseo-ro, Yangdo-myeon, Ganghwa-gun / 032-937-8109
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.109house.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.109house.com
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été créées en mai 2013 et peuvent changer ultérieurement, alors assurez-vous de les vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>