<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Boryeong.de on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/boryeong.de/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Boryeong.de)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 15 Mar 2020 23:31:02 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/boryeong.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Herbsttour durch Boryeong Oseosan, wo silbernes Silbergras, goldenes Feld und Sonnenuntergang der Westsee verschmelzen - Boryeong, Chungnam, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/autumn-tour-of-boryeong-oseosan-where-silver-silver-grass-golden-field-and-sunset-of-the-west-sea-blend-176-de/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Mar 2020 23:31:02 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/autumn-tour-of-boryeong-oseosan-where-silver-silver-grass-golden-field-and-sunset-of-the-west-sea-blend-176-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Boryeong, Chungnam, Korea&#34; data-title=&#34;autumn-tour-of-boryeong-oseosan-where-silver-silver-grass-golden-field-and-sunset-of-the-west-sea-blend--176&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Sonnenuntergang vom Oseo Berg - Boryeong, Chungnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/176/136e4e72-bf6c-4435-a522-13faa8ad3787.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Sonnenuntergang vom Oseo Berg
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Herbsttour durch Boryeong Oseosan, wo silbernes Silbergras, goldenes Feld und Sonnenuntergang der Westsee verschmelzen
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Boryeong, Chungnam, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Herbst ist still gekommen, aber die reifen Herbstblätter müssen noch warten. Während ich auf das Herbstlaub warte, gehe ich an einen Ort, an dem ich ungeduldig bin oder die Herbstbrise überwältigend ist. Es ist eine silberne Graskolonie des Oseo-Berges in Boryeong, Chungnam. Der Sonnenuntergang über dem silbernen Gras, das goldene Feld und das Leuchten der Westküste sind Boni. Ich lud meinen Körper in einen Zug der Janghang-Linie und ging in den Herbst.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Nehmen Sie einen Zug auf der Janghang-Linie und pflügen Sie in der silbernen Welle!
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Zu dieser Zeit, wenn die Nachricht vom Herbstlaub zu hören ist, zieht das silberne Gras, das vor Silber schimmert, auch Reisende an. Oseosan, das sich über Boryeong, Hongseong und Cheongyang, Chungcheongnam-do, erstreckt, bietet seit Anfang Oktober einen spektakulären Blick auf Silbergras. Es gilt als einer der fünf besten Silbergrasplätze der Nation, zusammen mit dem Berg Myeongseongsan in Pocheon-si, dem Berg Gyeonggi-do, dem Berg Mindongsan in Jeongseon-gun in Gangwon, dem Berg Cheongwansan in Jangheung-gun, Jeollanam-do und Sajapyeong Saegil-Gil in Ulju-gun, Ulsan. Eine der acht Sehenswürdigkeiten von Boryeong ist das silberne Gras, das sich sanft auf dem Kamm des Oseo-Berges erstreckte. Es hat einen Blick auf Daecheon Beach, Muchangpo und Oeyeon Islands, so dass Sie die Hälfte der unerforschten Sehenswürdigkeiten von Boryeong in etwa 8 Augenblicken auf dem Kamm sehen können.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Das goldene Gras von Oseosan bei Sonnenuntergang - Boryeong, Chungnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/176/e06798cd-96ac-4216-bc77-42d7e700058d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Das goldene Gras von Oseosan bei Sonnenuntergang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Oseosan ist ein selten hoher Berg (790 m über dem Meeresspiegel) an der Westküste, wo sich die meisten Ebenen befinden. Aus diesem Grund ist die Landschaft unter den Füßen giftig. Auf dem Gipfel breitet sich das Meer nach Westen und die Felder Hongseong und Cheongyang nach Osten aus.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Eine silberne Graskolonie folgt dem 2 km langen Kamm - Boryeong, Chungnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/176/b1d68382-353b-4a4c-aaa6-384663dc06f3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Eine silberne Graskolonie folgt dem 2 km langen Kamm
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie die Aufregung der Herbstreise spüren möchten, empfehlen wir Ihnen, den langsam fahrenden Mugunghwa-See zur nächsten Station in Oseosan zu nehmen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ruhige und kompakte Reinigungsstation - Boryeong, Chungnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/176/86b5d2f7-a296-465d-9efc-de2fa6d1d5c8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ruhige und kompakte Reinigungsstation
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Eine kleine Bank wurde in den kleinen Warteraum gestellt, aber Lee Rae-tuk hatte auch die längste Geschichte auf der Janghang-Linie. Die Janghang Station, die seit vielen Jahren auf der Janghang Linie steht, wurde als koreanisches Kulturerbe ausgewiesen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ruhige und kompakte Reinigungsstation - Boryeong, Chungnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/176/5bf6b48a-0cfd-4672-a382-8b5efd8e0c72.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ruhige und kompakte Reinigungsstation
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Auf der Plattform stehend ist der sanfte Kamm des Oseo-Berges auf einen Blick zu sehen. Wie der Name &#34;blauer Ort&#34; sagt, ist die Landschaft über den Eisenbahnschienen überall im Wald und am Himmel. Es ist auch eine gute Idee, einen Moment an der einfachen Station in der Herbstsonne anzuhalten und die entspannte Stimmung zu spüren. Ein Taxi, das auf Wanderer wartet, wartet immer vor der Reinigungsstation. Es dauert 10-15 Minuten, um den Seongyeon-Parkplatz, den Kopf des Oseosan-Berges oder den Oseosan Natural Recreation Forest, zu erreichen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Oseosan Grat über der Eisenbahn - Boryeong, Chungnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/176/468b76a4-83d1-4e2a-959f-4c9d5f5c1646.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Oseosan Grat über der Eisenbahn
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Eine Forststraße voller Herbststimmung
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Köpfe zur Oseosan-Silbergraskolonie sind der Beratungsparkplatz in Damsan-ri, Gwangcheon-eup, Hongseong-gun, der Seongyeon-Parkplatz in Seongyeon-ri, Jangyeon-myeon, Boryeong-si und der Oseosan-Naturerholungswald in Janghyeon -ri, Cheongnyeon. Der kürzeste Weg zum Gipfel des Oseosan ist der Oseosan Natural Recreation Forest Course. Es ist gut, in einem Erholungswald zu übernachten und auf und ab zu gehen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Walderlebnisstraße voller Kastanien - Boryeong, Chungnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/176/891c821b-c1fc-48cd-842d-9973183728f6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Walderlebnisstraße voller Kastanien
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es ist der schnellste Weg, direkt vom Verwaltungsbüro zum Woljeongsa-Tempel zu gelangen, aber der Weg, der von der Walderlebnisroute auf der linken Seite des Forest Culture Recreation Center zum Woljeongsa-Tempel führt, ist noch beeindruckender. Es dauert ungefähr 1 Stunde und 30 Minuten von der Walderlebnisroute bis zur Spitze des Oseo-Berges. Da es sich um eine kurze Strecke handelt, ist der Hang ziemlich steil, daher ist es besser, in der Freizeit zu klettern.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Viele Eicheln machen auch Eicheln üblich - Boryeong, Chungnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/176/b28a68e5-f8c4-46ef-8197-852f724f212e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Viele Eicheln machen auch Eicheln üblich
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Walderlebnis ist ein sanfter Feldweg. Der Hainbuchenbaum, der tote Baum, der Weidenbaum und die Eiche bilden einen dichten Wald, der den Himmel bedeckt. Die grüne Farbe ist immer noch weit verbreitet, aber Kastanien und abgefallene Blätter sammeln sich an, um die Herbststimmung abzugeben. Nachdem wir den Pfad etwa 20 Minuten lang passiert haben, erreichen wir den Woljeongsa-Tempel, als sich der Klang der Holzstimme nähert. Gujeolcho blühte überall in der kleinen Einsiedelei.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Herbstbote, Gujeolcho - Boryeong, Chungnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/176/80b46e7a-f2a7-43a0-9164-588552f0bd59.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Herbstbote, Gujeolcho
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ich hängte meinen Hals an den Woljeongsa-Tempel und machte mich wieder auf den Weg. Der zu beiden Seiten aufgereihte Kiefernwald bietet eine ruhige Atmosphäre. Gelegentlich markieren die rot gefärbten Ahornbäume den Weg des Herbstes. Wenn die Kiefernwaldstraße endet und die Drei-Wege-Kreuzung herauskommt, beginnt die bergauf führende Straße ernsthaft. Wenn Sie 15 Minuten lang Ihren steilen Pfad erklimmen, sehen Sie ein Zeichen dafür, dass Sie 700 m bis zum Gipfel haben.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wenn Sie die Eisentreppe passieren, erscheint ein Panoramablick. - Boryeong, Chungnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/176/a6be1882-b177-4201-b920-52622308c91d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wenn Sie die Eisentreppe passieren, erscheint ein Panoramablick.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie das letzte Tor, die Eisentreppe, erklimmen, erweitert sich Ihre Sicht schließlich. Auf der gegenüberliegenden Seite entfalten sich die goldenen Felder unter dem Stamm von Seongju und das gesamte Gebiet von Hwaam-ri, Cheongyang-gun, ist auf einen Blick zu sehen. Überfluss an Wind durchdringt den ganzen Körper wie das Herbstfeld. Sogar das flatternde silberne Gras fällt auf, ist aber immer noch geschmackvoll.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Herbstfeld im Herbst - Boryeong, Chungnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/176/15c9fe9c-9f46-4375-ab9f-bb26c9b04d7b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Herbstfeld im Herbst
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Ende
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie den Kamm erklimmen und den Kommunikationsturm sehen, liegt der Gipfel des Oseosan vor Ihnen. Von hier aus erstreckt sich die mit Graten gefüllte Kammlinie über ca. 2 km. Das silberne Gras, das so hoch wurde wie beide Seiten des Pfades, bricht die Straße wie eine Eskorte, und die silberne Graskolonie, die ständig im Wind des Meeres weht, schafft eine spektakuläre Aussicht. Das silberne Gras, das ab Anfang Oktober zu blühen beginnt, erreicht Mitte Oktober seinen Höhepunkt, indem es weißere und reichlichere Blüten blüht.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Silbergras, das den Kamm bedeckte - Boryeong, Chungnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/176/74df060e-d4e6-4d07-bdcd-53e543ac6f7a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Silbergras, das den Kamm bedeckte
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der berühmte Anblick des Oseo-Berges ist nicht weniger als das, und zu dieser Zeit ist es ein Sonnenuntergang mit einem goldenen Sonnenuntergang. Das silberne Gras, das tagsüber in Silber schimmerte, ist abends golden. Es ist eine Kulisse, in der &#34;man allen Arten des Wrestlings entfliehen und die Ekstase schmecken kann&#34;, wie die Worte auf dem Grabstein des Gipfels eingraviert sind. Im Herbst ist die Sonne jedoch kurz, daher ist es besser, so schnell wie möglich unterzugehen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wanderer, der Sonnenuntergang betrachtet - Boryeong, Chungnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/176/ee000d6f-1840-453e-afe5-77431694006f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wanderer, der Sonnenuntergang betrachtet
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Flusslinie, die vom Deich Boryeong zur Westsee fließt, ist auf einen Blick über das Feld zu sehen. An schönen Tagen breiten sich Daecheon Beach, Muchangpo Beach und schwimmende Inseln weit und breit aus. Die Krähe fliegt oft in der fernen Landschaft, aber der Name Oseosan stammt von den vielen Krähen seit der Antike. Es gibt eine Theorie, dass man, wenn man die Insel Oeyeon betrachtet, weit weg vom Land, den Berg schwarz sehen und ihn Oseo-Berg nennen kann.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Landschaft von Oseosan bei Sonnenuntergang mit silbernem Gras, Meer und Ebenen - Boryeong, Chungnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/176/339e321c-d596-4a57-8995-7a1f6cefc9d8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Landschaft von Oseosan bei Sonnenuntergang mit silbernem Gras, Meer und Ebenen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie eine dramatischere Landschaft wünschen, empfehle ich, den Kamm etwa 1 km von der Spitze nach Oseojeong entlang zu fahren. Es gibt eine breite Aussichtsplattform, so dass Sie sich entspannen können.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Landschaft von Oseosan bei Sonnenuntergang mit silbernem Gras, Meer und Ebenen - Boryeong, Chungnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/176/cad5894e-db70-43cc-a263-17bc20dae957.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Landschaft von Oseosan bei Sonnenuntergang mit silbernem Gras, Meer und Ebenen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie in den Naturerholungswald zurückkehren, können Sie den Hassan-Gil in Richtung Gongdeok-Pass in der Nähe der Spitze nehmen. Dies ist die Straße, die zum Parkplatz des natürlichen Erholungswaldes führt. Im Vergleich zum Woljeongsa-Tempel ist der Hang sanft und Sie können bequem hinunterfahren.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Oseosan Naturerholungswald - Boryeong, Chungnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/176/5f284a54-dd21-45f1-8691-3cd0fdadb697.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Oseosan Naturerholungswald
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie es sich leisten können, können Sie einen Tag im Oseosan Natural Recreation Forest verbringen. Es liegt in einem dichten Wald entlang des Myeongdae-Tals, so dass Sie ruhig bleiben können. Der Bambuswaldweg und der Walderlebnisweg hinter dem Waldtrainingszentrum eignen sich gut für einen morgendlichen Spaziergang.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bambuswald im natürlichen Erholungswald Oseosan - Boryeong, Chungnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/176/a850845d-423a-4123-905f-f8f7d7678112.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bambuswald im natürlichen Erholungswald Oseosan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Oseosan Silbergras Dorf
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: Nungti-ro, Jang-myeon, Boryeong-si, Chungnam
    &lt;br/&gt;
    -Anfragen: 041-630-1425 (Oseosan)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     National Oseosan Natural Recreation Forest
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 531, Oseosan-Gil, Cheongmyeon, Boryeong-Si, Chungnam
    &lt;br/&gt;
    -Anfragen: 041-936-5465
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Janghang Line Jang Station
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 176 Jangeun-Gil, Jangyeon-Myeon, Boryeong-Si, Chungnam
    &lt;br/&gt;
    -Anfragen: 041-930-0805 (Reinigung von Myeon Office)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Oyang Restaurant: Bajirakkalguksu, 55, Soseongan-Gil, Ocheon-Myeon, 041-932-4110
    &lt;br/&gt;
    -Paldo Gangsan: Meeresfrüchteknödel, 891, Daedae-ro, Boryeong-si, 041-933-6388
    &lt;br/&gt;
    -Seokhwachon Garden: Bangpoong Oriental Duck Baeksuk, 15, Gangsulsul-Gil außerhalb von Jupo-Myeon, 041-932-9005
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.석화촌가든.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.석화촌가든.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Räume
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Hanhwa Resort Daecheon Paros: 11-10, Haesokjang 3-Gil, Boryeong-si, 041-931-5500
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hanwharesort.co.kr/irsweb/resort3/index.asp&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hanwharesort.co.kr/irsweb/resort3/index.asp
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -JI Hotel: 137, Mud-ro, Boryeong-si, 041-934-8484
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Seongjusan Natural Recreation Forest: 57-228, Hwajanggol-Gil, Seongju-Myeon, 041-934-7133
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.brcn.go.kr/forest.do&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.brcn.go.kr/forest.do
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34; style=&#34;font-weight: bold;&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im Oktober 2019 aktualisiert und können später geändert werden. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fahrt mit Blick auf Anmyeondo - Boryeong, Chungnam, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/drive-trip-while-looking-at-anmyeondo-158-de/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Mar 2020 16:03:34 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/drive-trip-while-looking-at-anmyeondo-158-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Boryeong, Chungnam, Korea&#34; data-title=&#34;drive-trip-while-looking-at-anmyeondo--158&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Bogen - Boryeong, Chungnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/158/73118e7c-b8c2-49cb-8663-8e8c993a8982.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Bogen
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Fahrt mit Blick auf Anmyeondo
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Boryeong, Chungnam, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der häufigste Weg, um nach Taemyeons Anmyeondo zu gelangen, ist die Überquerung des Seosan AB-Schutzgebiets vom Hongseong IC des West Coast Expressway. Wenn Sie der Küstenstraße südlich von Gongnipo-gu folgen, bevor das Erdbeben von Seosan AB begann, sind der Hafen von Namdang und Cheonbuk Guldan bekannt für ihre frischen und reichlich vorhandenen Meeresfrüchte sowie das Sokdong-Observatorium von Hongseong, das Hongseong Embankment Observatory und das Chungcheongsu Swimming Coastal Observatory. Treffen Sie die Aussichtsplattform mit den Landschaften. Warten Sie auch auf bedeutende Sehenswürdigkeiten wie Chungcheong-Soo-Sungseong, das Ocheon-Sung genannt wurde, das Grab von Dr. Lee Ji-Ham, dem Protagonisten von „Tojeong Secrets“, und Madam Shrine of Baekje. Genießen Sie eine Fahrt entlang der Küsten von Hongseong und Boryeong mit Blick auf die Insel Anmyeondo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Küstenstraße entlang der Insel Anmyeondo von Gongnipogu zum Hafen von Namdang
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die meisten Touristen, die mit der Aufregung der Sommerreise das Anmyeondo betreten, kommen aus dem Honghae IC des West Coast Expressway und durchqueren den Bezirk Seosan AB. Aber kurz bevor wir den Damm überqueren, laufen wir von Hari Intersection zur Küstenstraße. Es führt nicht zu einer einzigen Straße, aber die meisten können entlang des Meeres von Hongseong nach Boryeong verlaufen. Es ist eine Straße, die nur mit Cheonsu nach links führt und Anmyeondo betrachtet, das wie ein langer und langer Gürtel ist.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie kurz vor dem Überqueren des Seosan AB District Embankment an der Kreuzung Hari aussteigen, beginnt die Imhae Tourist Road. Die Imhae Tourist Road ist eine 16 km lange Straße von Bugi-ri, Galsan-myeon nach Mokhyeon-ri, Eunhae. Unter ihnen wird 4,1 km von Gongni nach Eosari in Seomyeon-myeon die West Coast Imhae Tourist Road genannt. Es ist eine wunderschöne Küstenstraße, die sich über die Bucht erstreckt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Landschaft bei Ebbe am Mulli Beach - Boryeong, Chungnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/158/59ecfa0f-9191-44eb-a293-92ae4ebd1c13.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Landschaft bei Ebbe am Mulli Beach
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gongnipogu, ein abgelegenes Fischerdorf am Anfang der West Coast Imhae Tourist Road, heißt Sie zuerst willkommen. Das weit geöffnete Wattenmeer ist friedlich, wenn man es nur ansieht. Man sieht auch die Fischer, die im offenen Gezeitenland leben. In Gongnipo-gu gibt es den Cheonsu Bay Hanul Floor mit Skulpturen zum Angeln auf dem Dach. Wenn Sie hier reservieren, können Sie im Meeresfischpark natürlich angeln und im Käfig angeln.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Blick vom Sokdong Observatorium - Boryeong, Chungnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/158/fbf1796b-6aec-47c4-88a8-070ffcaddb9d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Blick vom Sokdong Observatorium
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es ist das Sokdong-Observatorium mit der besten Aussicht auf die Küstenstraße nach Gongnipogu. Es ist ein wunderschöner Aussichtspunkt auf die Cheonsu Bay und die Insel Anmyeondo. Ursprünglich gab es nur ein zweistöckiges Observatorium an der Küste, aber ein weiteres Observatorium wurde auf der kleinen Insel, der Insel, vor dem Observatorium installiert. Folgen Sie dem Deckspfad vom Sokdong-Observatorium nach Moseom und klettern Sie auf die Spitze von Moseom. Es wird als &#34;Titanic Observation Deck&#34; bezeichnet, da es wie ein kleines Boot geformt ist. Das Tideland der Cheonsuman Bay, in dem Meerwasser ausgetreten ist, ist ein riesiges Land. In der Ferne ist Ganwolam zu sehen, und das lange Anmyeondo entlang der Cheonsuman Bay teilt das Meer und den Himmel. In Sokdong Tidal Flat Village ist ein Gezeitenerlebnis auch möglich, wenn die Flut stimmt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein Ort namens Titanic Observation Deck - Boryeong, Chungnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/158/24d09b63-3cac-4d4b-948a-c5de8cf5993b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein Ort namens Titanic Observation Deck
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Auf der Küstenstraße trägt der frühe Kosmos zur Aufregung einer Reise unter Gleichaltrigen bei. Die West Coast Imhae Tourist Road führt am Sokdong Observatory vorbei und endet an der Eosa Intersection. Die Fahrt geht jedoch weiter auf dem National Highway Nr. 40 durch den Hafen von Namdang und die Hongseong-Dynastie.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wellenbrecher im Hafen von Namdang - Boryeong, Chungnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/158/59465579-e850-4867-94f3-cfbae53db00c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wellenbrecher im Hafen von Namdang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Zwischen dem Damm und dem Damm, vom Hongseong-Damm bis zum Boryeong-Damm
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Nehmen Sie von der Eosa-Kreuzung aus etwa 2,5 km die National Route 40 und es ist der Namdang-Hafen, der für Daeha und die neue Muschel berühmt ist. Die saisonalen Meeresfrüchte machen auch eine Pause vom Tempo Han Gatjin im Juli und August. Der Hafen von Namdang, in dem das Treiben verschwunden ist, ist ein ruhiger Hafen, der nur leise vorbeifährt. Wenn es König Lee ist, gehen Sie mit einem Leuchtturm, der den Hafen von Namdang warm umgibt, zum Wellenbrecher. Es ist ein Wellenbrecher, der groß genug ist, um eine zweispurige Straße zu haben. Wenn Sie sich dem Leuchtturm nähern, können Sie den Panoramablick auf den Hafen von Namdang sehen. Außerhalb des Wellenbrechers können Sie immer noch das lang anhaltende Gesicht und die Nahaufnahme von Jukdo sehen. Die Insel Jukdo, die mitten in der Cheonsu-Bucht schwimmt, und die orangefarbenen Dächer, die über der Küste der Insel Jukdo sichtbar sind, lassen ihre Augen für eine Weile nicht los.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hongseong Embankment Observatory - Boryeong, Chungnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/158/e0dc9da7-8d48-46eb-accd-91846ed29380.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hongseong Embankment Observatory
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie den Hafen von Namdang passieren, befinden Sie sich vor der Küste, aber es ist auch für eine Weile das Meer. Diesmal entsteht eine einzigartige Struktur. Es ist ein Hongseong-Damm, der an der Grenze zwischen Hongseong und Boryeong gebaut wurde. Auf dem Weg von Hongseong nach Boryeong gibt es zwei Meeresmauern, nämlich die Hongseong-Festung, die Seomyeon-myeon, Hongseong-gun und Cheonbuk-myeon, Boryeong-si und Boryeong, die Cheonbuk-myeon, Boryeong-si und verbindet, verbindet Ocheon-myeon, Boryeong-si.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Panoramablick auf Hongseong Embankment. Die andere Seite ist der Cheonbukgul-Komplex - Boryeong, Chungnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/158/cacaa65f-570f-4d7b-a0fa-75b0fda8168b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Panoramablick auf Hongseong Embankment. Die andere Seite ist der Cheonbukgul-Komplex
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie den Berg am Eingang des Hongseong-Damms besteigen, steht der Fertigstellungsturm des Hongseong-Boryeong-Damms. Am Ende des Berges befindet sich eine Aussichtsplattform mit Blick auf den Hongseong-Damm. Es überblickt den Cheonbuk Guldan Complex, der für seinen langen geraden Damm und seine Austern bekannt ist. Die Insel Jukdo, die vom Hafen von Namdang aus horizontal gesehen wurde, ist von der Aussichtsplattform aus dreidimensionaler. Auf der Rückseite der Insel Jukdo war Anmyeondo wie ein Paravent umgeben.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Fertiggestellter Turm von Hongseong · Boryeong Seawall - Boryeong, Chungnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/158/c7918324-0909-43fd-872d-a8ca78ed7250.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Fertiggestellter Turm von Hongseong · Boryeong Seawall
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Chungcheong Schwimmen Küstenobservatorium und Chungcheong Schwimmen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sobald Sie den Boryeong-Damm überqueren und rechts abbiegen, gibt es eine besondere Attraktion. Es ist das Observatorium der Küstenlandschaft Chungcheong-Suyeong am Hang. &#34;Palsaek Boryeong Essay&#34; bezieht sich auf acht Themen des &#34;Gwanchon Essay&#34; des in Boryeong geborenen Schriftstellers Lee Mun-gu.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Chungcheong Swim Coastal Observatory aus der Boryeong-Dynastie - Boryeong, Chungnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/158/0480799a-a7ad-41e5-808e-87ca1db65b90.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Chungcheong Swim Coastal Observatory aus der Boryeong-Dynastie
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Überqueren der Straße vom Parkplatz führt zum Observatorium. Bis zum Observatorium sind es ca. 500 m, und Sie können ca. 20 Minuten lang einen steilen Bergpfad erklimmen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Chungcheong Swim Coast Aussichtsplattform - Boryeong, Chungnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/158/002de946-d2f7-4172-8ac6-0dfb7733bc34.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Chungcheong Swim Coast Aussichtsplattform
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es gibt zwei Aussichtsplattformen. Der untere Teil ist ein überhängendes Observatorium, das in die Luft ragt, und der obere Teil ist ein weiterer Aussichtspunkt, der von einem höheren Punkt aus übersehen werden kann. Unten sind der Boryeong-Damm, Chungcheongsuseongseong, der Ocheon-Hafen sowie die Insel Anmyeondo und die Westsee sichtbar. Von der Aussichtsplattform aus können Sie den Kamm des Oseo-Berges von Nordosten aus sehen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ocheon Port und Chungcheong Schwimmen - Boryeong, Chungnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/158/2c25054e-fb41-412a-a93f-2d06f254e8ff.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ocheon Port und Chungcheong Schwimmen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Bingdo im giftigen Boryeong-Damm fällt ins Auge. Dies ist der Ort, an dem Domi und Frau Domi, die aufgrund der Tyrannei von König Gaero von Baekje in der Familie waren, mit dem Boot nach Goguryeo abreisten. Am Fuße des Berges an der Nordostseite der Aussichtsplattform befindet sich ein Schlafsaalschrein.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein atemberaubendes Observatorium im 2. Stock des schwimmenden Küstenobservatoriums in Chungcheong - Boryeong, Chungnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/158/1731e299-20aa-4986-8c9f-6f5f34c95522.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein atemberaubendes Observatorium im 2. Stock des schwimmenden Küstenobservatoriums in Chungcheong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Vom Parkplatz des Observatoriums bis zum Hafen von Ocheon ist es eine lange Zeit. Es gibt noch eine historische Stätte Nr. 501 Chungcheong-Sungseong, ursprünglich Ocheonseong im Hafen von Ocheon genannt. Nur das Westtor der Burg weist eine regenbogenförmige Spur von Hongyemun auf, wo Sie sich in Chungcheong-Sungseong umsehen können. Die Landschaft des Ocheon-Hafens und des Boryeong-Damms von hier aus ist sehr schön.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hongyemun, der Eingang zu Chungcheong Suyeongseong - Boryeong, Chungnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/158/a5542f0e-5ad2-4cab-bac2-784200dd373a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hongyemun, der Eingang zu Chungcheong Suyeongseong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Am Eingang zu Ocheonseong befindet sich &#39;Oyangson Kalguksu&#39;, bekannt als Bajirak Kalguksu und Bibimbuksu. Die sonnengetrocknete Lotuswurzel besteht aus Nudeln, die dann gereift werden, und die dicken, zähen Nudeln eignen sich gut für Bibimbap- oder Muschelnudeln. Neben würzigen Nudeln und Bibimbap-Nudeln werden im Sommer auch Sojabohnen-Nudeln serviert. Es ist auch einzigartig, ein Menü zu haben, mit dem Sie zwei Nudeln zusammen probieren können, wie Jjajangmyeon und Jjambyeon, die Sie in zwei Hälften probieren können.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Boryeong Blick von Chungcheong-Sooseong - Boryeong, Chungnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/158/93dd9df8-6dcc-413d-a57d-27977b536158.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Boryeong Blick von Chungcheong-Sooseong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie hinter dem Hafen von Ocheon laufen, sehen Sie nach einer Weile das Heilige Land von Galmaemot. Wenn Sie hier vorbeikommen, ist die Straße weit vom Meer entfernt, und nach einem langen Lauf durch das Grab von Herrn Lee Ji-ham gelangen Sie in die Stadt Boryeong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Biyang und Nudeln von Oyang Son Kalguksu - Boryeong, Chungnam, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/158/905b4787-18f9-452b-810b-1b7135214c39.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Biyang und Nudeln von Oyang Son Kalguksu
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    -Sokdong-Observatorium: 689 Namdang-ro, Seobu-myeon, Hongseong-gun, Chungnam, Korea / 070-7763-8450 (Sokdong Tidal Flat Village)
    &lt;br/&gt;
    -Chungcheongsuyeong Küstenobservatorium: 623-25 Chungcheongsuyeong-ro, Ocheon-myeon, Boryeong-si, Chungcheongnam-do / 041-932-4301 (Ocheonmyeon Office)
    &lt;br/&gt;
    -Chungcheong Suyeongseong: Rund um Chungcheongsuyeong-ro, Ocheon-myeon, Boryeong-si, Chungcheongnam-do (931, Soseong-ri) / 041-930-4072 (Managementteam für Tourismus und kulturelle Eigenschaften)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Oyangson Kalguksu: Bibim-Nudeln / 55 Soseongan-Gil, Ocheon-Myeon, Boryeong-Si / 041-932-4110
    &lt;br/&gt;
    -Hari Fisheries Sashimi House: Gesellschaft für lebende Fische / 862 Namdang-ro, Seobu-myeon, Hongseong-gun / 041-634-9466
    &lt;br/&gt;
    -Unser Sashimi-Restaurant: Ganjaemimimyeon / 782-12, Ocheonhaean-ro, Ocheon-myeon, Boryeong-si / 041-932-4055
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Räume
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Hanhwa Resort Daecheon Paros: 11-10, Haesokjang 3-Gil, Boryeong-si / 041-931-5500
    &lt;br/&gt;
    -JFK Hotelmeister Daecheon: 876 Daedae-ro, Boryeong-si / 041-930-2000
    &lt;br/&gt;
    -Hotelansicht: 1061-175, Cheongbuk-myeon, Boryeong-si / 041-641-7890
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;span style=&#34;color: rgb(213, 0, 0);&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im Juli 2019 aktualisiert und können später geändert werden. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
    &lt;/span&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Herbstblätter von gelben Blättern, Cheongna Bank Dorf verlassen - Boryeong, Südkorea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/autumn-leaves-left-by-yellow-leaves-cheongna-bank-village-76-de/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Mar 2020 22:15:37 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/autumn-leaves-left-by-yellow-leaves-cheongna-bank-village-76-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Boryeong, South Korea&#34; data-title=&#34;autumn-leaves-left-by-yellow-leaves-cheongna-bank-village--76&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Ginkgo biloba vergießt bereits Blätter - Boryeong, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/76/5ef75cac-ffae-413f-be0a-734f68474c13.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Ginkgo biloba vergießt bereits Blätter
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Herbstblätter von gelben Blättern, Cheongna Bank Dorf verlassen
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Boryeong, Südkorea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Herbst beginnt im Himmel und endet auf Erden. Wenn wir den klaren Himmel ohne Wolke betrachten, stellen wir fest, dass der Herbst gekommen ist. Der Herbst ist in vollem Gange, wenn Sie die bunten Blätter in der Luft betrachten. Und wenn wir uns das mit Teppich ausgelegte Land ansehen, in dem fallende Regentropfen fallen, spüren wir, dass der Herbst bald geht. Das Cheongna Bank Village in Boryeong-si, Chungnam, entscheidet sich dafür, den Herbst bis zum letzten Moment zu genießen, in dem er aus der Luft auf den Boden läuft.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Die größte Ginkgokolonie in Korea
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Betritt das Cheongna Bank Village am Fuße des Oseo-Berges, Cheong Ramyeon, Boryeong-si. Auch Anfang November ist der Herbst in vollem Gange. Einige Ginkgobäume haben aufgrund ihres Temperaments begonnen, Ginkgoboba zu fallen, aber es gibt immer noch viele Ginkgobäume, die langsam grün sind.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ginkgoblätter scheinen aufgrund von Hitze und Dürre eine Woche langsamer zu sein als jedes andere Jahr, sagen die Einheimischen. In diesem Jahr können Sie bis wenig später die gelben Wellen des Cheongna Bank Village genießen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ginkgobaum noch grün - Boryeong, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/76/05df0ab4-a069-4f44-9817-a384dbc138e2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ginkgobaum noch grün
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Cheongna Bank Village sieht aus wie der größte Ginkgo-Hain in Korea. Ginkgobäume kommen vom Dorfeingang in den Schnee. Es ist keine Übertreibung zu sagen, dass im Dorf über 3.000 Ginkgobäume wachsen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cheongna Ginkgo Village - Boryeong, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/76/bdf87a79-6982-41f1-a53b-fe68025a8c42.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cheongna Ginkgo Village
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wie hat Ginkgo hier gelebt? Die Legende des Dorfes wird erzählt. Seit der Antike wird das Janghyeon Village (Cheongna Bank Village) Oseosan genannt, weil es viele Krähen gibt. Eine gelbe Grube lebte an einem kleinen Teich unter dem Berg. Der Wurm betete tausend Jahre lang jeden Tag um Leichtigkeit. Am Tag des Jahrtausends wurde der Kobold schließlich Hwang Ryong und stieg mit Yeouiju auf. Krähen um Oseo-san beobachteten diese Szene. Später suchten die Krähen nach Nahrung, fanden eine gelbe Bank und dachten, dass es Yeoui-ju war, den Hwang beißte. Deshalb werden heute im Dorf Janghyeon Ginkgobäume bewohnt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ginkgobäume gibt es überall in der Stadt - Boryeong, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/76/f7634e47-4b43-4c58-a9f1-84056e0afc47.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ginkgobäume gibt es überall in der Stadt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Neben der Legende gibt es auch Entitäten, die den Ursprung des Cheongna Bank Village offenbaren. Es ist ein 500 Jahre alter Sugo-Baum vor dem Nervenhaus (Chungcheongnam-do Kulturerbe Nr. 291). Die Ginkgobäume des Cheongna Bank Village sind fast dunkle Bäume. Nach einer Runde durch die Stadt beweist der Geruch von der Schuhspitze dies. Der 500 Jahre alte Ginkgo biloba hat dazu beigetragen, die Früchte vieler dunkler Bäume in das Ginkgodorf Cheongna zu bringen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wenn Sie durch das Dorf gehen, können Sie sehen, wie die Ufer austrocknen. - Boryeong, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/76/94e32a93-4204-4ba0-acd4-1c5d3569ffa8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wenn Sie durch das Dorf gehen, können Sie sehen, wie die Ufer austrocknen.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ginkgobäume, die in der Stadt ästhetisch kultiviert werden, haben viele Bäume, die keine Früchte tragen, aber in ländlichen Gebieten wachsen viele Bäume, die Früchte tragen, weil ihr Lebenszweck darin besteht. Zu einer Zeit nannten die Dorfbewohner Ginkgobäume &#34;College-Bäume&#34;. Als die Banknotierungen gut waren, halfen mir ein paar Bäume, meine Studiengebühren zu bekommen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Im Herbst können Sie in der Stadt Banken kaufen. - Boryeong, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/76/cd3d7414-cca0-4611-8932-a2fa13818c6f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Im Herbst können Sie in der Stadt Banken kaufen.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Obwohl der Wert der Bank derzeit nicht so hoch ist, ist sie für die Bewohner des Cheongna Bank Village immer noch eine gute Einnahmequelle. Es ist bekannt, dass allein im Cheongna Bank Village mehr als 100 Tonnen Banken gehalten werden. Der Spitzname &#34;Bankstadt mit Bank&#34; ist nicht nur lustig.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Im Herbst können Sie in der Stadt Banken kaufen. - Boryeong, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/76/08ce3c33-4035-4704-b287-0d450eaefbe1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Im Herbst können Sie in der Stadt Banken kaufen.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Eine Runde der Bankstadt &#39;Trial History&#39;
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sie müssen sich keine Sorgen machen, wo Sie sich im Cheongna Bank Village umsehen müssen. Es reicht aus, die Straße entlang durch die Stadt zu laufen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bank Dorf rundes Straßenschild - Boryeong, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/76/1068cf01-db6f-4fc2-89bf-b38421db31d2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bank Dorf rundes Straßenschild
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ginkgobäume stehen entlang der Felder, entlang der Bäche und entlang der irdenen Häuser. Es gibt kein künstliches Gefühl. Es ist so natürlich wie es ist. Das liegt daran, dass das Cheongna Bank Village kein Ort ist, an dem Ginkgobäume gepflanzt und geschmückt werden, um Menschen zu zeigen. Als die Dorfbewohner viele Ginkgobäume pflanzten und züchteten, wurden sie für das Herbstlaub bekannt und Touristen begannen zu besuchen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Die geschlossene Janghyeon-Grundschule verwandelte sich in eine grüne Landwirtschaft - Boryeong, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/76/e76fcf86-0898-4ab3-8575-5a8323a53858.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Die geschlossene Janghyeon-Grundschule verwandelte sich in eine grüne Landwirtschaft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Da es sich nicht um einen künstlich geschaffenen Touristenort handelt, gibt es keinen großen Parkplatz. Der Park befindet sich in der alten Janghyeon-Grundschule oder auf dem Jeongchon-Bio-Bauernhof, der als Erlebniszentrum für grüne Landwirtschaft im Bankendorf dient. Die ländliche Landschaft des Dorfes und die hier und da verstreuten Ginkgobäume runden die Landschaft im Herbst ab.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Haus aus alten Häusern und alten Bäumen sind der beste Ort zum Leben - Boryeong, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/76/533d9697-42b1-4ad2-80ca-5a5ea82cf78f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Haus aus alten Häusern und alten Bäumen sind der beste Ort zum Leben
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Punkte der Bankdörfer sind Sinseop House und Jeongchon Organic Farm. Unter ihnen ist Sinseop House der beste Reis im Bankdorf. Das Haus ist ein Hanok, die späte Joseon-Dynastie. Rund um das alte Haus stehen über 100 Jahre alte Ginkgobäume. Würde ist in der Landschaft altmodischer Häuser und Bäume zu spüren. Auf den ersten Blick ist es schade, es zu sehen. Es macht Spaß, draußen durstig auszusehen. Wenn der Durst nach der intakten Landschaft seinen Höhepunkt erreicht hat, nimmt das Sprühen des Hofes seinen Fuß. Es ist, als ob Sie in ein einzelnes elegantes Gemälde gehen. Die Landschaft des durstigen Starrens außerhalb des Zauns und die Aussicht vom Hof sind attraktiv.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Haus aus alten Häusern und alten Bäumen sind der beste Ort zum Leben - Boryeong, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/76/cbb65201-b3a5-45b7-8036-60cd97420a10.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Haus aus alten Häusern und alten Bäumen sind der beste Ort zum Leben
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Jeongchon Organic Farm bietet einen anderen Geschmack. Das Zentrum ist mit einem kleinen ökologischen Park, einer Hanok-Pension und einem ländlichen Heilcafé ausgestattet.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jeongchon Bio-Hof, umgeben von wunderschönen Ginkgo-Bäumen - Boryeong, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/76/e28e6ac4-0ed7-4325-b1b0-d48e0cc560bc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jeongchon Bio-Hof, umgeben von wunderschönen Ginkgo-Bäumen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Hof, umgeben von wunderschönen Ginkgobäumen, ist perfekt, um den Herbst zu spüren. Ginkgo-Blätter voller Bäume flattern im Wind und fallen nacheinander.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Der Jeongchon Organic Farm Yard bietet im Herbst einen komfortablen Rastplatz - Boryeong, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/76/6424a5d7-1f67-483f-904c-0770826a7104.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Der Jeongchon Organic Farm Yard bietet im Herbst einen komfortablen Rastplatz
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Im Herbst, wenn die Ginkgobäume gelb sind, gibt es im Café einen Snackmarkt und auf dem Hof einen kleinen Markt für Produkte.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jeongchon Organic Farm Yard ist voller süßer Herbstartikel - Boryeong, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/76/5eb35a5a-ba02-491a-87b6-fbdceda0d7a9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jeongchon Organic Farm Yard ist voller süßer Herbstartikel
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Banken, Süßkartoffeln und Kastanien, die vom Jeongchon Organic Farm geerntet wurden, sind im Herbst oft köstliche Jeonjuburi.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jeongchon Organic Farm Yard ist voller süßer Herbstartikel - Boryeong, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/76/5521c5f6-e4a7-4dd9-bfb2-d805d130f3ec.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jeongchon Organic Farm Yard ist voller süßer Herbstartikel
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das jährliche Cheongna Bank Village Festival findet von Ende Oktober bis Anfang November statt. Während des Festivals gibt es verschiedene Erlebnisprogramme, die sich auf die ehemalige Janghyeon-Grundschule konzentrieren. Das diesjährige Festival fand am 29. und 30. Oktober statt. Das Festival ist vorbei, aber keine Angst. Der Höhepunkt des Herbstlaubs ist nicht vergangen, da die diesjährigen Bankblätter spät waren. Der Rat des Dorfes lautet vielmehr, dass Sie vom ersten Wochenende im November bis zur zweiten Woche der Woche die gelben Wellen des Bankendorfes Cheongna genießen können. Es wäre toll, das Cheongna Bank Village in der besten Zeit zu besuchen, um Herbstlaub zu sehen, aber es kann etwas früh oder etwas spät sein. Die üppigen Gipfel der schönen Ginkgobäume sind wunderschön, aber auch der mysteriöse Moment des Übergangs von frischem Grün zu Gelb ist faszinierend.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;19&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein rustikales Landdorf wird mit Ginkgo im Herbst zu etwas Besonderem - Boryeong, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/76/e9f76a4e-7e2e-410b-8dd4-88cdfb9ffaa8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein rustikales Landdorf wird mit Ginkgo im Herbst zu etwas Besonderem
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformationen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Cheongna Bank Village
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 150-65, Oseosan-Gil, Cheong-Myeon, Boryeong-Si, Chungcheongnam-Do
    &lt;br/&gt;
    Kontakt: 070-7845-5060
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.은행마을.org/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.은행마을.org/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Dongseok: Hühnchen gebratener Tang / Cheong Ram Oseosan-Gil 149 / 041-934-6457
    &lt;br/&gt;
    -Samdae Cold Noodle (Grüne Halle): Cold Noodle / Cheong Ram 6 Cold Wind Bathway Road / 041-932-8280
    &lt;br/&gt;
    -Seokhwachon: Seokhwachon-Siedlung / 15, Gangseo-Gil außerhalb von Jupo-Myeon
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.석화촌가든.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.석화촌가든.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Räume
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Bank Village Green Farming Erfahrung: 150-65, Oseosan-Gil, Cheong Ramyeon / 070-7845-5060
    &lt;br/&gt;
    -Jeongchon Bio-Bauernhof Hanok Pension: 150-32, Oseosan-Gil, Cheong Ramyeon / 010-5452-8466
    &lt;br/&gt;
    -Westtopia: 10 Okma Cherry Road, Boryeong-si / 041-939-3600
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.westopia.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.westopia.co.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;span style=&#34;font-weight: bold;&#34;&gt;
     &lt;font color=&#34;#cc0033&#34;&gt;
      ※ Die oben genannten Informationen wurden im November 2016 verfasst und können sich später ändern. Bitte überprüfen Sie vor Reiseantritt.
      &lt;br/&gt;
      ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Daher ist die unbefugte Verwendung des Artikels verboten.
     &lt;/font&gt;
    &lt;/span&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Boryeong, Südkorea - Ein paar Stunden allein in der Schatzinselkammer von Hanok</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/a-few-hours-spent-alone-at-treasure-island-chamber-of-hanok-67-de/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Mar 2020 12:27:21 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/a-few-hours-spent-alone-at-treasure-island-chamber-of-hanok-67-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Boryeong, South Korea&#34; data-title=&#34;a-few-hours-spent-alone-at-treasure-island-chamber-of-hanok--67&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Im Sanghwa-Garten können Sie das Meer und die Hanok-Landschaft genießen. - Boryeong, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/67/4f6af032-0038-4d7c-a5f7-aefa68c0fc26.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Im Sanghwa-Garten können Sie das Meer und die Hanok-Landschaft genießen.
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Ein paar Stunden allein in der Schatzinselkammer von Hanok
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Boryeong, Südkorea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hanok betrat die Insel. Der Baum, der die Insel bewachte, wickelte das alte Haus ein, nachdem es deklariert worden war. Mann streckte die Hand aus und machte sich auf den Weg und machte einen Teich. Das Meer von der Insel war harmonisch und nannte es Sanghwawon. Es ist die Geschichte eines Gartens auf Jukdo. Wegen der wunderschönen Landschaft verbreiteten sich Gerüchte über die Insel. Wenn Sie die Hitze und Ruhe alleine vermeiden möchten, besuchen Sie den Boryeong-si Jukhwa-Garten.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Die ganze Insel wird zum Garten
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Nach dem Aussteigen an der Daecheon Station auf der Janghang Line dauert es ungefähr 10 Minuten nach Jukdo. Die Insel, die ursprünglich auf der Westsee schwamm, war durch Straßen zur Rückgewinnung mit Land verbunden. Obwohl einst die Gefahr einer Entwicklung bestand, konnte das Bestehen des Inselbesitzers auf der Erhaltung der Natur von Jukdo erhalten bleiben.
   &lt;br/&gt;
   Der Besitzer überlegte, wie er die Insel sinnvoll schützen könnte. Es wurde beschlossen, einen Garten namens Sanghwawon anzulegen, der Harmonie verehrt. Jukdo war entschlossen, die Natur nicht zu verletzen. Was denkst du darüber, Hanok auf die Insel zu bringen? Die Begegnung zwischen den beiden, die sich nur heterogen anfühlte, war exquisit, wenn ich heute darüber nachdenke. Die Besucher freuten sich über einen unerwarteten Hanok auf der Insel. Es war ein Hanok, der das Leben vor der Krise verlängerte.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Lee Dae Cheong Haus - Boryeong, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/67/71e4dc7a-6d71-48c2-ac1c-dcf2952bcbf7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Lee Dae Cheong Haus
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Überall im Sangwon-Garten scheint das Meer in Ihren Händen zu sein. Dichte Wälder auf der Straße und Schultern reichen aus, um sich zu verstecken. Wenn das überfüllte Ziel lästig ist, ist das Sangwon House ein wunderbares Versteck, das meinen Aufenthaltsort kurz macht.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hongs Haustür - Boryeong, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/67/c154e494-b83d-40de-a10d-a66f91ef295f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hongs Haustür
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Gehen Sie den Weg des Sangwon-Gartens
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es dauert ungefähr anderthalb Stunden, um das ganze Haus zu durchstreifen. Müssen Sie sich auf die Insel beeilen? Lassen Sie uns die Eile beiseite legen. Wenn Sie den Sanghwawon betreten, sehen Sie einen hübschen Hanok vor sich. Es ist Uigo Hall. Es ist ein Hanok, der gebaut wurde, um als Sperma in Hwaseong Gwana, Gyeonggi-do, verwendet zu werden. Es wird angenommen, dass es während der späten Goryeo oder frühen Joseon Dynastie gebaut wurde. Bevor er ins Oberhaus zog, schlug er sein Zelt auf und schrieb es als Café. Wenn Sie nicht zur Erhaltung hierher gekommen wären, wäre das Haus abgerissen worden.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Uigok Hall wird derzeit als Besucherzentrum genutzt. Stellen Sie dem Publikum ein einfaches Getränk und einen Reiskuchen zur Verfügung. Beachten Sie, dass es im Sanghwawon keine Restaurants oder Stände gibt. Wenn Sie nicht genug Wasser zum Trinken haben, können Sie den Flaschenwasserständer auf dem Flur benutzen.
   &lt;br/&gt;
   Die Sanghwawon-Betrachtung beginnt auf der rechten Seite mit der Rückseite des Eingangs. Gehen Sie den Korridor über 1 km entlang. Geben Sie Ihren Augen einen grünen, grünen Hack, bevor Sie zum Kreuzgang gehen. Es gibt eine humorvolle Holzgrenze, die ungefähr 200 Jahre alt schreibt und aufschreibt. Ein großzügiger Schatten von Bäumen ist eine dankbare Jahreszeit.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Uigok Hall vom Eingang des Sanghwawon - Boryeong, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/67/ec19e8ac-74e2-4aff-9cb3-21e5fa0a4378.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Uigok Hall vom Eingang des Sanghwawon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Wegweiser mit der Aufschrift &#34;Eingang zum Weg&#34; ist der Ausgangspunkt. Der weiße Streifen auf dem Boden des Korridors dient als Meilenstein für die Besucher. Alle 50 Meter sehen Sie, wie weit Sie gegangen sind. Dies erspart Ihnen die Mühe, sich zurechtzufinden, und verdoppelt die Größe Ihrer Landschaft.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Folgen Sie einfach der weißen Linie und Sie können die Insel umrunden - Boryeong, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/67/442f086e-ac14-4717-8a04-e339203fab9f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Folgen Sie einfach der weißen Linie und Sie können die Insel umrunden
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Korridor folgte lange Zeit dem Weg der Aborigines von Jukdo. Auf der Höhe der Insel gibt es keinen Vogel, der den Konturen der Insel ähnelt. Bei schlechtem Wetter ist das Dach nicht schwer zu begehen. Da es viele Treppen gibt, ist es unpraktisch, mit einem Kinderwagen oder einem Rollstuhl zu fahren. Es gibt viel Schutz mit Stühlen und Tischen mitten auf der Straße.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wenn Sie durstig sind, können Sie es an einem Wasserstand in Flaschen kaufen. - Boryeong, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/67/3a8c6c30-70a1-4b77-80b3-4910360e0024.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wenn Sie durstig sind, können Sie es an einem Wasserstand in Flaschen kaufen.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Kurve des Kreuzgangdaches, die vom Wald aus etwas abseits der Straße aussieht, ist wunderschön. Steigen, Senken und Biegen können wie Wellen in der Westsee aussehen oder das Dach eines Hanoks imitieren.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bohren Sie Löcher in die Straßen und Decken, ohne Holz zu schneiden - Boryeong, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/67/55e52eaa-5b8b-499b-a9fc-b4bfbea14bf5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bohren Sie Löcher in die Straßen und Decken, ohne Holz zu schneiden
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ich habe den Baum nicht gefällt, weil er den Weg versperrte. Zum Schutz der Natur durch Bohren von Löchern in Boden und Decke. Die Unannehmlichkeit, von den Bäumen weggehen zu müssen, ist ziemlich interessant.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sangwon-Korridor aus dem Wald - Boryeong, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/67/933f92d3-7c95-4427-855d-da0507416a08.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sangwon-Korridor aus dem Wald
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Gehen Sie den Korridor entlang, um Ihren Geist und Körper auszuruhen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sehenswert ist auch der Strandteich entlang des Korridors. Niedliche Wasserpflanzen und Fische leben. Die Steinmauer um den Teich wurde direkt von Menschenhand errichtet. Wenn Sie den Korridor entlang gehen, sehen Sie das Hanok-Tor in der Mitte. Dicker Rost hat bereits im traditionellen gemusterten Klopfer gesessen. Ich höre das Quietschen, das ich höre, wenn ich die Tür öffne.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Es gibt 33 Strandteiche, in denen Wasserpflanzen und Fische leben. - Boryeong, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/67/dfb78b42-6531-4327-af0a-d0f028e24428.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Es gibt 33 Strandteiche, in denen Wasserpflanzen und Fische leben.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der traditionelle Fensterrahmen im Haupttor ist eine beliebte Fotozone. Lassen wir das Bild vor dem Hintergrund des Meerblicks durch den Fensterrahmen. Das Fensterrahmenmuster ist mit geraden Linien und Kurven gefüllt. Sie können es auch selbst öffnen und schließen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wenn Sie das Tor des alten Hanok öffnen, wird eine andere Welt herauskommen. - Boryeong, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/67/3364727a-71ef-43ca-bba1-3eba6b4a0ce5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wenn Sie das Tor des alten Hanok öffnen, wird eine andere Welt herauskommen.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Strandlesesaal kommt heraus, wenn Sie auf ca. 500m ankommen. Gibt es eine solche Kulisse, dass ich langsam lesen kann? Auch wenn Sie kein Buch mitgebracht haben, verpassen Sie es nicht. Wenn Sie beobachten, wie sich das Meer vor Ihren Augen entfaltet, vergeht die Zeit gut. Es ist ein großartiger Ort, um Musik zu hören, die Sie auf Ihrem Telefon gespeichert haben. Kaufen Sie eine Flasche Wasser an einem Wasserstand in Flaschen und lassen Sie Ihren Hals eine Weile abkühlen. Auf der fernen See schweben Yachten vom Boryeong Yacht Stadium im Wind. Schiffe, die segeln, hören oft angenehmen Jubel.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sie können überall sitzen und ein Buch lesen. - Boryeong, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/67/633a30a8-5d33-4722-90ab-05227166d285.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sie können überall sitzen und ein Buch lesen.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Gehe zur letzten Ruhestätte von Hanok
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der letzte Kurs des Sanghwawon-Spaziergangs ist Hanok Village. Es gibt sieben Hanoks im Dorf. Das Haus, das bald einstürzen sollte, zog nach Sanghwawon, um einen Zufluchtsort zu finden. Das Dorf Hanok wurde auf terrassierten Feldern erbaut, auf denen die Aborigines lebten. Ein oder zwei Häuser sitzen auf einer Treppe. Dank dessen können Sie den Meerblick genießen, der sich in allen Hanoks ausbreitet. Wenn Sie hinter das Regierungsbüro von Gochang-eup oben im Dorf klettern, können Sie die weichen Linien des Hanok-Daches und des Meeres sehen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Alleine bei einer Tasse Tee entspannen - Boryeong, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/67/5181e456-c859-48da-80dc-120d4163e0ff.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Alleine bei einer Tasse Tee entspannen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Auf jeder Säule des Hauses befindet sich ein Schild, auf dem die Nutzung, die Geschichte und die Struktur des Hauses aufgeführt sind. Wenn Sie sich für Hanok interessieren, macht es Spaß zu lesen. Sie können auch Fotos sehen, die vor dem Umzug in den Sangwon-Garten aufgenommen wurden. Es ist ein altes Haus, das nicht sofort komisch sein wird. Es ist leicht vorstellbar, dass die Restaurierung so teuer war wie heute. Probleme, die nicht mit Geld gelöst werden konnten, wurden durch Hingabe ersetzt. Wenn der Schaden schwerwiegend ist, wurden einige Häuser getrennt vom Haupthaus und der Tür restauriert. Zum Schutz des Hauses wurden abnehmbare Glaswände installiert. Die kleine Insel der Westsee war der Prozess, die Heimat von Hanok zu werden.
   &lt;br/&gt;
   Das Haus von Lee Dae-cheong ist ein a-förmiger Hanok, der nach dem Aufstieg über einen Korridor nach links schaut. Der Boden hat einen Wasseraufbereiter und Teebeutel Tee. Genießen Sie den Luxus einer Tasse Tee und bewundern Sie den spektakulären Blick auf die Westsee aus dem breiten Fenster. Die besten Cafés sind keine neidischen Momente. Auf der anderen Seite ist Dongheon in Naganan-eup. Es war der Ort, an dem Lee Se-dol 9dan und Park Jung-hwan 9dan beim Go-Turnier 2014 das Finale spielten. Zum Gedenken an den damaligen Wettbewerb wurden ein Brett und eine Schutzbrille platziert. Jeder kann eine Weile sitzen und Go spielen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wenn Sie nach Dongheon gehen, kann jeder Go oder Gravur haben - Boryeong, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/67/251a94dc-6454-4ee6-a047-c80b0cdc96e8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wenn Sie nach Dongheon gehen, kann jeder Go oder Gravur haben
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der bekannteste Hanok im Dorf ist das Gochang-eup-Büro. Es befindet sich oben im Dorf Hanok. Eine Kiefer, die wie ein Bogen gebeugt ist, steht am Rand des Gesimses. Während Hanok auf dem terrassierten Gelände saß, blieb er erhalten, ohne die ursprüngliche Kiefer zu fällen. Dank dessen verbinden sich Bäume mit dem Leben und Reisende fangen Erinnerungen an fremde Landschaften ein.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ich habe den ursprünglichen Baum beim Schneiden ohne zu schneiden gelegt - Boryeong, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/67/f380fe95-bc6d-452c-9ba0-787eea4b8155.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ich habe den ursprünglichen Baum beim Schneiden ohne zu schneiden gelegt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hinter dem Gochang-eup-Büro befindet sich ein Kiefernwald. Stellen Sie sich vor, der Nebel der Insel kommt an einem nebligen Tag von jenseits des Waldes. Auf dem Weg zur Villa befindet sich der Sky Garden. Das Dach der Villa wurde gebaut. Die Dachterrasse ist voller Blumentöpfe. Der Sangwon Garden ist ein guter Ort, um ein paar Stunden zu bleiben. Es ist einfach, einen Spaziergang um die Insel zu machen, und es gibt viel zu sehen und zu tun. Wenn Sie mit Ihrem Tagesausflug nicht zufrieden sind, können Sie in der Villa übernachten. Täglich außer Juli bis August geöffnet. Während des restlichen Jahres können Sie nur freitags, sonntags und an Feiertagen zuschauen. Es ist von Dezember bis März geschlossen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ich habe den ursprünglichen Baum beim Schneiden ohne zu schneiden gelegt - Boryeong, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/67/b474848e-8f10-4999-90c9-fb49bee12414.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ich habe den ursprünglichen Baum beim Schneiden ohne zu schneiden gelegt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34; - Boryeong, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/67/fe8f4a1f-f21f-400c-b39e-55d9fa4a39ac.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformationen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Sanghwawon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Adresse: 408-52 Nampobangjoje-ro, Nampo-myeon, Boryeong-si, Chungnam
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Anfragen: 041-933-4750
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.sanghwawon.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.sanghwawon.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Oyang Handnudelsuppe: Muschel Kalguksu / 55, Seongan-Gil, Ocheon-Myeon / 041-932-4110
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Sea und Fischer: Sashimi, Gegrillte Jakobsmuscheln / 14, Open Sea 2-Gil, Ungcheon-eup / 041-936-4459
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.seanfisher.net/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.seanfisher.net/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Cafe Rascala: Kaffee, Getränke / Strand 8-Gil 14 / 041-932-6655
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Räume
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Westtop Condominium: 10 Okma Cherry Road / 041-939-3600
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.westopia.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.westopia.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -JI Hotel: Mudlo 137 / 041-934-8484
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.jihotel.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.jihotel.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Beach House: 117-28 Wonsan-do 7-Gil, Ocheon-Myeon / 041-935-1138
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.wonsanbeach.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.wonsanbeach.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im Juli 2017 verfasst. Sie können sich später ändern. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Die in diesem Artikel verwendeten Informationen wie Text, Fotos und Videos sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Daher ist die unbefugte Verwendung des Artikels untersagt.
    &lt;/font&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Boryeong, Südkorea - Das Boryeong Mud Festival wartete auf Baby!</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/boryeong-mud-festival-waited-for-baby-37-de/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Feb 2020 01:05:37 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/boryeong-mud-festival-waited-for-baby-37-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;boryeong-mud-festival-waited-for-baby--37&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Boryeong Mud Festival, ein Ehrenfestival Koreas - Boryeong, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/37/a00f05e1-b602-4338-a21c-24d6d9155761.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Boryeong Mud Festival, ein Ehrenfestival Koreas
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Das Boryeong Mud Festival wartete auf Baby!
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Boryeong, Südkorea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Eines der ersten aufregenden Festivals im Sommer! Das Boryeong Mud Festival am Boryeong Daecheon Beach in Chungnam, Südkorea, findet vom 15. bis 24. statt. Gehen wir zu einem jungen und energiegeladenen Festival. Wenn Sie das Festival genießen, sind Schlammpackungen, die natürlich auf Ihren Körper fallen, ein Bonus.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Boryeong Mud Festival braucht keine Erklärung mehr. Jüngere Menschen sowie Familieneinheiten mit kleinen Kindern und in diesem Jahr sogar ältere Menschen und Senioren, die die Gerüchte hörten, haben zugenommen. Werfen wir einen Blick auf Daecheon Beach, wo das Mud Festival rund um das beliebte Mud Experience Center (bezahlte Zone) stattfindet.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Geh nach Daecheon, wo Schlamm fließt!
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Schauen wir uns zuerst den Transport an. Das Boryeong Mud Festival ist mit öffentlichen Verkehrsmitteln nicht schwer zu finden. Wenn Sie nicht gut fahren können oder wenn Sie ein Liebhaber sind, haben Sie kein Auto. Wenn Sie ein Fahranfänger sind und am Wochenende zum Festival gehen möchten, sollten Sie Ihr Auto weit weg parken oder öffentliche Verkehrsmittel nutzen.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Farbschlammmalerei macht Spaß! - Boryeong, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/37/52d1912c-ad11-4218-b360-ff468127e8d6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Farbschlammmalerei macht Spaß!
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Die Daecheon Station und der Boryeong Bus Terminal befinden sich vor Ihnen und sind nur 10 Minuten vom Daecheon Beach entfernt, wo das Boryeong Mud Festival stattfindet. Sie können das Festival also so oft erreichen, wie Sie möchten. Eine Nacht und zwei Tage reichen aus, um das Schlammfest zu genießen. (Dies basiert auf einer Person mit durchschnittlicher Fitness in den frühen bis mittleren 30ern.) Wenn Sie nach einem Schlammfest für einen Familiensommerurlaub suchen, können Sie sich diesen heißen Sommerurlaub leisten, aber Sie können nicht richtig arbeiten wie ein Kuh. Wir empfehlen einen salzigen zweitägigen Kurs für eine Nacht nach der Arbeit.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Farbschlammmalerei macht Spaß! - Boryeong, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/37/1bbcd5ba-2297-4929-b770-a4ed9d3c74ec.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Farbschlammmalerei macht Spaß!
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Daecheon VS. Stille Iris
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Sobald das Hostel in Wuchang gefangen ist. Während des Festivals steigen die Preise für Unterkünfte in Daecheon Beach. 2,5 bis 3 mal die Nebensaison. Wenn Sie sich die Mühe machen zu kommen und zu gehen und viel Platz zum Bezahlen haben, können Sie vor dem Festival eine Unterkunft finden. Aber wenn Sie nicht laut und überfüllt sein möchten (Jeju liebt die ganze Nacht die Liebe koreanischer Touristen zu koreanischem Sake), ist Muchangpo eine 15-minütige Fahrt vom Daecheon Beach entfernt. Die Unterkunft ist stabil und viel ruhiger. Darüber hinaus ist Muchangpo Beach wunderschön. Es ist nicht zu viel, um ein Gezeitenerlebnis mit Kindern zu genießen, und wenn Sie Liebhaber sind, ist es auch ein guter Date-Kurs. Wenn Sie etwas Süßes flüstern möchten, empfiehlt jeder ein relativ ruhiges Ritual anstelle eines leidenschaftlichen, jugendlichen Daecheon.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kinderzone für Familien mit Kindern - Boryeong, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/37/11fa5fc8-dad2-411f-a460-2326131293df.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kinderzone für Familien mit Kindern
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Nachdem er in Muchangpo ein Glas Schalentiere getrunken hat, geht er am nächsten Tag fleißig nach Daecheon. Die Blumen, das Schlammerlebnis und die Sonderprüfung des Boryeong Mud Festivals befinden sich auf dem Schlammplatz zwischen dem Bürgerpagodenplatz und dem Fountain Plaza. Es gibt verschiedene Erlebnisprogramme, um Schlamm am ganzen Körper zu genießen. Allgemein 10.000 Won, Jugend 8.000 Won. Gruppen ab 20 Personen erhalten einen Rabatt von 1.000 Won. Es gibt einen Unterschied zwischen ihnen, bitte erkundigen Sie sich vor Ort. Es gibt einen Platz für Kinder.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kinderzone für Familien mit Kindern - Boryeong, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/37/988d15a6-c6d5-41d5-b118-659267c84311.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kinderzone für Familien mit Kindern
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Mud Experience ist pünktlich zur Eröffnung!
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Um den Schlamm-Erlebnisraum ein wenig zu genießen, nutzen Sie ihn bitte morgens zur Öffnungszeit des Schlamm-Erlebniszentrums (10:00 Uhr). Nach 11 Uhr wächst die Anzahl der Personen schnell und die Leitung muss beginnen. Wenn es schwierig ist, können Sie den Garten möglicherweise nicht betreten.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hahnenkampf bei Mud Experience - Boryeong, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/37/0b603715-26ef-428c-9caa-4cede8a5f847.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hahnenkampf bei Mud Experience
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Mud Experience Center, das von 10 bis 18 Uhr geöffnet ist, ist von 12:30 bis 13:30 Uhr geöffnet.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Komm ins Gefängnis und hol dir eine Ganzkörpermassage mit Schlamm! - Boryeong, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/37/d27a2db0-1373-4c4f-8cb6-15bd3f542ab4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Komm ins Gefängnis und hol dir eine Ganzkörpermassage mit Schlamm!
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie rechtzeitig vor 9:30 Uhr in das Schlamm-Erlebnis eintreten, ist dies ein Erfolg. &#34;Matching&#34; und &#34;Hanging Tails&#34; machen Spaß in einem großen Schlammbad! Ich habe mehr als eine Stunde gewartet und nur ein paar Minuten genossen, aber sobald ich das Spiel genossen habe, ist das Warten vorbei.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Komm ins Gefängnis und hol dir eine Ganzkörpermassage mit Schlamm! - Boryeong, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/37/e703ac75-786d-4bcf-895a-0a8812aa5902.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Komm ins Gefängnis und hol dir eine Ganzkörpermassage mit Schlamm!
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie sich jedoch etwas fleißig bewegen, können Sie verschiedene Schlammerlebnisse wie Mud Superslide und Mud Prison genießen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Das Jin-Team ist in Gruppen durcheinander. - Boryeong, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/37/f36a819e-cc2d-49fe-ba1e-1bacc46d101e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Das Jin-Team ist in Gruppen durcheinander.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Oh, da das Boryeong Mud Festival jedes Jahr einen Fotowettbewerb veranstaltet, brauchen Sie ein Gespür dafür, Ihr Gesicht mit &#39;farbiger Körperbemalung&#39; zu bedecken. Dies liegt daran, dass Fotografen aus dem ganzen Land strömen. Ein Gesicht, das nicht weiß, wo es aufgenommen wurde, könnte als Bild für das Mud Festival im nächsten Jahr verwendet werden. Legen Sie Ihren Körper frei und bedecken Sie Ihr Gesicht. Dies ist eine unterhaltsame Art, das Schlammfestival zu genießen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Das Jin-Team ist in Gruppen durcheinander. - Boryeong, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/37/f3258df1-adf2-4cba-abc5-815e5796ed69.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Das Jin-Team ist in Gruppen durcheinander.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Das nächste Ziel der Schlammpackung ist das Baden im Meer
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Wenn Ihr ganzer Körper voller Schlamm ist und Sie die Schlammerfahrung in vollen Zügen genossen haben, laufen wir zu Daecheon. Es ist Zeit zu schwimmen. Wischen Sie den Schlamm während des Festivals mit den Bächen ab, genießen Sie das Baden im Meer und gehen Sie unter die Dusche. Machen Sie sich keine Sorgen, wenn Sie kein Auto oder keine Unterkunft haben. Es gibt ein Schließfach und eine kostenpflichtige Dusche im Festival. Karten, Mobiltelefone und Kameras bewegen sich in wasserdichten Verpackungen. Auch wenn Sie sich nicht im Voraus vorbereiten, können Sie es problemlos im Supermarkt kaufen. Tragen Sie einfach eine wasserdichte Packung. Beim UV-Schutz ist jedoch Vorsicht geboten. Sonnenbrillen können beim Schlamm-Erlebnis kaputt gehen, daher ist es eine gute Idee, eine Kappe zu haben, die zu Ihrem Kopf passt. Der Schlamm blockiert auch UV-Strahlen und macht ihn zu einem Stein. Ein Schauer im Hochsommer wäscht den schlammgewaschenen Kopf aus der kalten Dusche.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Wenn Sie das Schlamm-Erlebnis genug genossen haben, können Sie jetzt tun, was Sie wollen. Sie können auch malen und schwimmen. Es gibt auch einen Stand für die Herstellung von Schlammseife. Es finden auch Spiele in den Wattflächen, Kurzmarathon-Wettbewerbe und Strand-Futsal-Wettbewerbe statt. Wenn die Zeit reif ist, genießen Sie alles. Warum füllst du es nicht mit einer Vielzahl von gefüllten Lebensmitteln auf dem gesamten Festivalgelände und rennst, bis du wieder in der Realität bist?
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Nehmen Sie ein Bad am Daecheon Beach, wo das Mud Festival stattfindet! - Boryeong, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/37/fbab0632-fdf2-407f-ac84-ed8f1c2f4d36.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Nehmen Sie ein Bad am Daecheon Beach, wo das Mud Festival stattfindet!
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Zum Schluss noch ein Tipp, um das Boryeong Mud Festival zu genießen. Hol ein paar Ohrstöpsel. Weil unsere Cochlea kostbar ist. Eine weitere Sache, die Sie der alten Dame hinzufügen sollten, ist das Tragen eines Badeanzugs. Es ist kostenlos, welche Art von Mantel darauf zu tragen! Normale Unterwäsche kann den Schlamm nicht aufhalten. Sie benötigen außerdem eine wasserdichte Packung, in der der zuvor erwähnte Autoschlüssel, die Karte und das Mobiltelefon aufbewahrt werden.
    &lt;br/&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     * Frage
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Touristeninformationszentrum Boryeong 041-930-3882 / 041-930-3557
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Nehmen Sie ein Bad am Daecheon Beach, wo das Mud Festival stattfindet! - Boryeong, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/37/a57fb2bd-701a-47b4-8337-9b1fe8e125a6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Nehmen Sie ein Bad am Daecheon Beach, wo das Mud Festival stattfindet!
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Trinkgeld. Vorsichtsmaßnahmen für das Boryeong Mud Festival 2016
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Am grundlegendsten ist es, die Sicherheitsregeln zu befolgen. Aufwärmen ist ein Muss vor dem Spielen von Wasser oder Schlamm und nach dem Trinken. Schnee und Nase beim Schlammerlebnis. Achten Sie darauf, dass kein Schlamm in Ihren Mund oder Ihre Ohren gelangt. Es ist nützlich, Ohrstöpsel mit einer wasserdichten Packung vorzubereiten. Achten Sie auch auf schlammigen Schlamm im Inneren. Sie können dieses Schlammfest genießen, wenn Sie so viel behalten. Oh, nicht unbedingt Unterwäsche, Badeanzug!
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformationen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    Entlang des Daecheon Beach, wo Festivals stattfinden, gibt es viele Unterkünfte und Restaurants. Die Restaurants am 4 km langen Sandstrand sind schwer zu finden. Wenn Sie das Meer umarmen, erwarten Sie viele Geschmacksrichtungen, von Sashimi und Kalguksu mit Meeresfrüchten bis hin zu Cafés und Fast Food. Wenn Sie ein normaler Koreaner sind, können Sie es am Daecheon Beach genießen. Wenn Sie Sashimi mögen oder Meeresfrüchte zu einem vernünftigen Preis probieren, besuchen Sie den Daecheon Port Fish Market. Sie können frischen Sashimi zu einem relativ niedrigen Preis probieren.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Yonggung Restaurant:
    &lt;/strong&gt;
    Koreanisch, Maeuntang / Boryeong-si Beach 4-Gil (Daecheon Beach) / 041-931-1444
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Tongyeong Seefischerei:
    &lt;/strong&gt;
    Frische Meeresfrüchte, Meeresfrüchte / Daecheonhang-ro, Boryeong-si (Daecheon Port Seafood Market) / 041-934-8841
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Unterkunft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    Daecheon Beach bietet eine Vielzahl von Unterkünften, von Luxushotels bis hin zu allgemeinen Hotels, Motels und Pensionen. Die Preise steigen während des Festivals. Wenn Sie im Voraus reservieren oder nach Muchangpo ausziehen, können Sie zu einem regulären Preis übernachten.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Hotel Mudrin:
    &lt;/strong&gt;
    Boryeong-si Sinheuk-dong / 041-934-1111
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     JFK Daecheon Water Park Hotel:
    &lt;/strong&gt;
    Boryeong-si Sinheuk-dong / 041-930-2000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://club-master.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://club-master.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Datian Guangdao Hotel:
    &lt;/strong&gt;
    Boryeong-si Sinheuk-dong / 041-932-0339
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Wuchang Phoece Palast:
    &lt;/strong&gt;
    Boryeong-si Uncheon-eup / 041-939-5602
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.beachepalace.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.beachepalace.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im Juni 2016 aktualisiert. Sie können sich später ändern. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Daher ist die unbefugte Verwendung des Artikels verboten.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>