<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>of.de on Korea Tour</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/of.de/</link>
    <description>Korea Tour (of.de)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 27 Feb 2020 19:45:34 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/of.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Republik Korea - Erfahrungen aus „Secret Forest“ und „Seoul Grand Park Forest Healing Forest“ in 30 Jahren</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/secret-forest-and-seoul-grand-park-forest-healing-forest-experiences-revealed-in-30-years-38-de/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Feb 2020 19:45:34 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/secret-forest-and-seoul-grand-park-forest-healing-forest-experiences-revealed-in-30-years-38-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;secret-forest-and-seoul-grand-park-forest-healing-forest-experiences-revealed-in-30-years--38&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;und - Republik Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/38/6a769698-24f5-425f-8420-e36370ef139f.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    und
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Erfahrungen aus „Secret Forest“ und „Seoul Grand Park Forest Healing Forest“ in 30 Jahren
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Republik Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Im Juli wurde der &#34;geheime Wald&#34;, den der Seoul Grand Park versteckt hatte, in 30 Jahren der Öffentlichkeit zugänglich gemacht. Das Hauptthema ist der „Health Healing Forest“ im Seoul Grand Park, der moderne Menschen tröstet, die den Alltag satt haben. Einführung in die &#34;Heilerfahrung&#34;, bei der der während des Spaziergangs angesammelte Stress entspannt wird, wenn Sie den ruhigen Waldweg entlang gehen, der sich vom üppigen Wald bis zum Tal des Cheonggyesan-Berges und dem natürlichen Wasserfall erstreckt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#34;Heiß&#34; ist nicht genug Wetter. Es gab eine Nachricht über den &#34;geheimen Wald&#34;, der in 30 Jahren auf der Welt auftauchte, als er nur die heiße Sonne einatmete, als würde er alles verbrennen. Außerdem der Name &#34;Waldheilung&#34;. &#34;Heilen&#34; und &#34;Heilen&#34; sind kein heißes Wort für moderne Menschen, die den Sommer vergangen sind, weil sie nicht heiß werden können.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Gehen Sie sofort durch die Tannen- und Kiefernwälder und kühlen Wasserfälle!
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Protagonist ist der Seoul Grand Park Healing Forest, der seit dem 13. Juli für die Öffentlichkeit zugänglich ist. Es ist ein natürlicher Wald mit 50.000 Quadratmetern und enthält das Cheonggyesan-Tal und einen natürlichen Wasserfall. Zum Schutz der Natur, die seit 30 Jahren ruht, können nur 50-60 Menschen pro Tag besuchen. Seoul Grand Park Homepage
   &lt;a href=&#34;http://grandpark.seoul.go.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘서울대공원’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
    http://grandpark.seoul.go.kr
   &lt;/a&gt;
   ) Und Seoul Public Service Reservierungssystem (
   &lt;a href=&#34;http://yeyak.seoul.go.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘서울시 공공서비스예약시스템’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
    http://yeyak.seoul.go.kr
   &lt;/a&gt;
   Sie können vorhersagen durch).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Besucherzentrum am Anfang des Waldheilwaldes des Seoul Grand Park - Republik Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/38/d4d69d47-c87e-4b03-9b58-048d830a8b1d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Besucherzentrum am Anfang des Waldheilwaldes des Seoul Grand Park
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Frist ist so schnell, dass es etwas schwierig ist, sie zu buchen. Wenn Sie jedoch die Müdigkeit des &#34;geheimen Waldes&#34; und des &#34;heilenden Waldes&#34; kostenlos wegblasen möchten, können Sie es versuchen. Sie können „Waldheilung“ erleben, dh Aktivitäten zur Stärkung der Immunität des menschlichen Körpers und zur Wiederherstellung der körperlichen und geistigen Gesundheit durch Nutzung und Analyse des Waldes. Wenn es nicht geschlossen ist, können Sie sich zwei Tage vor Ihrem gewünschten Datum registrieren. Reservierungen beginnen in der Regel ca. 20 Tage nach dem Liefertermin. Das Datum kann sich ändern, daher ist es eine gute Idee, die Website vorher zu überprüfen. Es ist so beliebt, dass es zu Beginn der Buchung geschlossen wird.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Waldplatz, auf dem sich Vorbucher versammeln - Republik Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/38/47a6cdc2-1130-4f04-82ae-fb04df972289.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Waldplatz, auf dem sich Vorbucher versammeln
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das vom Reporter gebuchte Programm ist die Majung Forest Road, die für die breite Öffentlichkeit zugänglich ist. Ziel ist es, die Waldheilung einzuführen und zu erleben. Sie findet zweimal von Dienstag bis Freitag von 10:00 bis 12:00 Uhr und von PM bis 16:00 Uhr statt. Kinder sind nicht erlaubt. Darüber hinaus zielt die Silver Forest Road darauf ab, die Muskelkraft zu reduzieren, Stürze zu verhindern und die Vitalität für Erwachsene im Alter von 65 bis 75 Jahren zu verbessern. Arbeiten. Einmal pro Woche werden Heilprogramme für Erwachsene ab 55 Jahren angeboten. Die Kapazität aller Programme beträgt 15, je nach Verfügbarkeit.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Waldheilungswald beginnt dort, wo der vollständige Heilungsspaziergang beginnt - Republik Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/38/7c356d93-a17d-4051-901b-621634f6ad8a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Waldheilungswald beginnt dort, wo der vollständige Heilungsspaziergang beginnt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Da es vom Vorreservierungssystem betrieben wird, ist für die Identitätsprüfung ein Reservierungsbestätigungszertifikat erforderlich, um Waldheilungswald zu erleben. Das Kleid sollte bequem und langärmelig sein, um zu verhindern, dass Turnschuhe und Mücken Laufschuhe oder Wanderschuhe tragen. Halten Sie einen Hut für die Sonne und Wasser für Ihren Tag bereit. Wenn Sie vor Programmbeginn ankommen, können Sie das Programm nach Überprüfung des Stressindex im Besucherzentrum des Heilwaldes erleben.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Waldheilungsberater erklären vor dem Heilungsprogramm - Republik Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/38/d9b51215-3576-45e7-94fe-6e77ccc8ba64.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Waldheilungsberater erklären vor dem Heilungsprogramm
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Oh, lassen Sie uns auch wissen, wie man den Waldheilungswald des Seoul Grand Park besucht. Wenn Sie Ihr eigenes Auto benutzen, suchen Sie in der Navigation nach &#34;7-1, Makgye-dong, Gwacheon-si, Gyeonggi-do&#34;. Wenn Sie mit öffentlichen Verkehrsmitteln anreisen, können Sie an der Seoul Grand Park Station der U-Bahnlinie 4 aussteigen und zum Forest Healing Forest oder zum nahe gelegenen Dongmun-Parkplatz fahren.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Waldheilendes Waldanfangstal - Republik Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/38/88b05caf-a50c-4291-b854-f826d37888ed.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Waldheilendes Waldanfangstal
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Laut dem Führer beträgt die Reisezeit für Spaziergänge, Elefantenzüge oder Waldheilungswälder ungefähr 40 Minuten. Wenn Sie mit einem Elefantenzug fahren, müssen Sie nur eine Haltestelle zurücklegen und am Haupteingang des Zoos aussteigen und zum Museum of Modern Art gehen. Anstatt das Museum of Modern Art zu betreten, sehen Sie auf der Hauptstraße eine orangefarbene Beschilderung, die den Weg zum Forest Healing Forest anzeigt. Von nun an geht es bergauf. Das orangefarbene Band wird Sie freundlich führen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Heilender Waldweg für ältere Menschen zu Fuß - Republik Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/38/60c3899b-9621-4a6d-8f63-a723bd3c10f9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Heilender Waldweg für ältere Menschen zu Fuß
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Heilungsspaziergang mit Waldheiler
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wie lange bist du gelaufen? Das Besucherzentrum Forest Healing Forest befindet sich im Tal hinter dem freien Grundstück, auf dem Vorbuchern das Banner des „Seoul Grand Park Healing Forest Path“ zur Verfügung steht. Das Besucherzentrum versammelte sich für diejenigen, die sich heute gemeinsam für ein Heilungsprogramm beworben haben. Der Waldheilungsberater empfahl eine Tasse kühlen Buchweizentee und sagte: &#34;Lassen Sie uns abkühlen und uns im Tal bewegen, bevor das Waldheilungsprogramm beginnt.&#34;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ein bisschen
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hämotherapiekurs des Waldheilungsberaters - Republik Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/38/dece20f4-99e5-4229-a95a-bfd4d1c331eb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hämotherapiekurs des Waldheilungsberaters
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Waldheilungswald
   &lt;strong&gt;
    Wald, Himmelswald, Baumentspannungswald, Sonnenlichtentspannungswald, Wasserentspannungswald
   &lt;/strong&gt;
   Und so weiter. Erste Ankunft
   &lt;strong&gt;
    Waldaktivität
   &lt;/strong&gt;
   Dehnen und entspannen Sie sich im Fitnessstudio.
   &lt;strong&gt;
    Waldaktivität
   &lt;/strong&gt;
   Gegenüber den Kiefern
   &lt;strong&gt;
    Himmelswald
   &lt;/strong&gt;
   Dieser Ort. Einfach in den Baum gehen und aufatmen. Wandern für alle Altersgruppen Gehen Sie auf dem Waldweg zum Wasserfall. Tannenbäume
   &lt;strong&gt;
    Baumentspannung
   &lt;/strong&gt;
   Beschlossen, auf dem Heimweg vorbeizuschauen. Der Name Rigida-Kiefern
   &lt;strong&gt;
    Sonnenlicht-Entspannungswald
   &lt;/strong&gt;
   Vergangenheit
   &lt;strong&gt;
    Wasserentspannungswald
   &lt;/strong&gt;
   Das berührt den Wasserfall. Es gibt so einen Wasserfall im Seoul Grand Park.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Prost auf coole, saubere First Class - Republik Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/38/0ee21d99-dfb8-486c-bcc6-2927105ad739.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Prost auf coole, saubere First Class
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Obwohl es nur vorübergehend ist, begrüßt ein 10 m hoher Wasserfall die Teilnehmer. Tauchen Sie ein in das Tal, das vom Cheonggye Mountain Valley ausgeht, und ruhen Sie sich aus, während Sie den Wasserfall betrachten. Machen Sie ein Foto mit einem Wasserfall im Hintergrund, um sich abzukühlen und zurück zu gehen. Im Hochsommer tritt kein Sonnenlicht aus, daher ist es nicht krank. In dem mit Tannen gefüllten Entspannungsbaum findet die Heilmeditation „Ruhemeditation“ statt. Ruhen Sie sich hier auf einem Holzdeck oder Boden aus. Waldheiler verteilen die Matratzen nacheinander. Bequem im Klang von Zikaden liegen, der Sonnenschein durch die leuchtend grünen Blätter und die frische Luft der Bäume. Alle Sorgen und Nöte sind niedergelegt und Orot kommt mit mir heraus. Es ist nicht lange, aber der Effekt ist ziemlich gut. Es führt Sie durch den duftenden Waldweg, wo duftende Kräuter Sie mit einem leichten Schritt begrüßen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Weg vom Baumentspannungswald zum Sonnenlichtentspannungswald - Republik Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/38/8466e2bd-3c45-4051-ae2b-552e7a82eb19.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Weg vom Baumentspannungswald zum Sonnenlichtentspannungswald
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es ist etwas anderes als vor 2 Stunden, „Healing Forest Healing“ mit einem eintägigen Erlebnisprogramm zu genießen und zur Realität zurückzukehren. Das Gewicht und das Gesicht sind die gleichen Sorgen, aber etwas ist leicht. Liegt es daran, dass die Bäume, die er im Heilwald traf, die Energie auffüllten, die erschöpft war, ohne sich selbst zu kennen?
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Natürliche Fälle im Waldheilungswald des Seoul Grand Park - Republik Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/38/1e708be3-7afd-440b-b035-3dd9a583291d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Natürliche Fälle im Waldheilungswald des Seoul Grand Park
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Seoul Grand Park Healing Forest bietet auch spezielle Langzeitprogramme für Frauen in den Wechseljahren, Kinder, die Smartphones verwenden, Kinder mit Aufmerksamkeitsdefizit-Hyperaktivitätsstörung (ADHS) und ihre Familien. Wenn Sie sich für ein Langzeitprogramm bewerben, wird Ihre Registrierung nach Rücksprache mit einem Waldheiler bestätigt. Wenden Sie sich an den Seoul Grand Park Forest Healing Forest (02-500-7575, 7576, 7511).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Die Teilnehmer machen eine Pause, um sich am Wasserfall abzukühlen - Republik Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/38/3e9921a4-e695-4707-ba4f-399c1ac2d592.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Die Teilnehmer machen eine Pause, um sich am Wasserfall abzukühlen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   TRINKGELD. Wie man den Waldheilungswald im Seoul Grand Park benutzt
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der in 30 Jahren eröffnete Seoul Grand Park Forest Healing Forest wird nach vorheriger Reservierung betrieben, um den Wald zu erhalten. Die Majung Forest Road (Di ~ Fr, zweimal täglich) für Erwachsene, der Silver Forest Trail für Senioren zwischen 65 und 75 Jahren (einmal pro Woche) und der Gold Forest Trail für Erwachsene zwischen 55 und 65 Jahren (einmal pro Woche) sind in Betrieb. Die Frist ist schnell, mit einem Limit von 15 Besuchern pro Programm. Für Reservierungen besuchen Sie bitte die Website des Seoul Grand Park (
   &lt;a href=&#34;http://grandpark.seoul.go.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘서울대공원’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
    http://grandpark.seoul.go.kr
   &lt;/a&gt;
   ) Und Seoul Public Service Reservierungssystem (
   &lt;a href=&#34;http://yeyak.seoul.go.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘서울시 공공서비스예약시스템’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
    http://yeyak.seoul.go.kr
   &lt;/a&gt;
   Sie können alles kostenlos tun. Es gibt auch spezielle Langzeitprogramme für Frauen in den Wechseljahren, Kinder mit hoher Smartphone-Nutzung, Kinder mit Aufmerksamkeitsdefizit-Hyperaktivitätsstörung (ADHS) und deren Familien.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformationen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Hügel der Rosen: Gwacheon-si Makgye-dong / Rippen, kalte Nudeln / 02-504-5311
    &lt;br/&gt;
    Inner Home Cauldron Eisbechersuppe: Gwangchang-ro, Gwacheon / Eisbechersuppe / 02-3679-1175
    &lt;br/&gt;
    Racecourse Duck House: Gwacheon-si Gungmal-ro / Gegrillter Schwefel-Ententon / 02-502-7500
    &lt;br/&gt;
    Seorabul: Gwacheon Byeolyangsangga / Naturkiefer Shabu Shabu / 02-502-8384
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Unterkunft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Seoul Grand Park Naturcampingplatz (eröffnet im März bis November): 159-1, Makgye-dong, Gwacheon-si / 02-500-7870
    &lt;br/&gt;
    Grace Hotel: 2, Seongyang Einkaufsstraße, Gwacheon / 02-504-6700
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://hotelgrace6700.tnaru.net/web/index&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://hotelgrace6700.tnaru.net/web/index
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im August 2015 verfasst und können sich später ändern. Bitte überprüfen Sie vor Reiseantritt.
     &lt;br/&gt;
     ※ Die in diesem Artikel verwendeten Informationen wie Text, Fotos und Videos sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Daher ist die unbefugte Verwendung des Artikels untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sejong, Republik Korea - Sejong Lake Park, ein Tag in der Stadt</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/sejong-lake-park-a-day-in-the-city-26-de/</link>
      <pubDate>Tue, 25 Feb 2020 22:39:06 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/sejong-lake-park-a-day-in-the-city-26-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;sejong-lake-park-a-day-in-the-city--26&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Silberstrand im Sejong Lake Park - Sejong, Republik Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/26/97d74f26-f9df-4539-8b97-69a6ac4db265.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Silberstrand im Sejong Lake Park
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Sejong Lake Park, ein Tag in der Stadt
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Sejong, Republik Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Im Zentrum der Sejong Special Self-Governing City befindet sich der Sejong Lake Park, ein Rastplatz für Sejong-Bürger und ein Rastplatz für Touristen. Rund um den breiten See gibt es fünf Themenparks, sodass jeder seinen Lieblingsplatz auswählen und sich entspannen kann.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   In der Nähe des Parks befindet sich der Wildblumen-Radweg, der unter der Handuri-Brücke verläuft, und der Hapgang Park Auto Camping Ground, der Komfort mit geräumigen und sauberen Einrichtungen gewährleistet.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sejong Lake Park Central Plaza - Sejong, Republik Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/26/9fd50aea-bce0-41bb-be8e-8571340701d2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sejong Lake Park Central Plaza
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Sejong Lake Park, ein künstlicher See, der der Natur ähnelt
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Sejong Lake Park im Zentrum der Stadt ist der größte in Korea und hat die Größe von 62 Fußballfeldern zusammen. Der Park ist mit fünf Themen dekoriert: Festival Island, Stage Island, Water Island, Water Flower Island und Marsh Island. Auf den ersten Blick ist es groß genug, um sich umzuschauen, aber die Schritte sind einfach. Verschiedene Parks bieten unterschiedliche Landschaften und Schutz.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Stage Island von der Festival Island - Sejong, Republik Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/26/5eae923d-2795-419e-92b1-49738f247e47.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Stage Island von der Festival Island
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie den zentralen Eingang des Lake Park betreten, sehen Sie als erster das Gebäude. Es ist eine Bühneninsel, die auf der Brücke über die Mitte des Sees installiert ist. Es verfügt über 670 Sitzplätze als Veranstaltungsort für verschiedene Veranstaltungen und Festivals. Wenn keine besonderen Veranstaltungen stattfinden, wird es zu einem großen Schattenschutz mit Blick auf die umliegende Landschaft.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hörplatz, um den Geum River zu reinigen und zum See zu schicken - Sejong, Republik Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/26/22b17601-b216-4db1-bc41-15bc89707eb4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hörplatz, um den Geum River zu reinigen und zum See zu schicken
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es gibt auch Hydrokultur rund um den See, wo Sie mit Ihren Kindern das kühle Wasser genießen können. Der erste Platz ist der quadratische Brunnen unter dem erhöhten Tor neben dem Haupteingang. Die Kinder springen in die aufsteigenden Brunnen, und die Erwachsenen legen die Matten im erhöhten Schatten ab. Der Park verfügt auch über spezielle Einrichtungen für das Wasserqualitätsmanagement. Es ist eine Hörpflanze, die mit gereinigten Pflanzen bepflanzt ist, um das Wasser zu reinigen. Es handelt sich um eine Wasseraufbereitungsanlage, die natürliche Werte verwendet, um das Wasser des Geum River klarer zu machen und es dem See zuzuführen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Familie spielt mit Sand am silbernen Strand - Sejong, Republik Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/26/2b4640db-5afd-4e41-8d83-73e05a5fe0f0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Familie spielt mit Sand am silbernen Strand
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der silberne Strand, an dem Sie eine Sandbank am Rande des Sees bauen und wie ein Strand spielen können, und die Wasserspielinsel, auf der Sie Wassersportarten wie Beiboot, Wasserski und Surfen, kleine Yachten, ausüben können, sind die Schönheit des Seeparks. Wassersport-Erlebnisse finden jedes Jahr von Donnerstag bis Sonntag von Mai bis September statt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Frosch am silbernen Strand - Sejong, Republik Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/26/afbfc166-3e4c-45e5-85d4-4a219f500d1f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Frosch am silbernen Strand
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es gibt auch einen Raum mit dem Thema kühle Brise, um die Hitze abzukühlen. Es ist ein Windhügel, der den Wind in einer sanften Kurve verkörpert. Es ist ein Ort, an dem Sie alleine bleiben und sich ausruhen möchten. Sitzen Sie hier und schauen Sie auf den See und der gesamte Park ist in Sicht. Sie wissen nicht, wie Sie Ihre Zeit im Komfort von Gebäuden und Hügeln verbringen sollen, die sich auf der anderen Seite des Sees befinden. Es gibt aber auch Nachteile. In diesem Raum gibt es keinen Schatten, um der heißen Sommersonne zu entkommen. Nehmen Sie einen breiten Hut oder Sonnenschirm. Wenn Sie kühles Eiswasser zubereiten, ist dies ein guter Ort, um sich für einen Tagesausflug auszuruhen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wasserspielinsel, auf der Sie Sand- und Wassersport betreiben können - Sejong, Republik Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/26/e4f273d7-03a9-4839-b742-156f7af365bf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wasserspielinsel, auf der Sie Sand- und Wassersport betreiben können
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es gibt auch einen Raum, der eine andere Landschaft zeigt als die Hügel des Windes. Es ist der achteckige Pavillon &#39;Jangnamjeong&#39; im traditionellen Park am Wasser. Sein Name stammt von seinem früheren Ort, der ältesten Sohnebene. Wenn Sie zum Park hinaufblicken, können Sie den Wald und den Himmel sehen. Die älteste Sohnebene ist voller Gebäude, aber der Wald scheint eine neue Ebene geschaffen zu haben.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Blick auf den See und die Stadt vom Windhügel aus gesehen - Sejong, Republik Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/26/9b41595e-7264-4cd4-b294-5ef1a5005dc2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Blick auf den See und die Stadt vom Windhügel aus gesehen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Park ist von 5 bis 23 Uhr geöffnet und der Eintritt ist frei. Von Sonnenuntergang bis 22:00 Uhr werden die Landschaftslichter wie die Wasserbühne und die Seho-Brücke beleuchtet. Der Brunnen in der Mitte des Sees ist an Wochentagen um 12 und 8 Uhr und an Feiertagen um 12, 4, 6 und 8 Uhr für 20 Minuten geöffnet. Es gibt keinen Müll im Park als Teil der Müllrücknahme. Minimieren Sie Ihren Müll und nehmen Sie Ihren Müll zurück.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jangnamjeong im Waterside Traditional Park - Sejong, Republik Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/26/b0929ccf-bc55-4cfd-a6e0-639d693546f9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jangnamjeong im Waterside Traditional Park
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Wildblumenpfade mit dem öffentlichen Fahrrad &#39;Pulling&#39; fahren
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Handu-ri-Brücke liegt 4 km vom Lake Park entfernt. Unter der Brücke gab es Promenaden, Radwege und Flussparks. Es war berühmt für Wildblumen am Fluss, bevor der Park gebaut wurde. Sogar jetzt sind die wilden Wildblumen zusammen mit den Blumen, die beim Dekorieren des Parks gepflanzt wurden, die besten. Zu dieser Zeit blühen die Blüten des Frühsommers auf beiden Seiten der Straße in voller Blüte. Ungiftige Mohnblumen streuen rote Blüten und gelbe Parasiten aus Nordamerika. Ganoderma lucidum, auch als Eierblume bekannt, ist schüchtern schüchtern. Es ist eine Landschaft, die sehr gut zur Handuri-Brücke passt, die hervorragenden gehärteten Reis hat.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wildblumenkolonie unter der Handuri-Brücke - Sejong, Republik Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/26/7daa4a00-3f64-4372-b458-194a95f37f65.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wildblumenkolonie unter der Handuri-Brücke
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sejongs großer Park ist bequemer zu fahren als herumzulaufen. Sie können ein Fahrrad bei &#39;Oulling&#39;, einem öffentlichen Fahrradverleih, mieten. Sejong City betreibt 29 hängende Mietstationen und 386 Wiegen, sodass Sie überall in der Stadt kostenlos mieten und zurückkehren können. Über die Oulling-Homepage können Sie den Standort und die Situation der Mietstation und der Ladestation in Echtzeit überprüfen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Radweg am Blumenfeld - Sejong, Republik Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/26/ee806b36-005b-4a04-ba2e-513fdabcc17b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Radweg am Blumenfeld
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Öffentliche Fahrräder können von jedem über 19 Jahren mit seiner Handynummer benutzt werden. Die Vermietung erfolgt über unbemannte Informationsterminals. Die Tageskarte kostet 1.000 Won. Nach der Anmietung müssen Sie jedoch alle 90 Minuten am Terminal zurückkehren und erneut mieten. Wenn es mehr als 90 Minuten ohne Neuvermietung ist, wird alle 30 Minuten eine zusätzliche Gebühr von 1.000 Won berechnet.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Öffentlicher Fahrradverleih der Stadt Sejong - Sejong, Republik Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/26/1378442b-a07b-4b54-bbd3-090cfd38087d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Öffentlicher Fahrradverleih der Stadt Sejong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Auch zum Spazierengehen, Zelten und Entspannen OK! Hapgang Park Auto Campingplatz
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   30 Autominuten entlang der Straße vom Lake Park zum Hapgang Park Auto Camping Ground. Dieser Campingplatz, der 2015 neu betrieben wurde, wird von Sejong City verwaltet. Es befindet sich an dem Punkt, an dem sich Geum River und Miho Stream treffen. Es gibt 102 Autocampingplätze in 4 Bezirken. Alle Standorte sind mit elektrischen Einrichtungen sowie Sicherheitseinrichtungen wie Feuerlöschern, Rettungsschwimmern und Videoüberwachungsgeräten ausgestattet. Jeder Platz kann mit einem sehr großen Zelt ausgestattet werden, und der Raum zwischen den Plätzen kann entspannt werden, so dass Sie gemütliches Camping genießen können.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Camping mit Blick auf den Fluss - Sejong, Republik Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/26/0bf77113-39f0-4185-b6a0-c8b851732df5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Camping mit Blick auf den Fluss
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Uferpromenade wurde geschaffen, um sicher zu gehen. Auf beiden Seiten des Campingplatzes verlaufen Radwege auf dem Land. Wohnmobile können kostenlos Fahrräder mieten. Wenden Sie sich beim Betreten des Campingplatzes an die Geschäftsstelle. Rund um den Campingplatz gibt es große Sonnenschirme, achteckige Gehwege und Bänke. Unabhängig vom Campingplatz kann jeder eintreten und alle Einrichtungen außer Sportanlagen und Rastplätzen können kostenlos genutzt werden.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hapgang Park Auto Campingplatz - Sejong, Republik Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/26/b7a54a10-1d09-45f1-9a06-d448282b4e88.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hapgang Park Auto Campingplatz
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Campingplatz basiert auf Online-Reservierungen, ist aber auch tagsüber telefonisch an Wochentagen und in der Nebensaison verfügbar. Die Grundgebühr beträgt 15.000 Won an Wochentagen und in der Nebensaison, 20.000 Won an Wochenenden und in der Hochsaison und 3.000 Won werden bei Nutzung elektrischer Einrichtungen hinzugefügt. Auf dem Campingplatz gibt es keine Geschäfte, Restaurants oder Cafés. Bringen Sie daher unbedingt die erforderlichen Gegenstände mit.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Breite Straße und Campingplatz - Sejong, Republik Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/26/fa618673-a684-4a4c-ac3f-8acf2f8ee558.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Breite Straße und Campingplatz
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformationen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Sejong Lake Park
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Adresse: 216 Dasom-ro, Sejong Besondere selbstverwaltete Stadt
     &lt;br/&gt;
     Tür
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Öffentliches Fahrrad ‘Ouling’
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Adresse: 93, Guncheong-ro, Jochiwon-eup, Sejong Special Self-Governing City
     &lt;br/&gt;
     Kontakt: 1899-9161
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.sejongbike.kr/mainPageAction.do?process=mainPage&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.sejongbike.kr/mainPageAction.do?process=mainPage
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Hapgang Park Auto Campingplatz
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Adresse: 329, Taesan-ro, Yeong-dong, Sejong Besondere selbstverwaltete Stadt
     &lt;br/&gt;
     Kontakt: 044-862-5985
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Dabokjeong Koreanische Mahlzeiten: Hansiksik / 157 Hannuri-daero, Sejong City / 044-862-3371
    &lt;br/&gt;
    Ming: Chow Myeon / 27, Nuri-ro, Sejong-si / 044-866-8933
    &lt;br/&gt;
    Hwang Wooje: Oori Maetang / 101-12, Taesan-ro, Yeong-dong, Sejong-si / 044-866-1141
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Unterkunft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Geumgang Pension unter freiem Himmel: 205-14, Donam 2-Gil, Geumnam-Myeon, Sejong City / 010-5548-4518
    &lt;br/&gt;
    Geumgang Natural Recreation Forest: 110, Waldmuseum Museum, Geumnam-myeon, Stadt Sejong / 041-635-7400
    &lt;br/&gt;
    Cheongwall Vival Defense: 161, Geumsong-ro, Janggun-myeon, Stadt Sejong / 044-881-7755
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im Juni 2015 erstellt. Sie können sich später ändern. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Daher ist die unbefugte Verwendung des Artikels verboten.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>