<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Yecheon-gun.es on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/yecheon-gun.es/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Yecheon-gun.es)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 24 Mar 2020 00:08:02 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/yecheon-gun.es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Agregue un bulgogi de calamar picante a un plato - Yecheon-gun, Gyeongbuk, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/add-one-spicy-squid-bulgogi-to-one-dish-206-es/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 00:08:02 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/add-one-spicy-squid-bulgogi-to-one-dish-206-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Yecheon-gun, Gyeongbuk, Korea&#34; data-title=&#34;add-one-spicy-squid-bulgogi-to-one-dish--206&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34; - Yecheon-gun, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/206/44fad0eb-626f-4ffd-bbb2-226a11366288.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Agregue un bulgogi de calamar picante a un plato
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Yecheon-gun, Gyeongbuk, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Si hay Byeongcheon Sundae en Cheonan, Chungnam y Baekam Sundae en Yongin, Gyeonggi, hay Yonggung Sundae en Yecheon, Gyeongbuk. A diferencia del fino y suave Sochang Sundae, el Yonggung Sundae hecho de changchang de cerdo grueso se caracteriza por una rica textura y rica salsa.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   La especialidad de Yecheon, Hoeryongpo y Yonggungsoon
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Un hermoso lugar como la imagen de un camino de agua que se envuelve alrededor de una playa de arena blanca. Hay una especialidad más en Yonggung-myeon, Yecheon, Gyeongbuk, famosa por la isla &#39;Hoeryongpo&#39;. Los personajes principales son las casas de helado que se alinean alrededor del mercado de Yonggung y el helado y duro Yonggung Sundae hecho allí. Es un vecindario rural tranquilo y silencioso sin un edificio alto, pero los fines de semana, es una buena idea esperar en la cola durante 30 minutos y una hora para obtener grandes tomas de automóviles desde afuera y comer un plato de sopa de helado por 4.500 wones. .
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hoeryongpo - Yecheon-gun, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/206/23f7f9f1-2910-4887-9c08-257b7e9afcdb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hoeryongpo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   ¿Estás haciendo un helado con un makchang a la parrilla?
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   ¿Cuándo y cómo fue Sundae, una merienda para toda la gente y la comida representativa para la gente común? Aunque la historia es diferente, es común ver el origen de la península china y coreana en la dinastía Goryeo, y el primer nombre en la literatura es el libro de poesía de finales del siglo XIX.
   &lt;br/&gt;
   Hoy en día, se ha convertido en un alimento común que se puede comer en cualquier parte del país, desde restaurantes hasta puestos de comida, puestos de comida y restaurantes de franquicias, pero originalmente Sundae no era un alimento común. Se convirtió en un alimento popular con la generalización de los fideos instantáneos.
   &lt;br/&gt;
   Al igual que Baekam Sundae y Byeongcheon Sundae, donde había un matadero de cerdos o se desarrollaba alrededor de un mercado donde se reúne mucha gente, Yonggung Sundae de Yecheon es un alimento local que nació en el contexto de las características regionales de Yeongnam-daero donde las personas y la logística se reúnen .
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Restaurante clásico en el mercado de Yonggung - Yecheon-gun, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/206/9ee2a1d8-c8b5-4e6b-a057-f70e439d8d6e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Restaurante clásico en el mercado de Yonggung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La diferencia decisiva entre Yonggung Sundae y Sundae en otras regiones es la sangre o concha de Sundae. La mayoría de los helados que conocemos están hechos de lanzas de cerdo o lanzas. Sochang es más común, y al igual que Soba en Sokcho, el helado que usa ventanas grandes es mucho más grande. Sin embargo, Yonggung Sundae usa un changchang, no un changchang o un changchang. Es la ventana principal que se hornea y se come. La persona que inventó esta idea creativa por primera vez es conocida como la segunda anfitriona del restaurante clásico en Yonggung-myeon.
   &lt;br/&gt;
   Pero una pregunta que tengo en este momento. ¿Cuándo comenzó a escribirse el nombre &#39;palacio del dragón&#39;? ¿Eso significa &#34;yonggung&#34; en el mar donde vive el rey dragón?
   &lt;br/&gt;
   En el noveno año (1018) de la dinastía Goryeo, hay un registro de que Yongju-gun se cambió a Yonggung-gun y se incorporó a Sangju-mok, y el nombre actual se usó hace casi mil años, y también es cierto para significar el &#39;yonggung&#39; en el mar.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Restaurante clásico en el mercado de Yonggung - Yecheon-gun, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/206/6b4cea1a-3ed9-44ef-b172-b1e1cab770e6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Restaurante clásico en el mercado de Yonggung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   ¡Pulgar arriba! Textura masticable, sabor salado
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Makchang, a diferencia de Sochang o Daechang, es grueso. Y como cualquiera que haya probado a la parrilla, la textura es suave y masticable. Sin embargo, si hornea la ventana sin quemarla, se produce una inversión sorprendente. En lugar de desvanecer la textura dura, solo deja la piel suave y masticable. Además, el jugo del makchang en sí mismo es muy rico, y en el helado, los fideos están hechos con arroz glutinoso, varios vegetales y semillas de sésamo, y la textura y el sabor salado son excelentes. Si lo comes con salsa de camarones, lo sumerges con sal de sésamo y comes pimientos verdes picados, puedes vaciar el plato fácilmente.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Plato Sundae Yonggung - Yecheon-gun, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/206/661d0817-e2c8-45ba-b350-ee8ef8a9d0d8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Plato Sundae Yonggung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El sabor profundo y rico de la sopa de helado, que se prepara al hervir a fuego lento los condimentos y los pimientos cheongyang en una sopa inmaculada, también es increíble. Hay Soondae Gukbap y Gonggipap que se enrollan por separado. Sundae Gukbap es de 4.500 wones y Gukbap separado es de 5.000 wones. Sin embargo, para Gukbap, use Sochang Sundae en lugar de Makchang Sundae para obtener una textura más adecuada.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sundae Gukbap - Yecheon-gun, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/206/e11361db-e271-4c0d-babf-49dfa66b4112.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sundae Gukbap
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Arroz por separado - Yecheon-gun, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/206/7c469a23-c4ec-4bfd-bc5c-b38d6e12a385.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Arroz por separado
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Debes comer bulgogi de calamar para terminar el Tour Yecheon Sundae
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Los gráficos de Yonggung-myeon Sundaejip son casi iguales. Los menús principales son Sundae, Sundae Gukbap, Separate Gukbap y Squid Bulgogi. Además, el bulgogi de cerdo, el bulgogi de pollo, las patas de pollo a la parrilla y el changchang a la parrilla generalmente se encuentran en cualquier casa. La combinación de sundae y bulgogi de calamar se siente desconocida, pero es natural en Yecheon. Al pedir sopa, es común agregar bulgogi de calamar como guarnición o pedir un plato de helado de bulgogi de calamar.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Calamar Bulgogi - Yecheon-gun, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/206/f3107d4e-b54a-4b3a-a480-8bf5f967b01e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Calamar Bulgogi
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Squid Bulgogi fue presentado por primera vez por una anfitriona en un restaurante clásico hace más de 50 años, y ahora se puede degustar en cualquier restaurante. También es lo mismo que cortar los calamares en un tamaño que sea fácil de comer y luego freírlos una vez en salsa picante y luego transferirlos a una parrilla para hornear rápidamente hacia adelante y hacia atrás sobre una briqueta.
   &lt;br/&gt;
   El calamar, sazonado con polvo de pimiento rojo, se asa directamente, por lo que está delicioso. La textura picante y suave de los calamares se combina con el condimento picante y el sabor del fuego. Es un sabor adictivo que desea pedir más aire y comerlo con el condimento restante.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Calamar Bulgogi - Yecheon-gun, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/206/1f661e00-21b4-45de-9287-e425f36dd978.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Calamar Bulgogi
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Después de comer Sundae en arroz coreano y bulgogi de calamar, será difícil controlar el estómago. También es una buena idea no ir directamente a Hoeryongpo y dar un paseo por el mercado de Yonggung. Las fábricas de aceite que producen el aceite de sésamo y el aceite de perilla a la antigua usanza estimulan la fragancia.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Refinería de petróleo del mercado de Yonggung - Yecheon-gun, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/206/d5486167-cec3-4610-8ab3-6905f13ed539.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Refinería de petróleo del mercado de Yonggung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    1.Acceso
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Autoconducción
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Autopista Gyeongbu → Cruce Shingal → Autopista Yeongdong → Cruce Yeoju → Autopista interior Jungbu → Jeomchon, Hamchang IC → Carretera nacional N ° 3 en la intersección de Nahan → Mercado Yecheon Yonggung
    &lt;br/&gt;
    Autopista Yeongdong → Cruce Manjong → Autopista Jungang Jecheon, Yeongju → Yecheon IC
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * transporte público
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ≫ Seúl → Yecheon
    &lt;br/&gt;
    Opera 9 veces al día (06: 40-20: 30) desde la Terminal Dong Seoul (1688-5979) a Yonggung-myeon, toma 2 horas y 20 minutos
    &lt;br/&gt;
    Desde la Terminal Central City (02-6282-0114) hasta Yecheon tres veces al día (07: 00-18: 20), toma 2 horas y 30 minutos
    &lt;br/&gt;
    ≫
    &lt;br/&gt;
    Opera 5 veces al día (07: 10-17: 50) desde la Terminal del Complejo Daejeon (042-624-4451), toma 2 horas 50 minutos a 3 horas 30 minutos
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    2. Delicioso(남성)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Restaurante clásico: Eupburi, Yonggung-myeon / Sundae, Sundae Gukbap, Squid Bulgogi / 054-653-6126
    &lt;br/&gt;
    Restaurante Park Dal: Eupburi, Yonggung-myeon / Sundae, Sundae Gukbap, Squid Bulgogi / 054-652-0522
    &lt;br/&gt;
    Sundae Yonggung: Eupburi, Yonggung-myeon / Sundae, Sundae Gukbap, Squid Bulgogi / 054-655-4554
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    3.Alojamiento
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Geumdangsil Village Gotaek Bed and Breakfast: Sangmungok-ri, Yongmun-myeon / 010-5080-6692 / geumdangsil.invil.org
    &lt;br/&gt;
    Pension Yoon Gallery: Jibo-myeon Shinpoong-ri / 054-653-9329 / blog.naver.com/lceline
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ La información anterior se creó en febrero de 2013 y puede cambiar más adelante, así que asegúrese de verificarla antes de viajar.
    &lt;br/&gt;
    ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>