<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Chungcheongnam-do.es on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/chungcheongnam-do.es/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Chungcheongnam-do.es)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 26 Mar 2020 10:33:36 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/chungcheongnam-do.es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Hermosa armonía de aves migratorias y juncos Seocheon - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/beautiful-harmony-of-migratory-birds-and-reeds-seocheon-301-es/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Mar 2020 10:33:36 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/beautiful-harmony-of-migratory-birds-and-reeds-seocheon-301-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Korea&#34; data-title=&#34;beautiful-harmony-of-migratory-birds-and-reeds-seocheon--301&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Seocheon relajante Maryangpogu - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/301/316606be-f0f5-4b24-a004-f334e9eb64cb.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Seocheon relajante Maryangpogu
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Hermosa armonía de aves migratorias y juncos Seocheon
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Seocheon es un lugar impresionante con solo un paisaje único y tranquilo único en el campo. El río Geum, que fluye suavemente, cruza el cuerpo de Seocheon y las gaviotas vuelan libremente en el pequeño hocico. Maryangpo se despierta la mañana con un sonido palpitante. El Centro de Arte Botánico Seocheon está equipado con bonsais simples pero elegantes, y puede experimentar el parque de laberintos y diversas culturas agrícolas. Hansan Ramie de Seosan es una de las principales esencias de nuestra cultura nacional, que es lo suficientemente importante como para ser registrada como Patrimonio Cultural Inmaterial Nacional N ° 14 y catalogada como patrimonio cultural inmaterial humano de la UNESCO (28 de noviembre de 2011). En este momento, puede ver el fantástico servicio militar de las aves migratorias que viajan a países extranjeros lejanos. También puedes susurrar amor en el bosque de juncos en Sinseong-ri, donde puedes ver 100,000 cielos de cerca.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El viento susurrante atraviesa el bosque de caña. Seocheon es un lugar donde la caña muestra un sentimiento rico. La gente de Seocheon llama a su lugar Amenity Seocheon. Se dice que amenidad significa todos los recursos económicos en el campo que pueden satisfacer a las personas sin dañar el paisaje natural. En otras palabras, significará que daremos la mejor satisfacción a todos los que visiten Seocheon a través del paisaje natural único y el patrimonio cultural del campo. Incluso sin depender del significado del diccionario, Seocheon es un lugar impresionante con solo un paisaje único y tranquilo único en el campo. El río Geum, que fluye suavemente, cruza el cuerpo de Seocheon y las gaviotas vuelan libremente en el pequeño hocico. Al amanecer, el sonido de un bote se despierta por la mañana. El orgullo de Seosan, Hansan ramie, sigue siendo la mejor especialidad. ¿Eso es todo? En este momento, puede ver el fantástico servicio militar de las aves migratorias que viajan a países extranjeros lejanos. También puedes susurrar amor en el bosque de juncos en Sinseong-ri, donde puedes ver de cerca 100.000 brillos. Si quieres tener todo este escenario en mente, ve a Seocheon este fin de semana. Una fragancia fragante del país cavará en tu corazón.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Brumosa mañana en Seocheon Reed Forest - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/301/952b361d-3edd-4fa6-bfdc-f338df3c3461.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Brumosa mañana en Seocheon Reed Forest
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Seocheon es un lugar que da la impresión de un campo perfecto. Mientras caminas por la calle, de repente sale una pequeña casa y surge el anhelo del humo de la cocina. Suave y estático. Mullidas nubes se ciernen sobre los tejados del campo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Literatura - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/301/d9c591c1-7b36-44bc-a26f-ea72cd71576e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Literatura
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El exótico pueblo de Seocheon se encuentra en un acogedor y acogedor valle al pie de la montaña Hwayang.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Literatura - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/301/b5d08c85-68ae-4000-a2ff-c566f82390e1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Literatura
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Mok-eun, que fue un erudito confuciano que no sirvió a los dos reyes, es el lugar donde escribió la literatura, donde floreció el maestro de Saek-suk, también es un lugar donde puedes experimentar experiencias únicas y conmovedoras.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Literatura - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/301/8793f75e-2951-4589-ae82-fd8f1b4eac59.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Literatura
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Debido a que puede experimentar dos experiencias diferentes, puede aprender y experimentar diferentes culturas y estilos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Literatura - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/301/5d62fbdb-5509-4590-ab88-ca43d2cdddc8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Literatura
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El pueblo único del Centro de Arte Botánico de Seocheon (041-951-1072), que se hizo famoso cuando el director Kim Jae-wan, quien se retiró del director de la escuela primaria, liberó los Onggi, Sodadae y Bonsai recolectados durante más de 40 años. , se convirtió en la base, y todo el pueblo se transformó en un pueblo de experiencia. hizo. En el Centro de Arte Botánico de Seocheon, no se exhiben bonsais caros, pero hay muchos bonsais que son simples pero que sienten la elegancia del Sr. Kim. Al lado del Museo de Arte Bonsai se encuentra la Sala de Exposiciones Onggi, donde se colocaron más de 1,000 tazones de cerámica recolectados por Kim Won-jang en varias formas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seocheon Bizarre Experience Village - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/301/b408065b-a5b6-4e98-b2ee-23b56a286fc8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seocheon Bizarre Experience Village
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En el jardín del laberinto, hay un laberinto de forma única, y también puede visitar el museo agrícola donde puede rastrear la historia de la cultura agrícola. Cuando es hora de comer durante la temporada de mercado, puedes sumergirte en los diferentes sabores comiendo kalguksu bicolor, que es bueno para tu cuerpo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seocheon Bizarre Experience Village - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/301/e777aea0-c7ce-4b27-aec6-3a10fc472d7e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seocheon Bizarre Experience Village
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El bosque de caña en Seocheon se llama el cuarto bosque de caña en todo el país junto con el bosque de caña en Suncheon Bay, Jeollanam-do. También es considerado como el &#39;Korean Reed 7&#39; por la Organización de Turismo de Corea. El tamaño del campo de caña, así como la vista de la caña meciéndose en el viento, es realmente espectacular. El paisaje del campo de juncos era tan difícil que era el trasfondo de la película JSA. La escena del primer encuentro de Lee Byung-hun con el soldado norcoreano Song Kang-ho tiene lugar en este campo de juncos. También es la ubicación del drama de televisión Chuno, lo siento. El campo de juncos armoniza con el agua Geumgang y la luz solar. También es famoso por su colonia migratoria. Durante el invierno, Goni y los patos silvestres pululan en los bosques de caña.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Campo de láminas de Sinseong-ri - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/301/2a3b6337-1929-4bb6-834b-90a2442b00eb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Campo de láminas de Sinseong-ri
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Seocheon es el hogar de muchos humedales y bosques de caña. Además de los bosques de caña en Sinseong-ri, puedes encontrar fácilmente las flores que florecen en colonias de pueblos de pescadores y pueblos de pescadores a lo largo de la costa de Seocheon. Seocheon tiene una apariencia diferente en cada temporada. En primavera, el sonido de la vida cayendo en el bosque de juncos. En verano, la fresca brisa del río que ha pasado a través de las hojas exuberantes enfría el calor, y en el otoño, la caña, con la cabeza inclinada al final del viento, siente el peso. En invierno, es triste y triste.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;19&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Campo de láminas de Sinseong-ri - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/301/14abb07b-efc8-4524-8bf8-b00315a2e3d4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Campo de láminas de Sinseong-ri
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El momento de probar la esencia del bosque de caña también es otoño. Entre ellos, desde finales de octubre hasta noviembre, puede disfrutar plenamente de las cañas. Se proporcionan bancos y senderos entre los bosques de caña, lo que le permite disfrutar de las cañas cómodamente.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;21&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Campo de láminas de Sinseong-ri - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/301/8b4fddcd-0680-493f-81b3-2b50ce68cc93.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Campo de láminas de Sinseong-ri
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El Hansan Mosikan también tiene un sentimiento especial. Seocheon es un lugar donde el ramio se desarrolló a partir del pasado. Hansan ramie es un sashimi de alto grado producido en el área de Hansan-myeon, Seocheon-gun, Chungcheongnam-do. Es la fusión de la sabiduría de nuestra nación que puede superar el calor con un lino fresco de ginseng rojo y rojo en un día de verano. Hansan Ramie de Seosan es una de las principales esencias de nuestra cultura nacional, que es lo suficientemente importante como para ser registrada como Patrimonio Cultural Inmaterial Nacional N ° 14 y catalogada como patrimonio cultural inmaterial humano de la UNESCO (28 de noviembre de 2011).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;23&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ayuntamiento de Hansan - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/301/78a8e14a-2227-4b56-888e-d7a52c577b9f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ayuntamiento de Hansan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La narrativa enredada de Hansan Moshi se remonta al período de los Tres Reinos. Un anciano trepó una hierba medicinal al monte. Geonji y encontró ramio hierba. Comenzó a cultivar ramio, y en la dinastía Joseon, fue designado como un homenaje a los recuerdos del área de Hansan. Si haces un telar en el telar, parece que saldrá ramio, pero de hecho, el ramio es una tela que requiere una gran cantidad de trabajo. Pela la piel del tallo del lino, selecciona solo la carne suave, sécala al sol y sumérgela en agua durante 1 a 2 horas para hacer un tamoshi muy suave. Se coloca Tamoshi entre los dientes, se raspa en trozos pequeños y luego se coloca en el molde con fibras de lino y luego se pega con la saliva de cada labio para hacer soshigut.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;25&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dentro del Hansan Mosikan - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/301/23faa3fe-4729-40ab-b8e1-0ef01246f66a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dentro del Hansan Mosikan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   No termina ahí. Afloje bien el ramio, enrolle el hilo lo suficiente como para exprimirlo, ponga el hilo de ramio y alimente la hierba de soja para suavizar el ramio. Solo es necesario poner esto en un telar para completar el ramio de Hanpil. Es muy doloroso apretar el brazo, y el diente duele al arrancar el musgo. El proceso de hacer Taemoshi, ponerlo en un telar y tejerlo fue un proceso de trabajo, por lo que se dijo que &#39;un árbol muerto es un hombre&#39;. Así nació y pasó la tradición.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;27&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Estatua de Hansan Mosikan - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/301/9efc7442-757c-410d-bbc7-93d49b2f987e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Estatua de Hansan Mosikan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cuando la puesta de sol se pone roja, el paisaje del estuario del río Geum es excelente. El banco del estuario de Geumgang es una presa construida bloqueando los 401 km del estuario del río Geum que proviene de Ongdalsam, Jangsu-gun, Jeollabuk-do.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;29&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Estuario del río Geum - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/301/c5fe4845-138a-4c90-a79c-000db97641aa.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Estuario del río Geum
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En invierno, las aves migratorias, que bordan el cielo en negro, forman un trípode y parten hacia un país extranjero lejano.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;31&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Estuario del río Geum - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/301/553e0a62-7b31-4905-9343-4827f56c43cf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Estuario del río Geum
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Las aves migratorias se convierten en una imagen en movimiento. Las aves migratorias que vuelan en el agua y en el suelo a veces despiertan emociones extrañas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;33&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Centro de Ecología de Aves Seocheon - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/301/425a27f7-d064-4751-9851-edd5f0f3cf80.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Centro de Ecología de Aves Seocheon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El día de Seocheon, donde viven más personas hermosas en la hermosa naturaleza, fluyó en el crepúsculo rojo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;35&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Centro Ecológico de Aves Seocheon - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/301/db53eb34-9145-48eb-a6bd-ad1cec86e864.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Centro Ecológico de Aves Seocheon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Literatura
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Dirección: 66 Seowon-ro 172beon-gil, Gisan-myeon, Seocheon-gun, Chungcheongnam-do
    &lt;br/&gt;
    -Investigaciones: 041-953-5895
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://munheon.org/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://munheon.org/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Centro de Arte Botánico Seocheon
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Dirección: 19, Hoechul-gil 42beon-gil, Gisan-myeon, Seocheon-gun, Chungcheongnam-do
    &lt;br/&gt;
    -Investigaciones: 041-951-1072, 041-951-0020
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.artrees.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.artrees.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Campo de láminas de Sinseong-ri
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Dirección: Geumgang, Sinseong-ri, Hansan-myeon, Seocheon-gun, Chungcheongnam-do
    &lt;br/&gt;
    -Investigaciones: 041-952-9525
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Ayuntamiento de Hansan
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Dirección: 1089, Chungjeol-ro, Hansan-myeon, Seocheon-gun, Chungcheongnam-do
    &lt;br/&gt;
    -Investigaciones: 041-951-4100
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hansanmosi.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hansanmosi.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Exposición Ecológica de Aves
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Dirección: 916 Jangsan-ro, Maseo-myeon, Seocheon-gun, Chungcheongnam-do
    &lt;br/&gt;
    -Investigaciones: 041-956-4002
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://bird.seocheon.go.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://bird.seocheon.go.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurantes cerca de
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -...
    &lt;br/&gt;
    -Halmae Onjeongjip: cocina Agui / 20 Jangseo-ro 47beon-gil, Janghang-eup, Seocheon-gun, Chungcheongnam-do / 041-956-4860, 3868
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.onjungjib.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.onjungjib.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Sashimi de gangbyeon: Hoe / 714 Jangsan-ro, Maseo-myeon, Seocheon-gun, Chungcheongnam-do / 041-956-8874
    &lt;br/&gt;
    -Jangbeol Seolleongtang: Gomtang, Seolleongtang / 699 Seoin-ro, Seomyeon-gun, Seocheon-gun, Chungcheongnam-do / 041-952-8993
    &lt;br/&gt;
    -Seocheon Seohaean Sashimi Restaurant: Gwangeohoe, Maeuntang / 1, Maryang-ri, Seomyeon-gun, Seocheon-gun, Chungcheongnam-do / 041-952-3177
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Habitaciones
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -C Art Hotel: 233, Chungseo-ro, Jongcheon-myeon, Seocheon-gun, Chungcheongnam-do / 041-952-8012
    &lt;br/&gt;
    -Seaside Pension Motel: 39 Seomyeon Chunjang-daero 151beon-gil, Seocheon-gun, Chungcheongnam-do / 041-952-0737
    &lt;br/&gt;
    -Hu Motel: 273 Busa-ro, Seomyeon-gun, Chungcheongnam-do / 041-952-0077
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se creó en enero de 2013 y puede modificarse más adelante, así que asegúrese de verificarla antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ Todo el contenido (texto, fotos, videos, etc.) de este artículo está protegido por la ley de derechos de autor y está prohibida la reproducción, copia, distribución, etc., no autorizadas.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>El &#34;marisco&#34; que se asemeja al pico de un pájaro ... Delicioso y dulce manjar de invierno - Hongseong-gun, Chungcheongnam-do, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/the-shellfish-that-resembles-a-birds-beak-chewy-and-sweet-winter-delicacy-280-es/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 18:17:52 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/the-shellfish-that-resembles-a-birds-beak-chewy-and-sweet-winter-delicacy-280-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Hongseong-gun, Chungcheongnam-do, Korea&#34; data-title=&#34;the-shellfish-that-resembles-a-birds-beak-chewy-and-sweet-winter-delicacy--280&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34; - Hongseong-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/280/8b3ffd45-db1f-4781-a87c-20a173293b2f.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   El &#34;marisco&#34; que se asemeja al pico de un pájaro ... Delicioso y dulce manjar de invierno
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Hongseong-gun, Chungcheongnam-do, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    El invierno es una temporada deliciosa. Aunque parece relativamente débil debido a la riqueza del otoño y al aroma de la primavera, hay muchas delicias que solo se pueden degustar en invierno. Los tallos congelados del río están olidos, salvajes y trucha, y la costa salada ofrece ostras y peces llenos de cangrejo de nieve y guamegi. Este invierno, rebosante de deliciosa comida, el &#39;sabor&#39; de viajar es frío incluso en días fríos. Las preocupaciones de Gilson se reúnen de una manera frente a la verdadera &#39;Temporada Gourmet&#39;. ¡Ve a donde vayas y prueba algo!
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Bajo la premisa de que no hay diferencia en el &#39;sabor&#39;, preparemos un viaje gourmet de invierno. Hace frío, así que desearía poder hacerlo en una excursión de un día. Primero, ya sea fresco o salado, ese es el problema. El agua dulce es buena, pero decidí elegir la playa con la anticipación de que la comida sería más rica en agua salada. ¿Por qué el mar de invierno es tan atractivo para la gente en tierra? Primero, planeo probar el duro mar de invierno y disparar la brisa marina en mi cuerpo y mente, que finalmente puse en mi cuello. ¡Ahora, vamos a la deliciosa playa donde puedes hacer una excursión de un día!
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Delicioso manjar de invierno de West Coast Stem, berberecho
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La península coreana, con tres lados en el mar. El destino de hoy es el puerto de Namdang en Hongseong, provincia de Chungcheong del Sur. Es una ciudad próspera que ofrece una variedad de alimentos en cada temporada porque toca la bahía de Cheonsu, que está profundamente excavada entre Anmyeondo y Cheon. Antes de que comience la nueva temporada de almejas, en otoño, se reúnen las personas que quieren probar Daeha, truchas y cangrejos azules.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paisaje invernal del puerto de Hongseong Namdang - Hongseong-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/280/d5c646c2-723b-46d3-818b-458123fb9abc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paisaje invernal del puerto de Hongseong Namdang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Tome la autopista West Coast Expressway hasta Hongseong IC y corra durante 20 minutos para llegar al puerto de Namdang. Es un puerto delicioso donde se desarrollan &#39;festivales&#39;, con comida local de temporada como protagonista, cada temporada. Durante esta temporada de viento frío, el personaje principal del Namdang Port Winter Festival es la nueva almeja. El festival Hongseong Namdang Port Bird Clam Festival, que celebra su décimo aniversario este año, se llevará a cabo hasta el 31 de marzo. Este año, la captura se redujo debido al frío y el precio aumentó, pero todavía hay muchos que buscan un Almeja fresca en las montañas.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paisaje invernal del puerto de Hongseong Namdang - Hongseong-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/280/a8af0ccf-057c-4273-a712-bde1cca4a182.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paisaje invernal del puerto de Hongseong Namdang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Echemos un vistazo alrededor del puerto de Namdang por un tiempo antes de realizar un recorrido a gran escala de almejas. Una playa que, como cualquier costa del Mar del Suroeste, revela una sensación sensual dependiendo de la marea y la esconde con agua de mar. A lo lejos, algunos barcos de pesca están durmiendo con la brisa marina sobre las planicies de marea que expusieron tímidamente incluso el rompeolas. Sumérjase en la vista pacífica del Mar del Oeste en poco tiempo, y el camino continúa hacia el nuevo y emocionante festival de berberechos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paisaje invernal del puerto de Hongseong Namdang - Hongseong-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/280/bc948a18-c5f3-4773-bc9a-8536cdaa5269.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paisaje invernal del puerto de Hongseong Namdang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Docenas de puestos están alineados alrededor del Complejo de Pesca y Marina de Namdang, que abrirá en marzo. Como un festival de comida, el ambiente es emocionante. La competencia de hula hoop se lleva a cabo en el escenario al aire libre porque es un fin de semana, pero hay más personas llenando los puestos que el escenario. Donde entrar Los precios son todos iguales, así que puedes ir a donde quieras.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El dueño de un restaurante prepara un berberecho - Hongseong-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/280/65a849d1-feaa-40cd-a6ee-2702c24a0446.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El dueño de un restaurante prepara un berberecho
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Los propietarios de los puestos no dudan en manejar el berberecho, y cada casa está llena de gente que viene a probarla. La cáscara del berberecho que se está preparando tiene la forma del pico de un pájaro eterno. Es como el nombre &#39;almeja de pájaro. Pero, ¿dónde se veía famoso solamente? El sabor masticable y dulce también es excelente. Si eres un amante, estarás ansioso por pensar en una bebida en este pasaje.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un berberecho en una canasta - Hongseong-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/280/1246a6e9-0ca9-4391-883d-c66b74fceb20.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un berberecho en una canasta
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El propietario del stand en el puerto de Namdang dijo: &#34;Es mejor atrapar el berberecho entre enero y marzo&#34;. Además, no olvide la promoción de &#34;El berberecho es un poco caro, pero viene a probar mucho&#34;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La carne marrón se parece al pico de un pájaro. - Hongseong-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/280/9cf5b83c-c7e0-4a75-98b3-349b9a029155.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La carne marrón se parece al pico de un pájaro.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Una carne masticable y dulce, que se asemeja al pico de un pájaro.
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Tomemos un momento para ver su identidad antes de probar el berberecho. A menudo se dice que se parece al pico de un pájaro, pero se dice que nadar en el agua es tan rápido como un pájaro. Lamentablemente, esta parte no ha sido confirmada. Todas las nuevas almejas que conocí en el puerto de Namdang se apilaron en el barril y se mantuvieron en constante cuidado. Aún así, la naturaleza parece ser inusual. Cuando lo toqué, agité agresivamente el pico marrón. Es su propio cuerpo con una apariencia, sabor y una personalidad dura.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Otra razón para aumentar su valor al máximo es que es imposible de formar. Una nueva almeja que vive solo en aguas limpias se saca del bote rascando el piso con una malla. Es un manjar que va de la mano de muchas maneras.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La idea básica que surge cuando ordena una nueva almeja - Hongseong-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/280/99a8a28e-ea16-4c32-9b5b-9d6a178cf085.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La idea básica que surge cuando ordena una nueva almeja
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Quienes hayan probado el berberecho masticable y dulce, que tiene una clara diferencia con respecto a otros mariscos, nunca lo olvidarán. Es la misma razón por la que los que se enfrentan al berberecho y acuden al puerto de Namdang en invierno. Es popular como alimento dietético debido a su bajo contenido en calorías y grasas, así como a su sabor y aroma. También es rico en aminoácidos esenciales, taurina y calcio. La explicación es suficiente ahora, así que probémosla.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vieiras y ostras vienen primero con caldo - Hongseong-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/280/93e50915-56e2-4c01-841e-14b27d3c47a8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vieiras y ostras vienen primero con caldo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es mejor comer el berberecho con un pico de chocolate suave cocido en agua (empapado). Puede comerlo crudo según su gusto, pero ¿por qué no comerlo ya que el &#39;norovirus&#39; de intoxicación alimentaria de invierno es polar? Si el caldo agregado con rábano y repollo sale primero, puede hervirlo con un poco de algas marinas y agregarlo al gusto, agregando salsa de soya, salsa de soja y ssamjang.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cuando salga el berberecho cortado, cocínelo en caldo - Hongseong-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/280/6011a754-bfe9-4228-8315-9ebf29de79e1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cuando salga el berberecho cortado, cocínelo en caldo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Al principio, el caldo que se había estado mezclando tiene una nueva almeja, y se convierte en un &#34;caldo rico&#34; con un rico sabor y frescor. Si agrega ajo y pimientos para agregarlos al ssam, el caldo se vuelve más delicioso. Si agrega el caldo justo antes de comer Kalguksu, el sabor es Doromita. Es mejor agregarlos por adelantado. Si quieres que Orot pruebe el aroma de los mariscos, puedes probarlo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cuando salga el berberecho cortado, cocínelo en caldo - Hongseong-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/280/c2cd8613-67f5-4726-8493-070b96c4a128.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cuando salga el berberecho cortado, cocínelo en caldo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El berberecho está delicioso. Es crujiente en la vida y tiene un sabor más fuerte. El shabu-shabu envuelto en repollo cocido también es excelente. Sabe bien, es cómodo y es bueno para tu cuerpo. Sin embargo, el precio es un poco caro. Para probar el berberecho, debes comer 1 kg para 2 personas. No comas todo el shabu-shabu, pero deja algunos puntos y agrégalos cuando agregues Kalguksu-sari al caldo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Berberecho crudo - Hongseong-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/280/e5fb0179-3b13-4acc-97d9-26247b917d17.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Berberecho crudo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Las ostras y vieiras se sirven como un servicio además de las nuevas almejas. También es especial cocinarlos mientras espera una nueva almeja. Todavía puede probar el jukkumi fresco a 40,000 wones por 1 kg, aunque aún no lo haya tomado. Los fideos adicionales son de 3.000 wones.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Berberecho ligeramente cocido - Hongseong-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/280/758a9c1f-d892-4a71-bacd-06051ecae5ef.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Berberecho ligeramente cocido
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si estás inmerso en el encanto del nuevo berberecho, ve al mercado de Gwangcheon, que no está muy lejos. Puede comprar varias sales picadas envejecidas en criptas a precios bajos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Repollo cocido y almejas agregadas - Hongseong-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/280/074238b0-d92a-4629-91b6-0d130f48f75f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Repollo cocido y almejas agregadas
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hongseong es principalmente tierra adentro, excepto el puerto de Namdang, por lo que si desea viajar por el mar de invierno, es bueno moverse a lo largo de la costa oeste de Chungnam, que se extiende hacia arriba y hacia abajo. El destino se expande a través de la costa de Chungnam. Si está con un amante, le recomiendo que eche un vistazo a la roca de la abuela en Anmyeondo Beach.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Almejas de pájaro comidas en la hierba - Hongseong-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/280/1796df65-5470-43ee-bfed-369a26ee5923.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Almejas de pájaro comidas en la hierba
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Este invierno, también está Boryeong Cheonbuk Guldan, no lejos del puerto de Namdang si estás con amigos. ¿No había un viejo dicho, &#34;Es bueno tener un fantasma cuando comes y mueres?&#34; Vamos de la mano con un amigo. Es delicioso en invierno.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Por último, agregue los fideos al caldo. - Hongseong-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/280/56e38691-c430-4389-abac-6dcd15f20e2f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Por último, agregue los fideos al caldo.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Acceso
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * Autoconducción
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    Autopista Metropolitana de la Costa Oeste → Hongseong IC → Carretera Nacional No. 29 → Hongseong
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * transporte público
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Área Metropolitana → Hongseong
    &lt;/strong&gt;
    Opera 8 veces (06: 40 ~ 20: 40) diariamente desde la Terminal de Central City (02-6282-0114). Tasa Normal 9100 wones, 13,400 wones. Tarda 2 horas.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Restaurantes alrededor
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    Todos los años, en invierno, se celebra el &#39;Sea Shell Festival&#39; en el puerto de Namdang en Hongseong. Muchas personas buscan un berberecho precioso como festival de comida que se pueda disfrutar en las montañas. Puedes probar el berberecho en unos 30 puestos repartidos frente al puerto de Namdang. Si no le gustan los puestos, hay varios restaurantes cerca. Puede ir a donde quiera, ya que proporciona servicios similares al mismo precio donde quiera que vaya. Comer localmente es de 50,000 wones por kg, y el empaque es de 40,000 wones. Los precios fluctúan poco a poco cada año.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     3.Alojamiento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pensión Namdang Hill:
    &lt;/strong&gt;
    Namdang-ri, Seobu-myeon / 041-634-7723
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Namdang Port S Motel:
    &lt;/strong&gt;
    Namdang-ri, Seobu-myeon / 041-634-9222
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Bosque de recreación natural de Yongbongsan:
    &lt;/strong&gt;
    Yongbongsan 2-gil, Hongbuk-myeon / 041-630-1785
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Hotel turístico Hongseong Hot Spring:
    &lt;/strong&gt;
    Ohseong-eup, Hongseong-eup / 041-633-7777
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    ※ La información anterior se actualizó en febrero de 2014 y puede cambiar más adelante, así que asegúrese de verificarla antes de viajar.
    &lt;br/&gt;
    ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Llámalo Ogye, no Ogolgye, Nonsan Yeongye - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/call-it-ogye-not-ogolgye-nonsan-yeongye-272-es/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 18:17:44 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/call-it-ogye-not-ogolgye-nonsan-yeongye-272-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Nonsan, Chungcheongnam-do, Korea&#34; data-title=&#34;call-it-ogye-not-ogolgye-nonsan-yeongye--272&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Los cinco mundos son liberados y criados. - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/272/df55107a-8838-426b-abc7-c245889584c4.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Los cinco mundos son liberados y criados.
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Llámalo Ogye, no Ogolgye, Nonsan Yeongye
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Nonsan, Chungcheongnam-do, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Si sigue la Carretera Nacional No. 4 desde Daejeon a Nonsan, las herencias culturales que tienen una rica historia, como el Templo Gaetae, Donam Seowon, Huangsanbeol y Gwantuksa, se dispersaron. Hay una señal que se destaca en el camino. Es un signo de &#34;Oggye de Yeonsan Hwaak-ri&#34; designado como Monumento Natural No 265. Hay una singularidad que es diferente de Ogol, y un sabor especial que se puede degustar en un estilo nutricional que no se ajusta al nombre de un monumento natural. Conozcamos los cinco mundos, los negros en el oído.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Tu nombre es negro en mis oídos
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En las cercanías del Templo Gaetae, que fue fundado bajo el nombre de Wang Geon, hay una Granja Jisan donde puedes conocer los cinco mundos de Yeonhwa Hwaak-ri, uno de los monumentos naturales. Entre los monumentos naturales en Corea, hay animales de ganado que se mantienen y manejan en manos de los humanos, y las seis especies, incluido el ganado negro Jeju, se designan como monumentos naturales este año. Este es un animal de ganado designado como monumento natural junto con el perro Jindo (No. 53), el perro Jindo (No. 53), Jeju Jeju (No. 347), el perro de espada Gyeongsan (No. 368) y el perro Gyeonggyeong Donggyeongi ( No 540). .
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Las cinco gallinas de Yeonhwa Hwaak-ri fueron reconocidas como gallinas coreanas típicas y fueron designadas como monumento natural No. 265 en 1980. Originalmente se sabía que las gallinas ingresaron a Corea del Sur desde el sudeste asiático a través de China. Aunque la ruta de entrada no se conoce bien, se considera que fue indígena del estado actual después de ingresar a Corea. La aparición de los cinco mundos en la literatura es la colección de &#34;Jejeongjip&#34; de Jeong Dal-chong, el último tatuaje de Koryo. También se dice que después del reinado del rey Sukjong en Joseon y recuperó su salud, se convirtió en un verdadero producto en el área de Chungcheong. El registro más cercano es que Hyung-Hum Lee, del Ministerio de Administración Gubernamental y Asuntos de Interior de Jinsan, le dijo a Cheoljong. Hyung-Hum Lee es el quinto abuelo de Seung-Sook Lee, CEO de Jisan Farm, un criador designado de Oggy.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Perrera - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/272/3589a0b4-f67a-4bd9-a6a7-a403709be706.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Perrera
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Los cinco mundos están claramente confundidos con los cinco mundos, aunque son claramente diferentes de los más conocidos. El sistema Ogol es un monumento natural de Japón, y el cabello es blanco mientras que el hueso es negro y se llama sistema Ogol. Al presentar a Oggy en el Dong-A Ilbo de 1936 durante el período colonial japonés, todavía se sabe que se llamaba Ogol Gye y estaba confundido. Los pollos nativos coreanos no son Ogol, sino Oggy. Cuando Yoo Hong-jun era el director de la Administración del Patrimonio Cultural, el nombre cambió de Ogol-gye a Ogye-gye.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Una mirada maravillosa - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/272/51caec53-15f5-4e36-8e92-acfc24d6709c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Una mirada maravillosa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Los cinco mundos de Yeonhwahwa-ri tienen características únicas. En primer lugar, no solo la apariencia, sino también los huesos son negros. En Donguibogam, edición de Geumsu, se dice que cuando los ojos de un pollo son negros, los huesos son necesariamente negros. Además del cabello, los cinco mundos son negros con pies, crestas, pupilas y cejas, piel y huesos. Si lo miras en silencio, aunque todo sea negro, hay una energía azulada, pero el color es muy hermoso y sutil.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cinco gallinas - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/272/fbd9b3cf-b2a6-4a0d-b081-b6149bb32279.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cinco gallinas
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Los cinco mundos son lo suficientemente sensibles y exigentes como para estar cerca de las aves silvestres. Se dice que si se mantiene en cautiverio, es difícil mantenerlo porque puede causar estrés y la muerte. Además, la tasa de crecimiento es aproximadamente 5 veces más lenta que la de los pollos comunes, y los cinco pollos ponen uno cada cuatro o cinco días en comparación con los pollos que ponen huevos un día. Aunque es pequeño y tiene buena actividad, dijo en un dicho: &#34;Un hombre con un cuerpo pequeño no aumenta de peso después de correr. Como resultado, los cinco mundos son menos económicos. En la década de 1970, con la introducción de las aves de corral, los cinco mundos comenzaron a culminar gradualmente.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Los gallos de cinco años son aproximadamente un 30% más grandes que las gallinas. - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/272/57821ff4-b715-45a3-a362-bb0c20318c58.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Los gallos de cinco años son aproximadamente un 30% más grandes que las gallinas.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Cinco mundos vuelan con monumentos naturales
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Oggy fue designado como monumento natural en 1980. En la designación del monumento natural, se decía que era &#34;para evitar la extinción del sistema Ogol, un animal ganadero raro en Corea&#34;. Se dijo que solo quedaban unos pocos, incluso cuando fue designado como monumento natural. Oggy ha sido criado y administrado por más de 30 años en dos generaciones desde que fue designado como monumento natural. Fue difícil porque la cría fue difícil y no hubo apoyo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El CEO de Jisan Farm, Seung-sook Lee, bajó en 1999 para atender la enfermedad de su padre y pisó aquí. Confesó que había robado a su familia lo suficiente como para cancelar el seguro, y que estaba enfermo porque lo llamaron como el dueño de la casa Samgyetang, no como un criador designado de monumentos naturales.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cinco huevos que conocí en la zona de desove - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/272/3f9adb26-ce32-4721-8458-cc62ced55171.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cinco huevos que conocí en la zona de desove
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lo más peligroso para los animales de cría en grupo es una epidemia. En particular, la gripe aviar (IA) es la enfermedad más aterradora para los cinco mundos. Esto se debe a que 1,000 depredadores, designados como monumentos naturales, pueden ser exterminados a la vez. Entonces, en los últimos años, como 2006 y 2008, la procesión de evacuación de los cinco mundos continuó a Dongducheon, Gyeonggi-do, Muuido, Incheon y Bonghwa y Sangju, Gyeongbuk. En 2012, los cinco mundos que tuvieron que ir a la evacuación también fueron obligados por la reacción violenta de los gobiernos locales.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un caldo de cultivo con cinco criaderos designados como monumentos naturales. - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/272/a0edc39e-b984-4c5e-b2a7-4451924fc27a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un caldo de cultivo con cinco criaderos designados como monumentos naturales.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El proceso es muy difícil para los cinco mundos para convertirse en monumentos naturales. Existen más de 20 estándares de especies, como la altura y el color de la cresta. El criador que aprobó el estándar selecciona 350 a 500 animales por año con una proporción de machos a hembras de 8 a 2, y mantiene 1,000 animales cada año.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un caldo de cultivo con cinco criaderos designados como monumentos naturales. - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/272/a21a4019-9343-4eed-aedf-15448823a4f4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un caldo de cultivo con cinco criaderos designados como monumentos naturales.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Prueba el monumento natural, Ogye
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Jisan Farm, que cría y administra los cinco mundos, también dirige un restaurante llamado &#39;La mesa feliz de la madrastra&#39;. Puedes probar las cinco temporadas aquí, pero no me malinterpretes. Para la preservación del linaje de los cinco mundos de Osan Hwaak-ri, al menos 1,000 especies están designadas como monumentos naturales para ser protegidas y criadas, y otras son comestibles. En otras palabras, solo Oh Gye, que ha sido expulsado del mundo de la carne débil, está sobre la mesa.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#39;&#34;La mesa feliz de la madrastra&#34; donde puedes probar los cinco mundos - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#39; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/272/9d12160f-0672-478e-966e-565c22955ca8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     &#34;La mesa feliz de la madrastra&#34; donde puedes probar los cinco mundos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En la feliz comida de la madrastra, se divide en las cinco y las cinco en general, y la sopa se cocina. Es más exacto decir que es un medicamento en lugar de un alimento. Los cinco mundos se dividen en dos categorías: pollo Oja (gallo Oggy) y pollo Oung (gallina Oggy) en ‘Geumsu’ de 《Donguibogam》 《Edición líquida Tang》. Según el contenido, la oggy es cálida, dulce y no tiene veneno, por lo que hace que el feto se sienta cómodo, informa un posparto debilitado y proporciona un buen ordeño, lo que lo hace especialmente bueno para las mujeres embarazadas y las madres.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Abalone Baeksuk hecho con Yeonsan Oggy - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/272/2a63559e-a497-4285-8f4b-561663ff0aeb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Abalone Baeksuk hecho con Yeonsan Oggy
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El abulón Baeksuk hecho con Yeonsan Oggy se rastrilla con una laca y astrágalo y se pica durante una hora. Debido a la naturaleza de los cinco mundos, que son negros hasta los huesos, Baeksukdo también es negro.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ojeon Oggy Abalone Baeksuk Sang - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/272/4f1916d4-27e7-4c29-9205-9dec9af4f469.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ojeon Oggy Abalone Baeksuk Sang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En general, Baeksuk tiene huesos y carne empapados, mientras que Oggy Baeksuk conserva su forma original de piel, huesos y carne. La piel es masticable y la carne es sue. Los huesos son lo suficientemente duros como para quedar huérfanos. Oggy Baeksuk tiene una sopa que es suficiente para comer la sopa incluso si deja grasa. Después de comer los huevos de ogro a la parrilla y la última papilla de pollo, parece que la energía aumenta.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;CEO de Jisan Farm, Seung-Sook Lee - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/272/f0695e6b-c422-4bd1-8a3d-2927bf148c01.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     CEO de Jisan Farm, Seung-Sook Lee
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Las cinco temporadas de Yeonhwa Hwaak-ri se enumeraron en el &#34;Arca del Gusto&#34; este año junto con las Judías Verdes de Jeju, el Molino de Snacks de Pearl y los Samso e Island Malna de Ulleungdo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Encurtidos en escabeche en la comida feliz de la madrastra - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/272/29a29e3a-d690-4d7d-904a-0d7f015b30e6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Encurtidos en escabeche en la comida feliz de la madrastra
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#39;Ark of Taste&#39; es un proyecto de certificación de la Biodiversity Foundation, con sede en Italia, y es el nombre de &#39;Noah&#39;s Ark&#39; en la Biblia. Es un proyecto para redescubrir el sabor de la comida que se olvida en todo el mundo y para encontrar y nutrir especies y alimentos en peligro de extinción. 1.211 especies de 76 países de todo el mundo figuran en el &#34;Arca del Gusto&#34;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gachas de pollo después de comer abulón - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/272/066c7740-ad36-4b57-bdb5-ab86da30bd91.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gachas de pollo después de comer abulón
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Los cinco mundos de Yeonhwa Hwaak-ri han sido nombrados en la lista de monumentos naturales de Corea gracias a sus tres generaciones de sinceridad y esfuerzo. Aunque es cierto que ha llamado la atención al estar incluido en el &#34;Arca del Gusto&#34;, es un monumento natural que necesita atención desesperadamente.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Huevo de ostra asado - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/272/84b2a9e7-d3bb-4a67-a850-2337c4973448.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Huevo de ostra asado
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Granja Jisan
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Dirección: 70, Hwaak-gil, Yeonsan-myeon, Nonsan-si, Chungnam
    &lt;br/&gt;
    Contacto: 041-735-0707,
    &lt;a href=&#34;http://www.ogolgye.com/&#34; style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;지산농원 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     www.ogolgye.com
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;br/&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Acceso
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * Autoconducción
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    Daejeon Nambu Ring Expressway Seodaejeon IC → Carretera Nacional N ° 4 hacia Nonsan y Gyeryong → Siga recto unos 14 km → Gire a la derecha después de ver las señales de las cinco estaciones en Yeonhwa Hwaak → Puente Hwaak → Granja Jisan
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * Autoconducción
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Seúl → Nonsan:
    &lt;/strong&gt;
    22 veces al día (06: 30-22: 45) desde la Terminal de Central City, toma 2 horas y 10 minutos
    &lt;br/&gt;
    * Tome el autobús 303, 305, 309, 319 o 901 desde la terminal de autobuses interurbanos de Nonsan y baje en Hwaak-ri
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Restaurantes alrededor
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Mesa feliz de la madrastra (granja Jisan):
    &lt;/strong&gt;
    Yeonsan Oggy Hwanggitang · Abulón Baeksuk / 70, Hwaak-gil, Yeonsan-myeon, Nonsan-si / 041-735-0707
   &lt;/p&gt;
   &lt;div class=&#34;c_txt&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.ogye.or.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;계모의 행복한 밥상으로 이동&#34;&gt;
     http://www.ogye.or.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Arisan Sundae Village:
    &lt;/strong&gt;
    Sundae Hotpot / 112 Seonbi-ro, Yeonsan-myeon, Nonsan-si / 041-735-0563
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Manbokjeong:
    &lt;/strong&gt;
    Hanjeongsik / 81, Daechon 4-gil, Sangwol-myeon, Nonsan-si / 041-733-7651
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Premio de hierba silvestre:
    &lt;/strong&gt;
    Yeongyangdolsot Bulgogi / 15 Gwantac-ro 67beon-gil, Nonsan-si / 041-736-0078
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pueblo viejo:
    &lt;/strong&gt;
    Old Village Set meal / 6, Jungang-ro 218beon-gil, Nonsan-si / 041-733-8855
   &lt;/p&gt;
   &lt;br/&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     3.Alojamiento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Lake Hill:
    &lt;/strong&gt;
    872, Topjeong-ro, Gaya-myeon, Nonsan-si / 041-742-8851
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.ns-lakehills.com/default/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.ns-lakehills.com/default/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Casa Myeongjae:
    &lt;/strong&gt;
    50 Noseongsanseong-gil, Noseong-myeon, Nonsan-si / 041-735-1215
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.myeongjae.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.myeongjae.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Evergreen Tourist Hotel:
    &lt;/strong&gt;
    369, Hwanghwa-ro, Yeonmu-eup, Nonsan-si / 041-742-3344
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;red&#34;&gt;
    ※ La información anterior se creó en octubre de 2013 y puede cambiar más adelante, así que asegúrese de verificarla antes de viajar.
    &lt;br/&gt;
    ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Festival de sal salada fermentada de Ganggyeong &#34;¡Ven a probar el delicioso pescado salado fermentado salado!&#34; - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/ganggyeong-fermented-salted-salt-festival-come-to-taste-the-delicious-fermented-salted-salted-fish-271-es/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 18:17:43 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/ganggyeong-fermented-salted-salt-festival-come-to-taste-the-delicious-fermented-salted-salted-fish-271-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Nonsan, Chungcheongnam-do, Korea&#34; data-title=&#34;ganggyeong-fermented-salted-salt-festival-come-to-taste-the-delicious-fermented-salted-salted-fish--271&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Hay una bonificación en el festival. ¡También tienes que pagar por el petróleo! - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/6746ad19-e631-47dd-953b-f7ac7305c44a.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Hay una bonificación en el festival. ¡También tienes que pagar por el petróleo!
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Festival de sal salada fermentada de Ganggyeong &#34;¡Ven a probar el delicioso pescado salado fermentado salado!&#34;
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Nonsan, Chungcheongnam-do, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Kang Kyung, que una vez ocupó los &#34;tres mercados principales de Joseon&#34; con Pyongyang y Daegu, todavía recuerda el renacimiento de la época con el &#34;Festival de la sal salada fermentada&#34; cada otoño. La presencia de un gran mercado significaba que había muchos bienes y personas entrando y saliendo. Gracias a él, Kang Kyung es también un &#34;Museo de Historia&#34; vivo. En el &#34;Festival de Jeotgal Fermentado de Ganggyeong&#34;, el 17 aniversario de este año en 2013, recorrimos la historia de Ganggyeong y varios pescados salados. La indiferente hierba plateada a orillas del río Geumgang flotando en el velero Hwangpo saluda a la gente.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Hasta el 20 de octubre, el &#39;Festival de Jeotgal Fermentado de Ganggyeong&#39; se llevará a cabo en Ganggyeong Pogu, cerca del mercado de Jeotgal y el pueblo de Oknyeobong. ¿Cuál es el sabor de la sal picada que ha sido madurada y fermentada por métodos tradicionales que se han practicado durante siglos? No hay muchas personas que se reunieron con curiosidad desde el primer día del festival. Mientras estoy mirando la sala del festival, parece que volví a la cima de Ganggyeongpo-gu hace unos 100 años. La historia de Ganggyeong, donde entraron y salieron más de cien barcos durante la temporada, se representa como un templo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El &#39;Festival de la sal salada fermentada de Ganggyeong&#39;, el 17 aniversario de este año - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/379ccceb-ddee-452d-bed8-9a8219607028.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El &#39;Festival de la sal salada fermentada de Ganggyeong&#39;, el 17 aniversario de este año
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   El hocico que una vez floreció, Ganggyeong
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Para conocer a Ganggyeong Pogu, primero debe mirar el tallo del Geumgang que sostenía. El Geumgang, que llega al Cheonri, se origina en la montaña Sinmu en Jangsu, Jeollabuk-do, y pasa a través de la princesa y Buyeo para cavar en el río. El tallo Geumgang se divide entre Chungnam y Jeonbuk hasta llegar a Ganggyeong y se mezcla con el Mar del Oeste. Ubicado en los tramos más bajos del río Geumgang, Kanggyeong es el interior más profundo del Mar del Oeste.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Oknyeobong de Ganggyeongpo-gu - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/45bb67a1-c208-44bb-9605-ead25d0cc600.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Oknyeobong de Ganggyeongpo-gu
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#39;Ganggyeong Pogu&#39; juega un papel importante en la posición de Ganggyeong donde fluye el agua dulce y salada. Era el puerto pesquero más grande de la costa oeste y el principal punto de transporte entre Chungcheongdo y Jeolla-do. Las personas acudieron en masa por vías fluviales y por tierra, seguidas de suministros. También era un pasadizo para que el agua de mar entrara al interior, por lo que era un destino perfecto para productos marinos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Entrada a la sala del festival. - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/2c12651f-c28d-4b2c-b36f-07fa0413cda8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Entrada a la sala del festival.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El desarrollo de la civilización también fue rápido. Se dijo que estaba equipado con instalaciones de suministro de agua eléctrica en la década de 1920, por lo que alguna vez fue un lugar que logró una &#34;modernización&#34; realmente rápida en la península de Corea. Hasta ahora, los viejos edificios que quedaron por toda la ciudad en Ganggyeong no eran los últimos edificios en ese momento.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Entrada a la sala del festival. - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/8b1cd922-6337-4570-983d-be1f740a6e96.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Entrada a la sala del festival.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Los bancos y los teatros también ingresaron temprano, y Daejeon, Buyeo, Gongju y Gunsan se encontraban en fuertes áreas comerciales. La antigua sucursal de Hanil Bank Ganggyeong (núm. 324), la Unión Sindical de Ganggyeong (núm. 323), la Iglesia Metodista de Corea del Norte de Ganggyeong (núm. 42), la antigua medicina oriental Namildang (núm. 10), la escuela primaria central de Ganggyeong (núm. 60), el ex oficial de la escuela secundaria comercial pública de Ganggyeong (No. 322), etc., mantienen su posición y lo prueban. Sin embargo, también es cierto que no es fácil recordar las viejas películas de Kang Kyung después de verlas tan solitarias.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Exposición fotográfica que muestra el aspecto antiguo de Kang Kyung - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/3f6f3356-f995-4ec1-b219-4895ad7fb42e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Exposición fotográfica que muestra el aspecto antiguo de Kang Kyung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Los días brillantes de Ganggyeong terminan en 1914 cuando se estableció el ferrocarril de la línea Janghang y se libró la Guerra de Corea. Como era una gran ciudad, el daño de la guerra fue grande, y el desarrollo del transporte terrestre debilitó la posición de Ganggyeong Pogu. Entonces pasó mucho tiempo. Ganggyeong se ha convertido en una ciudad tranquila y pequeña, independientemente de su prestigio. El &#39;Festival de la sal salada fermentada de Ganggyeong&#39;, que puede recordar el &#39;Ganggyeong&#39; en su apogeo, es solo un alivio. Es gracias a quienes recuerdan la película en ese momento y a los nativos que se apoderaron del río después de generaciones.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Una exposición que muestra la historia del trabajo duro. - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/b01735f4-8a89-4a32-8ff2-583c78b978f7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Una exposición que muestra la historia del trabajo duro.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &#34;¿Por qué es famoso el sal salada Ganggyeong?&#34;(남성)
    &lt;br/&gt;
    Si te aferras a los comerciantes que conoces en el lugar del festival y preguntas, cualquiera responderá. Es gracias a todos los que vieron el apogeo de este lugar o lo escucharon a través de su madre.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#39;Participantes que salieron a comprar &#34;Jetgal&#34; - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#39; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/477a63ab-ca5d-40d9-b77d-610253136436.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Participantes que salieron a comprar &#34;Jetgal&#34;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    “Cuando los botes de carne entraban y salían del hocico aquí, entonces. Los mariscos se desbordan. Si los dejas ir, estás herido. Por eso está salado. Entonces puedes irte y comer por mucho tiempo. Hay muchos mercados de pescado salado por aquí, ¿verdad? Este vecindario es un antiguo hocico a la orilla del río. Ha cambiado mucho ahora, pero hay una vía fluvial frente a ese departamento por allí. &#34;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#39;Participantes que salieron a comprar &#34;Jetgal&#34; - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#39; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/8dbfb68f-c3f1-43e6-8e71-0cf627eb18c4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Participantes que salieron a comprar &#34;Jetgal&#34;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   ¡La sal salada salada sigue moviéndose!
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ahora que hemos revisado la historia de Ganggyeong, hagamos un recorrido por el festival a gran escala. Entre los pescados salados más fuertes, el camarón es la primera opción. De &#39;yukjeot&#39; en junio, &#39;oot&#39; en mayo y &#39;chuot&#39; en otoño. Hay tres tipos de salsa de camarones.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Centro de experiencia de kimchi salado donde puedes intentar hacer kimchi tú mismo - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/023c97a0-a6be-4b82-83ed-661098d499f6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Centro de experiencia de kimchi salado donde puedes intentar hacer kimchi tú mismo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   De estos, la carne hervida y alardeada es el cuerpo más preciado. Sirve lo mejor de la salsa de camarones. Hacer kimchi es demasiado costoso, así que espolvorea con aceite de sésamo y cómelo como guarnición.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Centro de experiencia de kimchi salado donde puedes intentar hacer kimchi tú mismo - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/501f3087-6fca-443c-afae-6a5a086c2551.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Centro de experiencia de kimchi salado donde puedes intentar hacer kimchi tú mismo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Después de eso, están Otteo y Chuteo. El color se enrojece y exprime gradualmente. La diferencia de precio también es sustancial. Por kg son 30,000 wones para pescado salado, 15,000 wones para pescado frito y 10,000 wones para tolva.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Centro de experiencia de kimchi salado donde puedes intentar hacer kimchi tú mismo - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/04662002-c88b-4fd0-98b6-e3590fb58129.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Centro de experiencia de kimchi salado donde puedes intentar hacer kimchi tú mismo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   No se sorprenda de que sea demasiado caro. Hay un &#34;tonto&#34; dentro de la sala del festival. No se pierda el &#34;servicio&#34; que se encarga del precio del petróleo, del soltero en la parte delantera y de la parte virgen en la parte posterior. Además, tenga en cuenta que puede probar los más baratos con camarones de diferentes tamaños. La batata provista para probar el pescado salado salado sabe bastante bien.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Experimente la taquilla - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/f66091d7-8d72-4c05-8c00-f302c9328215.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Experimente la taquilla
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Además de esto, una amplia variedad de pescado salado como pulpo, almejas, calamares y vieiras despiertan el apetito. Un plato de arroz también es posible para la degustación.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Camarones Blancos y Rellenos - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/f14f0a4b-1e87-40bb-9b14-f8151331d114.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Camarones Blancos y Rellenos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Camarones Blancos y Rellenos - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/773c2264-db18-4a0b-b051-875f90b63db7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Camarones Blancos y Rellenos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Anchoa - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/487b1a8b-dfcc-42da-b371-0abaccaaf9d6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Anchoa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si has estado viendo pescado salado, vamos al &#34;Festival de sal salada fermentada de Ganggyeong&#34;, un trabajo ambicioso, y la experiencia de kimchi salado. Puede comprar kimchi de repollo a 12,000 wones por 4 kg, 25,000 wones a 10 kg y kimchi de soltero a 10,000 wones por 3 kg. Puede agregar condimentos a los ingredientes previamente limpiados y ponerlos en un balde. Aquellos que lo quieran, condimente usted mismo, y si no lo quiere, los asistentes del festival lo harán. Está limitado a 50 personas por día, por lo que si encuentra un festival, muévase rápidamente. Además de esto, el receptor de langosta (tarifa de entrada de 2000 wones) también es popular.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;19&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Salado y todo lo que puedas comer buffet por 10,000 wones por persona.(남성) - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/7120f78f-5a51-44a1-9be6-798db14d0a51.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Salado y todo lo que puedas comer buffet por 10,000 wones por persona.(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   No te preocupes incluso si sales. Una gran variedad de comidas entusiasman al festival. En particular, el ‘Steak Buffet’ es un plato popular, donde puedes disfrutar de una variedad de pescado, carne y arroz salados a 10,000 wones por persona. Si le gusta el pescado salado, puede pasar por aquí.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;20&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Salado y todo lo que puedas comer buffet por 10,000 wones por persona.(남성) - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/41c342fe-0009-474a-9041-e202f9924d0f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Salado y todo lo que puedas comer buffet por 10,000 wones por persona.(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   También hay varios eventos paralelos, como actuaciones en vivo de juncos, conciertos de otoño en Ganggyeongpo-gu, Festival Pogurak y festivales de canciones infantiles en todo el país.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;21&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Eventos para niños(남성) - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/13855852-2ff4-4642-a1dc-c28f7d141a97.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Eventos para niños(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Una cosa más, no te pierdas el tallo del río Geum que sube con vistas a Oknyebong. Este es el punto donde puedes sentir el otoño en el festival de pescado salado.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;22&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Eventos para niños(남성) - Nonsan, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/271/3b0122e0-9fd7-476d-be0f-80e103a61863.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Eventos para niños(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Acceso
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    Autopista Gyeongbu → Autopista Nonsan-Cheonan → Yeonmu Nadelok → Carretera Nacional N ° 68 → Ganggyeong
    &lt;br/&gt;
    Autopista Jungbu → Línea Autopista Honam → Carretera Nacional No. 68 → Ganggyeong &amp;lt;2 horas y 30 minutos según el área metropolitana&amp;gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;br/&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Restaurantes alrededor
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Sulfato de jade:
    &lt;/strong&gt;
    Hwangsan-ri, Ganggyeong-eup / 041-745-4836
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Jardín Dalbong:
    &lt;/strong&gt;
    Hwangsan-ri, Ganggyeong-eup / 041-745-5565
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Ganggyeong Seafood Kalguksu:
    &lt;/strong&gt;
    Daeheung-ri, Ganggyeong-eup / 041-745-3940
   &lt;/p&gt;
   &lt;br/&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     3.Alojamiento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Parque Geumgang:
    &lt;/strong&gt;
    Daeheung-ri, Ganggyeong-eup / 041-745-2700
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Parques famosos:
    &lt;/strong&gt;
    Jungang-ri, Ganggyeong-eup / 041-745-4320
   &lt;/p&gt;
   &lt;br/&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ La información anterior se creó en octubre de 2013 y puede cambiar más adelante, así que asegúrese de verificarla antes de viajar.
    &lt;br/&gt;
    ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Taean Flavor vs. Flavor, Druni Port Jukkumi vs Baeksajang Port - Taean-gun, Chungcheongnam-do, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/taean-flavor-vs-flavor-druni-port-jukkumi-vs-baeksajang-port-267-es/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 13:24:59 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/taean-flavor-vs-flavor-druni-port-jukkumi-vs-baeksajang-port-267-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Taean-gun, Chungcheongnam-do, Korea&#34; data-title=&#34;taean-flavor-vs-flavor-druni-port-jukkumi-vs-baeksajang-port--267&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Druni Port Chukumi Shabu Shabu de Chungnam Fisheries - Taean-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/267/1989f4d2-63eb-46c7-97dd-1cfc0d407bcb.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Druni Port Chukumi Shabu Shabu de Chungnam Fisheries
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Taean Flavor vs. Flavor, Druni Port Jukkumi vs Baeksajang Port
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Taean-gun, Chungcheongnam-do, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Jukkumi Shabu Shabu y Geukji. ¿Cuál de los dos hará que los gustos de los viajeros sean más fuertes? Si tienes curiosidad por la respuesta, vamos a Taean, Chungnam.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En el puerto de Druni en Nam-myeon, Jukkumi Shabu-shabu y en el puerto de arena blanca de Anmyeon-do, Geukji-ji espera la evaluación de los viajeros. Recientemente, una pasarela marítima que conecta los dos puertos se ha convertido en una nueva atracción turística en Taean.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Geukji del Centro de la Sociedad Eugene del puerto de Baeksajang - Taean-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/267/2261ff4b-1c08-4dfc-9c4b-36a00ec8235c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Geukji del Centro de la Sociedad Eugene del puerto de Baeksajang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Drini Port se llamaba Shinon Port hace 10 años.
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Justo antes de disfrutar del maremoto Cheonsuman y entrar en Naman-myeon, Taean-gun, justo antes de cruzar la carretera Anmyeon-do, hay un tablón de anuncios que dice &#34;Puerto Drni&#34;. Un pequeño bozal aparece cuando sigues el camino con el pensamiento, &#39;¿Tu nombre es único?&#39; A primera vista, puede parecer un idioma extranjero, pero el nombre &#34;Drnihang&#34; es una palabra puramente coreana que significa &#34;parar&#34;. Durante el período colonial japonés, se le llamó el carácter chino de Shin-on Port, y recuperó su nombre original desde 2003.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El puerto de Drni frente al puerto de White Sands es un puerto pequeño y tranquilo. Cuando suba al norte a lo largo de la costa desde el puerto de Druni, verá un curso de senderismo costero con el nombre de &#34;Solmorat-gil&#34; a Cheongpodae, Dalsanpo y Mongsanpo. El hermoso paisaje del Mar del Oeste está intacto y el paisaje es espectacular. La apariencia exótica de los aviones acrobáticos a veces se desarrolla.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El paisaje pausado del puerto de Drní - Taean-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/267/adf06270-cd79-4074-a78c-08fb3bbaae80.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El paisaje pausado del puerto de Drní
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Aunque es un puerto pequeño, hay una granja de camarones cerca, por lo que el puerto de Drini es rico en alimentos. Un pescador prepara una red de pesca con conchas alrededor del puerto donde anclan varios barcos. Cuando se le preguntó para qué se utilizaba, se dice que esa red de pesca es una red de pesca. Cuando el jukkumi entra en la concha para desovar, los pescadores levantan la concha. En el pasado, pensé que se había capturado mucho en la primavera, pero hoy en día se dice que se pesca en el invierno.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bancos de arena depositados en la costa de Dreni - Taean-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/267/97ad3f9d-2615-4d33-824e-4ab8d2525ea0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bancos de arena depositados en la costa de Dreni
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Estoy poseído por el umami shabu shabu(남성)
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Jukkumi, como panceta de cerdo asada, panceta de cerdo frita y shabu-shabu, deleita a los viajeros con una variedad de recetas. El shabu-shabu es la respuesta correcta para obtener una buena textura entre varios alimentos. ¿Es demasiada expresión si la fuerte vitalidad de Jukkumi, que se retuerce violentamente incluso antes de entrar en la olla de sopa, estimula aún más el apetito?
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Agregue rábano, alga marina, cebolla verde y almeja perla, y ponga todo el jukkeumi, que acaba de secarse del acuario, en el caldo hervido. Tan pronto como ingresa al agua hirviendo, cambia de un color oscuro a un color rojo. Cuando cambie el color, separe la cabeza y las piernas. El dueño del restaurante explica que la cabeza debe cocinarse más en agua hirviendo, y las patas deben cocinarse ligeramente y luego sumergir en la pasta de pimiento rojo. Cuando sacas la cabeza, la sopa se vuelve negra por la tinta. La pierna ligera de jujukumi le da un sabor dulce y deleita la boca. Cuando la cabeza del intestino se cocina, es sabrosa y rica.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jjukkumi acaba de salir del acuario - Taean-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/267/525f5bd8-dcb7-41be-a489-f4113b986094.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jjukkumi acaba de salir del acuario
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   También es divertido poner un delicioso marisco de perlas en la sopa Saisai. Los pescadores en esta área también se llaman almejas de liberación. Se dice que las almejas de liberación han comido mucho en el año de la liberación. Mientras hierve en agua hirviendo, la almeja sedosa, que gradualmente se vuelve de color amarillento, tiene un color hermoso y un sabor dulce. Si mastica las almejas claras, no sabrá cuándo ha pasado a la garganta.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jukkumi cabeza encima de almeja de seda - Taean-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/267/beb44cc0-4d2d-4586-9283-2efa948a9eaf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jukkumi cabeza encima de almeja de seda
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   semana...
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pasarela marítima vista desde el puerto de Drini - Taean-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/267/33b70978-51f1-4bed-a9e9-932dea727a46.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pasarela marítima vista desde el puerto de Drini
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hay entradas en espiral en ambos lados del puerto. El puente atirantado puro tiene 250 m de largo. Al hacer un sistema de dirección en el medio del puente, cualquiera puede sentir la sensación de ser un capitán del barco, y los plásticos reforzados transparentes en ambos lados pueden sentir el mar.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Punto intermedio de la pasarela marítima - Taean-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/267/69b05775-df08-4d11-ac43-743ff8bddc7d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Punto intermedio de la pasarela marítima
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si miras al oeste mientras miras la mirada, el vasto Mar del Oeste se extiende. La isla que flota justo frente a ti es la Isla Karma, y si corres solo, llegarás a la tierra de China. Cuando te paras en medio del puente frente al Mar del Oeste, puedes ver la playa de arena blanca a la izquierda y la Isla Gom a la derecha. Esta pasarela marítima se ha convertido en un nuevo lugar de puesta de sol en Taean-gun. Cuando se pone el sol, las luces nocturnas se muestran como el puente Busan Gwangan y el puente Yeosu Dolsan.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pasarela marítima vista desde la playa de arena blanca - Taean-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/267/920be18c-6fd4-4b2f-ba93-d2c12521c010.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pasarela marítima vista desde la playa de arena blanca
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   El último manjar del puerto de Baeksajang, Geukjiji
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El puerto de Baeksajang es el puerto más grande de Anmyeondo. Desde el camino de entrada al puerto, hay muchas tiendas de sushi y centros de venta de productos acuáticos. El menú más destacado en este restaurante en estos días es Geukji. Geukji-ji, que se llama get-gukji, get-guk-ji y sésamo-guk-ji, significa kimchi con sopa de cangrejo o caldo de mariscos. Hoy en día, la variedad de alimentos ha cambiado, y ahora se ha transformado en kimchi o guiso de cangrejo con salsa para mojar.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En la península de Taean, donde abundan los mariscos, los cangrejos se han empapado desde la antigüedad. Después de recoger los ingredientes de la tienda de cangrejo, se guardó el caldo restante, y luego se hizo el cangrejo nuevamente agregando más erizos de mar atrapados en el piso de marea. Las proteínas y los minerales se derriten naturalmente en el caldo empapado con cangrejos y cangrejos varias veces. Este caldo nació como una sopa rica en sabor y nutrición, y se usó como condimento al remojar el kimjang nuevamente.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Camarones, calabaza, etc. - Taean-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/267/dde3c53d-b4d8-42de-9432-cf6840954f20.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Camarones, calabaza, etc.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Kimjang Kimchi, que se mezclaba con Getkuk y calabaza, se llamaba Geukji en taean. Cuando se cocinó hasta cierto punto, hirvió como una sopa, pero el sabor salado de Getkuk y la dulzura de la calabaza se combinaron para crear una armonía fantástica. Esta es Geganji, la comida nativa de Taean. La receta que usaba mucho caldo cuando era difícil es la primera publicidad del nacimiento de Geukji. Ahora sabe delicioso, pero está ganando popularidad como un alimento que me recuerda a la nostalgia en tiempos difíciles.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cangrejo frito y camarones en el puerto de arena blanca - Taean-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/267/ead39d19-46c1-46ed-a5b0-2a45d0816434.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cangrejo frito y camarones en el puerto de arena blanca
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Geukji, que actualmente se prueba en el puerto de Baeksajang, parece ser algo diferente de la comida local original. ¿Las recetas evolucionarán? Geukji en el puerto de Baeksajang es una especie de sopa de mariscos hervida con cangrejo azul, langosta y camote de calabaza en una vieja jjigae. Esta es una sopa hecha de anchoas y cebollas verdes con agua hervida, champiñones enoki, anémona calabaza, camote y cangrejo azul. La espesa sopa de kimchi kimchi maduro y el dulce sabor del cangrejo azul hacen una combinación delicada. La sopa es tan rica que no sabes cuánto tiempo vaciaste un tazón de arroz. Incluso cuando el bote está abajo y baja la cuchara, es lamentable que la cuchara vuelva a introducirse en la sopa.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paisaje de playa de arena blanca - Taean-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/267/e42ce474-0469-4a50-b98d-2d77f8576624.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paisaje de playa de arena blanca
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cuando caminas por una pasarela marítima y miras la playa de arena blanca, sale el bote. En este caso, los deliciosos aperitivos como el cangrejo frito frito, el cangrejo frito y las batatas fritas de calabaza hacen que la boca sea deliciosa.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Baeksajang Port Restaurant Street - Taean-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/267/d8d4a5b2-8059-451b-8d3c-c85f7da9952c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Baeksajang Port Restaurant Street
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Oficina de Cultura y Turismo de la Oficina de Taean-gun
    &lt;/strong&gt;
    041-670-2143,
    &lt;a href=&#34;http://www.taean.go.kr/&#34; style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;태안군청 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     www.taean.go.kr
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pesca de Chungnam (Jukkumi Shabu Shabu)
    &lt;/strong&gt;
    145-4, Dreni-gil, Nam-myeon, Taean-gun, Chungnam, 041-674-6859
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Centro de la Asociación Eugene (Geukji)
    &lt;/strong&gt;
    121, Baeksajang 1-gil, Anmyeon-eup, Taean-gun, Chungnam 041-672-4328
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Acceso
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * Autoconducción
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    Seohaean Expressway Hongseong IC → Cheonsuman Seawall → Ruta nacional 77 → Puerto Dreni → Puerto Baeksajang
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * transporte público
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    10 veces al día (07: 10-20: 10) desde la Terminal de la Ciudad Central de Seúl hasta la Terminal de Taean, toma 2 horas y 10 minutos. Tome el autobús con destino a Nammyeon desde la terminal de autobuses públicos de Taean y bájese en Sinon-ri o en el puerto de Baeksajang (pasajero de Taean 041-675-6672)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     2...
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Alumbre de cangrejo azul Ilsong:
    &lt;/strong&gt;
    Gejang Baekban / 2676, Anmyeon-daero, Anmyeon-eup, Taean-gun / 041-674-0777
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.lisong.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.lisong.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pabellón Coreano:
    &lt;/strong&gt;
    Costillas crudas / 30-34, Geumma-ro 382beon-gil, Taean-eup, Taean-gun / 041-675-2415
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurante Mongsanpo Sashimi:
    &lt;/strong&gt;
    Sociedad de peces vivos / 495-13 Mongdaero, Nam-myeon, Taean-gun / 041-672-7141
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.mslivefish.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.mslivefish.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     3.Alojamiento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Resom Ocean Castle:
    &lt;/strong&gt;
    204 Goljihaean-ro, Anmyeon-eup, Taean-gun / 041-671-7000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.resom.co.kr/ocean/index.html&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.resom.co.kr/ocean/index.html
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Cheonnipo Arboretum Guesthouse:
    &lt;/strong&gt;
    187 Cheonripo 1-gil, Sowon-myeon, Taean-gun / 041-672-9985
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.chollipo.org/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.chollipo.org/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Bosque Natural de Recreación Anmyeondo:
    &lt;/strong&gt;
    3195-6, Anmyeon-daero, Anmyeon-eup, Taean-gun / 041-674-5019
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.anmyonhuyang.go.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.anmyonhuyang.go.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    ※ La información anterior se creó en diciembre de 2013 y puede cambiar más adelante, así que asegúrese de verificarla antes de viajar.
    &lt;br/&gt;
    ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>&#39;Dangjin Embankment, Mug Outing&#39; - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/dangjin-embankment-mug-outing-257-es/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 08:17:35 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/dangjin-embankment-mug-outing-257-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Korea&#34; data-title=&#34;dangjin-embankment-mug-outing--257&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Puerto Jango entre Seokmun y Daeho - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/257/36f68e0c-d817-4470-bf0f-927230f010a0.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Puerto Jango entre Seokmun y Daeho
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   &#39;Dangjin Embankment, Mug Outing&#39;
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La gira de Dangjin es muy única. El dique del dique es una de las &#34;Vistas Dangjin 9&#34;. Significa que la longitud del recorrido a lo largo del malecón vale la pena. En el mar del norte de Dangjin, Daeho Seawall, Seokmun Seawall y Sapgyo Lake Seawall están conectados uno al lado del otro. La ruta de conducción que conecta los tres terraplenes de Dangjin es de 47 km. En el camino del dique, hay puntos de luz como el hocico de Dangjin que cuelga como Altoran.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dangjin embankment sprint es fuerte en Jungjung-dong. Al pasar por el concurrido parque marino, también es posible respirar profundamente. El enano se extiende por todo el terraplén, estimulando el apetito y la curiosidad de los viajeros. No hay necesidad de acelerar aquí como unidad. Entrar en el camino abierto a primera vista, o detenerse frente al hito, conduce a atracciones turísticas de recuerdos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Embankment and Embankment Drive - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/257/303fd5fa-ab0b-462c-8db0-c239bba00854.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Embankment and Embankment Drive
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El término medio de la unidad de terraplén es Seokmun Seawall. Dirigirse hacia Seosan desde Seokmun Seawall conduce a Daeho Seawall, y girar la manija hacia Asan conduce a Sapgyo Lake Seawall. El lugar donde se encuentra el puerto aislado y el puerto de salida y puesta del sol es la forma en que conecta Seokmun y Daeho Seawall.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Janggo Port Pogu View - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/257/58d0f4db-3d4f-4d09-a8b3-f3f6ba0c6446.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Janggo Port Pogu View
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Aunque las fábricas han estado abarrotadas recientemente, el área aún conserva su antigua atmósfera. En el pasado, Seongmipogu tenía una gran reputación como puerto pesquero, pero después de que entró la fábrica, Jango Port se hizo cargo del bastón.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Waeguma Village y Namu Deck Road - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/257/0963c6f2-0807-42f8-a135-62e28b670ac5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Waeguma Village y Namu Deck Road
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Un bozal lleno de recuerdos y sabor.
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El puerto de Janggo, el primer puerto que se reúne más allá de la dinastía Seokmun, es una tarjeta de presentación con gustos especiales como ganjaemi y fiesta real desde fines del invierno hasta la primavera. Sobre todo, los puertos cercanos se han ampliado y mejorado, mientras que Jango Port aquí conserva las características antiguas. El buen corazón del restaurante adjunto al puerto sigue siendo el mismo. En el puerto de Jango, puedes probar un sashimi mientras miras el mar aislado sobre la ventana.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vista del puerto de Dobido - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/257/f157d061-206f-4199-ae04-f4a05f92293a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vista del puerto de Dobido
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si corres por la playa después de pasar el puerto de Jango, es un pueblo de Waegok, famoso por sus atracciones al atardecer y al amanecer. Cuando cambia el sol, las personas en el pueblo de Waeguma se vuelven blancas. Recientemente, se creó un camino de madera a lo largo de la playa para ayudar a los jóvenes a caminar. El lugar con más pensiones en esta área es Waegok Village. Si experimentas personalmente la escena del amanecer en el Mar del Oeste, que solo has visto y oído con palabras, estás impresionado. El hocico se ha abarrotado, pero en invierno, el sol sale sobre el crisantemo en la playa norteña del pueblo, dando recuerdos inolvidables.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Daeho Embankment y Dobido Port - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/257/51f0c143-cc7a-4a88-86a1-6936524cdaae.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Daeho Embankment y Dobido Port
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Desde Waegok Village, puede conectarse al sitio turístico de Dobido a través de la ruta 38 y el terraplén de los Grandes Lagos. Dobido, que se ha transformado de una isla a una tierra, es un lugar donde puedes disfrutar de la atmósfera de los Dadohae del Mar del Oeste. El mar frente al punto turístico de Dobido está lleno de islas como Nanjido, Sozodo y Umudo. Hay un gran centro de sashimi en el lugar turístico de Dobido, y también hay un baño de agua salada para aliviar la fatiga. Dobido también es adecuado para excursiones familiares, como la agricultura y la pesca, porque se combinan diversos recursos ecológicos naturales como el mar, la tierra y los humedales de agua dulce.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Philgyong Shim Hoon Memorial Hall - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/257/f4b2ef0b-65cf-4acf-8366-a71a97bda3b6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Philgyong Shim Hoon Memorial Hall
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Pequeño refugio al lado del terraplén
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Gire la manivela en Waegok Village y diríjase al Sapgyo Lake Embankment. A diferencia del camino a la carretera, el camino de regreso no es el mar, sino que las escenas expuestas en el lago se hacen amigos. Después de la construcción del malecón, las aves migratorias vuelan sobre la tranquila superficie del lago. Cuando te mudaste a Songak IC, se encontró la antigua casa del novelista Sim Hoon, Pilgyeongsaek. Es el lugar donde escribió su trabajo representativo, Sangroksu. El Templo Pilgyeongsa contiene el Simhun Memorial Hall, el lugar de nacimiento y esculturas que simbolizan árboles de hoja perenne. El West Sea Bridge, que se asoma desde el patio, cruza el límite entre el Sol y el Mar del Oeste.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Parque Hamsang - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/257/3edc1bc1-13c9-41ea-b569-8cdfc9e91aca.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Parque Hamsang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Correr a lo largo del terraplén marca el final de Sapgyoho a lo largo de la Ruta 38. Sapgyoho Seawall es el hermano mayor de Dangjin Seawall. Como durante muchos años, los lugares turísticos de Sapgyoho están bastante ocupados. También hay un parque de barcos y un museo de ciencias marinas, y también se puede ver un animado mercado de pescado. Un parque de atracciones también se encuentra cerca. Un destacado distintivo es un parque de barcos compuesto por dos acorazados retirados. Puedes tener tiempo para entrar en las trampas que se han puesto en acción y echar un vistazo a la vida de los barrios de la Armada y el Cuerpo de Marines, o tocar y experimentar armas y equipos como cañones y radares.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Museo de Ciencias Marinas Sapgyoho - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/257/c0a5c559-95ce-4d9a-8d5e-7dcbaa4d03d6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Museo de Ciencias Marinas Sapgyoho
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El Dangjin Embankment no está lejos del área metropolitana. Las playas cambian de año en año a medida que las fábricas ingresan constantemente al vecindario. Si desea encontrar el viejo estado de ánimo en el recuerdo de sus recuerdos, es mejor comenzar ahora mismo.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mercado de pescado de Sapgyoho - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/257/1d09643a-fd87-4943-8eb6-b420fbb1f926.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mercado de pescado de Sapgyoho
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Acceso
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * Autoconducción
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    Autopista Seohaean Songak IC → Carretera Nacional No. 38 → Terraplén Seokmun → Terraplén Daeho
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * transporte público
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    Desde la terminal de autobuses Express de Seúl y la terminal de autobuses de Nambu, hay autobuses frecuentes a Dangjin, 1 hora y 30 minutos. Servicio de autobús directo desde las terminales de Incheon, Cheonan y Daejeon.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Restaurantes alrededor
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Dr. Woo Rong:
    &lt;/strong&gt;
    Urun Ssambab / 7439 Seohae-ro, Sinpyeong-myeon, Dangjin-si / 041-362-9554
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Centro de Asociación de Playa:
    &lt;/strong&gt;
    Baksokmilguk Nakjitang / 9, Nanji 3-gil, Seokmun-myeon, Dangjin-si / 041-353-3832
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Faro Sashimi:
    &lt;/strong&gt;
    Ganjae-mimi, Silchihoe / 301 Janggo-ro, Seokmun-myeon, Dangjin-si / 041-353-0261
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     3.Alojamiento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Terase Alojamiento:
    &lt;/strong&gt;
    7-22, Seokmunhaean-ro, Seokmun-myeon, Dangjin-si / 041-352-9500
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.tterasse.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.tterasse.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Waegok Pensionville:
    &lt;/strong&gt;
    33-6 Seokmunhaean-ro, Seokmun-myeon, Dangjin-si / 041-353-0418
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.yeomok.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.yeomok.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Hotel Dangjin:
    &lt;/strong&gt;
    192, Banchon-ro, Songak-eup, Dangjin-si / 041-356-5757
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    ※ La información anterior se creó en enero de 2014 y puede cambiar más adelante, así que asegúrese de verificarla antes de viajar.
    &lt;br/&gt;
    ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Caminando por las huellas del viejo Baekje &#34;Princesa Komanaru Myeongseunggil&#34; - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/walking-along-the-traces-of-the-old-baekje-princess-komanaru-myeongseunggil-236-es/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 23:26:40 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/walking-along-the-traces-of-the-old-baekje-princess-komanaru-myeongseunggil-236-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea&#34; data-title=&#34;walking-along-the-traces-of-the-old-baekje-princess-komanaru-myeongseunggil--236&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Oso estatua construida en bosque de pinos detrás de Woongsindan - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/236/9bdf49b7-68f0-498e-aeba-103b41e0ab26.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Oso estatua construida en bosque de pinos detrás de Woongsindan
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Caminando por las huellas del viejo Baekje &#34;Princesa Komanaru Myeongseunggil&#34;
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    El rey Gaero, que se enamoró del rey Jangsu, llegó a un final miserable bajo la fortaleza de Achasanseong, y el gran Hanseong Baekje finalmente colapsó. Woongjin es el lugar donde el rey Munju de Baekje estableció recientemente la ciudad. Es la princesa ahora. Fue un lugar donde Baekje disfrutó de su apogeo durante más de 60 años hasta que la ciudad se mudó a Buyeo. En Gongju, hay lugares pintorescos de Gomanaru donde puedes caminar por la historia de Baekje, como Gomanaru, Songsan Rigogun y el Castillo Comunista. Paseemos por Komanaru Myeongseung-gil, donde podrá ver la historia de Baekje a la vez.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   El comienzo de la historia de las princesas, Komanaru con una triste leyenda
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Hay Gomnaru en la orilla del río de la princesa. Woongjin, el antiguo nombre de la princesa, vino de aquí mismo. Ahora llamado Komanaru, &#34;Goma&#34; es el antiguo término para &#34;oso&#34;, y el nombre de la princesa comienza aquí. Una leyenda sobre osos y humanos desciende sobre Gomnaru. Una hembra oso vivía en la montaña Yeonmi, frente a Gomnaru, donde atrapó a un pescador que pescó en Gomnaru y vivió con ella y dio a luz a sus crías. Un día, cuando un pescador cruzó el río corriendo y huyó, el oso abandonado estaba triste y murió en el agua con los jóvenes. Desde entonces, no se han capturado peces en el río, y el Buda ha continuado, como la muerte. La gente dice que construyeron un santuario de osos y se sacrificaron para aliviar el rencor. Es una historia legendaria, pero de hecho, en 1975, se descubrió una estatua de oso de piedra cerca de Gomnaru. Se celebra todos los años en Woongshindan, ubicado entre los bosques de Gomnararu. La estatua del oso excavado ahora se puede encontrar en el Museo Nacional de la Princesa. Es tan lindo como si estuvieras doblando las orejas y flotando una oveja.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   No es de extrañar que el punto de partida de Gomanaru Myeongseung-gil sea el Gomnaru, el nacimiento de la princesa. En Woongshindan, hay una estatua de oso, por lo que la leyenda del pasado se siente como la realidad. Detrás de Woongsindan hay un exuberante bosque de pinos. Como recordatorio de la leyenda de Gomnararu, puedes encontrar esculturas de osos con dos cachorros por todo el bosque.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Estatua del oso de piedra desenterrada en 1975 - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/236/c42a9c25-1da4-4eed-8bc3-06e0e2e6ac53.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Estatua del oso de piedra desenterrada en 1975
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Komanaru fue designado como el lugar escénico número 21 con un hermoso paisaje, con una hermosa playa de arena junto con el monte. Sin embargo, ahora es una pena que Gongju Bo se haya perdido y la playa de arena se haya perdido. Aún así, hay un hermoso bosque de pinos. Hermosos pinos que están llenos de energía roja revolotean al azar.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Woongsindan en Komanaru - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/236/4bcbcf7d-e58f-4b62-a931-9089d36b497e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Woongsindan en Komanaru
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Al salir de Gomanaru, se encontrará con la aldea de Gongju Hanok, el Museo Nacional de la Princesa y Songsan Rigogun, donde el rey Muryeong está dormido. Gongju Hanok Village es un hanok tradicional hecho de madera de pino y cedro. Además de varios espacios de alojamiento, Hanok Village tiene un espacio de experiencia donde puedes disfrutar de varias culturas tradicionales, como hacer accesorios de artefactos de Baekje y tejer libros de Baekje, y restaurantes donde puedes disfrutar de la cocina tradicional coreana, Gongju Gukbap y comida nocturna. Este es el mejor lugar para pasar un día en Gongju y disfrutar tranquilamente.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bosque de pinos de Komanaru - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/236/b7981d72-562b-4575-8c21-67039c930b07.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bosque de pinos de Komanaru
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Además de la carretera del museo que conduce a través del museo hasta los restos de la montaña Jeongjisan y el Gomanaru Myeongseung-gil, como el Muryeong Wangreung-gil, Gomanaru-gil y Gongsanseong-gil, vale la pena caminar por la aldea de Gongju Hanok. En particular, se supone que los restos de la montaña Jeongji, que se encuentran a través de la carretera secundaria del Museo Nacional de la Princesa, son los restos de un servicio conmemorativo celebrado a nivel nacional durante el período Baekje. Aunque estaba oculto por las ruinas principales de la princesa, como el castillo comunista y Songsan Ligogun, está designado como un sitio histórico No. 474, por lo que vale la pena visitarlo. Cuando subes a las ruinas de Jeongjisan, que se encuentra en el túnel de Jeongjisan, puedes ver la magnífica vista del castillo comunista en armonía con el casco antiguo de Baekje y el puente ferroviario Geumgang.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pueblo de Gongju Hanok - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/236/bdec2c04-5619-4d35-983c-630794015215.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pueblo de Gongju Hanok
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   National Princess Museum y Songsan Rigogun se encuentran con Baekje en la era de Ungjin
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El Museo Nacional de la Princesa y Songsan Rigogun son lugares indispensables en Gongju. Es un lugar donde puedes conocer las ruinas del rey Muryeong, que representa a la princesa. El protagonista que floreció la brillante cultura de la era Ungjin fue el Rey Muryeong. El descubrimiento de la tumba del rey Muryeong fue un evento histórico en las excavaciones arqueológicas de Corea. Con reminiscencias de un drama desde el descubrimiento accidental hasta la excavación, el Rey Muryeong despertó de un largo sueño de más de 1,500 años. La tumba del rey Muryeong fue descubierta en julio de 1971. Fue el comienzo del gran descubrimiento de que el agua se infiltró en el interior del número 6, que había sido robado durante la ocupación japonesa durante la fuerte lluvia, y luego cavó una zanja y la atrapó. al final de una pala. Fue una gran excavación en la historia de Corea y la primera excavación de un arqueólogo coreano, pero la luz del mundo recibida por el rey y la reina, que había estado dormida durante muchos años, no fue una cálida luz del sol, sino un deslumbrante destello. bautismo. Aunque solo coleccioné artefactos durante toda la noche, no estaba en el nombre de excavar, pero me alegra poder apreciar con calma los muchos artefactos del alma de Baekje hace 1.500 años en el Museo Nacional de la Princesa.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Indicaciones desde el Museo Nacional de la Princesa a Songsan Rigogun - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/236/14527f90-4525-49a9-aaf4-e4e80e1bfdf8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Indicaciones desde el Museo Nacional de la Princesa a Songsan Rigogun
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El Museo Nacional de la Princesa, que puedes conocer justo después de pasar por la aldea de Gongju Hanok, es el primer lugar para visitar antes de visitar a la princesa de la era Ungjin. El museo consta de la Tumba Real del Rey Muryeong, la antigua sala de cultura de Chungnam y una sala de exposiciones al aire libre. Entre las 4.600 reliquias excavadas en la Tumba Real del Rey Muryeong, hay varios artefactos auténticos como mampostería y cementerio, ornamentos de oro y oro de la corona del rey y la reina, aretes, colgantes y pulseras.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seoksu excavado en la tumba del rey Muryeong - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/236/0771acb4-767e-40ed-aa0c-f0ba7dc17e88.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seoksu excavado en la tumba del rey Muryeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   No solo mire las reliquias, sino también los coloridos patrones grabados en ellas. La frase &#34;Simple, pero no vergonzosa, pero lujosa&#34;, en &#34;The Three Kingdoms Journal&#34;, &#34;The Baekje Book&#34;, me llega al corazón.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Piedra geotérmica excavada en la tumba del rey Muryeong - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/236/f1b1269b-f7f8-4db8-a09f-bb6f7a4555c7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Piedra geotérmica excavada en la tumba del rey Muryeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Entrar en la carretera trasera del Museo Nacional de la Princesa conduce a Songsan Rigogun. En el Rigogungun Songsan, se reúnen siete tumbas. Entre las siete tumbas, el rey Muryeong y el rey Muryeong están durmiendo. Desde la entrada a la tumba de la tumba, hay dos tumbas frente a ella, la tumba del rey Muryeong. Durante el dominio colonial japonés, un japonés llamado Karube Zeon excavó la sexta tumba del rey Muryeong. Afortunadamente, no consideró el bombón detrás de él como una tumba real. Afortunadamente, su error de juicio evitó el robo y el saqueo de la tumba del rey Muryeong. Gracias a eso, pude sentir las huellas de Baekje hace 1.500 años.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vista del condado de Songsan Ligo - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/236/c6998023-613a-43f8-ad12-ee31f70647e2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vista del condado de Songsan Ligo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El Songsan Ligobun primero debe mirar alrededor de la sala de exhibición de modelos. Esto se debe a que en realidad no se puede ver el interior de Songsan Rigogun. La tumba real del rey Muryeong también abrió su interior, y en 1997 se tomó una decisión permanente para proteger la tumba. Dentro del edificio modelo, hay un modelo interno del número 6 donde se encontraron el mausoleo real de Muryeong y los murales de Sasindo. Si miras alrededor del edificio modelo, mira alrededor de la tumba. En el suave ascenso, se recogen el 3º inferior y el 4º superior. Cuando te paras en el observatorio al final de la tumba de Kofun, puedes ver el castillo comunista de un vistazo y pasar por alto el túmulo que se eleva empapando Chaejuksan y Geumgang.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dentro del mausoleo real de Muryeong en la sala modelo - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/236/5f0b8c8e-6802-4dc3-b584-57aa65769e8d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dentro del mausoleo real de Muryeong en la sala modelo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   El castillo comunista reúne la historia acumulada desde Baekje hasta Joseon
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Cuando salgas de Songsan Rigogun, llegarás al castillo comunista a través del santuario de cigüeñas, Jemincheon y el mercado del ácido. El castillo comunista era el castillo real de Baekje, que estaba consagrado en Woongjin. Se llamaba Fortaleza Gongjusanseong en la Dinastía Goryeo y Fortaleza Ssangsusanseong en la Dinastía Joseon. Utilizando el Geumgang como foso natural, fue construido como Saturno en el período Baekje, y ahora es Seokseong construido en la dinastía Joseon.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En cuanto a la forma de visitar el castillo comunista, hay cursos en Wanju, comenzando en Geumseoru, luego regresando a Geumseoru a través de Jinnamru, Gwangbokru, Manharu y Gongbukru. También hay cursos que vienen. La mayoría de ellos usan mucho este último. Después de la tarifa de selección de funcionarios que pasaron por las princesas de la dinastía Joseon, como jueces, observadores y pastores, es una fiebre de oro. Si sube una corta cuesta arriba en sentido antihorario, puede encontrarse con el Palacio Real estimado y Ssangsujeong. La pendiente del muro desenfrenado es curva con forma de S, lo que lo convierte en un hermoso paisaje.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El Golden Gate del castillo comunista se asoma - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/236/0dd02299-3759-4c8f-8826-2e33c4dba6a7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El Golden Gate del castillo comunista se asoma
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Se dice que Ssangsujeong fue el lugar donde la dinastía Joseon descendió del huevo de Irk y se quedó allí, y se dijo que estaban encantados con los dos grandes árboles que estaban de pie como escoltas a Ssangsujeong de alegría cuando el huevo fue suprimido. Las flores de cerezo y los verdes frescos son brillantes en primavera, y las hojas de otoño son hermosas en otoño. El gran espacio frente a Ssangsujeong es el presunto palacio real de Baekje, y quedan vestigios de edificios y estanques.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Amantes disfrutando de los cerezos en flor - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/236/fd088ae6-0dd7-4014-8885-d032412493ff.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Amantes disfrutando de los cerezos en flor
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dentro del castillo comunista, hay otro estanque como el que está frente a Ssangsujeong. Ese es Yeonji, ubicado en Manharu, frente al río Geumgang. El Yeonji en terrazas de creación única combina bien con Manharu. Mirando hacia arriba desde la parte superior del camino hacia Gwangbokru o Gongbukru, se convierte en un paisaje similar a una imagen. Desde Manharu a Gongbukru y subir al observatorio, puedes ver el río Geumgang y la Ciudad Nueva de Gongju de un vistazo. Es una empinada escalera cuesta abajo desde la plataforma de observación hasta Geumseoru, pero es el último punto de observación en el castillo comunista.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Manharu y Yeonji desde el camino a Gongbukru - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/236/4f79fcc3-8627-44eb-b2c9-4997860049bf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Manharu y Yeonji desde el camino a Gongbukru
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Komanaru Myeongseung-gil es un camino de 23 km que comienza desde Gomanaru y regresa a Gomanaru a través de Songsan-gobungun, la Fortaleza de Gongsanseong y la Montaña Yeonmisan, pero no es necesario caminar por toda la sección. También puede alquilar una bicicleta en el centro de alquiler de bicicletas ubicado al otro lado del estacionamiento del castillo comunista, y disfrutar del lugar escénico de Komanaru usando un curso de bicicletas desde el Castillo Comunista hasta Jeongancheon, Geumgangbyeon y Gongjubo y regresar a Komanaru . Puede alquilar una bicicleta de forma gratuita a través de la autenticación del teléfono celular, y puede viajar hasta 2 horas por vez (Centro de llamadas de bicicletas Gongju 041-856-1027).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Alquiler gratuito de bicicletas en el estacionamiento comunista - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/236/972de44f-22af-441d-9e8f-1206ec6bca18.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Alquiler gratuito de bicicletas en el estacionamiento comunista
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Acceso
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Autoconducción
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Autopista Dangjin Sangju Gongju IC → Gire a la derecha en la intersección de Gongju hacia Gongju → Cruce el puente Baekje y pare en la parada derecha → Gomanaru
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * transporte público
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Seúl → Gongju: Opera 34 veces al día (06: 05-23: 05) desde la Terminal Expresa de Seúl (02-6282-0114), toma 1 hora 50 minutos
    &lt;br/&gt;
    Daejeon → Gongju: Opera 22 veces al día (07: 00-21: 00) desde la Terminal del Complejo Daejeon (1577-2259), toma 1 hora
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Restaurantes alrededor
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Ejemplo: costillas de cerdo / 535 Geumbye-ro, Gongju-si / 041-854-7900
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Jardín Saehak: Gukbap / 15-2, Geumgang Park-gil, Gongju-si / 041-855-7080
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Ssambap de piedra de Gomanaru: Ssambap / 5-9 Baekmi Goul-gil, Gongju-si / 041-857-9999
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.gomanaru.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.gomanaru.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     3.Alojamiento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Hotel Geumgang: 16-11 Jeonmak 2-gil, Gongju-si / 041-852-1071
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hotel-kumkang.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hotel-kumkang.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Ensemble Motel: 6-35 Jeonmak 1-gil, Gongju-si / 041-854-8822
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Caribbean Motel: 13, Jeonmak 2-gil, Gongju-si / 041-854-1222
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se actualizó en septiembre de 2013 y puede modificarse más adelante, así que asegúrese de verificarla antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Museo Nacional de Becas, Baekje está vivo - Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/national-grant-museum-baekje-is-alive-235-es/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 23:26:39 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/national-grant-museum-baekje-is-alive-235-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Korea&#34; data-title=&#34;national-grant-museum-baekje-is-alive--235&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Museo nacional de becas - Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/235/6eba4f91-5d6a-4335-b27a-04ea82a4a61a.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Museo nacional de becas
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Museo Nacional de Becas, Baekje está vivo
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La caída de Baekje, pasaron unos 1350 años. El nombre de Buyeo permanece sin cambios, y el río Geum aún fluye. Sin embargo, la apariencia de Baekje brillando solo es débil. En busca del tapir de Baekje, me dirigí al Museo Nacional de Compras.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La Zona Cultural de Baekje en Chungnam fue atrapada tarde debido al desarrollo de la Zona Cultural de Silla. Hace solo 50 años, los artefactos y la información relacionados con Baekje eran significativamente menores en cantidad y nivel de lo que son ahora. No sería una exageración decir que estabas atrapado en un laberinto.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Museo nacional de becas - Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/235/e666c448-36bd-4e97-bfe1-5744c6907389.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Museo nacional de becas
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Incluso ahora, se están llevando a cabo proyectos de mantenimiento en las ruinas de Baekje, incluidos Mireuksaji y Jeseoksaji.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Daebo Gwangseonbi (izquierda), Dangyuin Kigongbi (derecha) - Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/235/b075f0a6-5689-43f9-a074-9bd5bcc97db7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Daebo Gwangseonbi (izquierda), Dangyuin Kigongbi (derecha)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    En 1970, el Museo Nacional de Busan se abrió en Busan. A medida que aumentó la cantidad de artefactos, la exposición de Baekje se amplió a medida que se movía a la montaña Geumseong y se abría nuevamente. Consta de 4 salas de exposiciones permanentes y una sala de exposiciones al aire libre. Hoy, se exhiben alrededor de 1,000 artefactos.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Estatua de piedra - Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/235/4af3149e-1459-4235-b33f-4c9f7827d209.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Estatua de piedra
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Era Prehistórica de la Cuenca del Río Geum
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Caminemos desde la edad de bronce. La aldea de la Edad de Bronce fue modelada sobre la base de la excavación de la primera sala de exposiciones y la excavación de Songguk-ri, Buyeo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Reproduzca la aparición de Songguk-ri, Buyeo, durante la Edad de Bronce - Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/235/53f8e98e-eeb3-403b-ae9a-0203129b5b14.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Reproduzca la aparición de Songguk-ri, Buyeo, durante la Edad de Bronce
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   A través de reliquias como la espada de piedra de media luna, la espada de Gandol y la loza de barro, se describe cómo habría sido la vida cotidiana de los tiempos prehistóricos. A medida que avanzas en la Edad de Hierro, puedes ver las reliquias del período original de los Tres Reinos de Buyeo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hacha de piedra - Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/235/b47461a0-298c-4f6f-b8c6-6b4304158b09.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hacha de piedra
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En comparación con la ceremonia de trampas, las espadas de estilo coreano tienen un cuerpo más recto y nodos distintos. Basado en esta forma, la espada de hierro de la Edad del Hierro muestra una forma similar.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Reliquia de piedra &#39;Gandol Sword&#39;, que representa la Edad de Bronce - Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/235/7d9fc92e-7d60-4dbf-b58a-d1d78e44d82e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Reliquia de piedra &#39;Gandol Sword&#39;, que representa la Edad de Bronce
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gopeunok es una de las reliquias que se encuentran con frecuencia en el sarcófago con espada de cobre. Es muy probable que la pareja se haya encontrado como un par de adornos pulidos con Cheon Ha-seok. Dado que tal patrón apareció hasta el final de la Edad de Hierro, supongo que estaba `` de moda &#39;&#39; en Buyeo en ese momento.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Geuneunok - Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/235/53c2d0c4-04cd-4dc5-a290-804f0f64ed98.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Geuneunok
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La apariencia peculiar es la mejor entre los artefactos con su apariencia inusual. La forma convexa está armada con una curva poco profunda, y la simetría es distinta de arriba a abajo, izquierda y derecha, y el patrón elaborado está libre de perturbaciones. Además, está ordenado hasta la fecha límite. Se dice que este motivo es una reliquia que respalda el hecho de que Buyeo estaba relacionado con el chamanismo en Siberia.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Contralateral - Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/235/d1728dde-ecc9-47da-9706-9084e6999e12.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Contralateral
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Isla Sabindo y Destrucción de Baekje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La Sala de Exposiciones 2 está llena de historias de Baekje y Sabiseong. Primero, hablemos brevemente sobre &#39;Sabi (Buyeo) Cheondo&#39;. El rey Dongseong de Baekje, que vivía en Woongjin (Princesa), estaba buscando un lugar para construir una mejor capital. El primer lugar que quería era la cuenca del río Han. Sin embargo, no fue tan fácil como recuperar el río Han perdido en una tierra estable. En los Tres Reinos, el rey de la misma ciudad ordenó al rey que construyera un castillo enviando séquito a Xabi, y se dice que a menudo cazaba en Xabi. Aquí es donde surgió la posibilidad de que el rey de Dongseong se haya dado cuenta de que Xabi fue criado. Después de llegar al Rey Muryeong y al Rey Seongwang, planeó reubicar la ciudad en base al reinado fortalecido y preparar las bases para volver a saltar a Sabi. En el decimosexto año del rey Seongwang, Cheondo fue promovido y el nombre nacional fue cambiado a &#39;Nambuyeo&#39;.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;2 sala de exposiciones - Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/235/be579c04-34dd-425e-abdd-b76ea8eefbaf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     2 sala de exposiciones
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    A diferencia de las provincias, Buyeo se ha desarrollado con un sistema especial llamado &#39;5 partes, 5 cláusulas&#39;. La capital se dividió en 5 partes (parte superior, parte delantera, parte media, parte inferior y parte trasera), y cada sección tenía 5 secciones para fortalecer la realeza a través de una gestión cuidadosa. Una de las cinco partes, la piedra grabada con &#39;Todos&#39;, son los restos de la entrada a la segunda sala de exposiciones.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Una piedra marcada con &#39;todo&#39; - Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/235/8a5d76c1-bf8b-4b70-a789-9d8c6403a519.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Una piedra marcada con &#39;todo&#39;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Un grueso negro mate, múltiples patas que recuerdan a una fuerte pantorrilla ... Cuando vi qué tipo de trabajo era, me impresionó. Creo que el exterior que se sentía genial se llamaba &#39;Bam-Ru&#39;, por lo que era demasiado genial. Entonces, ¿dónde escribiste la rutina?
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;piedra de tinta - Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/235/f672e2f1-230b-4176-9fbe-ba66eb45cf11.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     piedra de tinta
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Muchos registros de Baekje se transmiten a través de piedras o árboles. En 1300, incluso las piedras duras se volvieron opacas, lo que dificultó el reconocimiento de las letras grabadas. Sin embargo, hay un registro en la madera que es vulnerable a la corrosión, por lo que se dice que es &#39;de madera&#39;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ladrillo en forma de caja - Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/235/33a5a351-ae8f-4b1c-b045-b790c12e28d2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ladrillo en forma de caja
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Tesoro Nacional No. 287 Baekje Geumdong Daehyangro
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    En octubre de 1993, Corea del Sur llamó la atención hacia el fondo del campo de arroz. Fue el momento en que el equipo de excavación del Museo Nacional de Buyeo vio el Baekje Geumdonghyangro en el suelo. Los expertos no ocultaron la sorpresa al decir que la excavación fue un &#34;milagro&#34;. Esta preciosidad cruzó la brecha de 1300 y brindó la oportunidad de que el pulso pálido de Baekje se repita.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    El Tesoro Nacional No. 287, Baekje Geumdonghyanghyang, literalmente quema incienso. Se cree que se usó para rituales relacionados con el budismo, una religión nacional en ese momento, y es una obra del siglo VI hecha de bronce como material principal. Se compone de una tapa, un cuerpo y una base. Tiene 61.8 de altura y 11.85 kg de peso, que es una parte relativamente grande del incensario.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Miré el incensario de arriba a abajo. En la parte superior de la tapa, el fénix con sus alas extendidas se encuentra con Yeouiju en su boca, y debajo de él, hay cinco picos de las montañas y un instrumento musical con diferente frescura entre ellos. Se dice que esta es una reproducción de una historia antigua relacionada con Phoenix. Debajo, hay 27 animales de agua, tierra y cielo, como peces, ciervos y grullas. Debajo del cuerpo hay una base en forma de dragón. Se dice que la aparición de este dragón es una forma representativa que se expresó en los tiempos antiguos de Corea. Recuerdo haber visto una atmósfera dinámica y misteriosa similar en algún lugar, y se siente como un dragón en los murales de la tumba de Goguryeo.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    El mundo interior contenido en él tanto como el exterior del quemador de incienso también está lleno de emoción. Se puede ver que el fénix es un representante de Yin y Yong-Yang y contiene el Pabellón Yin-Yang. También se dice que el número 5, que se superpone a 5 picos frescos y 5 picos de montaña, se originó a partir de los Cinco Elementos. Además, como se puede ver en el quinto y quinto control de Baekje, parece haber una estrecha relación entre Baekje y 5.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34; - Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/235/eff4da69-313e-4536-81ad-4b16bc6d063b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Budismo floreciente en Buyeo
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Se sabe que la cultura budista de Baekje después de llegar a Xavi alcanzó su apogeo. Ahora, sigue siendo lamentable que permanezca como una extremidad y un área muerta y solo rastros de rastros. Las obras artesanales encontradas allí, los artefactos budistas de Baekje que alcanzaron su punto máximo, se trataron principalmente en la tercera sala de exposiciones. Es una pena echar un vistazo más de cerca.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Geumdong Gwangbae en el templo Neungsan-ri - Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/235/82e50c4d-59fd-4b56-a503-3bb433cf96a0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Geumdong Gwangbae en el templo Neungsan-ri
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Los azulejos cuadrados que representan duendes llaman la atención. Este es un artefacto que se presume que es una teja del techo que se adjuntó al extremo del esqueleto de un techo con una sección transversal rectangular. Teniendo en cuenta que se utilizaron estas maderas, uno puede adivinar que había edificios con técnicas de construcción únicas. En la expresión tridimensional, la dignidad se transmite como si la vida estuviera viva.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ladrillo patrón Phoenix - Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/235/2b0260dc-114e-4431-9be9-86de2b0e53a4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ladrillo patrón Phoenix
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Algunos de los artefactos sobre el vidrio son pequeñas piezas que se juntan como escombros, pero cuando me paro frente a él, me siento incómodo. Por el contrario, cuanto más vívida es la expresión, más delicado es el patrón, más precioso es y más sofisticado se ve el sentido estético de los antepasados. Mientras observaba, la imagen de las reliquias de Baekje era lo suficientemente fuerte como para alcanzar la pared de cristal varias veces. Como vivir
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ladrillo de duende de loto - Buyeo-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/235/ed1d6c36-5af7-4129-9a81-b842586e528c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ladrillo de duende de loto
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    1.Acceso
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Autoconducción
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Seocheon Gongju Expressway Buyeo IC → Intersección de Labok → Intersección de Gyuam (gire a la izquierda en dirección a Buyeo) → Rotary de Guncheong → Museo Nacional de Buyeo
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    2. Restaurantes alrededor
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Restaurante Samjeong: costillas de cerdo / 041-834-4461
    &lt;br/&gt;
    Jangwon Makguksu: Makguksu / 041-835-6561
    &lt;br/&gt;
    Restaurante Naruto: Maeuntang de agua dulce / 041-835-3155
    &lt;br/&gt;
    Baekjehyang: Yeonyeon / 041-837-0110
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    3.Alojamiento
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Arirang Motel: Jeongrim-ro, Buyeo-eup, Buyeo-gun / 041-832-5656
    &lt;br/&gt;
    Baekje Gwan: Jungjeong-ri, Buyeo-eup, Buyeo-gun / 041-832-2722
    &lt;br/&gt;
    Baekje Tourist Hotel: Ssangbuk-ri, Buyeo-eup, Buyeo-gun / 041-835-0870
    &lt;br/&gt;
    Lotte Buyeo Resort: Hapjeong-ri, Gyuam-myeon, Buyeo-gun / 041-939-1000
    &lt;br/&gt;
    Motel VIP: Dongnam-ri, Buyeo-eup, Buyeo-gun / 041-832-3700
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ La información anterior se actualizó en septiembre de 2013 y puede cambiar más adelante, así que asegúrese de verificarla antes de viajar.
    &lt;br/&gt;
    ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cultura moderna escondida en la historia de Baekje, arquitectura moderna de Gongju - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/modern-culture-hidden-in-the-history-of-baekje-modern-architecture-of-gongju-231-es/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 23:26:35 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/modern-culture-hidden-in-the-history-of-baekje-modern-architecture-of-gongju-231-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea&#34; data-title=&#34;modern-culture-hidden-in-the-history-of-baekje-modern-architecture-of-gongju--231&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Dongheon en la fiesta de Sunhwa - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/231/8ba2a903-07d3-44c6-8fb6-9beccc7c5c65.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Dongheon en la fiesta de Sunhwa
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Cultura moderna escondida en la historia de Baekje, arquitectura moderna de Gongju
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Las ideas preconcebidas de las personas son aterradoras. Si tiene una perspectiva fija sobre una cosa o cosa, no piensa bien de otras maneras. Lo mismo ocurre con los pensamientos de las personas sobre las princesas. Debido a que es conocida como la capital de Baekje, solo se piensa en las ruinas de Baekje, como el Mausoleo Real del Rey Muryeong y el castillo comunista, pero no piense en los restos de otros tiempos. En Gongju, hay artefactos y restos de cada período, desde reliquias culturales prehistóricas anteriores al período de los Tres Reinos hasta Goryeo y Joseon. Sin embargo, las personas no están interesadas en estas ruinas, por lo que pueden ser víctimas de la historia de Baekje.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   El Seonhwadang era la Oficina Provincial de Chungcheong.(남성)
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El punto de partida para la arquitectura moderna de Gongju es Seonhwadang. En el lado derecho del Museo Nacional de la Princesa, se puede ver el Palacio de Tiro con Arco y el Sunhwadang está enfrente. Seonhwa (宣化) significa &#39;revelar la virtud del rey y difundirla ampliamente y edificar al pueblo&#39;. El Seonhwadang, que tiene un césped impresionante, es donde el observador de Chungcheong-do observó los asuntos. Hoy, es una ciudad metropolitana que cubre Daejeon y Chungcheong-do. Durante la dinastía Joseon, Chungcheong Gamyeong fue una base local en la región de Hoseo, que está a cargo de Yeonghonam. En el momento de su creación, tenía 9 casillas al frente y 5 casillas al costado, pero ahora se ha reducido a 8 casillas al frente y 4 casillas al costado. Fue utilizado como una exhibición para el antiguo Museo Nacional de la Princesa en 1937, y luego se mudó a su ubicación actual cuando el museo se mudó en 1992.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Aleros de Hanok para que coincida con el cielo azul - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/231/66bd9ff1-ecbf-416c-9f47-f98ed0c0e014.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Aleros de Hanok para que coincida con el cielo azul
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El pabellón en el segundo piso visto desde el frente es Pojeongsa, la puerta principal de la Fiesta Sunhwa. El piso inferior se usaba como puerta de entrada con una puerta grande, y el piso superior se usaba como pabellón. Hasta el dominio colonial japonés, se usaba como la puerta principal del Gongjusadaebugo. Al subir al pabellón, puedes ver el jardín de pinos y Sunhwadang de un vistazo. El edificio alineado entre Sunhwadang y Pojeongsa es Dongheon. Este es el lugar donde el observador intentó el juicio después de ver asuntos administrativos. La elegancia sin pretensiones se combina con los jardines de pinos en ambos lados.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Letrero de fiesta Sunhwa - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/231/832b33b7-d6fd-4bff-b730-3dc1ccb665d2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Letrero de fiesta Sunhwa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El segundo curso, la antigua oficina de Gongju-eup, es impresionante con ladrillos rojos. Parece una caja de fósforos, por lo que se puede ver que es un edificio moderno incluso de un vistazo. Este edificio era donde Gongju estaba a cargo de la administración en el proceso de transición del centro de administración local a la ciudad educativa. Es un espacio que muestra el mayor cambio de la princesa.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Una antigua oficina de Gongju-eup con un gran pilar redondo - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/231/3bfa6546-06d3-4707-9d04-a9badc1c4324.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Una antigua oficina de Gongju-eup con un gran pilar redondo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Desde su fundación como el Salón de la Federación de la Asociación Financiera de Chungnam en 1920, la Oficina de Gongju-eup y Gongju fueron promovidas a Poemas de 1930 a 1985, y se utilizaron como ayuntamientos. Como se encuentra actualmente en construcción, es impresionante que el entorno esté abarrotado y los cuatro pilares circulares visibles en el frente y las ventanas circulares estén dispuestas simétricamente. Se dice que la entrada arqueada, que recuerda al Arco del Triunfo en París, es típica de la arquitectura clásica. Después de la construcción de un refugio para ciudadanos detrás del edificio, la construcción parece ser un excelente terreno educativo de historia.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Detrás de la antigua oficina de Gongju-eup - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/231/cae234ea-8fec-46be-94e2-0f0a73826805.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Detrás de la antigua oficina de Gongju-eup
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Centro regional de misiones de Gongju
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Camina unos 10 minutos desde la antigua oficina de Gongju-eup hasta la parte trasera de Bonghwan-dong y podrás conocer la Primera Iglesia gótica de Gongju. Está encajonado entre edificios modernos, pero no parece muy antiguo, pero fue la primera iglesia metodista en la parte sur construida en 1930 con ladrillo rojo. Durante la Guerra de Corea, se dañó mucho, pero las paredes y las chimeneas se han conservado, y hay rastros de tiempo. El año de construcción está marcado en la pared del edificio. Debajo de la aguja, las letras grabadas como &#39;fiesta de adoración&#39; son extrañas, pero la sensación aumenta.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Iglesia Cheong de Gongju con impresionantes ladrillos rojos y agujas puntiagudas - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/231/b95a2e62-be94-43e5-974d-d0cbba132408.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Iglesia Cheong de Gongju con impresionantes ladrillos rojos y agujas puntiagudas
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El interior de la primera iglesia de Gongju fue decorado como un museo. El primer piso es un &#34;camino de peregrinación para compartir&#34;, donde se muestran fotos y artefactos de los miembros de la Primera Iglesia de Gongju. En el segundo piso, “Camino de la Historia del Evangelio”, después del establecimiento de la iglesia, exhibe materiales que pueden reflejar contribuciones y logros para la nación y la sociedad. Internet (
   &lt;a href=&#34;http://gongjuchurch.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;공주제일교회 홈페이지로 이동&#34;&gt;
    gongjuchurch.com
   &lt;/a&gt;
   )
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un hito que te dice que fue construido en 1930 - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/231/2311192b-c3e0-4899-b729-201a57c1f0fb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un hito que te dice que fue construido en 1930
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si gira el pie al punto más alto del país, verá la Catedral de Oriente Medio con el campanario gótico. Fue el misionero francés Jean Peter, quien predicó el catolicismo a la princesa. El edificio de la catedral fue terminado en 1936 por el padre Choi Jong-cheol, quien se desempeñó como jefe de la iglesia en 1921, diseñó un modelo de la catedral de Yakhyeon de Seúl. La catedral, los sacerdotes y el convento se celebraron el 12 de mayo del año siguiente, pero solo quedan la sala principal y los sacerdotes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Catedral del Medio Oriente con elegancia clásica - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/231/dfab2ff1-8e8e-4e6b-871f-eaa863908d7a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Catedral del Medio Oriente con elegancia clásica
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La sala principal sigue el estilo gótico que fue popular en Oriente Medio y Occidente. Los ladrillos rojos se levantaron cuidadosamente uno por uno, y las entradas y ventanas de la entrada estaban decoradas con arcos, enfatizando los elementos verticales y agregando suavidad. Parece algo oscuro al entrar en la habitación, pero la luz que entra por la vitrificación (vidrieras) crea una atmósfera sagrada. Es como si el mundo fuera de la catedral estuviera separado del interior. Debido a esta vitrificación, el interior de la catedral puede ser un lugar sagrado y noble.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La catedral de Oriente Medio inspirada en la catedral de Yakhyeon de Seúl - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/231/c2ea9ad9-7ac1-4a62-8d57-da19f08198b8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La catedral de Oriente Medio inspirada en la catedral de Yakhyeon de Seúl
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lo que destaca no es solo la vitrificación. Los pilares de piedra también son coloridos. Los pilares de piedra esculpidos en un octágono uno frente al otro dan una sensación exótica que no se puede ver en las estructuras tradicionales de madera. The Priest Building es un edificio de dos pisos bien simétrico. Cuando el catolicismo entró en el interior de Chungcheong-do a través de la costa oeste, se construyó una catedral moderna, y la Catedral de Oriente Medio es una de ellas, pero tiene una belleza clásica.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vidrieras de la Catedral - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/231/9c81a439-cc06-43eb-a415-bbe216f60abc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vidrieras de la Catedral
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Puente de acero Geumgang
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El Museo de Historia de Chungcheongnam-do frente a la Catedral del Medio Oriente y una carretera también es indispensable. Los viejos árboles en el patio están en armonía con el edificio de ladrillo rojo, dando una sensación de antigüedad. Es un edificio que agrega elementos tradicionales a la arquitectura moderna. En 1971, se utilizó como Museo Nacional de la Princesa para recolectar y exhibir artefactos excavados en las Tumbas Antiguas de Songsan-ri, y ahora se utiliza como Museo de Historia de Chungcheongnam-do. El museo exhibe materiales históricos y artículos folclóricos desde la dinastía Joseon hasta la era moderna, así como las reliquias de Yoon Jeung y Yun Jeung-ga, los líderes de Soron en la dinastía Joseon.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Museo de Historia Chungcheongnam-do que recuerda a un refugio en el parque - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/231/c95bd414-c842-4ecf-899f-8889056c67eb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Museo de Historia Chungcheongnam-do que recuerda a un refugio en el parque
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Caminando por la calle lateral del Museo de Historia, puedes ver la escuela secundaria y preparatoria Yeongmyeong. Hay una casa de tres pisos en la colina detrás de la escuela. Esta casa con vistas a la ciudad de Gongju es una casa misionera. En 1921, el misionero estadounidense Sharp y su esposa, Sharp Alice (nombre coreano Saarishi), vivieron allí. Quizás debido a la exclusión de un ciudadano coreano, no pudo construir una casa cerca del pueblo y construyó una casa en una colina muy lejos. Aún así, es un lugar simbólico que se arraigó en la educación moderna durante la sombría ocupación japonesa. Saarisi fundó la escuela moderna Myeongseon Women&#39;s School en Gongju en 1905. La casa misionera también se utilizó como dormitorio para la Universidad Nacional de Educación de Kongju. Actualmente, es una casa de propiedad privada, por lo que no puede ver el interior.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Estatua de piedra expuesta al aire libre en el Museo de Historia de Chungcheongnam-do - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/231/e24b20e2-30e7-4e1d-96ee-29d1ed63c21e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Estatua de piedra expuesta al aire libre en el Museo de Historia de Chungcheongnam-do
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La respuesta final al viaje de arquitectura moderna es el puente de acero Geumgang junto al castillo comunista. El primer puente sobre el Geumgang de Gongju fue &#34;Dongguchunnung&#34;, un puente que se instaló solo en invierno. En 1984, los japoneses hicieron un camino público que conducía a Jochiwon y Cheongju conectando los puentes, abriendo el camino para la guerra japonés-japonesa. Posteriormente, para la conveniencia de la política colonial, el gobierno japonés trasladó la ubicación del gobierno metropolitano al lugar por donde pasa el ferrocarril. La opinión pública sobre la reubicación de la Oficina Provincial de Chungnam fue planteada por los residentes japoneses en Daejeon desde 1910. En noviembre de 1930, cuando se hizo visible la reubicación del ayuntamiento, la gente en el área de Gongju hizo campaña en su contra. En respuesta a esto, las áreas de Daejeon y Cheonan lanzaron una campaña para atraer al gobierno metropolitano. En ese momento, el periódico incluso comentó: &#34;Los cinco hombres discuten sobre un lindo parásito&#34;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Casa donde vivieron los misioneros estadounidenses en la década de 1920 - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/231/5029a983-0330-4ab1-b7d1-c2a2e5b4f33e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Casa donde vivieron los misioneros estadounidenses en la década de 1920
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En 1931, se finalizó la reubicación del gobierno provincial de Chungnam en Daejeon, y al año siguiente, el gobierno provincial se mudó de Gongju a Daejeon. El Gobernador General de Corea abrió una nueva ruta entre Gongju y Daejeon y construyó el puente de acero Geumgang para evitar la oposición de los ciudadanos de Gongju tras la reubicación del gobierno. En ese momento, el puente ferroviario de Geumgang se llamaba el &#34;puente más largo en el sur del río Han&#34;, y el área de Gongju se convirtió en una oportunidad para convertirse en un centro de transporte.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Geumgang Steel Bridge, el puente más largo del sur de la década de 1930 - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/231/3e1e6040-6624-406d-bed7-771dc348755e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Geumgang Steel Bridge, el puente más largo del sur de la década de 1930
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Acceso
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Autoconducción
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Autopista Cheonan Nonsan Namgongju IC → Carretera Nacional No. 40 (gire a la izquierda hacia la tumba del Rey Muryeong) → Gire a la izquierda frente a las Tumbas Songsan-ri → Aldea Hanok de Gongju → Seonhwadang
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * transporte público
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Seúl → Gongju: Opera 34 veces al día (06: 05-23: 05) desde la Terminal Expresa de Seúl, toma 1 hora 50 minutos
    &lt;br/&gt;
    Daejeon → Gongju: 22 veces al día (07: 00-21: 00) desde la Terminal del Complejo Daejeon, toma 1 hora
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Restaurantes alrededor
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Ejemplo: costillas de cerdo / 535 Geumbye-ro, Gongju-si / 041-854-7900
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Jardín Saehak: Gukbap / 15-2, Geumgang Park-gil, Gongju-si / 041-855-7080
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Ssambap de piedra de Gomanaru: Ssambap / 5-1 Baekmi Goeul-gil, Gongju-si / 041-857-9999
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.gomanaru.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.gomanaru.co.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     3.Alojamiento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Gongju Hanok Village: 12, Gongju-si Tourist Complex Road / 041-840-8900
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://hanok.gongju.go.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://hanok.gongju.go.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Hotel Geumgang: 16-11 Jeonmak 2-gil, Gongju-si / 041-852-1071
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hotel-kumkang.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;금강호텔로 이동&#34;&gt;
     http://www.hotel-kumkang.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Ensemble Motel: 6-35 Jeonmak 1-gil, Gongju-si / 041-854-9923
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Caribbean Motel: 13, Jeonmak 2-gil, Gongju-si / 041-854-1222
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se creó en agosto de 2013 y puede modificarse más adelante, así que asegúrese de verificarla antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cantando el verde fresco del templo de Magoksa a lo largo del arroyo Magokcheon - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/singing-the-fresh-green-of-magoksa-temple-along-magokcheon-stream-215-es/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 03:28:08 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/singing-the-fresh-green-of-magoksa-temple-along-magokcheon-stream-215-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea&#34; data-title=&#34;singing-the-fresh-green-of-magoksa-temple-along-magokcheon-stream--215&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Templo Magoksa Solbaram-gil - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/330a4a1b-87eb-4a10-b151-078e86ac54d2.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Templo Magoksa Solbaram-gil
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Cantando el verde fresco del templo de Magoksa a lo largo del arroyo Magokcheon
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Se llamaba ‘Chunmagok Chugapsa (春 麻 谷 秋 甲 寺)’. Esto significa que la belleza de la temporada es Magoksa en primavera y Gapsa en otoño. Como tal, el paisaje primaveral del Templo Magoksa es lo suficientemente hermoso como para recogerlo. En el hermoso paisaje, se creó el camino Mabaksa Temple Solbaram, que consta de tres cursos, Baekbeom-gil, Meditation Trail y Songlim Forest Trail. Dé un paseo con el Templo Magoksa por el sendero meditativo, que es la belleza del Templo Magoksa Solbaram-gil.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   春 Magog, que representa su belleza
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Después de pasar la concurrida calle comercial en la entrada del Templo de Magoksa, Magokcheon Stream corre de lado a lado y te lleva al Templo de Magoksa. Cuando Magokcheon termina una ronda como un patrón de Taegeuk, llega a los terrenos del Templo de Magoksa. El Templo Magoksa es un estudio milenario fundado por Jajangyulsa durante el Rey Munmu de Silla. Se ha dicho que muchos caballos crecieron en el valle de Taehwasan, donde habitaba el Templo de Magoksa.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Magokcheon, donde florecen las verduras frescas - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/da4f07d6-b715-43b3-9b83-fb761b3079c4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Magokcheon, donde florecen las verduras frescas
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El Templo Magoksa es un templo con una larga historia, por lo que no puedes mirar a nadie. Hay Yeongsanjeon, Daeungbojeon, Daegwangbojeon y Pagoda de cinco pisos designados como tesoros en los recintos, y Haetalmun, Cheonwangmun, Myeongbujeon, National History Hall, Eungjinjeon, Simgeumdang y Gobang están designados como propiedades culturales.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Daegwangbojeon y Daeungbobojeon, pagoda de cinco pisos desde los terrenos del Templo Magoksa - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/fbc5752f-8820-4667-88b7-fa53c51a6473.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Daegwangbojeon y Daeungbobojeon, pagoda de cinco pisos desde los terrenos del Templo Magoksa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Entre ellos, Daekwang Preservation es uno de los muchos lugares para ver y es bueno hacer un recorrido lento. Primero, la placa de Daekwangbojeon, que muestra una técnica brillante, se conoce como la escritura de Pyoam Kang Se-hwang. Kang Se-hwang es conocido como representante de la dinastía Joseon y como instructor de Hong-do Kim. Dentro del Daekwangbojeon Hall, puedes conocer al Buda Virozana, que se encuentra hacia el este en lugar del sur, como el Museoksujeon en Buseoksa en Yeongju o Daeungjeon en Yeonggwangbulgapsa. Detrás de las pinturas de la posguerra, está el Suwol Baekwan Gwaneumdo con ropa blanca. Además, hay 16 reyes Nahan y Sichuan, así como varias pinturas de paisajes dentro y fuera de la preservación Daekwang. Esto se debe a que Magoksa tiene muchos maestros que dibujan pinturas en el centro del píxel sur, las grandes venas del arte budista.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Conservación Daewanggwang - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/16d37618-080b-4547-8ab5-92e11affa18a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Conservación Daewanggwang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En Daekwangbojeon, también hay una historia de un nido hecho de corteza de roble. Es una historia que una persona con una enfermedad de los enfermos tenía un lugar durante 100 días para ofrecer al Buda, y caminó sin prisa después de tomar el lugar en el centésimo día. Es una historia que el Buda impresionó con su sinceridad y mostró su gracia.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Preservación Daegwang - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/85fd21ef-95d4-48ab-be08-242e44a07c75.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Preservación Daegwang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Los escritos de la dinastía Joseon también permanecen. Ese es el letrero de Yeongsanjeon en la entrada del Templo Magoksa. Cuando el rey Sejo visitó el templo Magoksa para ver a Kim Si-pup, que es una de las encarnaciones, y no pudo conocerlo, dejó la placa de Yeongsanjeon y su horno. Cuando el Rey Sejo tomó el trono, fue Kim Si-seop, un fanático mensual que lloraba mientras quemaba libros. El lamentable deseo de Sejo de conocerlo y encontrarse con él está enterrado. Como Yeongsanjeon se está desmantelando actualmente, es imposible ver el plato, y es difícil ver el horno de Sejo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un dragón mordiendo un pez junto a una valla publicitaria - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/76f857d3-896c-47ef-abd0-cbf4cc17e10a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un dragón mordiendo un pez junto a una valla publicitaria
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El Templo Magoksa se encuentra en la cima de Daekwangbojeon y muestra un arreglo muy singular. Cuando subes las escaleras detrás de Daekwangbojeon, hay un enorme Daeungbobojeon de pie como un pabellón del segundo piso. Mirando hacia abajo desde la escalera, la línea del techo del edificio es muy hermosa en dirección a Simgeumdang y Gobang.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Techo del Templo Magoksa de Daeungbojeon - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/087bb6ea-8f7c-4455-b9a1-ad5c980d794b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Techo del Templo Magoksa de Daeungbojeon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Camina el arroz blanco y Baekbeom-gil del Templo de Magoksa Solbaram-gil
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El Templo Magoksa también conserva los rastros de Baekbeom Kim Gu. Kim Gu escapó de la prisión mientras servía como asesino por el asesinato de un teniente del ejército japonés que entendió mal a la emperatriz Myeongseong. En 1946, poco después de la liberación, el maestro visitó el Templo Magoksa y plantó enebros en los terrenos. En ese momento, un enebro plantado se encuentra durante 60 años, de pie junto a Eungjinjeon.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Al pie del monte. Es también conocido como &#34;Baekbeom Meditation Road&#34;. Este es el camino que caminó Kim Gu mientras se escondía en el Templo Magoksa. Magoksa Solbaram-gil consta de tres cursos. El Curso 1 es un curso de 3 km que parte del Templo Magoksa y regresa al Templo Magoksa después de pasar por Kim Saekbalteo y Gunwangdae. El curso 2 es una pasarela de meditación que comienza en el estacionamiento del Templo Magoksa y baja al Templo Magoksa a través de baños de pino natural, Baengnyeonam, Hwainbong y Saenggol Village. Está a 10 km de Bong, el Centro Cultural Budista Tradicional y Gunwangdae al Templo Magoksa. Es un lugar donde personas de todas las edades, hombres y mujeres, pueden ir y venir, y pueden ver el impresionante sendero del bosque de pinos y las huellas de Baekbeom Kim Gu.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Árbol de enebro plantado por el profesor Baekbeom Kim(남성) - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/991dcc71-1d4d-4bd3-91bb-4377d4477f4e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Árbol de enebro plantado por el profesor Baekbeom Kim(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El curso 1 comienza con un recorrido por los terrenos del templo de Magoksa y un recorrido por los enebros plantados por Kim Gu. Si pasas por el camino lateral del enebro, terminarás alrededor de Magoksa y te encontrarás con el Magokcheon que fluye. A lo largo del camino que corre junto a Magokcheon, hay un maestro de Baekbeom Kim Gu, Shakbalteo. Se dice que el maestro fue encarcelado por el asesinato del ejército japonés y escapó de Magoksa-ro y se convirtió en monje.
   &lt;br/&gt;
   “El sacerdote Ho Deok-sam trajo un cuchillo para cortar su cabello. Salí al arroyo y aplasté el mantra afeitado, y mi abrigo cayó sobre la arena. Ya me decidí, pero las lágrimas cayeron como mi cabello. En ese momento, el registro permanece en el Baekbeom Ilchi. El verde fresco a lo largo de la ribera de Magokcheon es hermoso. Parece que la primera primavera llegó con el mordisco de Magokcheon.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Magokcheon visto por el maestro de Baekbeom Kim Gu Shakbalteo(남성) - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/ed1227e3-85f7-42f1-9cc9-8e6e0ad577b4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Magokcheon visto por el maestro de Baekbeom Kim Gu Shakbalteo(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Baekbeom-gil se encuentra con Jindalrae-gil en armonía con los pinos
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dejando el grillete de Kim y cruzando el puente Baekbeom, el camino conduce directamente a la montaña. La entrada es bastante plana. El invierno aún es oscuro y los pinos han caído por todo el lugar debido al tifón que azotó el año pasado. Sin embargo, incluso por un tiempo, si caminas cuesta arriba durante unos 10 minutos, un grupo de pinos se extiende a través de los bosques de pinos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bosque de pinos Baekbeom-gil y azalea - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/5ef46554-ec62-426a-a3d1-aeaf9170fc64.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bosque de pinos Baekbeom-gil y azalea
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La procesión de pinos que se levantó con gracia durante mucho tiempo como un soporte de diez mil en Jung Gam-rok está llena de dignidad. El verde fresco de Magoksa ahora está comenzando, pero las olas rosa claro brillan a través del bosque de pinos. El rododendro que florece en el bosque de pinos parece una nube rosa.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Baekbeom-girl con hermosos pinos y rododendros - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/255ec4f1-92ff-4468-b98f-cde2b7567651.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Baekbeom-girl con hermosos pinos y rododendros
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El pino aquí no es un pino rígido que crece recto, sino que es un pino representativo en Corea que muestra sus curvas. Los pasos son tan buenos que no caerán por un tiempo. El sendero del bosque de pinos y la colonia de rododendros que se extienden más de 500 metros son la belleza de Baekbeom-gil.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Baekbeom-girl con hermosos pinos y rododendros - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/0cb9bdfd-2aa1-4c4a-a83e-de6e74458dc0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Baekbeom-girl con hermosos pinos y rododendros
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si te emborrachas en el bosque de pinos, pronto llegarás al ejército. El Gunwangdae lleva el nombre del rey de las fuerzas armadas, y es el lugar más fuerte alrededor del Templo Magoksa. Cuando el Rey Joseon Sejo se detuvo en el Templo Magoksa, dijo: &#34;Soy el rey de un país, pero no puedo compararlo con este lugar donde vivo en el mundo&#34;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Baekbeom-girl con hermosos pinos y rododendros - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/50ae65d0-fc6a-4233-8185-3b23d2650a72.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Baekbeom-girl con hermosos pinos y rododendros
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Desde Gunwangdae hasta el templo de Magoksa, lleva menos de 10 minutos cuesta abajo. Baekbeom-gil de Magoksa Solbaram-gil es suficiente para caminar durante una hora.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La azalea rosa claro es brillante - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/0eb0b687-e737-4857-b2ef-427c69aca82b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La azalea rosa claro es brillante
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Acceso
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Autoconducción
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Autopista Dangjin Sangju Magoksa IC → Gire a la derecha en la intersección de Sadong hacia el Templo Magoksa → Carretera local No. 629 hacia el Templo Magoksa → Templo Magoksa
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * transporte público
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Seúl → Gongju: Opera 34 veces al día (06: 05-23: 05) desde la Terminal Expresa de Seúl (02-6282-0114), toma 1 hora 50 minutos
    &lt;br/&gt;
    Daejeon → Gongju: Opera 22 veces al día (07: 00-21: 00) desde la Terminal del Complejo Daejeon (1577-2259), toma 1 hora
    &lt;br/&gt;
    ※ Desde la terminal de autobuses de Gongju (041-855-8114) a Magoksa, tome el autobús 770 o 610
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Restaurantes alrededor
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Restaurante Taehwa: Sanchaejeongsik / 10, Magoksangga-gil, Sagok-myeon, Gongju-si / 041-841-8020
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Jardín Saehak: Gukbap / 15-2, Geumgang Park-gil, Gongju-si / 041-855-7080
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Ssambap de piedra de Gomanaru: Ssambap / 5-9 Baekmi Goul-gil, Gongju-si / 041-857-9999
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     3.Alojamiento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Oullim: 469, Yugumagoksa-ro, Yugu-eup, Gongju-si / 041-841-9963
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Ensemble Motel: 6-35 Jeonmak 1-gil, Gongju-si / 041-854-8822
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Pensión correcta: 126 Wolsan-ri, Jeongan-myeon, Gongju-si / 041-858-0223
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se creó en abril de 2013 y puede modificarse más adelante, así que asegúrese de verificarla antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dangjin, Chungnam, Mongsan · Amisan · Dabulsan - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/dangjin-chungnam-mongsan-amisan-dabulsan-205-es/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 00:08:01 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/dangjin-chungnam-mongsan-amisan-dabulsan-205-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Korea&#34; data-title=&#34;dangjin-chungnam-mongsan-amisan-dabulsan--205&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Mapa de la Guía de Montaña Ami - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/205/d2219744-c37f-4374-8e75-9ec5658caffa.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Mapa de la Guía de Montaña Ami
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Mapa de la guía de Dabulsan - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/205/2c15ced7-03ab-4c34-bc73-fc1231f4b1f3.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Mapa de la guía de Dabulsan
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Dangjin, Chungnam, Mongsan · Amisan · Dabulsan
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Un viaje a Jongju para ir a Dangjin, Chungnam. Con el monte Ami en el centro, el monte. y el monte. Es una montaña relativamente baja, como la montaña Ami a 349,5 m sobre el nivel del mar, Mongsan a 298,4 my Dabulsan a 321 m, pero no es fácil. Esto se debe a que la altitud del punto de partida no es tan diferente del nivel del mar.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La montaña se siente diferente dependiendo del curso que esté experimentando. Estoy muy entusiasmado con la emoción que ofrecerá Jinsan de Dangjin. Me gustaría caminar alrededor del sol, así que me voy de Mongsan hacia el norte. Oficina Myeoncheon-myeon ~ Mongsan ~ Amisan ~ Dabulsan ~ Jukdong-ri, tome fotografías lentamente a una distancia de unos 6 km
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pungraklu - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/205/3bd8372c-d596-41d9-bdce-8cad77ab3d0c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pungraklu
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Frente a la oficina de Myeoncheonmyeon, Pungrakru, en 1852, Lee Gwan-yeong, un municionista del condado en ese momento, adjuntó una pancarta con el nombre &#39;Pungrakru&#39; para desear la paz y una buena cosecha con la gente. Hay un mapa guía de Mongsanseong Marugil Trail en dirección oeste de Pungrakru. Este sendero conduce al Monte Ami, por lo que es una buena idea vigilarlo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mongsanseong Marugil Trail - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/205/7fce2cd8-7c1d-4ed9-a2b9-53cece851d62.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mongsanseong Marugil Trail
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Mongsan
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Antes de pasar por la oficina de algodón y entrar en Mongsan, se forma un campo de arroz bastante grande. &#39;Myeoncheon&#39; significa &#39;el agua fluye dentro&#39;. Hay varias montañas pequeñas y el agua comenzó en el valle.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paisaje de Myeoncheon-myeon rodeado por el monte. - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/205/611c579c-0438-47c7-9abc-a18df0aa4b3c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paisaje de Myeoncheon-myeon rodeado por el monte.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    En el monte Mong, había un ácido tipo Temo. En los Tres Reinos, se dice que es un castillo construido activamente por Baekje, y su forma es un ácido que rodea la montaña a lo largo de la línea de contorno de 7-8 partes de la montaña. A medida que subes, puedes ver la historia de Mongsanseong en el letrero. Además, cada uno de los sitios estimados de la torre de vigilancia, el pabellón instalado para la defensa, vigilancia, comunicación y comando del castillo, está numerado para que pueda ver directamente el paisaje desde ese punto.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sendero de madera dura - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/205/9e85b716-1fa2-49e8-b3eb-dcf6c4290971.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sendero de madera dura
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Fortaleza de Mongsanseong - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/205/57cbcc5b-5d7b-4aaa-9619-cfe7ca9c5b13.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Fortaleza de Mongsanseong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Después de pasar el centro de Mongsan, hay rutas de senderismo que conducen desde la carretera bifurcada al monte. Ami Si vas cuesta abajo en las montañas, la atmósfera tranquila se desvanecerá gradualmente, pero más bien, se volverá más tranquila, e incluso la niebla de la montaña hará que la atmósfera parezca extrañamente fluida. Se proporcionan carteles con poemas aquí y allá, y el sabor es diferente. Funciona naturalmente de cuesta abajo a cuesta arriba. Puedes sentir la conexión entre Mongsan y Amisan de forma natural. Amisan fue llamado Soisan en la dinastía Joseon. En ese momento, &#39;Yeojiseo&#39; registra que la montaña Soi se extiende desde Mongsan.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Encrucijada de Mongsan a Amisan - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/205/747f868d-e3d1-4028-92ff-1e911e60c765.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Encrucijada de Mongsan a Amisan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Rastro de la ciudad - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/205/9e0fd9c7-e374-4dd6-b5e1-fedbb2aa01b1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Rastro de la ciudad
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Más allá del monte.
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Amisan se encuentra en varios lugares como Dangjin, Boryeong, Gunwi, Busan y Hongcheon. Se dice que dicha leche condensada contiene el viento de los días en que la viruela era popular. El ácido amico es uno de los productos famosos de China.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Delicado hielo, como artesanías de vidrio, se intercalaba entre las ramas. - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/205/5730a48b-baca-435a-a499-799e7400b402.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Delicado hielo, como artesanías de vidrio, se intercalaba entre las ramas.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Delicado hielo, como artesanías de vidrio, se intercalaba entre las ramas. - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/205/b4341d5f-4907-4c25-bf64-51036723c46e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Delicado hielo, como artesanías de vidrio, se intercalaba entre las ramas.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Se erige un pabellón en la cima del monte Ami. Se dice que es la montaña más alta de Dangjin, pero la mirada no puede extenderse lo suficiente como para crear algo de arrepentimiento. Es una pena por un momento, y creo que la vista de Dangjin con vistas no es el encanto de Amisan. Si miras de cerca hacia el sur, la cordillera que se extendía lejos del monte. El paisaje de las llanuras montañosas se extiende a su alrededor. Cualquiera de los dos está tan somnoliento como la espalda de un gato durmiendo una siesta sin agudeza. Como el nombre de Myeoncheon, también es un paisaje que transmite las características de una ciudad con muchos ríos.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Observatorio de la montaña Ami - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/205/442cf6ae-4550-42cb-ac46-c5f8fda6d9ae.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Observatorio de la montaña Ami
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Más allá del monte.
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Si giras los ojos hacia el oeste, verás una montaña con una cima plana, como un sombrero de ala. Es la montaña Dabul, la última montaña de la última semana. Hay un evento emocionante en el medio, por lo que es un puente llamado puente. Está bastante mareado a 19,5 m de altura y 76 m de longitud. Es natural que el viento se reúna en un puerto de montaña. A medida que la fuerza de la pierna se libera cuando termina el viaje, genera tensión y duplica la diversión del señor.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &#39;Namu Avitta Buddha&#39;, que recordaba los pensamientos recurrentes de Ami y Dabul Mountain ... Ami (montaña) Dabul (montaña), supongo que no fue intencionado, pero va bien con eso. Se construyó un esperma basado en la roca de la cumbre del monte. Las comunidades coníferas y de hoja ancha se dividen en función de la línea de cresta, y el color también es impresionante.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Puente entre Ami y Dabulsan - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/205/0dcd751e-d803-4fd0-aa46-74c0a14448e1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Puente entre Ami y Dabulsan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La vista del monte. Mong y el monte. . A pesar de que
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sendero en Dabulsan Ridge - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/205/d1d2c93f-f3a5-4cec-85d7-0355671ec8b1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sendero en Dabulsan Ridge
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    1.Acceso
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Autoconducción
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Autopista Dangjin Yeongdeok IC Myeoncheon (Amiro Myeoncheon) → Intersección de tres vías Myeoncheon → Oficina Myeoncheonmyeon
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    2. Delicioso(남성)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Yedang: Bibimbap, 041-356-3154
    &lt;br/&gt;
    Azúcar: Hanjeongsik, 041-362-1500
    &lt;br/&gt;
    Hapdeok Hanwoo Village: Hanwoo, 041-363-6757
    &lt;br/&gt;
    Costillas de fuego de carbón de abeja: Hoen Naengmyeon, 041-363-0195
    &lt;br/&gt;
    Sashimi de patas de pala: sashimi de pescado vivo, 041-362-8083
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    3.Alojamiento
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Hotel infinito: Sucheong-dong, Dangjin-si, 041-358-5253
    &lt;br/&gt;
    Hotel Sunrise: Seokmun-myeon Gyo-ro, 041-353-3790
    &lt;br/&gt;
    Donginjang: Gyo-ro, Seokmun-myeon, Dangjin-si, 041-352-8798
    &lt;br/&gt;
    M Motel: 04-357-3766, Bokun-ri, Songak-eup, Dangjin-si
    &lt;br/&gt;
    Gaya Tourist Hotel: Sinpyeong-ri, Deoksan-myeon, Distrito Económico, 041-337-0101
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ La información anterior se creó en febrero de 2013 y puede cambiar más adelante, así que asegúrese de verificarla antes de viajar.
    &lt;br/&gt;
    ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Viaje de otoño a la costa oeste con los tres mosqueteros - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/autumn-trip-to-the-west-coast-with-the-three-musketeers-170-es/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Mar 2020 20:16:11 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/autumn-trip-to-the-west-coast-with-the-three-musketeers-170-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Korea&#34; data-title=&#34;autumn-trip-to-the-west-coast-with-the-three-musketeers--170&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Trucha de otoño a la parrilla sin palabras - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/170/718ab10a-9e9c-4c5f-9a5a-d51a6d91d43c.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Trucha de otoño a la parrilla sin palabras
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Viaje de otoño a la costa oeste con los tres mosqueteros
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cada otoño, se celebra un delicioso festival que representa el puerto de Hongwon, un festival natural de pescado y cangrejo, en el puerto de Hongwon, Seocheon, Chungnam. Presentamos un viaje de delicadeza a la costa oeste que está repleto de deliciosos festivales que simplemente pasan.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Las palabras clave para disfrutar de la costa oeste de otoño son peces, cangrejos azules y daeha. ¡Cosas deliciosas que no pueden pasarse por alto! Comenzando desde el Festival Daeha del Puerto de Namseong en Hongseong (8.24 ~ 9.15), el Festival Seocheon Hongwon Port Natural Fish &amp;amp; Crab (9.21 ~ 10.6) y Muchangpo Mysterious Sea Road Daeha · Festival Jeonje (9.21 ~ 10.13) seguido por el Festival Anmyeondo White Sands (9.29 ~ 10.14) Para terminar.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Lo mejor para un viaje de un día! Tour de delicadeza otoñal de la costa oeste
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Como habrás notado, los personajes principales son todos similares. Para una cita, recomiendo el mar tranquilo de Anmyeondo o Muchangpo, y el puerto de Hongseong Namdang o el puerto de Seocheon Hongwon para cenas de ancianos o viajes de comida familiar.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seocheon Hongwon Port Maryangpogu Sunset - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/170/e01d4e41-e352-425f-846e-e0ae2cdb361d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seocheon Hongwon Port Maryangpogu Sunset
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El puerto de Hongwon, ubicado en Seocheon, el punto más al sur de Chungnam, se encuentra en Gunsan, Jeollabuk-do. Se recomienda para aquellos que desean viajar a Namdo o comer, comer y volver a comer.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seocheon Hongwon Port - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/170/93576e2f-9c65-456c-8b1b-6b2ef01ce491.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seocheon Hongwon Port
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En el camino de regreso, si tiene el tiempo y la mente para soportar la presión de la West Coast Expressway, puede probar varios de estos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;No te pierdas caminar alrededor del hocico - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/170/9526dab5-baa8-4c9c-b702-4599a53301e4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     No te pierdas caminar alrededor del hocico
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El destino de este viaje fue seleccionar el festival de pescado y cangrejo natural del puerto de Hongwon. Esto se debe a que quería probar tanto el pescado como el cangrejo azul, y quería ver la caída de Maryangpogu. El fin de semana, la West Coast Expressway requiere una mentalidad fuerte, por lo que se recomienda a las personas con un corazón de vidrio que salgan a las 7 am (en el área metropolitana) a más tardar y disfruten de un almuerzo temprano y suban. Si quieres un viaje de un día y una relajante noche de fin de semana.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Festival de pescado natural y cangrejo azul del puerto de Hongwon - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/170/50f5c5d9-5d4c-456c-bc15-4917540ab443.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Festival de pescado natural y cangrejo azul del puerto de Hongwon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Aunque es Chungnam en el distrito administrativo, el puerto de Hongcheon en Seocheon, que está directamente en contacto con Jeonbuk, debe ser administrado. La casa de Giza, ubicada en la esquina noreste de Seúl, está a 230 km de la casa de Seúl (290 km de la estación de Seúl a la estación de Daegu). Aún así, me tiemblan los hombros porque quiero probar el sabroso pescado. &#34;¡espera! ¡Debe ser!” Corre con los campos dorados.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Festival de pescado natural y cangrejo azul del puerto de Hongwon - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/170/7e00bdd7-8cdb-4f8e-9d72-a93cfa032003.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Festival de pescado natural y cangrejo azul del puerto de Hongwon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Aunque corrió diligentemente, el estacionamiento del puerto de Hongwon ya estaba lleno de vehículos incluso antes de que comenzara la hora del almuerzo. No hay grandes eventos similares a otros festivales de comida de la costa oeste. En un pequeño escenario, puedes disfrutar de eventos como cantar celebridades y pescar a las 2 de la tarde los fines de semana. También puedes comprar especialidades de Seocheon como Hansan Sogokju y Hansan Mositteok.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pueblo de pescadores de Hongwon - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/170/e2ac1c69-ef8c-4f5e-a12c-f5c0744557ce.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pueblo de pescadores de Hongwon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El restaurante continúa desde el comienzo del estacionamiento. A medida que continúe por el camino, verá una placa de identificación que indica el mercado de pescado vivo. Cangrejos azules frescos, pescado y langostas revolotean.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un restaurante en el segundo piso donde puedes comer las criaturas que compras cuando pagas. - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/170/2bee50e5-9402-4770-8a9d-e4283c0f149c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un restaurante en el segundo piso donde puedes comer las criaturas que compras cuando pagas.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   El legendario pez de otoño capturado por la nuera
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Primero, conozcamos a la anguila de otoño. ¡Un plato de otoño con &#34;el sabroso sabor que una nuera volverá a casa&#34;! Este año, alrededor de la costa oeste, se celebra un festival de pesca alrededor de la costa oeste. El hueso es suave y la carne es rica en grasa, por lo que el sabor salado es el mejor. Incluso si te comes el circuito, lo sabroso viene antes que lo sospechoso, y cuanto más horneas, más demandarás.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sue Jeonhoe - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/170/ee4e08c0-01b7-4cab-9c59-7b1af5f7d730.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sue Jeonhoe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Para entender la frase &#34;El atún de otoño es un sésamo&#34;, solo tienes que probar el atún de otoño. Gracias a los huesos blandos, no hay mucho para probar incluso el pescado entero. A medida que el clima se vuelve más y más frío, los huesos se marchitarán. Verifiquemos ligeramente la condición del hueso, en lugar de masticarlo entero. Si realmente quieres disfrutar del otoño de la costa oeste, rebosante de deliciosa comida.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sashimi Sashimi con sabor a ajo y chile - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/170/f8396048-15f5-4688-9618-4324a0dce0f6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sashimi Sashimi con sabor a ajo y chile
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ahora es el momento de escuchar el pasado de la anguila más querida como un manjar de otoño. En el pasado, era un patito natural que aparecía en una red de langosta natural. Incluso ahora, el estado del cuerpo natural del cuerpo precioso no ha cambiado (rara vez probamos el tratamiento natural. Son demasiado preciosos, caros e impacientes, pierden su mundo cuando se contaminan en la red).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Trucha a la parrilla de otoño que la nuera también convirtió - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/170/115faad8-2f9c-4bee-8dea-6ec2c345575b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Trucha a la parrilla de otoño que la nuera también convirtió
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La palabra es diferente. Pescado que se ha mezclado en la Red Daeha. Los peces, que eran tan comunes que ni siquiera pensaban en comer, los aplastaron sin sacarlos de la red. Luego, alguien vendió el pescado y la gente lo olió por el sabroso olor de asarlo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#39;&#34;¡Soy la palabra correcta!&#34; - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#39; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/170/43414a18-80c9-4849-93cc-6833267d747a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     &#34;¡Soy la palabra correcta!&#34;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Es dulce
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Esta es una descripción de un comerciante que opera un restaurante de sushi cerca del puerto de Hongwon, que creció en Seocheon. El pez espeluznante. Ganamos el juego con delicias de otoño.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cangrejo hembra en primavera y cangrejo en otoño. Cangrejo al vapor relleno de carne - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/170/66ede902-f1f2-4da4-b97c-2f57bed7f3f1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cangrejo hembra en primavera y cangrejo en otoño. Cangrejo al vapor relleno de carne
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El precio varía según la cantidad de pescado capturado cada año, que es de alrededor de 35,000 wones por kg este año.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dulce y dulce carne de cangrejo azul - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/170/72d67317-1607-4252-9bdb-4063e2588001.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dulce y dulce carne de cangrejo azul
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vienes a muchos o quieres probar una variedad de alimentos, es mejor comprar criaturas como peces, cangrejos y langostas para pagar en el restaurante.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sopa de cangrejo azul con sopa fría - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/170/e4ef2cad-93a8-4e20-809d-0919d8febcc4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sopa de cangrejo azul con sopa fría
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Decidí probar el pescado a la parrilla y la mitad del circuito con solo 1 kg. Para sentir el verdadero sabor del pescado, el rábano pasa audazmente. Echemos un vistazo al cangrejo azul y digamos: &#34;Un cangrejo en la primavera y un cangrejo en el otoño&#34;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Delicias de otoño - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/170/59a72257-21ae-4f4f-b2a1-a276764c5953.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Delicias de otoño
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Por supuesto, pensé que el cangrejo azul era el mejor cangrejo de huevo. En otoño, los cangrejos son de temporada. También agregamos golosinas vivas nadando duro.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Los festivales de otoño, el personaje principal de Daeha, se llevan a cabo - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/170/c5721436-df1b-46e9-966b-8001e9f1dd20.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Los festivales de otoño, el personaje principal de Daeha, se llevan a cabo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Una vez que lo haya probado todo, es hora de conocer la puesta de sol de Maryangpogu. Maryangpo-gu, Hongwon Port, una de las puestas de sol más bellas del país que estoy aquí, pero es una pena volver. No hay nada envidiable en el mundo cuando te agregas al lago de nieve después de echar un buen vistazo con los deliciosos manjares de temporada de la costa oeste.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Una patada divertida para quienes visiten el festival. - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/170/65093550-aa59-4712-ac96-75bc5d5a8ed6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Una patada divertida para quienes visiten el festival.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si está con sus seres queridos, un viaje a la costa oeste de la ciudad será abundante. Algo más sabroso que una hueva, ¡espero que todos estén contigo este otoño! De hecho, incluso después del período del festival, aún puedes disfrutar del pescado hasta principios de noviembre.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Juego divertido para quienes visitan el festival. - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/170/b03fb6ca-f3d9-4804-ae76-591fcdc1aedf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Juego divertido para quienes visitan el festival.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Seocheon Hongwon Port Festival de cangrejo de pescado natural
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Período: 2019.9.21 ~ 10.6
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://tour.seocheon.go.kr/tour/sub04_01_04.do&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://tour.seocheon.go.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Festival del camino marítimo misterioso de Muchangpo
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Período: 2019.9.21 ~ 10.13
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.mbeach.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.mbeach.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Festival de Hongseong Namdang Port Daeha
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Período: 2019.8.24 ~ 9.15
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://tour.hongseong.go.kr/tour/sub02_03_03.do&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://tour.hongseong.go.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Festival de la playa de arena blanca de Anmyeondo
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Período: 2019.9.29 ~ 10.14
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurantes cerca de
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Los restaurantes no se pueden presentar por separado. La calle del restaurante comienza desde el comienzo del festival. Si desea probar solo uno o dos tipos de sashimi de pescado crudo para una o dos personas, el restaurante es barato y si planea probar varias o varias criaturas, es mejor comprar una criatura del pueblo de pescadores y pagarla. en el restaurante.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Habitaciones
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Seocheon Beachtel: Seoin-ro, Seomyeon-gun Seomyeon-ro (Maryang-ri) / 041-952-9566
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.seocheonbeachtel.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.seocheonbeachtel.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Adria Motel: Seosa-gun Seomyeon Busa-ro / 041-951-6699
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.adria.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.adria.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Beach Pension Motel: Seodun-gun Seomun Dodun-ri / 041-952-0737
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se actualizó en septiembre de 2019 y se puede cambiar más adelante, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>