<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Chungcheongnam-do.es on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/chungcheongnam-do.es/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Chungcheongnam-do.es)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 24 Mar 2020 03:28:08 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/chungcheongnam-do.es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Cantando el verde fresco del templo de Magoksa a lo largo del arroyo Magokcheon - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/singing-the-fresh-green-of-magoksa-temple-along-magokcheon-stream-215-es/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 03:28:08 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/singing-the-fresh-green-of-magoksa-temple-along-magokcheon-stream-215-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea&#34; data-title=&#34;singing-the-fresh-green-of-magoksa-temple-along-magokcheon-stream--215&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Templo Magoksa Solbaram-gil - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/330a4a1b-87eb-4a10-b151-078e86ac54d2.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Templo Magoksa Solbaram-gil
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Cantando el verde fresco del templo de Magoksa a lo largo del arroyo Magokcheon
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Se llamaba ‘Chunmagok Chugapsa (春 麻 谷 秋 甲 寺)’. Esto significa que la belleza de la temporada es Magoksa en primavera y Gapsa en otoño. Como tal, el paisaje primaveral del Templo Magoksa es lo suficientemente hermoso como para recogerlo. En el hermoso paisaje, se creó el camino Mabaksa Temple Solbaram, que consta de tres cursos, Baekbeom-gil, Meditation Trail y Songlim Forest Trail. Dé un paseo con el Templo Magoksa por el sendero meditativo, que es la belleza del Templo Magoksa Solbaram-gil.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   春 Magog, que representa su belleza
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Después de pasar la concurrida calle comercial en la entrada del Templo de Magoksa, Magokcheon Stream corre de lado a lado y te lleva al Templo de Magoksa. Cuando Magokcheon termina una ronda como un patrón de Taegeuk, llega a los terrenos del Templo de Magoksa. El Templo Magoksa es un estudio milenario fundado por Jajangyulsa durante el Rey Munmu de Silla. Se ha dicho que muchos caballos crecieron en el valle de Taehwasan, donde habitaba el Templo de Magoksa.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Magokcheon, donde florecen las verduras frescas - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/da4f07d6-b715-43b3-9b83-fb761b3079c4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Magokcheon, donde florecen las verduras frescas
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El Templo Magoksa es un templo con una larga historia, por lo que no puedes mirar a nadie. Hay Yeongsanjeon, Daeungbojeon, Daegwangbojeon y Pagoda de cinco pisos designados como tesoros en los recintos, y Haetalmun, Cheonwangmun, Myeongbujeon, National History Hall, Eungjinjeon, Simgeumdang y Gobang están designados como propiedades culturales.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Daegwangbojeon y Daeungbobojeon, pagoda de cinco pisos desde los terrenos del Templo Magoksa - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/fbc5752f-8820-4667-88b7-fa53c51a6473.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Daegwangbojeon y Daeungbobojeon, pagoda de cinco pisos desde los terrenos del Templo Magoksa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Entre ellos, Daekwang Preservation es uno de los muchos lugares para ver y es bueno hacer un recorrido lento. Primero, la placa de Daekwangbojeon, que muestra una técnica brillante, se conoce como la escritura de Pyoam Kang Se-hwang. Kang Se-hwang es conocido como representante de la dinastía Joseon y como instructor de Hong-do Kim. Dentro del Daekwangbojeon Hall, puedes conocer al Buda Virozana, que se encuentra hacia el este en lugar del sur, como el Museoksujeon en Buseoksa en Yeongju o Daeungjeon en Yeonggwangbulgapsa. Detrás de las pinturas de la posguerra, está el Suwol Baekwan Gwaneumdo con ropa blanca. Además, hay 16 reyes Nahan y Sichuan, así como varias pinturas de paisajes dentro y fuera de la preservación Daekwang. Esto se debe a que Magoksa tiene muchos maestros que dibujan pinturas en el centro del píxel sur, las grandes venas del arte budista.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Conservación Daewanggwang - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/16d37618-080b-4547-8ab5-92e11affa18a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Conservación Daewanggwang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En Daekwangbojeon, también hay una historia de un nido hecho de corteza de roble. Es una historia que una persona con una enfermedad de los enfermos tenía un lugar durante 100 días para ofrecer al Buda, y caminó sin prisa después de tomar el lugar en el centésimo día. Es una historia que el Buda impresionó con su sinceridad y mostró su gracia.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Preservación Daegwang - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/85fd21ef-95d4-48ab-be08-242e44a07c75.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Preservación Daegwang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Los escritos de la dinastía Joseon también permanecen. Ese es el letrero de Yeongsanjeon en la entrada del Templo Magoksa. Cuando el rey Sejo visitó el templo Magoksa para ver a Kim Si-pup, que es una de las encarnaciones, y no pudo conocerlo, dejó la placa de Yeongsanjeon y su horno. Cuando el Rey Sejo tomó el trono, fue Kim Si-seop, un fanático mensual que lloraba mientras quemaba libros. El lamentable deseo de Sejo de conocerlo y encontrarse con él está enterrado. Como Yeongsanjeon se está desmantelando actualmente, es imposible ver el plato, y es difícil ver el horno de Sejo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un dragón mordiendo un pez junto a una valla publicitaria - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/76f857d3-896c-47ef-abd0-cbf4cc17e10a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un dragón mordiendo un pez junto a una valla publicitaria
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El Templo Magoksa se encuentra en la cima de Daekwangbojeon y muestra un arreglo muy singular. Cuando subes las escaleras detrás de Daekwangbojeon, hay un enorme Daeungbobojeon de pie como un pabellón del segundo piso. Mirando hacia abajo desde la escalera, la línea del techo del edificio es muy hermosa en dirección a Simgeumdang y Gobang.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Techo del Templo Magoksa de Daeungbojeon - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/087bb6ea-8f7c-4455-b9a1-ad5c980d794b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Techo del Templo Magoksa de Daeungbojeon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Camina el arroz blanco y Baekbeom-gil del Templo de Magoksa Solbaram-gil
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El Templo Magoksa también conserva los rastros de Baekbeom Kim Gu. Kim Gu escapó de la prisión mientras servía como asesino por el asesinato de un teniente del ejército japonés que entendió mal a la emperatriz Myeongseong. En 1946, poco después de la liberación, el maestro visitó el Templo Magoksa y plantó enebros en los terrenos. En ese momento, un enebro plantado se encuentra durante 60 años, de pie junto a Eungjinjeon.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Al pie del monte. Es también conocido como &#34;Baekbeom Meditation Road&#34;. Este es el camino que caminó Kim Gu mientras se escondía en el Templo Magoksa. Magoksa Solbaram-gil consta de tres cursos. El Curso 1 es un curso de 3 km que parte del Templo Magoksa y regresa al Templo Magoksa después de pasar por Kim Saekbalteo y Gunwangdae. El curso 2 es una pasarela de meditación que comienza en el estacionamiento del Templo Magoksa y baja al Templo Magoksa a través de baños de pino natural, Baengnyeonam, Hwainbong y Saenggol Village. Está a 10 km de Bong, el Centro Cultural Budista Tradicional y Gunwangdae al Templo Magoksa. Es un lugar donde personas de todas las edades, hombres y mujeres, pueden ir y venir, y pueden ver el impresionante sendero del bosque de pinos y las huellas de Baekbeom Kim Gu.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Árbol de enebro plantado por el profesor Baekbeom Kim(남성) - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/991dcc71-1d4d-4bd3-91bb-4377d4477f4e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Árbol de enebro plantado por el profesor Baekbeom Kim(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El curso 1 comienza con un recorrido por los terrenos del templo de Magoksa y un recorrido por los enebros plantados por Kim Gu. Si pasas por el camino lateral del enebro, terminarás alrededor de Magoksa y te encontrarás con el Magokcheon que fluye. A lo largo del camino que corre junto a Magokcheon, hay un maestro de Baekbeom Kim Gu, Shakbalteo. Se dice que el maestro fue encarcelado por el asesinato del ejército japonés y escapó de Magoksa-ro y se convirtió en monje.
   &lt;br/&gt;
   “El sacerdote Ho Deok-sam trajo un cuchillo para cortar su cabello. Salí al arroyo y aplasté el mantra afeitado, y mi abrigo cayó sobre la arena. Ya me decidí, pero las lágrimas cayeron como mi cabello. En ese momento, el registro permanece en el Baekbeom Ilchi. El verde fresco a lo largo de la ribera de Magokcheon es hermoso. Parece que la primera primavera llegó con el mordisco de Magokcheon.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Magokcheon visto por el maestro de Baekbeom Kim Gu Shakbalteo(남성) - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/ed1227e3-85f7-42f1-9cc9-8e6e0ad577b4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Magokcheon visto por el maestro de Baekbeom Kim Gu Shakbalteo(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Baekbeom-gil se encuentra con Jindalrae-gil en armonía con los pinos
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dejando el grillete de Kim y cruzando el puente Baekbeom, el camino conduce directamente a la montaña. La entrada es bastante plana. El invierno aún es oscuro y los pinos han caído por todo el lugar debido al tifón que azotó el año pasado. Sin embargo, incluso por un tiempo, si caminas cuesta arriba durante unos 10 minutos, un grupo de pinos se extiende a través de los bosques de pinos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bosque de pinos Baekbeom-gil y azalea - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/5ef46554-ec62-426a-a3d1-aeaf9170fc64.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bosque de pinos Baekbeom-gil y azalea
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La procesión de pinos que se levantó con gracia durante mucho tiempo como un soporte de diez mil en Jung Gam-rok está llena de dignidad. El verde fresco de Magoksa ahora está comenzando, pero las olas rosa claro brillan a través del bosque de pinos. El rododendro que florece en el bosque de pinos parece una nube rosa.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Baekbeom-girl con hermosos pinos y rododendros - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/255ec4f1-92ff-4468-b98f-cde2b7567651.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Baekbeom-girl con hermosos pinos y rododendros
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El pino aquí no es un pino rígido que crece recto, sino que es un pino representativo en Corea que muestra sus curvas. Los pasos son tan buenos que no caerán por un tiempo. El sendero del bosque de pinos y la colonia de rododendros que se extienden más de 500 metros son la belleza de Baekbeom-gil.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Baekbeom-girl con hermosos pinos y rododendros - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/0cb9bdfd-2aa1-4c4a-a83e-de6e74458dc0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Baekbeom-girl con hermosos pinos y rododendros
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si te emborrachas en el bosque de pinos, pronto llegarás al ejército. El Gunwangdae lleva el nombre del rey de las fuerzas armadas, y es el lugar más fuerte alrededor del Templo Magoksa. Cuando el Rey Joseon Sejo se detuvo en el Templo Magoksa, dijo: &#34;Soy el rey de un país, pero no puedo compararlo con este lugar donde vivo en el mundo&#34;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Baekbeom-girl con hermosos pinos y rododendros - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/50ae65d0-fc6a-4233-8185-3b23d2650a72.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Baekbeom-girl con hermosos pinos y rododendros
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Desde Gunwangdae hasta el templo de Magoksa, lleva menos de 10 minutos cuesta abajo. Baekbeom-gil de Magoksa Solbaram-gil es suficiente para caminar durante una hora.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La azalea rosa claro es brillante - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/0eb0b687-e737-4857-b2ef-427c69aca82b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La azalea rosa claro es brillante
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Acceso
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Autoconducción
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Autopista Dangjin Sangju Magoksa IC → Gire a la derecha en la intersección de Sadong hacia el Templo Magoksa → Carretera local No. 629 hacia el Templo Magoksa → Templo Magoksa
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * transporte público
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Seúl → Gongju: Opera 34 veces al día (06: 05-23: 05) desde la Terminal Expresa de Seúl (02-6282-0114), toma 1 hora 50 minutos
    &lt;br/&gt;
    Daejeon → Gongju: Opera 22 veces al día (07: 00-21: 00) desde la Terminal del Complejo Daejeon (1577-2259), toma 1 hora
    &lt;br/&gt;
    ※ Desde la terminal de autobuses de Gongju (041-855-8114) a Magoksa, tome el autobús 770 o 610
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Restaurantes alrededor
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Restaurante Taehwa: Sanchaejeongsik / 10, Magoksangga-gil, Sagok-myeon, Gongju-si / 041-841-8020
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Jardín Saehak: Gukbap / 15-2, Geumgang Park-gil, Gongju-si / 041-855-7080
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Ssambap de piedra de Gomanaru: Ssambap / 5-9 Baekmi Goul-gil, Gongju-si / 041-857-9999
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     3.Alojamiento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Oullim: 469, Yugumagoksa-ro, Yugu-eup, Gongju-si / 041-841-9963
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Ensemble Motel: 6-35 Jeonmak 1-gil, Gongju-si / 041-854-8822
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Pensión correcta: 126 Wolsan-ri, Jeongan-myeon, Gongju-si / 041-858-0223
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se creó en abril de 2013 y puede modificarse más adelante, así que asegúrese de verificarla antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dangjin, Chungnam, Mongsan · Amisan · Dabulsan - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/dangjin-chungnam-mongsan-amisan-dabulsan-205-es/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 00:08:01 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/dangjin-chungnam-mongsan-amisan-dabulsan-205-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Korea&#34; data-title=&#34;dangjin-chungnam-mongsan-amisan-dabulsan--205&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Mapa de la Guía de Montaña Ami - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/205/d2219744-c37f-4374-8e75-9ec5658caffa.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Mapa de la Guía de Montaña Ami
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Mapa de la guía de Dabulsan - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/205/2c15ced7-03ab-4c34-bc73-fc1231f4b1f3.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Mapa de la guía de Dabulsan
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Dangjin, Chungnam, Mongsan · Amisan · Dabulsan
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Un viaje a Jongju para ir a Dangjin, Chungnam. Con el monte Ami en el centro, el monte. y el monte. Es una montaña relativamente baja, como la montaña Ami a 349,5 m sobre el nivel del mar, Mongsan a 298,4 my Dabulsan a 321 m, pero no es fácil. Esto se debe a que la altitud del punto de partida no es tan diferente del nivel del mar.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La montaña se siente diferente dependiendo del curso que esté experimentando. Estoy muy entusiasmado con la emoción que ofrecerá Jinsan de Dangjin. Me gustaría caminar alrededor del sol, así que me voy de Mongsan hacia el norte. Oficina Myeoncheon-myeon ~ Mongsan ~ Amisan ~ Dabulsan ~ Jukdong-ri, tome fotografías lentamente a una distancia de unos 6 km
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pungraklu - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/205/3bd8372c-d596-41d9-bdce-8cad77ab3d0c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pungraklu
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Frente a la oficina de Myeoncheonmyeon, Pungrakru, en 1852, Lee Gwan-yeong, un municionista del condado en ese momento, adjuntó una pancarta con el nombre &#39;Pungrakru&#39; para desear la paz y una buena cosecha con la gente. Hay un mapa guía de Mongsanseong Marugil Trail en dirección oeste de Pungrakru. Este sendero conduce al Monte Ami, por lo que es una buena idea vigilarlo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mongsanseong Marugil Trail - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/205/7fce2cd8-7c1d-4ed9-a2b9-53cece851d62.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mongsanseong Marugil Trail
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Mongsan
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Antes de pasar por la oficina de algodón y entrar en Mongsan, se forma un campo de arroz bastante grande. &#39;Myeoncheon&#39; significa &#39;el agua fluye dentro&#39;. Hay varias montañas pequeñas y el agua comenzó en el valle.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paisaje de Myeoncheon-myeon rodeado por el monte. - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/205/611c579c-0438-47c7-9abc-a18df0aa4b3c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paisaje de Myeoncheon-myeon rodeado por el monte.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    En el monte Mong, había un ácido tipo Temo. En los Tres Reinos, se dice que es un castillo construido activamente por Baekje, y su forma es un ácido que rodea la montaña a lo largo de la línea de contorno de 7-8 partes de la montaña. A medida que subes, puedes ver la historia de Mongsanseong en el letrero. Además, cada uno de los sitios estimados de la torre de vigilancia, el pabellón instalado para la defensa, vigilancia, comunicación y comando del castillo, está numerado para que pueda ver directamente el paisaje desde ese punto.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sendero de madera dura - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/205/9e85b716-1fa2-49e8-b3eb-dcf6c4290971.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sendero de madera dura
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Fortaleza de Mongsanseong - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/205/57cbcc5b-5d7b-4aaa-9619-cfe7ca9c5b13.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Fortaleza de Mongsanseong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Después de pasar el centro de Mongsan, hay rutas de senderismo que conducen desde la carretera bifurcada al monte. Ami Si vas cuesta abajo en las montañas, la atmósfera tranquila se desvanecerá gradualmente, pero más bien, se volverá más tranquila, e incluso la niebla de la montaña hará que la atmósfera parezca extrañamente fluida. Se proporcionan carteles con poemas aquí y allá, y el sabor es diferente. Funciona naturalmente de cuesta abajo a cuesta arriba. Puedes sentir la conexión entre Mongsan y Amisan de forma natural. Amisan fue llamado Soisan en la dinastía Joseon. En ese momento, &#39;Yeojiseo&#39; registra que la montaña Soi se extiende desde Mongsan.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Encrucijada de Mongsan a Amisan - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/205/747f868d-e3d1-4028-92ff-1e911e60c765.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Encrucijada de Mongsan a Amisan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Rastro de la ciudad - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/205/9e0fd9c7-e374-4dd6-b5e1-fedbb2aa01b1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Rastro de la ciudad
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Más allá del monte.
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Amisan se encuentra en varios lugares como Dangjin, Boryeong, Gunwi, Busan y Hongcheon. Se dice que dicha leche condensada contiene el viento de los días en que la viruela era popular. El ácido amico es uno de los productos famosos de China.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Delicado hielo, como artesanías de vidrio, se intercalaba entre las ramas. - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/205/5730a48b-baca-435a-a499-799e7400b402.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Delicado hielo, como artesanías de vidrio, se intercalaba entre las ramas.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Delicado hielo, como artesanías de vidrio, se intercalaba entre las ramas. - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/205/b4341d5f-4907-4c25-bf64-51036723c46e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Delicado hielo, como artesanías de vidrio, se intercalaba entre las ramas.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Se erige un pabellón en la cima del monte Ami. Se dice que es la montaña más alta de Dangjin, pero la mirada no puede extenderse lo suficiente como para crear algo de arrepentimiento. Es una pena por un momento, y creo que la vista de Dangjin con vistas no es el encanto de Amisan. Si miras de cerca hacia el sur, la cordillera que se extendía lejos del monte. El paisaje de las llanuras montañosas se extiende a su alrededor. Cualquiera de los dos está tan somnoliento como la espalda de un gato durmiendo una siesta sin agudeza. Como el nombre de Myeoncheon, también es un paisaje que transmite las características de una ciudad con muchos ríos.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Observatorio de la montaña Ami - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/205/442cf6ae-4550-42cb-ac46-c5f8fda6d9ae.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Observatorio de la montaña Ami
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Más allá del monte.
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Si giras los ojos hacia el oeste, verás una montaña con una cima plana, como un sombrero de ala. Es la montaña Dabul, la última montaña de la última semana. Hay un evento emocionante en el medio, por lo que es un puente llamado puente. Está bastante mareado a 19,5 m de altura y 76 m de longitud. Es natural que el viento se reúna en un puerto de montaña. A medida que la fuerza de la pierna se libera cuando termina el viaje, genera tensión y duplica la diversión del señor.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &#39;Namu Avitta Buddha&#39;, que recordaba los pensamientos recurrentes de Ami y Dabul Mountain ... Ami (montaña) Dabul (montaña), supongo que no fue intencionado, pero va bien con eso. Se construyó un esperma basado en la roca de la cumbre del monte. Las comunidades coníferas y de hoja ancha se dividen en función de la línea de cresta, y el color también es impresionante.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Puente entre Ami y Dabulsan - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/205/0dcd751e-d803-4fd0-aa46-74c0a14448e1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Puente entre Ami y Dabulsan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La vista del monte. Mong y el monte. . A pesar de que
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sendero en Dabulsan Ridge - Dangjin-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/205/d1d2c93f-f3a5-4cec-85d7-0355671ec8b1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sendero en Dabulsan Ridge
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    1.Acceso
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Autoconducción
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Autopista Dangjin Yeongdeok IC Myeoncheon (Amiro Myeoncheon) → Intersección de tres vías Myeoncheon → Oficina Myeoncheonmyeon
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    2. Delicioso(남성)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Yedang: Bibimbap, 041-356-3154
    &lt;br/&gt;
    Azúcar: Hanjeongsik, 041-362-1500
    &lt;br/&gt;
    Hapdeok Hanwoo Village: Hanwoo, 041-363-6757
    &lt;br/&gt;
    Costillas de fuego de carbón de abeja: Hoen Naengmyeon, 041-363-0195
    &lt;br/&gt;
    Sashimi de patas de pala: sashimi de pescado vivo, 041-362-8083
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    3.Alojamiento
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Hotel infinito: Sucheong-dong, Dangjin-si, 041-358-5253
    &lt;br/&gt;
    Hotel Sunrise: Seokmun-myeon Gyo-ro, 041-353-3790
    &lt;br/&gt;
    Donginjang: Gyo-ro, Seokmun-myeon, Dangjin-si, 041-352-8798
    &lt;br/&gt;
    M Motel: 04-357-3766, Bokun-ri, Songak-eup, Dangjin-si
    &lt;br/&gt;
    Gaya Tourist Hotel: Sinpyeong-ri, Deoksan-myeon, Distrito Económico, 041-337-0101
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ La información anterior se creó en febrero de 2013 y puede cambiar más adelante, así que asegúrese de verificarla antes de viajar.
    &lt;br/&gt;
    ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Viaje de otoño a la costa oeste con los tres mosqueteros - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/autumn-trip-to-the-west-coast-with-the-three-musketeers-170-es/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Mar 2020 20:16:11 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/autumn-trip-to-the-west-coast-with-the-three-musketeers-170-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Korea&#34; data-title=&#34;autumn-trip-to-the-west-coast-with-the-three-musketeers--170&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Trucha de otoño a la parrilla sin palabras - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/170/718ab10a-9e9c-4c5f-9a5a-d51a6d91d43c.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Trucha de otoño a la parrilla sin palabras
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Viaje de otoño a la costa oeste con los tres mosqueteros
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cada otoño, se celebra un delicioso festival que representa el puerto de Hongwon, un festival natural de pescado y cangrejo, en el puerto de Hongwon, Seocheon, Chungnam. Presentamos un viaje de delicadeza a la costa oeste que está repleto de deliciosos festivales que simplemente pasan.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Las palabras clave para disfrutar de la costa oeste de otoño son peces, cangrejos azules y daeha. ¡Cosas deliciosas que no pueden pasarse por alto! Comenzando desde el Festival Daeha del Puerto de Namseong en Hongseong (8.24 ~ 9.15), el Festival Seocheon Hongwon Port Natural Fish &amp;amp; Crab (9.21 ~ 10.6) y Muchangpo Mysterious Sea Road Daeha · Festival Jeonje (9.21 ~ 10.13) seguido por el Festival Anmyeondo White Sands (9.29 ~ 10.14) Para terminar.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Lo mejor para un viaje de un día! Tour de delicadeza otoñal de la costa oeste
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Como habrás notado, los personajes principales son todos similares. Para una cita, recomiendo el mar tranquilo de Anmyeondo o Muchangpo, y el puerto de Hongseong Namdang o el puerto de Seocheon Hongwon para cenas de ancianos o viajes de comida familiar.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seocheon Hongwon Port Maryangpogu Sunset - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/170/e01d4e41-e352-425f-846e-e0ae2cdb361d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seocheon Hongwon Port Maryangpogu Sunset
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El puerto de Hongwon, ubicado en Seocheon, el punto más al sur de Chungnam, se encuentra en Gunsan, Jeollabuk-do. Se recomienda para aquellos que desean viajar a Namdo o comer, comer y volver a comer.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seocheon Hongwon Port - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/170/93576e2f-9c65-456c-8b1b-6b2ef01ce491.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seocheon Hongwon Port
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En el camino de regreso, si tiene el tiempo y la mente para soportar la presión de la West Coast Expressway, puede probar varios de estos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;No te pierdas caminar alrededor del hocico - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/170/9526dab5-baa8-4c9c-b702-4599a53301e4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     No te pierdas caminar alrededor del hocico
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El destino de este viaje fue seleccionar el festival de pescado y cangrejo natural del puerto de Hongwon. Esto se debe a que quería probar tanto el pescado como el cangrejo azul, y quería ver la caída de Maryangpogu. El fin de semana, la West Coast Expressway requiere una mentalidad fuerte, por lo que se recomienda a las personas con un corazón de vidrio que salgan a las 7 am (en el área metropolitana) a más tardar y disfruten de un almuerzo temprano y suban. Si quieres un viaje de un día y una relajante noche de fin de semana.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Festival de pescado natural y cangrejo azul del puerto de Hongwon - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/170/50f5c5d9-5d4c-456c-bc15-4917540ab443.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Festival de pescado natural y cangrejo azul del puerto de Hongwon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Aunque es Chungnam en el distrito administrativo, el puerto de Hongcheon en Seocheon, que está directamente en contacto con Jeonbuk, debe ser administrado. La casa de Giza, ubicada en la esquina noreste de Seúl, está a 230 km de la casa de Seúl (290 km de la estación de Seúl a la estación de Daegu). Aún así, me tiemblan los hombros porque quiero probar el sabroso pescado. &#34;¡espera! ¡Debe ser!” Corre con los campos dorados.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Festival de pescado natural y cangrejo azul del puerto de Hongwon - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/170/7e00bdd7-8cdb-4f8e-9d72-a93cfa032003.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Festival de pescado natural y cangrejo azul del puerto de Hongwon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Aunque corrió diligentemente, el estacionamiento del puerto de Hongwon ya estaba lleno de vehículos incluso antes de que comenzara la hora del almuerzo. No hay grandes eventos similares a otros festivales de comida de la costa oeste. En un pequeño escenario, puedes disfrutar de eventos como cantar celebridades y pescar a las 2 de la tarde los fines de semana. También puedes comprar especialidades de Seocheon como Hansan Sogokju y Hansan Mositteok.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pueblo de pescadores de Hongwon - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/170/e2ac1c69-ef8c-4f5e-a12c-f5c0744557ce.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pueblo de pescadores de Hongwon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El restaurante continúa desde el comienzo del estacionamiento. A medida que continúe por el camino, verá una placa de identificación que indica el mercado de pescado vivo. Cangrejos azules frescos, pescado y langostas revolotean.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un restaurante en el segundo piso donde puedes comer las criaturas que compras cuando pagas. - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/170/2bee50e5-9402-4770-8a9d-e4283c0f149c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un restaurante en el segundo piso donde puedes comer las criaturas que compras cuando pagas.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   El legendario pez de otoño capturado por la nuera
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Primero, conozcamos a la anguila de otoño. ¡Un plato de otoño con &#34;el sabroso sabor que una nuera volverá a casa&#34;! Este año, alrededor de la costa oeste, se celebra un festival de pesca alrededor de la costa oeste. El hueso es suave y la carne es rica en grasa, por lo que el sabor salado es el mejor. Incluso si te comes el circuito, lo sabroso viene antes que lo sospechoso, y cuanto más horneas, más demandarás.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sue Jeonhoe - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/170/ee4e08c0-01b7-4cab-9c59-7b1af5f7d730.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sue Jeonhoe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Para entender la frase &#34;El atún de otoño es un sésamo&#34;, solo tienes que probar el atún de otoño. Gracias a los huesos blandos, no hay mucho para probar incluso el pescado entero. A medida que el clima se vuelve más y más frío, los huesos se marchitarán. Verifiquemos ligeramente la condición del hueso, en lugar de masticarlo entero. Si realmente quieres disfrutar del otoño de la costa oeste, rebosante de deliciosa comida.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sashimi Sashimi con sabor a ajo y chile - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/170/f8396048-15f5-4688-9618-4324a0dce0f6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sashimi Sashimi con sabor a ajo y chile
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ahora es el momento de escuchar el pasado de la anguila más querida como un manjar de otoño. En el pasado, era un patito natural que aparecía en una red de langosta natural. Incluso ahora, el estado del cuerpo natural del cuerpo precioso no ha cambiado (rara vez probamos el tratamiento natural. Son demasiado preciosos, caros e impacientes, pierden su mundo cuando se contaminan en la red).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Trucha a la parrilla de otoño que la nuera también convirtió - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/170/115faad8-2f9c-4bee-8dea-6ec2c345575b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Trucha a la parrilla de otoño que la nuera también convirtió
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La palabra es diferente. Pescado que se ha mezclado en la Red Daeha. Los peces, que eran tan comunes que ni siquiera pensaban en comer, los aplastaron sin sacarlos de la red. Luego, alguien vendió el pescado y la gente lo olió por el sabroso olor de asarlo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#39;&#34;¡Soy la palabra correcta!&#34; - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#39; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/170/43414a18-80c9-4849-93cc-6833267d747a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     &#34;¡Soy la palabra correcta!&#34;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Es dulce
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Esta es una descripción de un comerciante que opera un restaurante de sushi cerca del puerto de Hongwon, que creció en Seocheon. El pez espeluznante. Ganamos el juego con delicias de otoño.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cangrejo hembra en primavera y cangrejo en otoño. Cangrejo al vapor relleno de carne - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/170/66ede902-f1f2-4da4-b97c-2f57bed7f3f1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cangrejo hembra en primavera y cangrejo en otoño. Cangrejo al vapor relleno de carne
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El precio varía según la cantidad de pescado capturado cada año, que es de alrededor de 35,000 wones por kg este año.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dulce y dulce carne de cangrejo azul - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/170/72d67317-1607-4252-9bdb-4063e2588001.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dulce y dulce carne de cangrejo azul
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vienes a muchos o quieres probar una variedad de alimentos, es mejor comprar criaturas como peces, cangrejos y langostas para pagar en el restaurante.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sopa de cangrejo azul con sopa fría - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/170/e4ef2cad-93a8-4e20-809d-0919d8febcc4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sopa de cangrejo azul con sopa fría
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Decidí probar el pescado a la parrilla y la mitad del circuito con solo 1 kg. Para sentir el verdadero sabor del pescado, el rábano pasa audazmente. Echemos un vistazo al cangrejo azul y digamos: &#34;Un cangrejo en la primavera y un cangrejo en el otoño&#34;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Delicias de otoño - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/170/59a72257-21ae-4f4f-b2a1-a276764c5953.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Delicias de otoño
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Por supuesto, pensé que el cangrejo azul era el mejor cangrejo de huevo. En otoño, los cangrejos son de temporada. También agregamos golosinas vivas nadando duro.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Los festivales de otoño, el personaje principal de Daeha, se llevan a cabo - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/170/c5721436-df1b-46e9-966b-8001e9f1dd20.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Los festivales de otoño, el personaje principal de Daeha, se llevan a cabo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Una vez que lo haya probado todo, es hora de conocer la puesta de sol de Maryangpogu. Maryangpo-gu, Hongwon Port, una de las puestas de sol más bellas del país que estoy aquí, pero es una pena volver. No hay nada envidiable en el mundo cuando te agregas al lago de nieve después de echar un buen vistazo con los deliciosos manjares de temporada de la costa oeste.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Una patada divertida para quienes visiten el festival. - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/170/65093550-aa59-4712-ac96-75bc5d5a8ed6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Una patada divertida para quienes visiten el festival.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si está con sus seres queridos, un viaje a la costa oeste de la ciudad será abundante. Algo más sabroso que una hueva, ¡espero que todos estén contigo este otoño! De hecho, incluso después del período del festival, aún puedes disfrutar del pescado hasta principios de noviembre.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Juego divertido para quienes visitan el festival. - Seocheon-gun, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/170/b03fb6ca-f3d9-4804-ae76-591fcdc1aedf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Juego divertido para quienes visitan el festival.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Seocheon Hongwon Port Festival de cangrejo de pescado natural
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Período: 2019.9.21 ~ 10.6
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://tour.seocheon.go.kr/tour/sub04_01_04.do&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://tour.seocheon.go.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Festival del camino marítimo misterioso de Muchangpo
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Período: 2019.9.21 ~ 10.13
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.mbeach.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.mbeach.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Festival de Hongseong Namdang Port Daeha
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Período: 2019.8.24 ~ 9.15
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://tour.hongseong.go.kr/tour/sub02_03_03.do&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://tour.hongseong.go.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Festival de la playa de arena blanca de Anmyeondo
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Período: 2019.9.29 ~ 10.14
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurantes cerca de
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Los restaurantes no se pueden presentar por separado. La calle del restaurante comienza desde el comienzo del festival. Si desea probar solo uno o dos tipos de sashimi de pescado crudo para una o dos personas, el restaurante es barato y si planea probar varias o varias criaturas, es mejor comprar una criatura del pueblo de pescadores y pagarla. en el restaurante.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Habitaciones
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Seocheon Beachtel: Seoin-ro, Seomyeon-gun Seomyeon-ro (Maryang-ri) / 041-952-9566
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.seocheonbeachtel.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.seocheonbeachtel.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Adria Motel: Seosa-gun Seomyeon Busa-ro / 041-951-6699
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.adria.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.adria.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Beach Pension Motel: Seodun-gun Seomun Dodun-ri / 041-952-0737
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se actualizó en septiembre de 2019 y se puede cambiar más adelante, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>