<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Busan.fr on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/busan.fr/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Busan.fr)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 12 Mar 2020 13:39:33 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/busan.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Voyage de surf entre hommes, Songjeong Beach, Busan - Haeundae-gu, Busan, Corée du Sud</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/surfing-trip-between-men-songjeong-beach-busan-146-fr/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Mar 2020 13:39:33 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/surfing-trip-between-men-songjeong-beach-busan-146-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Haeundae-gu, Busan, South Korea&#34; data-title=&#34;surfing-trip-between-men-songjeong-beach-busan--146&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Surfeur local surfant sur la plage de Songjeong - Haeundae-gu, Busan, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/146/ce99bacc-f238-4674-9296-f4c395953275.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Surfeur local surfant sur la plage de Songjeong
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Voyage de surf entre hommes, Songjeong Beach, Busan
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Haeundae-gu, Busan, Corée du Sud
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le surf n&#39;est plus le sujet d&#39;un film ou d&#39;un désir. Yangyang, Taean et Pohang se sont déjà imposés comme des spots de surf. Quel est le thème de cela, parce que les hommes nouent de solides amitiés? En particulier, la plage de Songjeong à Busan convient aux débutants, ce qui la rend parfaite pour le premier surf.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Voyage homme, amitié et défi du surf!
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Depuis plusieurs années, la fièvre de tvn &amp;lt;Youth over Flowers&amp;gt; est forte. La sonnerie était forte pour les acteurs et les hommes dans la vingtaine et la quarantaine. Entre-temps, il y a eu beaucoup de mauvais voyages (?) Pour les voyages des hommes. Cependant, &amp;lt;Youth over Flowers&amp;gt; s&#39;harmonisait avec l&#39;amitié collante des hommes et le thème du «défi», rêvant d&#39;un voyage sain avec des amis.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Songjeong Beach, populaire comme spot de surf ainsi que plage - Haeundae-gu, Busan, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/146/ea92db76-2f62-4d23-aa34-bf6d913a5ff1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Songjeong Beach, populaire comme spot de surf ainsi que plage
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le surf satisfait à la fois les thèmes de «l&#39;amitié» et du «défi». Surfer à Hawaï ou sur la Gold Coast est un malentendu si vous pensez que surfer sur Internet n&#39;est qu&#39;une affaire d&#39;autres pays. Il y a plus de spots de surf en Corée que je ne le pensais, y compris Yangyang Jukdo, Taean Manripo, Pohang Chilpo et Jeju Jungmun. L&#39;équipement est également simple et relativement facile d&#39;accès. Il n&#39;est plus laissé comme l&#39;une des listes de compartiments. Ce sera un défi de rencontrer vos amis. Il n&#39;y a rien de mieux que cela, car nous apprenons ensemble et tissons des amitiés.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;L&#39;extérieur de Surfholic où vous pouvez apprendre à surfer sur la plage de Songjeong - Haeundae-gu, Busan, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/146/e8a7c0f7-de46-41d7-91c2-3ca20332a217.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     L&#39;extérieur de Surfholic où vous pouvez apprendre à surfer sur la plage de Songjeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Parmi eux, la plage de Busan Songjeong est un bon endroit pour commencer à surfer. Puisque la mer du Sud et la mer de l&#39;Est se rencontrent, la houle du sud du printemps à l&#39;été et la houle du nord-est en hiver peuvent profiter du surf en toutes saisons. De plus, les vagues du genou sont fréquentes et les cours se déroulent à la profondeur de la taille, ce qui le rend parfait pour les surfeurs débutants. Actuellement, une dizaine d&#39;écoles de surf et de sociétés de location d&#39;équipement sont entrées sur la plage. Les surfeurs locaux ont déjà émergé depuis la fin des années 1990, et près de 20 ans se sont écoulés. Des compétitions internationales de surf ont lieu depuis 2009. Il vaut la peine d&#39;être un haut lieu du surf en Corée.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Des planches de surf exposées à Surfholic - Haeundae-gu, Busan, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/146/2281d58f-9a29-43f7-b762-ea9bf02607cd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Des planches de surf exposées à Surfholic
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Surfer, il y a une entrée, mais pas de sortie
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Pour les cours, utilisez des écoles de surf telles que Surfholic et Songjeong Surfing School autour de Songjeong Beach. Songjeong prend systématiquement des cours depuis que la première génération de surfeurs en Corée a pris racine. Le cours est généralement divisé en Jour 1, Jour 3 et Jour 5.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cours de surf jour 1 formation théorique - Haeundae-gu, Busan, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/146/afeec0d1-8e64-4724-8e9d-299968872d93.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cours de surf jour 1 formation théorique
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le jour 1 est suivi par la théorie, les exercices au sol et la pratique de l&#39;acquisition. La théorie explique le titre de chaque partie de la planche, les règles de surf et la sécurité.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les surfeurs du jour 1 s&#39;entraînent à pagayer sur la plage de sable - Haeundae-gu, Busan, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/146/69e8aa98-097e-43ea-adcd-c319767cb16e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les surfeurs du jour 1 s&#39;entraînent à pagayer sur la plage de sable
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Des exercices au sol sont effectués sur des plages de sable. Les mouvements de base du surf sont le rembourrage pour pagayer avec vos bras lorsque les vagues entrent, les pompes pour lever le haut des bras pour atteindre les vagues et les décollages pour lever les genoux vers le bas du corps, enfin l&#39;équilibrage et la conduite les vagues sont divisées en Répétez ce mouvement sur la plage de sable pour le porter. C&#39;est ennuyeux, mais la performance de la pratique est directement liée à la pratique. Bien sûr, je m&#39;en rends compte habituellement après quelques bosses sur l&#39;eau.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La planche de surf empêche la perte en se connectant avec le cordon de la cheville du surfeur - Haeundae-gu, Busan, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/146/909f0f79-c6b6-4277-af72-af637ccb7a28.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La planche de surf empêche la perte en se connectant avec le cordon de la cheville du surfeur
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Au début, la pratique de l&#39;eau est au tableau avec l&#39;aide de l&#39;instructeur, plutôt que d&#39;accélérer avec la pagaie. À ce moment, la position du pied sur la planche, le regard et le processus de conversion rapide du push-up au décollage sont importants. Répétez cela plusieurs fois et notez le moment des vagues. Les apprenants rapides se tiennent sur la planche en deux ou trois tours et surfent sur les vagues.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Posture push-up debout sur la planche de surf - Haeundae-gu, Busan, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/146/d5877d39-b516-4a24-9b8e-b14186d86c17.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Posture push-up debout sur la planche de surf
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le deuxième jour, commencez par pagayer et entraînez-vous à grimper. Si la planche se concentre sur le fait d&#39;aller directement le 2ème jour, à partir du 3ème jour, défiez le côté qui monte sur le côté oblique de la surface des vagues. Le jour 4-5 est le processus d&#39;approfondissement de ce que vous avez appris jusqu&#39;au jour 3. Le coût est d&#39;environ 65 000 wons le premier jour et 150 000 wons le troisième jour, y compris la location d&#39;équipement. L&#39;entraînement personnel n&#39;est possible qu&#39;après avoir appris au moins 3 jours. Bien sûr, après l&#39;expérience du 1er jour, la plupart d&#39;entre eux continuent jusqu&#39;au 3ème jour.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Surfeurs se dirigeant vers la mer pour surfer - Haeundae-gu, Busan, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/146/72450c9e-0a39-4a6f-bed0-fad00c2bf7b9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Surfeurs se dirigeant vers la mer pour surfer
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le surf est très spécial car il glisse sur l&#39;eau. C&#39;est un plaisir que vous n&#39;avez jamais ressenti auparavant. Il a un charme différent d&#39;une planche à neige qui court sur un champ enneigé. Il est difficile de rompre une fois que vous tombez dans le charme qui coule comme un poisson sur les vagues. &#34;Le surf est comme une foule. Une fois que vous y êtes, il n&#39;y a pas de sortie&#34;, a déclaré Kelly Slater, ancienne championne du monde de surfeur (WSL). Le surf est un reportage passionné et fascinant.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Planche de surf comme symbole de la plage de Songjeong - Haeundae-gu, Busan, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/146/0840bd97-6369-462a-9aaa-aa9a483b4ec5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Planche de surf comme symbole de la plage de Songjeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le temps de classe est d&#39;environ 3 heures par jour. À partir de juin, vous pouvez chevaucher les surfeurs, vous enseignerez donc dans la zone de surf. En été, il y a beaucoup de gens qui veulent apprendre à surfer, c&#39;est donc une bonne idée de défier avant le début de la haute saison. Certaines entreprises, comme Surfholic, prêtent leur équipement et les aident à s&#39;entraîner personnellement même après la fin du cours jusqu&#39;en mai.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vous pouvez surfer sur la vague avec seulement la formation du 1er jour - Haeundae-gu, Busan, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/146/1f055982-8308-4862-85e4-f98666dea1c1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vous pouvez surfer sur la vague avec seulement la formation du 1er jour
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le surf n&#39;est pas très affecté par la météo. Il est bon de surfer sous la pluie un jour de pluie. Vous ne pouvez pas nager parce que vous portez un costume flottant. De plus, la planche de surf est reliée à la cheville avec un cordon en laisse, ce qui facilite la gestion sous l&#39;eau. Les préparatifs comprennent un maillot de bain, des articles de toilette légers et un écran solaire. Les débutants sont invités à faire une réservation après avoir confirmé à l&#39;avance car le temps de marée basse est sûr. Les enfants peuvent défier s&#39;ils mesurent plus de 135 cm.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;L&#39;entraînement au surf est relativement sûr en eau peu profonde - Haeundae-gu, Busan, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/146/ac5730c0-2a79-48a6-b17c-077edac27025.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     L&#39;entraînement au surf est relativement sûr en eau peu profonde
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Voyage à Busan, marchant le long des pistes de la gare de Songjeong
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Après le surf, rendez-vous à la station Songjeong sur la ligne East Sea Nambu à l&#39;entrée de la plage. La station Songjeong a été ouverte en 1934 et a été désignée bien culturel inscrit en 2006. En 2013, la ligne Donghae Nambu a atteint sa fin de vie et a perdu la fonction de la station. Je peux sentir le temps fané partout. Actuellement, il fonctionne comme une galerie citoyenne. Des œuvres ont été installées à l&#39;intérieur et à l&#39;extérieur de la gare.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Exposition permanente à l&#39;intérieur de la gare de Songjeong - Haeundae-gu, Busan, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/146/8376fe73-980b-4d83-b056-5d2fef6f3f4f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Exposition permanente à l&#39;intérieur de la gare de Songjeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La ligne Donghae Nambu a également renaître comme un ancien sentier. Il se trouve à 4,8 km de la gare de Songjeong à Cheongsapo Saegil jusqu&#39;à Mipo Crossing. Ils traversent de courts tunnels et marchent en regardant la mer. Que ce soit de la gare de Songjeong ou de Mipo, il faut 40 minutes pour Cheongsapo Saegil et le reste du voyage dure environ 40 minutes. Lorsque la marche est un fardeau, vous pouvez vous promener légèrement à la gare de Songjeong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les voyageurs marchant sur l&#39;ancienne route de la ligne Donghae Nambu - Haeundae-gu, Busan, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/146/41dbe052-26bc-4598-8ae1-3a852fb7e024.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les voyageurs marchant sur l&#39;ancienne route de la ligne Donghae Nambu
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Plage de Busan Haeundae Songjeong
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 62 Songjeong Beach Road, Haeundae-gu, Busan (Centre d&#39;information touristique de Songjeong)
    &lt;br/&gt;
    -Demandes de renseignements: 051-749-5800
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://sunnfun.haeundae.go.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://sunnfun.haeundae.go.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Surfholic
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 1er étage, 50 yens, Songjeong Beach Road, Haeundae-gu, Busan
    &lt;br/&gt;
    -Demandes de renseignements: 051-701-4851
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://surfholic.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://surfholic.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     École de surf de Songjeong
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 54 Songjeong Haebyeon-ro, Haeundae-gu, Busan
    &lt;br/&gt;
    -Demandes de renseignements: 051-704-0664
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://surfschool.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://surfschool.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Station Songjeong (ancienne route de la ligne Donghae Nambu)
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Adresse: 60, Songjeongjungang-ro 8beon-gil, Haeundae-gu, Busan
    &lt;br/&gt;
    -Demande de renseignements: Division de la culture touristique 051-749-6041
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants près de
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Songjeongjip: Suji Kimchichi Noodles / 59 Songjeong Gwangeogol-ro, Haeundae-gu / 051-704-0577
    &lt;br/&gt;
    -Geobukseon Sashimi Restaurant: Sashimi / 69, Daljeong-gil 62beon-gil, Haeundae-gu / 051-741-8850
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://geobukseon.fordining.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://geobukseon.fordining.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Sumin: Palourdes grillées / 118 Cheongsapo-ro 58beon-gil, Haeundae-gu / 051-701-7661
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pièces
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Benikea Premier Hotel Haeundae: 317 Haeundae Beach-ro, Haeundae-gu / 051-760-7000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hotelhaeundae.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hotelhaeundae.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Indie Hotel Guest House: 32, Gunam-ro 24beon-gil, Haeundae-gu / 051-747-5990 / Certification de qualité du tourisme coréen
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;https://www.indyhouse.net/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     https://www.indyhouse.net/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Songjeong Hotel: 28 Songjeong Beach, Haeundae-gu / 051-702-7766
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.songjunghotel.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.songjunghotel.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en juin 2019 et peuvent être modifiées ultérieurement, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Suyeong-gu, Busan, Corée du Sud - Fête de la confession plus chaude que les feux d&#39;artifice, Busan Fireworks Festival</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/feast-of-confession-hotter-than-fireworks-busan-fireworks-festival-20-fr/</link>
      <pubDate>Tue, 25 Feb 2020 01:21:45 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/feast-of-confession-hotter-than-fireworks-busan-fireworks-festival-20-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;feast-of-confession-hotter-than-fireworks-busan-fireworks-festival--20&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Une scène du festival des feux d&#39;artifice de Busan - Suyeong-gu, Busan, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/20/5fb2aa23-e8ae-48fc-a247-5f7e403986dd.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Une scène du festival des feux d&#39;artifice de Busan
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Fête de la confession plus chaude que les feux d&#39;artifice, Busan Fireworks Festival
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Suyeong-gu, Busan, Corée du Sud
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Pour laisser des souvenirs qui dureront toute une vie, chacun rêvera d&#39;un voyage. Il y a un festival où vous pouvez ajouter votre confession à votre bien-aimé. Possibilité de communiquer le cœur avec des feux d&#39;artifice sur fond de mer nocturne humide et de musique douce. Je veux t&#39;aimer. Allons à la mer nocturne de Busan où se déroule chaque année le festival des feux d&#39;artifice de Busan.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Confession d&#39;amour livrée par des feux d&#39;artifice
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    En octobre, le festival des feux d&#39;artifice de Busan a lieu chaque année. Cette année, à deux jours du 23 octobre, le thème `` Le début de l&#39;amour est la confession &#39;&#39; est resté inchangé, et la ville de Busan Gwangalli a été brillamment brodée. Cependant, nous avons préparé une composition beaucoup plus riche et divers programmes qu&#39;auparavant, et surtout, nous avons changé la façon de diriger les feux d&#39;artifice et élargi considérablement l&#39;espace du spectacle de feux d&#39;artifice.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Le feu d&#39;artifice, le centre du festival, est devenu plus coloré et a rendu le cœur des téléspectateurs plus moelleux. Tout d&#39;abord, il a invité la meilleure équipe de flammes à l&#39;étranger au monde à être fasciné. De plus, la façon dont les feux d&#39;artifice ont été produits n&#39;a pas beaucoup changé au cours des 10 dernières années. Contrairement au précédent, qui a eu lieu pendant 50 minutes sous un thème, il a fallu une pause de 5 minutes après le spectacle pyrotechnique sur invitation de 15 minutes, et a augmenté la concentration en la dirigeant vers la mélodie qui correspond au thème `` Le début de l&#39;amour est confession »pendant 35 minutes.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Pendant la pause de cinq minutes, des événements spéciaux ont attiré l&#39;attention du peuple. Pour commémorer le 50e anniversaire de la normalisation des relations coréo-japonaises, un incendie s&#39;est déclaré sur l&#39;île de Tsushima la plus proche de nous au-delà du détroit de Corée.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les feux d&#39;artifice que vous voyez en personne sont encore plus impressionnants. - Suyeong-gu, Busan, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/20/1b19be19-928d-4ed2-b17a-e2083eeab981.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les feux d&#39;artifice que vous voyez en personne sont encore plus impressionnants.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La scène, plus grande que jamais, a également été remarquée. Cette année, le festival des feux d&#39;artifice de Busan est le plus important de l&#39;histoire. Étant donné que les visiteurs n&#39;étaient pas en mesure de regarder correctement en raison de la concentration des visiteurs, l&#39;étape de la forme `` - &#39;&#39;, qui s&#39;est étendue autour du pont de Gwangan, a été élargie à la forme d&#39;une bande en `` U &#39;&#39; après l&#39;île Dongbaek, Gwangalli et Igidae. En conséquence, la production de la scène a également été modifiée, de sorte que les feux d&#39;artifice étaient beaucoup plus riches qu&#39;auparavant.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les feux d&#39;artifice que vous voyez en personne sont encore plus impressionnants. - Suyeong-gu, Busan, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/20/5ba8a17e-93d0-4ec8-9904-2120d413be20.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les feux d&#39;artifice que vous voyez en personne sont encore plus impressionnants.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Les arts culturels, les spectacles de rue et les événements de la veille sont également abondants.
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le festival des feux d&#39;artifice de Busan n&#39;était qu&#39;une journée du 24, mais le 23, la veille, ce n&#39;était pas moins agréable. Le plus grand changement est le concert de la veille. Le concert de la veille de l&#39;année dernière a eu lieu à Gwangalli Beach à 19h00 le 23, ce qui n&#39;avait rien à voir avec le festival des feux d&#39;artifice. Kim Beom-soo, Kim Tae-woo, Park Ji-min, Bernard Park, Son Seung-yeon, Jeong Dong-ha, Ali et d&#39;autres chanteurs m&#39;ont donné une scène plus puissante que les feux d&#39;artifice. Après le concert de la nuit dernière, un «feu d&#39;artifice nocturne» de 15 minutes a été organisé pour inspirer le festival.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Citoyens profitant du festival des feux d&#39;artifice de Busan - Suyeong-gu, Busan, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/20/fe5f7f04-f023-4e7f-8739-e444ec9177dd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Citoyens profitant du festival des feux d&#39;artifice de Busan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   O
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le spectacle de rue attire l&#39;attention des gens - Suyeong-gu, Busan, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/20/4e78488a-6201-4fa9-b645-582da0599dc1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le spectacle de rue attire l&#39;attention des gens
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Divers événements ont été répartis le long de la plage de Gwangalli tels que des groupes, de la danse, des percussions et du DJ pour profiter de l&#39;événement jusqu&#39;à 8 heures, lorsque le festival des feux d&#39;artifice a commencé.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le spectacle de rue attire l&#39;attention des gens - Suyeong-gu, Busan, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/20/184137f5-5d76-4abb-816e-8f42f6b5ba4e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le spectacle de rue attire l&#39;attention des gens
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   T
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Spectacles de rue pour hommes et femmes - Suyeong-gu, Busan, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/20/c7733821-a635-40e1-b877-fbe9d0424e0f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Spectacles de rue pour hommes et femmes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Festival des feux d&#39;artifice de Busan
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Lieu: plage de Gwangalli, pont de Gwangan
     &lt;br/&gt;
     Contact / Réservation: 051-501-6051
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.bff.or.kr/KOR/Fireworks/main.asp&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.bff.or.kr/KOR/Fireworks/main.asp
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurants à proximité
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Minrakhoe Town: 1, Minraksubyon-ro, Suyeong-gu, Busan / Sashimi / 051-757-3000
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://minrakroad.com/shop/list.php?k=0003&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://minrakroad.com/shop/list.php?k=0003
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Okmiagu cuit à la vapeur: 35 Mangbeonyeong-ro 55beon-gil, Suyeong-gu, Busan
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.okmiagu.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.okmiagu.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Halmae Seongguk: 8, Gwangnam-ro 120beon-gil, Suyeong-gu, Busan / Seongguk / 051-751-7658
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://jaecheobga.fordining.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://jaecheobga.fordining.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Homers Hotel: 217, Gwangan Beachside, Suyeong-gu, Busan / 051-750-8000
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.homershotel.com/default.html&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.homershotel.com/default.html
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Don Beach Tourist Hotel: 96, Gwangnam-ro, Suyeong-gu, Busan / 051-752-3210
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.dawnbeach.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.dawnbeach.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Benikea Hotel Press: 21, Gwangnam-ro, Suyeong-gu, Busan / 051-611-0003
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été écrites en octobre 2015. Elles peuvent changer par la suite, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>