<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Busan.fr on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/busan.fr/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Busan.fr)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 26 Mar 2020 15:15:21 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/busan.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Apprenez la vie de la passion des fleurs rouges «Busan Haeundae Dongbaek Island» - Haeundae-gu, Busan, Corée du Sud</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/learn-the-life-of-passion-from-red-blossoms-busan-haeundae-dongbaek-island-315-fr/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Mar 2020 15:15:21 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/learn-the-life-of-passion-from-red-blossoms-busan-haeundae-dongbaek-island-315-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Haeundae-gu, Busan, South Korea&#34; data-title=&#34;learn-the-life-of-passion-from-red-blossoms-busan-haeundae-dongbaek-island--315&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Colombe avec camélia en forme de coeur - Haeundae-gu, Busan, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/315/bfa615aa-f649-4024-a9af-eb9ad823a413.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Colombe avec camélia en forme de coeur
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Apprenez la vie de la passion des fleurs rouges «Busan Haeundae Dongbaek Island»
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Haeundae-gu, Busan, Corée du Sud
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le chanteur Cho Yong-pil a chanté. &#39;Fleur de camélia&#39;. Les fleurs de camélia qui ont passé le pic de la saison sont couvertes dans le sentier du parc Dongbaek sur l&#39;île de Dongbaek à côté de Haeundae à Busan. Le sommet de l&#39;île de Dongbaek, où la statue de Choi Chi-won a été érigée, est le palais des fleurs. Le parc Dongbaek est un camélia le long du périphérique. Apprenez la posture de vie passionnée des fleurs intensément rouges. Cependant, le camélia tombe sans hésitation dans la brise printanière qui souffle sur l&#39;océan Pacifique. La journée de printemps coule donc malheureusement.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   S&#39;il y a Camellia Hill à Jeju Island, Camellia Hill à Jeju Island, Jisimdo Island à Yeosu, Camellia Forest à Maryangri à Seocheon et Camellia Forest à Okryongsaji à Gwangyang, Dongbaek Island à Haeundae-gu est le meilleur endroit à visiter. Lorsque vous descendez à la station Dongbaek ou à la station Haeundae sur la ligne 2 du métro de Busan, vous atteindrez bientôt l&#39;île Dongbaek, où les fleurs de camélia ont formé un coussin de fleurs. Si la brise printanière qui enveloppe les gratte-ciel de Haeundae ou de la rivière Suyeong souffle un peu par derrière, les marches deviennent plus légères.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Fleur de camélia multicolore et forme - Haeundae-gu, Busan, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/315/5c1d086b-e0ae-428e-be25-2c9fd762fc77.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Fleur de camélia multicolore et forme
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il ressemble à un fer à repasser, car il ressemble à un fer à repasser. Comme son nom l&#39;indique, Dongbaekseom était à l&#39;origine une île. L&#39;île a été reliée à la terre en raison de la sédimentation de nombreuses années. Ces îles sont appelées «yukgyido».
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Fleur de camélia multicolore et forme - Haeundae-gu, Busan, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/315/8684dd1d-21ca-49fd-b755-1cc8bc8f0eb7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Fleur de camélia multicolore et forme
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La visite à pied de l&#39;île de Dongbaek se fait en face de l&#39;hôtel Westin Chosun Busan. À l&#39;entrée, il y a une carte guide du parc Dongbaek et un panneau indiquant l&#39;origine de l&#39;île Haeundae Dongbaek, qui est un bon guide pour les débutants. Peu importe de quel côté vous commencez à marcher, vous devez définir la direction au fur et à mesure. La plupart des maisons de l&#39;APEC de Nurimaru (Coopération économique Asie-Pacifique) tournent à droite. Cela gardera la mer sur le côté droit de l&#39;île.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Fleur de camélia multicolore et forme - Haeundae-gu, Busan, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/315/4ad4b0b7-a8bc-4505-bcfb-6fde2669d02a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Fleur de camélia multicolore et forme
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les visages des personnes marchant sur la boucle de Dongbaekseom sont toujours «Yu-Yu-Ju-Yu». Que vous soyez un citoyen qui vit dans l&#39;air de Busan tous les jours, un voyageur dans un train KTX ou Saemaul, ou un groupe de touristes d&#39;Asie du Sud-Est, ils parcourent les sentiers à leur propre rythme. Parce que la voiture ne marche pas, le couple poussant la poussette est également perceptible. Lorsque divers types de fleurs de camélia, comme le camélia, le camélia et le camélia, passent sous un arbre suspendu comme une pomme, ils s&#39;arrêtent et prennent des photos. Il est trop court pour la poitrine de chaque personne, c&#39;est donc un triste jour de printemps.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Promenade ouest de l&#39;île de Dongbaek - Haeundae-gu, Busan, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/315/8ec7863c-6960-4b9f-8f1c-b0c759b94cde.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Promenade ouest de l&#39;île de Dongbaek
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Sur la piste de l&#39;île Dongbaek, vous ne pouvez pas trouver de fleurs de camélia tombées sur la route. J&#39;ai tourné la tête et j&#39;ai regardé à l&#39;intérieur de la clôture, et ils se sont tous rassemblés là-bas. En effet, les personnes qui nettoient les sentiers balaient les fleurs de camélia tombées au sol avec des baskets ou des chausse-pied, les balayant avec un balai qui pourrait crier. Il y a un tombeau brillant de Camélia. Le camélia fleurit donc deux fois. Une fois, il se bloque sur un arbre et fleurit en pleine floraison. Quand il meurt, il ne disperse pas une feuille et deux feuilles, mais il se désagrège et fleurit à nouveau. Les gens aiment la fleur de camélia car elle a une ligne épaisse comme celle-ci et n&#39;agit pas de manière obsessionnelle pour prolonger la vie. À ce stade, je pense à un moment où Seongsammun, un baccalauréat de Jeon Hyun-jeon pendant le roi Sejong à Joseon, a fait une fleur de camélia.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    J&#39;aime le milieu de l&#39;hiver
    &lt;br/&gt;
    C&#39;est le meilleur moment pour remplir à moitié.
    &lt;br/&gt;
    J&#39;ai peur que ça fleurisse quand je n&#39;ai pas
    &lt;br/&gt;
    S&#39;il fleurit, il disparaîtra
    &lt;br/&gt;
    -De Ki Tae-wan, 《Fleurs, Regarde dedans》
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Chutes de la promenade Dongbaekseom - Haeundae-gu, Busan, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/315/7f23c9e7-0fc8-4ec5-92d4-65e8dfd001b9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Chutes de la promenade Dongbaekseom
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Des étapes atteignent soudainement la maison Nurimaru APEC. Dès que vous entrez, c&#39;est le chef-d&#39;œuvre de Kim Kyu-jang &amp;lt;Twelve Jangsaengdo&amp;gt;. Il s&#39;agit d&#39;une peinture laquée Najeon qui ajoute deux choses à un adolescent, et elle est très grande (6m × 2,2m) et colorée. Regardons chacun qui apparaît. Du soleil, des nuages, des montagnes, des rochers, de l&#39;eau, des grues, des cerfs, des tortues, des pins et des bullochos ont été ajoutés aux pêches de bambou et de nectarine pour devenir douze. Quand je l&#39;ai visité auparavant, je suis juste passé, mais ce printemps, je l&#39;ouvre un par un, donc je sens le flux du temps.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Nurimaru vu depuis le pont d&#39;observation - Haeundae-gu, Busan, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/315/b1e922f4-bd69-4daf-8ade-6a02e8bc9b89.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Nurimaru vu depuis le pont d&#39;observation
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Nurimaru, qui a introduit le concept traditionnel de pavillon coréen, a une bonne vue depuis le pont d&#39;observation avec un petit phare. Sur la droite, vous pouvez voir le pont de Gwangan et le parc des Igidae en un coup d&#39;œil avec un toit rond de Nurimaru, à gauche, et la mer et l&#39;arrière. Il se trouve à 500 mètres de l&#39;entrée de l&#39;île de Dongbaekseom et est hardiment marqué de peinture blanche au bas de la route. Sur la terrasse d&#39;observation, un photographe prend une photo commémorative de voyageurs qui n&#39;ont pas apporté d&#39;appareil photo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;12e anniversaire de Nurimaru - Haeundae-gu, Busan, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/315/68d68e44-3c25-4462-b299-1f1084f648df.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     12e anniversaire de Nurimaru
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Un télescope est également installé sur le pont d&#39;observation. Oryukdo (6 îles à marée haute et 5 à marée basse) flotte devant le nez. Jetons un coup d&#39;œil à ce qui est écrit sur le panneau d&#39;information du pont d&#39;observation.
   &lt;p&gt;
    On estime que l&#39;île moyenne de Tsushima peut être vue à Busan en moyenne 60 jours par an. Il existe une théorie selon laquelle &#34;l&#39;île de Tsushima vue de Busan est susceptible d&#39;être une sorte de mirage provoqué par la réfraction de la lumière causée par la différence de température entre les régions&#34;.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pont d&#39;observation avec télescope - Haeundae-gu, Busan, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/315/4941b230-b144-472d-9fa2-0079cf7860a0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pont d&#39;observation avec télescope
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Quelle théorie est correcte? Un autre panneau se trouve à côté. Le titre est «Boilak Malak Tsushima Secret». C&#39;est amusant de lire chaque ligne sans la regarder. &#34;La distance entre Busan et Tsushima est de 65 km, mais le fait que tout le littoral soit visible, même si le temps est clair, dépasse les limites de la vision humaine, et est susceptible d&#39;être un mirage&#34;, écrit un article dans le Busan Daily. .
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;19&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Fleur de camélia et Haeundae - Haeundae-gu, Busan, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/315/dd1cdc34-b066-4cc3-97f0-8231046be839.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Fleur de camélia et Haeundae
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La plate-forme d&#39;observation est située au point de virage de l&#39;île Dongbaekseom. Si vous déplacez votre siège sur un pont installé sur une falaise côtière avec une bonne vue sur Haeundae à côté, vous pouvez trouver une sculpture sur pierre appelée &#34;Haeundae&#34;. Désignée monument national de Busan n ° 45, cette sculpture sur pierre aurait été écrite par Goun Choi Chi-won (857 ~?), Érudit et écrivain de feu Silla unifié.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;21&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Côté est de l&#39;île de Dongbaek - Haeundae-gu, Busan, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/315/d1bf559d-fab8-4695-987d-62df032dc666.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Côté est de l&#39;île de Dongbaek
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Quand un bon professeur est allé au mont. Gaya ces dernières années, il est passé par cet endroit et a laissé le mot «Haeundae» sur un gros rocher sous la falaise contre le beau paysage. Le nom continue à ce jour. Les sculptures en pierre observées entre les camélias sont dans un état où la chance est un peu usée après avoir connu le temps pendant de nombreuses années.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;23&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;L&#39;apparition d&#39;un camélia tombé - Haeundae-gu, Busan, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/315/c609a6bd-61dc-4629-9bf9-a9e896d45bb6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     L&#39;apparition d&#39;un camélia tombé
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Un tatouage appelé Jeongpo (1309-1345) sous la dynastie Goryeo a également laissé un certain nombre de poèmes après sa visite à Haeundae. &#34;Dae est dévasté et il n&#39;y a aucune trace, seul le nom de l&#39;expédition reste.&#34; C&#39;est un signe qu&#39;elle s&#39;appelait Haeundae il y a 700 ans.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;25&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Fleurs - Haeundae-gu, Busan, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/315/46502636-89f9-412d-9f42-55f7d8f29630.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Fleurs
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Même après avoir fait demi-tour, la fête des fleurs de camélia continue. La connaissance, qui a dit: «Si vous voulez sentir la source de Busan en plein corps, faites une promenade autour de l&#39;île de Dongbaek», n&#39;a jamais été vide. Avec la forêt de camélias sur le côté droit et en marchant vers le point de départ, une mauvaise odeur comme un égout irrite le nez. Certains disent que ça sent le poulet. C&#39;est le parfum qui se propage à travers les fleurs blanches de Sasraepi parmi la forêt de camélias.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;27&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pont de promenade au bord de l&#39;eau - Haeundae-gu, Busan, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/315/8c6db598-4271-4dc8-86ca-ee3d325205ab.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pont de promenade au bord de l&#39;eau
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les arbres Sasrefi poussent sur la côte de l&#39;île de Dongbaek et fleurissent en mars-avril. Même si l&#39;odeur est mauvaise, il ne s&#39;agit pas seulement de passer par le nez pour se stériliser et se calmer. Une statue de sirène se trouve le long du pont de promenade au bord de l&#39;eau le long de la côte sous la promenade.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;29&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Statue de sirène - Haeundae-gu, Busan, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/315/b319cd49-75bd-4a65-aee5-b7debabf6ce9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Statue de sirène
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il n&#39;est qu&#39;à 900 mètres de la façade de l&#39;hôtel Westin Chosun Busan, qui était le point de départ d&#39;un aller-retour autour de l&#39;île de Dongbaek. Un boxeur dirait-il qu&#39;il vient de se réchauffer? Allez au sommet de l&#39;île Dongbaek où se trouvent les restes du professeur Choi Chi-won. La forêt de camélias est en pente à gauche et à droite de la douce route de colline, et de grands pins empêchent le soleil chaud du printemps. Lorsque vous atteignez le sommet, il y a des pavillons octogonaux appelés Haeunjeong et des monuments à gauche et à droite autour de la statue.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;31&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Haeunjeong - Haeundae-gu, Busan, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/315/3a085278-62f5-4532-84ad-001183b12459.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Haeunjeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les fleurs de camélia sont également en pleine floraison autour de la statue, bloquant le bruit et les vagues de la ville. Gugudae n&#39;entend que le bruit des pigeons et le chant des yeux blancs. Un banc se trouve sur le bord autour du parc. Assis sur un banc ombragé, j&#39;entends le bruit des fleurs de camélia qui tombent et le printemps qui coule. Goun Choi Chi-won a entendu ce son en premier et a laissé un poème intitulé &amp;lt;Spring Dawn&amp;gt; aux voyageurs de la postérité.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;33&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Belle statue de Chichiwon - Haeundae-gu, Busan, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/315/d561b7e1-32ec-4337-8876-7f9ed7eb5e89.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Belle statue de Chichiwon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #036071&#34;&gt;
    L&#39;eau qui coule ne peut pas revenir
    &lt;br/&gt;
    La lumière du printemps ne fait que tourmenter les gens
    &lt;br/&gt;
    La triste pluie du matin
    &lt;br/&gt;
    Les fleurs fleurissent et portent et elles sont fines.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;35&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bus Tour de la ville de Busan - Haeundae-gu, Busan, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/315/789c1b14-13c4-4d5e-a30a-e40074a09e64.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bus Tour de la ville de Busan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants près de
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Excellent boeuf coréen: côtes de boeuf coréen / 49 Haeun-daero 570beon-gil, Haeundae-gu, Busan / 051-747-9900
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.ilpumhanwoo.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.ilpumhanwoo.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Jang Bak Sukjang Gopchang: Gopchang Grill / 102 Centum Pil 1, 102, Centum-dong-ro, Haeundae-gu, Busan / 051-782-0092
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pièces
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Rivero Hotel: 21, Gunam-ro 29beon-gil, Haeundae-gu, Busan / 051-740-2111
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.liberohotel.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.liberohotel.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Songjeong Tourist Hotel: 28 Songjeong Haebyeon-ro, Haeundae-gu, Busan / 051-702-7766
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.songjunghotel.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.songjunghotel.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Busan Westin Chosun Hotel: 67 Dongbaek-ro, Haeundae-gu, Busan / 051-749-7000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;https://twcb.echosunhotel.com/main.do&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     https://twcb.echosunhotel.com/main.do
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en février 2018 et peuvent être modifiées ultérieurement, alors assurez-vous de les vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La mer que je veux, tout y est. Téléphérique maritime de Busan Songdo - Seo-gu, Busan, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/the-sea-i-want-its-all-there-busan-songdo-marine-cable-car-173-fr/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Mar 2020 20:15:54 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/the-sea-i-want-its-all-there-busan-songdo-marine-cable-car-173-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Seo-gu, Busan, Korea&#34; data-title=&#34;the-sea-i-want-its-all-there-busan-songdo-marine-cable-car--173&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Marcher sur la mer, voler dans le ciel, toutes les mers que nous voulons - Seo-gu, Busan, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/173/7604e501-0fea-40a7-8182-1e8c07536779.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Marcher sur la mer, voler dans le ciel, toutes les mers que nous voulons
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   La mer que je veux, tout y est. Téléphérique maritime de Busan Songdo
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Seo-gu, Busan, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous ouvrez Facebook ou Instagram il y a quelque temps, il y a des photos qui composent les médias sociaux. Un téléphérique maritime à Busan Songdo, qui traverse la mer fraîche contre un ciel bleu et des nuages blancs! Même l&#39;image seule a fait percer ma poitrine bouchée. Il y a une raison d&#39;aller à Busan, il n&#39;y a donc pas lieu d&#39;hésiter. Je viens de réserver un billet de train.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les mers de Busan que nous connaissons concernent Haeundae, Gwangalli et Taejongdae. Song-do? Sa tête sourit avec un point d&#39;interrogation. Mais c&#39;est l&#39;inverse. La génération des parents d&#39;âge moyen a d&#39;abord frappé Songdo plutôt que Haeundae. Il y a 50 ans, la meilleure plage de Busan dans les années 60 est la plage de Songdo. À cette époque, Haeundae ne pouvait même pas donner de carte de visite, donc Songdo est à nouveau visible.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Plage de Songdo avec sable fin et mer indigo - Seo-gu, Busan, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/173/fabcdd2f-dd1b-43b6-a380-76e62a385d70.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Plage de Songdo avec sable fin et mer indigo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La plage de Songdo a été ouverte en 1913. Elle détient le titre de première plage publique de Corée. Lorsque Songdo Beach battait son plein, il y avait quatre spécialités. Téléphériques, ponts, plates-formes de plongée et bateaux de croisière. La plus grande réputation du pays a commencé à chuter en raison de la pollution de l&#39;environnement dans les années 1970. En 1987, le typhon Selma a été submergé, le pont et la plateforme de plongée se sont complètement effondrés et le téléphérique a cessé de fonctionner l&#39;année suivante.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Songdo Beach installé à Turtle Island - Seo-gu, Busan, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/173/ae03c7ec-d571-485a-84e9-2c553c4f9ed0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Songdo Beach installé à Turtle Island
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Songdo retrouve maintenant sa gloire. Le téléphérique a recommencé à voler, et une belle traînée de nuages sur le pont a été placée au-dessus de la mer. Au milieu de la mer, une grande plate-forme de plongée en forme de tortue est apparue, ainsi qu&#39;une promenade le long de la mer qui n&#39;était pas disponible à cette époque, ce qui a rendu la journée de Songdo plus remplie.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Songdo Beach a retrouvé sa vieille réputation - Seo-gu, Busan, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/173/1a2ebe92-af47-479e-8a7b-370350bd6226.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Songdo Beach a retrouvé sa vieille réputation
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   11h00 Promenade sur la mer, Cloud Trail
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Songdo Beach, la superstar de la vieille année, écrasait à première vue. J&#39;adore la mer bleue éblouissante et les plages larges et fines qui ressemblent à une demi-lune. Les gens qui plongent dans la mer et marchent le long des vagues s&#39;écrasant dans le blanc, regrettant l&#39;été, apprécient chacun la plage de Songdo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un sentier nuageux avec la mer qui s&#39;étend des deux côtés - Seo-gu, Busan, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/173/3a753572-1053-432d-8651-c8a2a5508f55.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un sentier nuageux avec la mer qui s&#39;étend des deux côtés
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La petite île à l&#39;extrémité orientale de la plage est Turtle Island. Un sentier de nuages traverse la mer après l&#39;île Turtle. Un abri en forme de navire est décoré à l&#39;entrée, et dans la zone photo de la proue, il y a un amoureux qui crée la scène du film Titanic. Lorsque vous entrez dans la promenade, la mer se propage en douceur des deux côtés. Regarder vers la droite, c&#39;est la mer, et regarder vers la gauche, c&#39;est la mer. Même en bas de la mer est visible. Le fond du pont est en verre trempé, donc la mer est douce. C&#39;est littéralement une scène où un miracle marche sur la mer.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Goûtez au miracle de marcher sur la mer - Seo-gu, Busan, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/173/b0dea0da-dccd-4131-a358-34c894e871c2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Goûtez au miracle de marcher sur la mer
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La longueur totale est de 365 m. C&#39;est une distance suffisante pour profiter de la mer de manière détendue. Turtle Island possède de petites attractions telles que des sculptures de tortues, et il est bon de faire une pause dans la brise marine. Après avoir passé l&#39;île aux tortues, la promenade s&#39;étend sur 100 m en direction de la mer. À la fin, je suis teint au plus profond de ma poitrine.
   &lt;br/&gt;
   Il est maintenant temps d&#39;aller prendre le téléphérique au large, mais le mont Geumgang est également autour. Non loin du Cloud Trail, il y a une allée Songdo de 100 ans. À l&#39;intérieur de l&#39;allée, il y a plusieurs restaurants, des vieilles nouilles de blé aux nouvelles maisons de pâtes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Turtle Island au milieu du sentier des nuages - Seo-gu, Busan, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/173/58b0df1c-a70d-41fa-96dc-3a4bd89d849f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Turtle Island au milieu du sentier des nuages
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   13h00 Survol de la mer, téléphérique de Songdo
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous le poussez, il supprimera rapidement la soustraction et prendra enfin le téléphérique marin. J&#39;étais à l&#39;agonie pendant un certain temps avant de rouler. Conduire un téléphérique ordinaire ou une croisière en cristal avec un fond transparent. Mis à part la peur des hauteurs, j&#39;ai choisi Crystal Cruise. Après avoir passé beaucoup de temps dans une longue lignée de prise de conscience de la popularité, j&#39;ai finalement gravi le téléphérique.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paysage 100 points d&#39;excitation - Seo-gu, Busan, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/173/64de58ea-5d5c-493c-9813-12466edd9e35.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paysage 100 points d&#39;excitation
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#34;Wow ~ je tue le paysage marin.&#34; &#34;C&#39;est incroyable!&#34; L&#39;exclamation de Gyeongsang-do avec nous ne va pas s&#39;arrêter. En bref, vous pouvez oublier le téléphérique que vous avez pris jusqu&#39;à présent.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La meilleure sensation pour transporter sur la mer - Seo-gu, Busan, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/173/feaf416d-55a9-40d7-9b7b-30416c94254e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La meilleure sensation pour transporter sur la mer
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le téléphérique, qui est transparent au sol dans une vue panoramique faite de verre partout, semble éclater au-delà du frisson. Au loin, la tour de Busan et le pont Namhang sont visibles d&#39;un coup d&#39;œil, et les nuages dans le ciel passent.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tour de Busan et pont Namhang en un coup d&#39;œil - Seo-gu, Busan, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/173/a44d7363-184b-43ab-af70-54852529e784.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tour de Busan et pont Namhang en un coup d&#39;œil
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Au moment où je vois la mer sombre à mes pieds, je me sens comme un surhomme volant dans le ciel pendant un moment. Le score du paysage et le score du frisson sont tous deux parfaits.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Croisière en cristal avec fond transparent - Seo-gu, Busan, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/173/1b45408f-261a-43c0-9029-a526dadb5ed9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Croisière en cristal avec fond transparent
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le téléphérique de Songdo offre une longueur totale de 1,62 km et une hauteur maximale du téléphérique marin de 86 m. Le paysage en pleine mer est le meilleur. Lorsque vous descendez à Songdo Sky Park (Upper Station), il y a l&#39;observatoire Skyha Version.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paysage de Songdo vu depuis l&#39;observatoire de la version Skyha - Seo-gu, Busan, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/173/7f5dbdaa-5f2e-4005-9c0f-e4aa5339c2fb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paysage de Songdo vu depuis l&#39;observatoire de la version Skyha
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La vue sur la mer de Songdo, le ciel et le téléphérique qui la survole sont visibles d&#39;un coup d&#39;œil. Songdo Doppel My World, situé au 1er sous-sol, est un musée du téléphérique où vous pouvez voir l&#39;histoire du téléphérique de Songdo en un coup d&#39;œil. Le premier téléphérique et le dernier téléphérique sont placés côte à côte, et vous pouvez également vivre une expérience VR vivante comme conduire un téléphérique maritime.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le premier téléphérique et le dernier téléphérique - Seo-gu, Busan, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/173/aef5fe10-78fc-4a93-8eb4-7c82bba14849.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le premier téléphérique et le dernier téléphérique
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   15:00 Découvrez le paysage de 100 millions d&#39;années au son des vagues, Songdo Coastal Trail
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il y a une passerelle côtière depuis Amnam Park avec un arrêt supérieur à Songdo Beach. Vous pouvez utiliser un aller-retour, mais c&#39;est pourquoi vous avez acheté un billet aller simple. Le sentier côtier est un endroit désigné pour le géoparc national de Busan. Vous pouvez marcher le long du chemin du pont et voir les roches sédimentaires accumulées il y a 100 millions d&#39;années. Le bruit des vagues se pose en arrière-plan tout en rencontrant la géologie dodue et en admirant le large. Il faut 30 minutes pour atteindre la plage de Songdo, mais il est difficile de résister à la tentation lorsque vous rencontrez le chemin le long de la côte moyenne et moyenne. Lorsque de nombreux navires sont immergés dans le paysage de la côte Songdo où ils ont jeté l&#39;ancre, c&#39;est intemporel.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le sentier côtier de Songdo a créé plus d&#39;un milliard d&#39;années de roches sédimentaires - Seo-gu, Busan, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/173/2089c0f4-6d41-4d88-bf8c-eaf1ae1e26af.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le sentier côtier de Songdo a créé plus d&#39;un milliard d&#39;années de roches sédimentaires
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il n&#39;y avait pas de piste éblouissante dans la mer, un téléphérique exaltant dans le ciel et des rumeurs selon lesquelles la scène de nuit le tuerait, mais j&#39;ai promis de passer à la suivante et je suis rentré chez moi.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sentier côtier de Songdo - Seo-gu, Busan, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/173/59f716a6-2018-471d-8b12-59e13519e3c9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sentier côtier de Songdo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Téléphérique maritime de Songdo (croisière aérienne à Busan)
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Adresse: 171 Songdo Haebyeon-ro, Seo-gu, Busan
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Demandes: 051-247-9900
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.busanaircruise.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.busanaircruise.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants près de
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Wangmilmyeon Cold Noodle Magasin spécialisé: Milmyeon / 28, Chungmu-daero 82beon-gil, Seo-gu / 051-245-3087
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Gonpo Sashimi: Mulhoe / 147 Songdo Beach-ro, Seo-gu / 051-241-7021
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    - Escalope de porc Dongkak: Escalope de porc / 43, Chungmu-daero, Seo-gu / 051-255-3209
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Beanstock: goutte à goutte / 56 Amnam Park-ro, Seo-gu / 051-243-1239
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.bean-stock.com/index.html&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.bean-stock.com/index.html
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pièces
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Songdo Beach Hotel: 9, Amnam Park-ro, Seo-gu / 051-254-2000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;https://songdobeachhotel.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     https://songdobeachhotel.co.kr
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Queen Motel: 11, Chungmu-daero 82beon-gil, Seo-gu / 051-242-3354
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Sum Guest House Songdo: 58-16 Chungmu-daero, Seo-gu / 010-4843-5277
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://sum-songdo.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://sum-songdo.kr
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en septembre 2019 et peuvent être modifiées ultérieurement, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Voyage de surf entre hommes, Songjeong Beach, Busan - Haeundae-gu, Busan, Corée du Sud</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/surfing-trip-between-men-songjeong-beach-busan-146-fr/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Mar 2020 13:39:33 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/surfing-trip-between-men-songjeong-beach-busan-146-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Haeundae-gu, Busan, South Korea&#34; data-title=&#34;surfing-trip-between-men-songjeong-beach-busan--146&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Surfeur local surfant sur la plage de Songjeong - Haeundae-gu, Busan, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/146/ce99bacc-f238-4674-9296-f4c395953275.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Surfeur local surfant sur la plage de Songjeong
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Voyage de surf entre hommes, Songjeong Beach, Busan
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Haeundae-gu, Busan, Corée du Sud
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le surf n&#39;est plus le sujet d&#39;un film ou d&#39;un désir. Yangyang, Taean et Pohang se sont déjà imposés comme des spots de surf. Quel est le thème de cela, parce que les hommes nouent de solides amitiés? En particulier, la plage de Songjeong à Busan convient aux débutants, ce qui la rend parfaite pour le premier surf.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Voyage homme, amitié et défi du surf!
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Depuis plusieurs années, la fièvre de tvn &amp;lt;Youth over Flowers&amp;gt; est forte. La sonnerie était forte pour les acteurs et les hommes dans la vingtaine et la quarantaine. Entre-temps, il y a eu beaucoup de mauvais voyages (?) Pour les voyages des hommes. Cependant, &amp;lt;Youth over Flowers&amp;gt; s&#39;harmonisait avec l&#39;amitié collante des hommes et le thème du «défi», rêvant d&#39;un voyage sain avec des amis.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Songjeong Beach, populaire comme spot de surf ainsi que plage - Haeundae-gu, Busan, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/146/ea92db76-2f62-4d23-aa34-bf6d913a5ff1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Songjeong Beach, populaire comme spot de surf ainsi que plage
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le surf satisfait à la fois les thèmes de «l&#39;amitié» et du «défi». Surfer à Hawaï ou sur la Gold Coast est un malentendu si vous pensez que surfer sur Internet n&#39;est qu&#39;une affaire d&#39;autres pays. Il y a plus de spots de surf en Corée que je ne le pensais, y compris Yangyang Jukdo, Taean Manripo, Pohang Chilpo et Jeju Jungmun. L&#39;équipement est également simple et relativement facile d&#39;accès. Il n&#39;est plus laissé comme l&#39;une des listes de compartiments. Ce sera un défi de rencontrer vos amis. Il n&#39;y a rien de mieux que cela, car nous apprenons ensemble et tissons des amitiés.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;L&#39;extérieur de Surfholic où vous pouvez apprendre à surfer sur la plage de Songjeong - Haeundae-gu, Busan, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/146/e8a7c0f7-de46-41d7-91c2-3ca20332a217.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     L&#39;extérieur de Surfholic où vous pouvez apprendre à surfer sur la plage de Songjeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Parmi eux, la plage de Busan Songjeong est un bon endroit pour commencer à surfer. Puisque la mer du Sud et la mer de l&#39;Est se rencontrent, la houle du sud du printemps à l&#39;été et la houle du nord-est en hiver peuvent profiter du surf en toutes saisons. De plus, les vagues du genou sont fréquentes et les cours se déroulent à la profondeur de la taille, ce qui le rend parfait pour les surfeurs débutants. Actuellement, une dizaine d&#39;écoles de surf et de sociétés de location d&#39;équipement sont entrées sur la plage. Les surfeurs locaux ont déjà émergé depuis la fin des années 1990, et près de 20 ans se sont écoulés. Des compétitions internationales de surf ont lieu depuis 2009. Il vaut la peine d&#39;être un haut lieu du surf en Corée.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Des planches de surf exposées à Surfholic - Haeundae-gu, Busan, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/146/2281d58f-9a29-43f7-b762-ea9bf02607cd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Des planches de surf exposées à Surfholic
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Surfer, il y a une entrée, mais pas de sortie
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Pour les cours, utilisez des écoles de surf telles que Surfholic et Songjeong Surfing School autour de Songjeong Beach. Songjeong prend systématiquement des cours depuis que la première génération de surfeurs en Corée a pris racine. Le cours est généralement divisé en Jour 1, Jour 3 et Jour 5.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cours de surf jour 1 formation théorique - Haeundae-gu, Busan, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/146/afeec0d1-8e64-4724-8e9d-299968872d93.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cours de surf jour 1 formation théorique
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le jour 1 est suivi par la théorie, les exercices au sol et la pratique de l&#39;acquisition. La théorie explique le titre de chaque partie de la planche, les règles de surf et la sécurité.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les surfeurs du jour 1 s&#39;entraînent à pagayer sur la plage de sable - Haeundae-gu, Busan, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/146/69e8aa98-097e-43ea-adcd-c319767cb16e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les surfeurs du jour 1 s&#39;entraînent à pagayer sur la plage de sable
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Des exercices au sol sont effectués sur des plages de sable. Les mouvements de base du surf sont le rembourrage pour pagayer avec vos bras lorsque les vagues entrent, les pompes pour lever le haut des bras pour atteindre les vagues et les décollages pour lever les genoux vers le bas du corps, enfin l&#39;équilibrage et la conduite les vagues sont divisées en Répétez ce mouvement sur la plage de sable pour le porter. C&#39;est ennuyeux, mais la performance de la pratique est directement liée à la pratique. Bien sûr, je m&#39;en rends compte habituellement après quelques bosses sur l&#39;eau.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La planche de surf empêche la perte en se connectant avec le cordon de la cheville du surfeur - Haeundae-gu, Busan, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/146/909f0f79-c6b6-4277-af72-af637ccb7a28.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La planche de surf empêche la perte en se connectant avec le cordon de la cheville du surfeur
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Au début, la pratique de l&#39;eau est au tableau avec l&#39;aide de l&#39;instructeur, plutôt que d&#39;accélérer avec la pagaie. À ce moment, la position du pied sur la planche, le regard et le processus de conversion rapide du push-up au décollage sont importants. Répétez cela plusieurs fois et notez le moment des vagues. Les apprenants rapides se tiennent sur la planche en deux ou trois tours et surfent sur les vagues.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Posture push-up debout sur la planche de surf - Haeundae-gu, Busan, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/146/d5877d39-b516-4a24-9b8e-b14186d86c17.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Posture push-up debout sur la planche de surf
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le deuxième jour, commencez par pagayer et entraînez-vous à grimper. Si la planche se concentre sur le fait d&#39;aller directement le 2ème jour, à partir du 3ème jour, défiez le côté qui monte sur le côté oblique de la surface des vagues. Le jour 4-5 est le processus d&#39;approfondissement de ce que vous avez appris jusqu&#39;au jour 3. Le coût est d&#39;environ 65 000 wons le premier jour et 150 000 wons le troisième jour, y compris la location d&#39;équipement. L&#39;entraînement personnel n&#39;est possible qu&#39;après avoir appris au moins 3 jours. Bien sûr, après l&#39;expérience du 1er jour, la plupart d&#39;entre eux continuent jusqu&#39;au 3ème jour.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Surfeurs se dirigeant vers la mer pour surfer - Haeundae-gu, Busan, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/146/72450c9e-0a39-4a6f-bed0-fad00c2bf7b9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Surfeurs se dirigeant vers la mer pour surfer
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le surf est très spécial car il glisse sur l&#39;eau. C&#39;est un plaisir que vous n&#39;avez jamais ressenti auparavant. Il a un charme différent d&#39;une planche à neige qui court sur un champ enneigé. Il est difficile de rompre une fois que vous tombez dans le charme qui coule comme un poisson sur les vagues. &#34;Le surf est comme une foule. Une fois que vous y êtes, il n&#39;y a pas de sortie&#34;, a déclaré Kelly Slater, ancienne championne du monde de surfeur (WSL). Le surf est un reportage passionné et fascinant.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Planche de surf comme symbole de la plage de Songjeong - Haeundae-gu, Busan, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/146/0840bd97-6369-462a-9aaa-aa9a483b4ec5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Planche de surf comme symbole de la plage de Songjeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le temps de classe est d&#39;environ 3 heures par jour. À partir de juin, vous pouvez chevaucher les surfeurs, vous enseignerez donc dans la zone de surf. En été, il y a beaucoup de gens qui veulent apprendre à surfer, c&#39;est donc une bonne idée de défier avant le début de la haute saison. Certaines entreprises, comme Surfholic, prêtent leur équipement et les aident à s&#39;entraîner personnellement même après la fin du cours jusqu&#39;en mai.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vous pouvez surfer sur la vague avec seulement la formation du 1er jour - Haeundae-gu, Busan, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/146/1f055982-8308-4862-85e4-f98666dea1c1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vous pouvez surfer sur la vague avec seulement la formation du 1er jour
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le surf n&#39;est pas très affecté par la météo. Il est bon de surfer sous la pluie un jour de pluie. Vous ne pouvez pas nager parce que vous portez un costume flottant. De plus, la planche de surf est reliée à la cheville avec un cordon en laisse, ce qui facilite la gestion sous l&#39;eau. Les préparatifs comprennent un maillot de bain, des articles de toilette légers et un écran solaire. Les débutants sont invités à faire une réservation après avoir confirmé à l&#39;avance car le temps de marée basse est sûr. Les enfants peuvent défier s&#39;ils mesurent plus de 135 cm.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;L&#39;entraînement au surf est relativement sûr en eau peu profonde - Haeundae-gu, Busan, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/146/ac5730c0-2a79-48a6-b17c-077edac27025.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     L&#39;entraînement au surf est relativement sûr en eau peu profonde
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Voyage à Busan, marchant le long des pistes de la gare de Songjeong
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Après le surf, rendez-vous à la station Songjeong sur la ligne East Sea Nambu à l&#39;entrée de la plage. La station Songjeong a été ouverte en 1934 et a été désignée bien culturel inscrit en 2006. En 2013, la ligne Donghae Nambu a atteint sa fin de vie et a perdu la fonction de la station. Je peux sentir le temps fané partout. Actuellement, il fonctionne comme une galerie citoyenne. Des œuvres ont été installées à l&#39;intérieur et à l&#39;extérieur de la gare.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Exposition permanente à l&#39;intérieur de la gare de Songjeong - Haeundae-gu, Busan, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/146/8376fe73-980b-4d83-b056-5d2fef6f3f4f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Exposition permanente à l&#39;intérieur de la gare de Songjeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La ligne Donghae Nambu a également renaître comme un ancien sentier. Il se trouve à 4,8 km de la gare de Songjeong à Cheongsapo Saegil jusqu&#39;à Mipo Crossing. Ils traversent de courts tunnels et marchent en regardant la mer. Que ce soit de la gare de Songjeong ou de Mipo, il faut 40 minutes pour Cheongsapo Saegil et le reste du voyage dure environ 40 minutes. Lorsque la marche est un fardeau, vous pouvez vous promener légèrement à la gare de Songjeong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les voyageurs marchant sur l&#39;ancienne route de la ligne Donghae Nambu - Haeundae-gu, Busan, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/146/41dbe052-26bc-4598-8ae1-3a852fb7e024.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les voyageurs marchant sur l&#39;ancienne route de la ligne Donghae Nambu
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Plage de Busan Haeundae Songjeong
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 62 Songjeong Beach Road, Haeundae-gu, Busan (Centre d&#39;information touristique de Songjeong)
    &lt;br/&gt;
    -Demandes de renseignements: 051-749-5800
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://sunnfun.haeundae.go.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://sunnfun.haeundae.go.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Surfholic
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 1er étage, 50 yens, Songjeong Beach Road, Haeundae-gu, Busan
    &lt;br/&gt;
    -Demandes de renseignements: 051-701-4851
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://surfholic.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://surfholic.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     École de surf de Songjeong
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 54 Songjeong Haebyeon-ro, Haeundae-gu, Busan
    &lt;br/&gt;
    -Demandes de renseignements: 051-704-0664
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://surfschool.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://surfschool.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Station Songjeong (ancienne route de la ligne Donghae Nambu)
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Adresse: 60, Songjeongjungang-ro 8beon-gil, Haeundae-gu, Busan
    &lt;br/&gt;
    -Demande de renseignements: Division de la culture touristique 051-749-6041
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants près de
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Songjeongjip: Suji Kimchichi Noodles / 59 Songjeong Gwangeogol-ro, Haeundae-gu / 051-704-0577
    &lt;br/&gt;
    -Geobukseon Sashimi Restaurant: Sashimi / 69, Daljeong-gil 62beon-gil, Haeundae-gu / 051-741-8850
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://geobukseon.fordining.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://geobukseon.fordining.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Sumin: Palourdes grillées / 118 Cheongsapo-ro 58beon-gil, Haeundae-gu / 051-701-7661
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pièces
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Benikea Premier Hotel Haeundae: 317 Haeundae Beach-ro, Haeundae-gu / 051-760-7000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hotelhaeundae.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hotelhaeundae.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Indie Hotel Guest House: 32, Gunam-ro 24beon-gil, Haeundae-gu / 051-747-5990 / Certification de qualité du tourisme coréen
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;https://www.indyhouse.net/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     https://www.indyhouse.net/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Songjeong Hotel: 28 Songjeong Beach, Haeundae-gu / 051-702-7766
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.songjunghotel.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.songjunghotel.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en juin 2019 et peuvent être modifiées ultérieurement, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Suyeong-gu, Busan, Corée du Sud - Fête de la confession plus chaude que les feux d&#39;artifice, Busan Fireworks Festival</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/feast-of-confession-hotter-than-fireworks-busan-fireworks-festival-20-fr/</link>
      <pubDate>Tue, 25 Feb 2020 01:21:45 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/feast-of-confession-hotter-than-fireworks-busan-fireworks-festival-20-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;feast-of-confession-hotter-than-fireworks-busan-fireworks-festival--20&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Une scène du festival des feux d&#39;artifice de Busan - Suyeong-gu, Busan, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/20/5fb2aa23-e8ae-48fc-a247-5f7e403986dd.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Une scène du festival des feux d&#39;artifice de Busan
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Fête de la confession plus chaude que les feux d&#39;artifice, Busan Fireworks Festival
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Suyeong-gu, Busan, Corée du Sud
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Pour laisser des souvenirs qui dureront toute une vie, chacun rêvera d&#39;un voyage. Il y a un festival où vous pouvez ajouter votre confession à votre bien-aimé. Possibilité de communiquer le cœur avec des feux d&#39;artifice sur fond de mer nocturne humide et de musique douce. Je veux t&#39;aimer. Allons à la mer nocturne de Busan où se déroule chaque année le festival des feux d&#39;artifice de Busan.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Confession d&#39;amour livrée par des feux d&#39;artifice
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    En octobre, le festival des feux d&#39;artifice de Busan a lieu chaque année. Cette année, à deux jours du 23 octobre, le thème `` Le début de l&#39;amour est la confession &#39;&#39; est resté inchangé, et la ville de Busan Gwangalli a été brillamment brodée. Cependant, nous avons préparé une composition beaucoup plus riche et divers programmes qu&#39;auparavant, et surtout, nous avons changé la façon de diriger les feux d&#39;artifice et élargi considérablement l&#39;espace du spectacle de feux d&#39;artifice.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Le feu d&#39;artifice, le centre du festival, est devenu plus coloré et a rendu le cœur des téléspectateurs plus moelleux. Tout d&#39;abord, il a invité la meilleure équipe de flammes à l&#39;étranger au monde à être fasciné. De plus, la façon dont les feux d&#39;artifice ont été produits n&#39;a pas beaucoup changé au cours des 10 dernières années. Contrairement au précédent, qui a eu lieu pendant 50 minutes sous un thème, il a fallu une pause de 5 minutes après le spectacle pyrotechnique sur invitation de 15 minutes, et a augmenté la concentration en la dirigeant vers la mélodie qui correspond au thème `` Le début de l&#39;amour est confession »pendant 35 minutes.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Pendant la pause de cinq minutes, des événements spéciaux ont attiré l&#39;attention du peuple. Pour commémorer le 50e anniversaire de la normalisation des relations coréo-japonaises, un incendie s&#39;est déclaré sur l&#39;île de Tsushima la plus proche de nous au-delà du détroit de Corée.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les feux d&#39;artifice que vous voyez en personne sont encore plus impressionnants. - Suyeong-gu, Busan, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/20/1b19be19-928d-4ed2-b17a-e2083eeab981.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les feux d&#39;artifice que vous voyez en personne sont encore plus impressionnants.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La scène, plus grande que jamais, a également été remarquée. Cette année, le festival des feux d&#39;artifice de Busan est le plus important de l&#39;histoire. Étant donné que les visiteurs n&#39;étaient pas en mesure de regarder correctement en raison de la concentration des visiteurs, l&#39;étape de la forme `` - &#39;&#39;, qui s&#39;est étendue autour du pont de Gwangan, a été élargie à la forme d&#39;une bande en `` U &#39;&#39; après l&#39;île Dongbaek, Gwangalli et Igidae. En conséquence, la production de la scène a également été modifiée, de sorte que les feux d&#39;artifice étaient beaucoup plus riches qu&#39;auparavant.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les feux d&#39;artifice que vous voyez en personne sont encore plus impressionnants. - Suyeong-gu, Busan, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/20/5ba8a17e-93d0-4ec8-9904-2120d413be20.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les feux d&#39;artifice que vous voyez en personne sont encore plus impressionnants.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Les arts culturels, les spectacles de rue et les événements de la veille sont également abondants.
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le festival des feux d&#39;artifice de Busan n&#39;était qu&#39;une journée du 24, mais le 23, la veille, ce n&#39;était pas moins agréable. Le plus grand changement est le concert de la veille. Le concert de la veille de l&#39;année dernière a eu lieu à Gwangalli Beach à 19h00 le 23, ce qui n&#39;avait rien à voir avec le festival des feux d&#39;artifice. Kim Beom-soo, Kim Tae-woo, Park Ji-min, Bernard Park, Son Seung-yeon, Jeong Dong-ha, Ali et d&#39;autres chanteurs m&#39;ont donné une scène plus puissante que les feux d&#39;artifice. Après le concert de la nuit dernière, un «feu d&#39;artifice nocturne» de 15 minutes a été organisé pour inspirer le festival.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Citoyens profitant du festival des feux d&#39;artifice de Busan - Suyeong-gu, Busan, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/20/fe5f7f04-f023-4e7f-8739-e444ec9177dd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Citoyens profitant du festival des feux d&#39;artifice de Busan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   O
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le spectacle de rue attire l&#39;attention des gens - Suyeong-gu, Busan, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/20/4e78488a-6201-4fa9-b645-582da0599dc1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le spectacle de rue attire l&#39;attention des gens
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Divers événements ont été répartis le long de la plage de Gwangalli tels que des groupes, de la danse, des percussions et du DJ pour profiter de l&#39;événement jusqu&#39;à 8 heures, lorsque le festival des feux d&#39;artifice a commencé.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le spectacle de rue attire l&#39;attention des gens - Suyeong-gu, Busan, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/20/184137f5-5d76-4abb-816e-8f42f6b5ba4e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le spectacle de rue attire l&#39;attention des gens
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   T
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Spectacles de rue pour hommes et femmes - Suyeong-gu, Busan, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/20/c7733821-a635-40e1-b877-fbe9d0424e0f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Spectacles de rue pour hommes et femmes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Festival des feux d&#39;artifice de Busan
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Lieu: plage de Gwangalli, pont de Gwangan
     &lt;br/&gt;
     Contact / Réservation: 051-501-6051
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.bff.or.kr/KOR/Fireworks/main.asp&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.bff.or.kr/KOR/Fireworks/main.asp
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurants à proximité
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Minrakhoe Town: 1, Minraksubyon-ro, Suyeong-gu, Busan / Sashimi / 051-757-3000
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://minrakroad.com/shop/list.php?k=0003&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://minrakroad.com/shop/list.php?k=0003
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Okmiagu cuit à la vapeur: 35 Mangbeonyeong-ro 55beon-gil, Suyeong-gu, Busan
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.okmiagu.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.okmiagu.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Halmae Seongguk: 8, Gwangnam-ro 120beon-gil, Suyeong-gu, Busan / Seongguk / 051-751-7658
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://jaecheobga.fordining.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://jaecheobga.fordining.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Homers Hotel: 217, Gwangan Beachside, Suyeong-gu, Busan / 051-750-8000
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.homershotel.com/default.html&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.homershotel.com/default.html
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Don Beach Tourist Hotel: 96, Gwangnam-ro, Suyeong-gu, Busan / 051-752-3210
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.dawnbeach.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.dawnbeach.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Benikea Hotel Press: 21, Gwangnam-ro, Suyeong-gu, Busan / 051-611-0003
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été écrites en octobre 2015. Elles peuvent changer par la suite, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>