<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Dong-gu.ru on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/dong-gu.ru/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Dong-gu.ru)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 27 Mar 2020 00:55:49 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/dong-gu.ru/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Песня моря перенесет нас в поход в парк Daewangam - Донг-гу, Ульсан, Корея</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/the-song-of-the-sea-will-take-us-trekking-to-daewangam-park-331-ru/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Mar 2020 00:55:49 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/the-song-of-the-sea-will-take-us-trekking-to-daewangam-park-331-ru/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Dong-gu, Ulsan, Korea&#34; data-title=&#34;the-song-of-the-sea-will-take-us-trekking-to-daewangam-park--331&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Красноватый Daewangam - Донг-гу, Ульсан, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/331/c225b515-2e21-4212-9708-6026a7b00733.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Красноватый Daewangam
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Песня моря перенесет нас в поход в парк Daewangam
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Донг-гу, Ульсан, Корея
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Если вы хотите почувствовать лиризм Ульсана, который вы никогда не представляли, отправляйтесь в парк Daewangam. Вы встретите нового Ульсана, прогуливаясь по свежей прибрежной тропе от парка Daewangam до Seoldo Jindo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Вдоль ствола восточного побережья Ульсан достигает Пхохана наверху и Пусана на дне. Это потому, что есть много туристических городов, которые находятся вверх и вниз? Многие люди помнят Ульсан, который расположен между ними, как «индустриальный город». Это расстояние от «туристического города». Я думаю, что это выражение похоже на слепого человека, который говорит: «Ваша личность (только) выглядит хорошо». Как набраться терпения, чтобы найти «тома», которые вы должны увидеть, увидеть и увидеть очарование. Чем более тупой и неинтересный противник, тем интереснее быть настоящей страной.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Итак, я подготовился. Пространство, где вы сможете в полной мере насладиться природой Ульсана, которая уже давно застряла в образе промышленного города. Представляем парк Daewangam, проблеск неожиданного очарования Ульсана. Это место, которое жители Ульсана считают лучшим курсом для свиданий. Мы прогуляемся вдоль прибрежной набережной вокруг парка Daewangam до острова Deoljinjin.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   История о маяке в конце Ульсана
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Парк Daewangam был определен как первый парк в Ульсане в 1962 году. Он называется «Парк Улги Маяк» по имени Маяк Улги, который расположен недалеко от Daewangam. Он был переименован в 1984 году из-за «Остатки Японии». Во время русско-японской войны 1905 года Япония, сделавшая деревянный фонарь для освещения моря у берегов Ульсана, в следующем году построила 6-метровую световую башню и дала ей название «Маяк Улги». Это означает, что маяк в конце Ульсана. В это время Япония также сажала сосны, чтобы не раскрывать военную базу вокруг маяка снаружи.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Со временем, когда сосны выросли выше маяка и стали не в состоянии служить маяком даже с удлинением на 3 метра, в 1987 году была возведена новая световая башня в форме подсвечника. Именно поэтому новые и старые башни маяка Улги стали в хороших отношениях. Пагода Ульдунг Маяк Gudeung, которая демонстрирует архитектурный стиль 100 лет назад, была признана культурным достоянием и зарегистрирована как зарегистрированная культурная ценность № 106.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Daewangam под разными углами - Донг-гу, Ульсан, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/331/20eda851-8923-47c8-a557-01d89c0d2e18.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Daewangam под разными углами
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Дун-гу, Ульсан, где принадлежит парк Daewangam, имеет три стороны моря. Форма, которая выходит на юг к морю, кажется идеальной для прибрежного похода. В 2012 году город Донг-гу, столичный город Ульсан, завершил проект Daewangam Solbaram-gil, построив прибрежные дороги от побережья Mipo до парка Daewangam и от Seuldo до бывшей пристани. Сегодняшняя прогулка является частью Daewangam Solbaram-gil. Прежде чем отправиться в полноценный поход, давайте сначала рассмотрим «Daewangam Solbaramgil».
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Почтовый ящик надежды и любви - Донг-гу, Ульсан, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/331/d09b3509-8939-4ad7-910e-d81d2a774fee.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Почтовый ящик надежды и любви
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Daewangam Solbaram-gil ведет к трем участкам: Coast Побережье Mipo ~ Пляж Ilsan ② Парк Daewangam ③ Деревня End End ~ бывший пирс. Его до сих пор называют различными названиями, такими как «Daewangam Solbaram-gil», «Daewangam Dulle-gil» и «Daewangam Park Trail». «В 2012 году в рамках проекта рассказывания историй была предварительно определена прибрежная дорога в районе Daewangam Solbaramgil», - сказал Ю Сондок, директор офиса Dong-gu в городе Ульсан. Я сказал.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Маяк Улги Син-гу Световая Башня - Донг-гу, Ульсан, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/331/146cee76-c289-4cc7-8fd7-13c2683eadfa.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Маяк Улги Син-гу Световая Башня
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Шепот таинственных странных скал, Solwangramgil в парке Daewangam
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Раздел, который мы представляем на этот раз, от парка Daewangam до Seongdo Jindo. Согласно разделу Solbaram-gil, парк Daewangam и деревня Island End принадлежат бывшей части пирса. Существует место для путаницы, и эта статья пытается назвать его «Suldo ~ Daewangam Park Trekking» вместо «Daewangam Solbaramgil».
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   При входе в парк Daewangam возьмите брошюру. Когда вы входите в парк от входа налево, прибрежная аллея распространяется вдоль стройного Гомсола. Внешние Макги ~ Анмакги ~ Йонггул ~ Маяк Улги ~ Тэвангам ~ Гвагеан ~ Обсерватория острова Годонг ~ Ноегаиан (средняя точка) ~ Сульдо, расположенный в центре парка Тэвангам, займет большой поворот вдоль побережья. Вдоль побережья есть достопримечательности с разными названиями. Вместо того, чтобы напрягаться в поисках этого, я рекомендую вам насладиться прекрасным морем Ульсана.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Daewangam Park Вход - Донг-гу, Ульсан, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/331/27b16275-ae6c-4b4f-87c4-9682ee9b2f24.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Daewangam Park Вход
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   «Йонггул» рассказывает историю о том, что пойманный в ловушку синий дракон пойман в ловушку, пару ласковых сосен и проходит через маяк Улги, чтобы достичь Daewangam. Когда я вижу огромные охристые камни, расположенные за морем, мне вспоминается король луны Силла, который уснул в море, говоря, что он станет богом после своей смерти и защитит страну. Некоторые люди объясняют, что Daewangam - также место, где Королева Munmu спала, чтобы защитить страну, принимая волю короля, но такая легенда достаточно красива, чтобы отложить в сторону. Пока Великий Мост не был установлен, Daewangam ходил взад и вперед на лодке. Вы можете видеть восход солнца, восходящего за большой скалой из обсерватории восхода солнца, расположенной в подвале.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seasong продолжается вдоль левого берега - Донг-гу, Ульсан, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/331/390293e9-5fee-4be4-b9de-a088815a7c0c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seasong продолжается вдоль левого берега
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Чем дальше от парка Daewangam, тем более стеснительными становятся воды Ульсанского моря. Я достигаю путепровода (собаки Невен), что камни следуют по пути, по которому я могу идти вечно. Как следует из названия широкого побережья, мягкая береговая линия тепло обнимается. Это был берег, который водил и ловил китов до 1960-х годов. «Существует запись, что наши предки, которые были обязаны служить, вернули море в море, когда кита оттолкнули назад», - сказал Пак Аэ Кён, комментатор культурного туризма. Я получил много », - добавил он.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Передозировка, что означает «широкий глаз» - Донг-гу, Ульсан, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/331/a7f9c303-35d6-491c-95f0-93fa044f799d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Передозировка, что означает «широкий глаз»
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Дорога из Гугае-ан в Сульдо обращена к острову Годонг. Преобразование из «Сурибау» в «Сорабави» было преобразовано в кандзи и стало «Островом Годонга». Есть две черные скалы, которые не похожи на избиение. Давайте вспомним, что лунный ночной вид прекрасен.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Пейзаж прибрежной дороги, соединяющий парк Daewangam и конец острова - Донг-гу, Ульсан, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/331/8d2d46cb-9569-40b4-b489-6c3b9d209946.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Пейзаж прибрежной дороги, соединяющий парк Daewangam и конец острова
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Как долго ты ходил? Это бьет по средней точке. Он стоит в середине границы между Илсан-донг и Защитный донг. Это также называют старомодным уходом за глазами. Проходя через этот раздел, вы часто сталкиваетесь с лужей. «Это была ферма, которая выращивала Гунму в династии Чосон. Ты видишь лужу здесь? Это отрицательная вода, которая кормила лошадь. Даже сейчас каждый дом используется как сельскохозяйственная вода. »
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Дружественный братский остров Годонга - Донг-гу, Ульсан, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/331/b9b426fb-6215-404b-b69a-78b68fb8fe58.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Дружественный братский остров Годонга
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Поющий Рок-Айленд, Суэльдо
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;span&gt;
     Было бы невозможно кормить лошадь соленой водой. Когда я шел по этой дороге, я думал, что она напоминает остров Чеджу, но я также поднял свои слова. Я вижу хорошие пейзажи и представляю себе лошадь, на которой я мог бы бежать, как душе угодно, и добраться до островной деревни. Островная деревня, расположенная между островом (Сульдо) и 뭍, также называется «Деревня Сунг-Энд». Фактически, есть следы &#34;замка&#34;, который накапливает камни вдоль побережья деревни. Это также деревня haenyeo. В Чеджу много морских дайверов, потому что в них много морских водорослей и морепродуктов, потому что они касаются каменной дыры. Вы все еще можете видеть материальных ныряльщиков. Поскольку это место стало известно как драма MBC 2012 года «Королева мая», все больше людей ищут ее. Аллея фресок, украшенных цветами, приветствует туристов.
    &lt;/span&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;span&gt;
     Если вы пересечете мост Seoldogyo в конце острова, вы достигнете острова Seoldo на острове Гомбо. Он превратился в остров гомбо, окруженный дырявыми скалами, оставленными каменными моллюсками. Кроме того, через эту дыру ярко выражен звук морской воды, и остров Гомбо стал «Сульдо (瑟 島)». Хотя это все еще необитаемо, это больше не одиноко, потому что люди, которые ищут это под влиянием драмы, продолжают идти. Скульптура кита рядом с мостом Seolgyo говорит нам, что это Ульсан, дом китов. Тем не менее, дело в маяке. Деревянный стул под маяком выходит на море. Когда я сидел на стуле напротив моря, море Ульсана хладнокровно вливалось. Чего ждет маяк, глядя на море, где когда-нибудь играли киты?
    &lt;/span&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Маяк Суэльдо прославился как место для драмы - Донг-гу, Ульсан, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/331/a404ba6f-e38f-4122-9238-192f6d217853.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Маяк Суэльдо прославился как место для драмы
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Появление женщин-дайверов - Донг-гу, Ульсан, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/331/245d6d6e-14e1-4a08-bd31-eb6fd1a8d3e7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Появление женщин-дайверов
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Мост Seoldogyo, соединяющий поселок Айленд Энд и необитаемый остров - Донг-гу, Ульсан, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/331/a3d581ad-e8bf-44c5-86e8-4f2e0554d425.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Мост Seoldogyo, соединяющий поселок Айленд Энд и необитаемый остров
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   чаевые. Daewangam Park
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Открыт круглогодично. Время входа не установлено, поэтому вы всегда можете наблюдать восход солнца в Daewangam. В маяке Улги, расположенном в парке Дэвенгам, проходит программа «Опыт работы на маяке», которая объединяет проживание во время каникул в начальной школе каждый год. В июле и начале декабря посетите веб-сайт Ульсанского регионального морского управления и порта, чтобы подать заявку. До 12 человек могут войти. Подать заявку могут только семьи с учениками начальной и средней школы. Если более 20 человек посещают Ульсан, свяжитесь с городским офисом города Ульсан (052-229-3852, guide.ulsan.go.kr), чтобы сопровождать комментатора культурного туризма.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Запросы Daewangam Park: Офис культуры и спорта Дун-гу 052-209-3470, Отдел зелени офисного парка Дунгу 052-209-3754
    &lt;br/&gt;
    Запросы на размещение в Маяке Улги: Маяк Улги 052-251-2125, Подразделение морской безопасности 052-228-5610
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Информация о путешествии
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    1.Доступ
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Самостоятельное вождение
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Скоростная автомагистраль Gyeongbu Eonyang Junction → Скоростная трасса Ulsan → Ротари Sinbok → Кольцевая дорога Nambu → Повернуть направо в сторону Ulsan MBC перед апартаментами Dongdeok → Повернуть налево в направлении Gyebyeon-ro → Gapsam 3-стороннее направление в направлении Deokjinjin → Мёнчон → Goheon-ro → Повернуть направо в парке Daewangam на пересечении маяков → парк Daewangam
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    2. Вкусный
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Eonyang Традиционные Bulgogi: Eonyang-eup, Улю-гун / Eonyang Bulgogi / 052-262-0940
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Ресторан &#34;Бабушка&#34; для китового мяса: кит-ро Jangsaengpo, нам-гу / китовое мясо / 052-261-7313
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Ресторан фермы Донхэ: Йонам-дон, Бук-гу / Кабан-булгоги / 052-288-4545
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Додонгсанбанг: Сангбук-Мён, Ульджу-гун / Ханджонгсик / 052-254-7076
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Bean Love: Илсан-дон, Донг-гу / Соевая кухня, Хванг-тэ / 052-252-0023
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    3.Accommodation
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Мотель Kyungwon BIZ: Noksu 7-gil, Dong-gu / 052-233-2000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Привет отель: Донг-гу Badrae-Gil / 052-944-1010
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Мотель Биончхон: Сангбук-Мён, Улю-гун / 052-254-1700
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Jakcheonjeong Pension Resort: Сангбук-Мён, Улю-гун / 052-264-4900
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Учебный центр Azela Resort: Sangbuk-myeon, Ulju-gun / 052-257-8040, 052-257-8041
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Приведенная выше информация была создана в апреле 2013 года и может быть изменена позже, поэтому обязательно проверьте ее перед поездкой.
    &lt;br/&gt;
    ※ Информация, такая как текст, фотографии и видео, используемые в этой статье, защищены авторским правом Корейской туристической организации, и несанкционированное использование статьи запрещено.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>В Тэгу есть море! Живой Аквариум Тэгу - Донг-гу, Тэгу, Южная Корея</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/there-is-a-sea-in-daegu-alive-aquarium-daegu-114-ru/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Mar 2020 09:54:29 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/there-is-a-sea-in-daegu-alive-aquarium-daegu-114-ru/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Dong-gu, Daegu, South Korea&#34; data-title=&#34;there-is-a-sea-in-daegu-alive-aquarium-daegu--114&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Основной аквариум Тэгу - Донг-гу, Тэгу, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/114/58719880-9373-41d2-9533-23d91c87b723.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Основной аквариум Тэгу
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   В Тэгу есть море! Живой Аквариум Тэгу
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Донг-гу, Тэгу, Южная Корея
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Горячее место, похожее на оазис, появилось в Тэгу в окружении гор, таких как Палгонгсан и Гора Бислеул. Главный герой - «Живой аквариум Тэгу», который был амбициозно представлен в универмаге Shinsegae «Тэгу». Это море во внутреннем городе. Живой Аквариум Тэгу, как следует из его названия, содержит живую морскую жизнь каждого аквариума. Посетители погружаются в таинственные виды океана.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Подводное путешествие с вершины универмага
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Живой аквариум Тэгу (далее Живой аквариум) находится на 9-м этаже, на верхнем этаже главного здания универмага Shinsegae Daegu. Это аквариум, расположенный на самом высоком месте в Корее. Здесь представлены около 200 видов морских существ, в том числе ламантины, калифорнийские морские львы и акулы-зебры. Просмотр маршрутов состоял из одностороннего движения, что позволяет осматривать все выставочные пространства от входа до выхода в одном направлении. Это около 800 м в длину и занимает около 95 минут.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Фантастический вид на аквариум с медузами - Донг-гу, Тэгу, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/114/3129e989-8738-4b15-b3c6-56b2bf07c29c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Фантастический вид на аквариум с медузами
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Первое, что вы встретите после входа в Живой Аквариум, - это аквариум с медузами, который украшает интерьер флуоресцентным небом. В тот момент, когда вы видите это, это зрелище делает вас устойчивым. В то время как медуза плывет по цилиндрическому аквариуму, расправляя крышки, плавает маленькая полная луна, как ее название (медуза в полнолуние). Изящные движения, которые не могут быть имитированы ни одним живым существом, добавляют к постоянно меняющемуся освещению, создавая слегка мечтательную атмосферу. Аквариум с медузами зеркально отражен с четырех сторон, создавая великолепный вид.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Медуза широко открытая - Донг-гу, Тэгу, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/114/0463b46b-8648-4982-88b6-38c82dc96c77.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Медуза широко открытая
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Когда вы выходите из аквариума с медузами, три длинных прямоугольных резервуара занимают пространство. Сад - страшный сад, где хвост зарыт в песке, кардинал Bangga с его милыми взглядами и тонкими плавниками, единорог с рогами на голове и попугай, который напоминает клюв попугая. Возможно.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Морские экосистемы в длинных танках - Донг-гу, Тэгу, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/114/61b20c5c-2f59-43e2-9dd7-a5b004a4db93.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Морские экосистемы в длинных танках
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Garden-il привлекает внимание посетителей своей довольно глупой внешностью. Удлиненное тело, которое сочится над песком, похоже на травинку, качающуюся на ветру.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Работа в саду с зарытым в песок хвостом и плаванием бенгальского кардинала - Донг-гу, Тэгу, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/114/b6956cdd-e468-4b8c-a909-7d938533ee80.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Работа в саду с зарытым в песок хвостом и плаванием бенгальского кардинала
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Кафе и детские зоны приветствуют посетителей, проходя мимо аквариума и фотобака, где можно сделать памятные фотографии. В детской зоне есть сенсорный бассейн, где дети могут дотронуться до угря и осьминога, а также детская игровая площадка с различными игрушками. На одной стене находится эскизный аквариум. После раскраски бумаги, на которой нарисованы морские существа, отсканируйте готовое изображение на устройстве, и животное появляется на экране, чтобы плавать. Пока энергичные дети увлечены игрой, взрослые могут выпить чаю в кафе.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Детская зона для детей - Донг-гу, Тэгу, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/114/2e542ff3-4d2b-4cbd-9bb8-a26f9545b0fc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Детская зона для детей
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   В Живом Аквариуме также есть небольшой зоопарк. Вы найдете милого зайца, сухопутную черепаху Сулгату, сумасшедшего суриката и енота, который едет сквозь деревья. Кролики и черепахи могут быть затронуты непосредственно зоопарком. Дети корчатся за кроликами, подражая кроликам, поглаживая матерей и зоопарков и лаская их.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Дети гладят кролика - Донг-гу, Тэгу, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/114/a413bcd5-a246-4b0f-a88e-25b0aca8d7b2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Дети гладят кролика
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Seaso Manatee - талисман Живого Аквариума. Я горжусь милой внешностью, не соответствующей размерам и получающей большую популярность. В мире осталось только тысяча редких видов, так что стоит отметить.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ламантин, наслаждающийся плаванием &amp;lt;Фото любезно предоставлено Живым Аквариумом&amp;gt; - Донг-гу, Тэгу, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/114/c5a7d995-1bb0-4414-9abd-2a4ebda4ce98.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ламантин, наслаждающийся плаванием &amp;lt;Фото любезно предоставлено Живым Аквариумом&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Аквариум ламантина воспроизводит глубину основной среды обитания ламантина - лагуны (мелкое озеро, отделенное от моря осадочными препятствиями, такими как песок). Ламантин съедает 20 кг овощей в день, включая бок чой, капусту, капусту и рывок. Интересно посмотреть, как люди используют свои руки, чтобы есть овощи, как если бы они были людьми. Чрезмерное количество отходов выводится часто, которые питаются всеядными рыбами в одном и том же аквариуме.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Состояние ламантинового аквариума - Донг-гу, Тэгу, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/114/844d540f-da1e-45a7-971b-96c7c0c3ff5b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Состояние ламантинового аквариума
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Если вы продолжите движение по маршруту просмотра, у вас будет просторное пространство. Вы можете встретить домик на дереве, где вы можете кормить животных, таких как попугаи, и взаимодействовать с ними. Экран также позволяет детально наблюдать за особенностями попугаев и выдр.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;19&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Мать с ребенком смотрит на калифорнийского морского льва - Донг-гу, Тэгу, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/114/e46da8da-ad2d-4c8c-912b-b630925951ef.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Мать с ребенком смотрит на калифорнийского морского льва
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   После просмотра волшебного шоу и прогулки, 360-градусный сардиновый аквариум на потолке показывает себя. Вы можете насладиться живой группой сардин. Экстаз движения сардин в группах. Небольшое преувеличение - это ощущение, что Млечный Путь кружится в ночном небе. Темный интерьер, стада сардин, раскрывающие серебряный живот, и дизайн аквариума, напоминающий человеческие глаза, создают художественную гармонию. Места зарезервированы для удобства.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;21&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Стадо Сардин Рой - Донг-гу, Тэгу, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/114/e629cd10-3dd2-452b-82a6-f48cf72999af.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Стадо Сардин Рой
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   В сардинском аквариуме вы можете встретить клоуна, известного благодаря Немо, проходя через туннель, напоминающий туннель. Затем, выйдя из угла, появится главный танк, море Тэгу. У этого есть маленькое море с акулами-зебрами, большими скатами и морскими черепахами.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;23&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;В проходе был установлен аквариум, напоминающий туннель. - Донг-гу, Тэгу, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/114/501a99f9-8453-4044-949e-6f4c813ef6a8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     В проходе был установлен аквариум, напоминающий туннель.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Удивительно и весело просто смотреть на это, но специальность основного танка в комплекте с различными программами. Голубая Русалка - это прекрасный праздник трех русалок среди морских существ. Каждый раз, когда русалка махала и улыбалась молодой толпе, крики разражались. «Живые девушки» - это восхитительное подводное балетное представление, а «Игли и друзья» - это программа, в которой аквариумист закрывает морских существ с помощью камеры в аквариуме.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;25&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Спектакль «Голубая русалка» &amp;lt;Фото любезно предоставлено «Живым аквариумом»&amp;gt; - Донг-гу, Тэгу, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/114/8bf4ec33-bed2-4198-9ca9-ea86ecb3119a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Спектакль «Голубая русалка» &amp;lt;Фото любезно предоставлено «Живым аквариумом»&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Мост Акулы установлен около основного резервуара. Буквально, это мост, по которому можно гулять на акулах. После опыта с Shark Bridge тур заканчивается гигантским окунем Siktam Hemp King. Гигантский окунь был первоначально из основного танка и был выброшен из его текущего танка, потому что он ел акулу.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;27&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Посетители гуляют по мосту Акулы - Донг-гу, Тэгу, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/114/3bf365a8-d8d8-4b96-876c-d36809af4486.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Посетители гуляют по мосту Акулы
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Переместить пространство от моря в джунгли, «Juraji», тематический парк на крыше
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   После просмотра Живого Аквариума выйдите через проход, и вы увидите тематический парк на крыше «Juraji» с концепцией джунглей. Подводное путешествие заканчивается и начинается исследование джунглей. Вы движетесь из космоса в совершенно другую среду.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Панорамный вид на парк развлечений на крыше `` Juraji &#39;&#39; - Донг-гу, Тэгу, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/114/9f522518-51f7-44c4-bcbf-d28ff6459078.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Панорамный вид на парк развлечений на крыше `` Juraji &#39;&#39;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   В Juraji были размещены различные скульптуры, которые соответствуют концепции. Слон «Чоджи» лежит перед фонтаном, а три поезда с божьей коровкой несут детей и бегают между ног гигантского паука «Буйбуй». Лесной крокодил Гуму готов высунуть голову для детей. С одной стороны, бамбуковые баобабы стоят величественно. Тем временем, различные дикие животные, такие как жираф и носорог тусуются. Посетители могут пройти через деревянную палубу, которая простирается в воздух, с видом на африканский пейзаж.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Среди баобабов есть деревянная колода. - Донг-гу, Тэгу, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/114/712fffd5-6099-40bb-b2e0-b8296238dee2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Среди баобабов есть деревянная колода.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   В конце крыши вы можете наступить на пушистую насыпь и полюбоваться видом на центр города Тэгу и гору Палгонг. Это популярное место для свиданий для любителей увидеть ночной вид ночью. Станция Тондэгу, показанная справа, является главной сценой фильма &amp;lt;В Пусан&amp;gt;. Это сцена, где поезд, идущий в направлении Пусана, останавливается в руинах Тондэгу, и люди, которые не заражены зомби, такими как совместное использование, борются с зомби, которые увеличились в геометрической прогрессии.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Скульптура жирафа - Донг-гу, Тэгу, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/114/24fce7e6-335f-4fe8-b323-dd6bff3fb07b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Скульптура жирафа
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Концентрический Заполненный Аквариум, Живой Аквариум
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   В Живом Аквариуме детский смех и стоны продолжались. Яростно реагируя на каждый загадочный жест морских существ, он раскрывал прелести сырой пищи. Чувства ребенка были переданы взрослым, и взрослые смотрели в аквариум чистыми глазами, как будто на какое-то время возвращаясь в детство. Аквариум Живого Аквариума был наполнен концентрированностью поколений.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Информация о путешествии
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Живой Аквариум Тэгу
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Адрес: 9-й этаж, универмаг Shinsegae, Тэгу, 149 Dongbu-ro, Dong-gu, город-метрополия Тэгу.
    &lt;br/&gt;
    Контакт: 053-247-8899
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.aliveaqua.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.aliveaqua.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Рестораны рядом
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    P.F Chang&#39;s: универмаг монгольской говядины / Shinsegae Daegu 8F, улица Луанг / 053-661-6873
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.pfchangs.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.pfchangs.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Gangsan Myeonok: Pyeongyang Naengmyeon / Shinsegae Универмаг Daegu Branch 8F, Luang Street / 053-661-6862
    &lt;br/&gt;
    -Tong House Night: Tempura Tung House / 12, Ayang-ro 7-gil, Dong-gu, Тэгу, Корея
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Номера
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Гранд-отель Тэгу: 305, Тондэгу-ро, Сусон-гу / 053-742-0001
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.daegugrand.co.kr/grand/main/index.php&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.daegugrand.co.kr/grand/main/index.php
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Benikea Hotel Suseong: 106-7, Yonghak-ro, Suseong-gu / 1899-1001
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hotelsusung.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hotelsusung.co.kr
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Aega: 46-6, Seoseong-ro 16-gil, Jung-gu / 053-781-5215
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://aegahanok.modoo.at/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://aegahanok.modoo.at/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Приведенная выше информация была обновлена в январе 2019 года и может впоследствии измениться. Пожалуйста, проверьте перед путешествием.
     &lt;br/&gt;
     ※ Информация, такая как текст, фотографии и видео, используемые в этой статье, защищены авторским правом Корейской туристической организации, поэтому несанкционированное использование статьи запрещено.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>