<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Pyeongchang-gun.ru on Korea Tour</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/pyeongchang-gun.ru/</link>
    <description>Korea Tour (Pyeongchang-gun.ru)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 05 Mar 2020 23:20:13 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/pyeongchang-gun.ru/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>«Ну, это первый раз в пекарне Пхенчхан?» Зимняя Олимпиада в Пхенчхане D-100, вкус хлеба Пхенчхан - Пхенчхан-гун, Канвондо, Южная Корея</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/come-is-this-the-first-time-in-pyeongchang-bakery-pyeongchang-winter-olympics-d100-pyeongchang-bread-flavor-79-ru/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Mar 2020 23:20:13 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/come-is-this-the-first-time-in-pyeongchang-bakery-pyeongchang-winter-olympics-d100-pyeongchang-bread-flavor-79-ru/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Pyeongchang-gun, Gangwon, South Korea&#34; data-title=&#34;come-is-this-the-first-time-in-pyeongchang-bakery-pyeongchang-winter-olympics-d100-pyeongchang-bread-flavor--79&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Местное продовольственное кафе &#39;Coro Bay&#39; - Пхенчхан-гун, Канвондо, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/115283b5-5129-4e62-a2dd-295f368f9d35.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Местное продовольственное кафе &#39;Coro Bay&#39;
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   «Ну, это первый раз в пекарне Пхенчхан?» Зимняя Олимпиада в Пхенчхане D-100, вкус хлеба Пхенчхан
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Пхенчхан-гун, Канвондо, Южная Корея
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Не так давно пришло письмо из Канады. Пенни, Кэролайн и Дженис, которые живут в Ванкувере, посетят Корею этой зимой. Чтобы увидеть 2018 зимних Олимпийских игр в Пхенчхане. Также отличается от тех, кто живет зимними видами спорта. Я приехал в Корею, чтобы увидеть зимние Олимпийские игры ...
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   В результате 1 ноября - день зимних Олимпийских игр D-100. Это чувствовалось до сих пор, но это не так уж и долго После получения почты от моих друзей я также приготовился приветствовать гостей. Я выбрал список мест, которые стоит посетить и что посмотреть и чем заняться в Пхенчхане.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Вегетарианская пекарня &#39;Nanda Bakery&#39; - Пхенчхан-гун, Канвондо, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/787fc021-7fa4-4ee2-a669-8555b99243dd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Вегетарианская пекарня &#39;Nanda Bakery&#39;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Как только вы решите, что поесть, путеводитель готов! Что ты ешь? В Пхенчхане отлично подойдут знаменитая еда Санча, осам булгоги, гриль ханву и гречневые блюда. Несколько лет назад было не так много пекарен.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Хлеб с гречкой - Пхенчхан-гун, Канвондо, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/253b6245-c158-4cd7-8175-31df1e257362.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Хлеб с гречкой
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Но какая девушка. На прошлой неделе я отправился в Пхенчхан на разведку и осенние листья и нашел несколько пекарен, которые я хотел бы показать своим зарубежным друзьям. Эврика! Я хочу хвастаться своим детям в ближайшее время. Три человека три цвета, пекарня список Пхенчхан, чтобы стрелять их вкусы выпущены.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34; - Пхенчхан-гун, Канвондо, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/f29f3f58-aa8c-4047-90f8-f3a91341c877.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Тип A: Веганцы заинтересованы в походах и культурном наследии → Nanda Bakery
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Пенни всегда любит треккинг в Канаде. Натуралист и врач, она вегетарианка, которая любит гулять в горах. Это самый веганский из любой вегетарианской диеты. Веган не ест мясо или молочные продукты, такие как яйца, молоко и сыр. Я нашел идеальное место для нее. Это «Nanda Bakery», расположенная в Odaesan Woljeongsa. Так как это храм, которым управляет тщательное вегетарианство. Не используйте масло, молоко или яйца вообще. Используется органическая пшеничная мука и домашняя цельная пшеница, а другие ингредиенты отбираются с приоритетом внутри страны
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Элегантная пекарня в Вольжонге - Пхенчхан-гун, Канвондо, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/b25f1575-cfde-4d43-be16-876d936a3794.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Элегантная пекарня в Вольжонге
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Нанда и хлеб выпекаются хитро. Во-первых, им управляет большой храм, который называется Храм Вольчжонса. Поскольку монах должен быть съедобным хлебом, он основан на принципе храмовой пищи. Делайте хлеб, который полезен для вашего тела, а не обманчивый хлеб и сосредоточьтесь на честных и здоровых вкусах, а не на прибыли. Хлебопечка также ставит на первое место здоровый хлеб. Он долгое время работал в хлебопекарной промышленности и более чувствителен к ингредиентам хлеба, потому что страдает аллергией и аллергией на кожу. Также его жена вегетарианка. Поскольку пара делает хлеб, который они могут съесть, они должны быть более тщательными.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Не используйте молоко, яйца или масло - Пхенчхан-гун, Канвондо, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/01357e84-7493-406d-bd26-ef2f48bccd9a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Не используйте молоко, яйца или масло
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Nandana Bakery - это просто. Не много видов хлеба выходят за один день. Хлеб тоже не великолепен. Ингредиенты для хлеба также просты. Выпускать материалы один за другим с уверенностью. Хлеб более верен изнутри, чем внешняя упаковка. Вы можете увидеть только один хлеб Соборо. Есть много рук, но вы также можете делать начинки с собо. Смешайте молотый арахис и фисташки с кокосовым маслом. Это очень отличается от обычных начинок из собора, приготовленных из сливочного масла, арахисового масла, сахара и яиц.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Пожалуйста, скажите мне ингредиенты для хлеба - Пхенчхан-гун, Канвондо, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/d54ba071-8763-438e-a7d1-3d12aee338be.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Пожалуйста, скажите мне ингредиенты для хлеба
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Это касается всех видов хлеба в Нанде и Пекарне. Полезный и вкусный хлеб, например, пирожные с вегетарианскими сливками, домашняя красная фасоль и хлеб из красной фасоли, приготовленный из ферментированных дрожжей. Рядом с пекарней есть кафе и кафе. Вы можете купить хлеб и съесть его с напитком в чайхане или кафе. Прекрасный горный пейзаж - это бонус. Пенни наверняка будет удивлена, что в горах Канвондо есть такая хорошая пекарня.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Хлеб, приправленный здоровыми и честными ингредиентами - Пхенчхан-гун, Канвондо, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/aa095cb9-911e-40ef-9a95-b1c111c0db95.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Хлеб, приправленный здоровыми и честными ингредиентами
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   &amp;lt;Веселье рядом с пекарней&amp;gt; Odaesan Woljeongsa &amp;amp; Seonjae-gil
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Пекарня Нанды достаточно привлекательна для вегетарианской копейки, но окрестности - это бонус. Это добавляет тихую прогулку к пейзажу корейского горного храма, который понравится иностранцам. Во внутреннем дворике, окруженном горами, находится восьмиугольная пагода Пхенчхан Вольчжонса, национальное достояние № 48-1. Гора, храм и башня объединены, чтобы закончить восточную живопись.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Осенний пейзаж в Вольжонге - Пхенчхан-гун, Канвондо, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/5da725e3-d42c-4e55-a660-015bccabda0b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Осенний пейзаж в Вольжонге
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Если вы пойдете по еловой лесной дороге и в Сонджаэ-гиль, вы будете в восторге. 9-километровый Сонджаэ-гиль, который проходит от храма Вольджонса до храма Сангвонса, красив осенью с красивыми цветными листьями. Так что даже во время зимних Олимпийских игр в Пхенчхане вы сможете насладиться очарованием.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seonjae-Gil осенью - Пхенчхан-гун, Канвондо, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/eb8ce909-69bc-4e5c-867e-ae16c3c57918.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seonjae-Gil осенью
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Тип B: Лыжники и местные любители еды → Corobay
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Кэролайн - лыжница. Я живу в Ванкувере, но зимой я живу в семейном коттедже в Вистлере. Она также местный любитель еды. Причина, по которой она была вынуждена стать местным любителем еды, была из-за глобального потепления. Чувствуя, что канадская зима меняется в течение некоторого времени, она начала делать маленькие вещи, которые она могла сделать, чтобы предотвратить глобальное потепление, и одна из них - местная еда. Местные продукты питания полезны не только для здоровья, так как потребляют свежую местную продукцию, но также оказывают положительное влияние на окружающую среду, так как сокращают количество продовольственных миль (расстояние, с которого продукты доставляются к столу потребителя) для сокращения выбросов CO2.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Corobay экстерьер с контейнерами - Пхенчхан-гун, Канвондо, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/663c4a0f-e569-4344-b837-7b7f6c129952.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Corobay экстерьер с контейнерами
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   В тот момент, когда я увидел «Бухту Коро», я подумал, что это идеальное место для нее. Название магазина полностью местное. «Коробай», который также является иностранным языком, является диалектом пхёнчхан-гун бонпён. Муж и жена также родились и выросли в Bongpyeong. Corobay - это местное продовольственное кафе, где все ингредиенты в первую очередь из местных продуктов. Картофель, сладкий картофель и различные овощи выращивают прямо в саду.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Внутри залива Коро много окон, поэтому вы можете наслаждаться пейзажами. - Пхенчхан-гун, Канвондо, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/7c017858-e1e1-4210-b38f-d1ec5e650ed3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Внутри залива Коро много окон, поэтому вы можете наслаждаться пейзажами.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Закажите домашний набор бургеров, одно из наших лучших меню. Пирожки с гамбургерами производятся непосредственно из Пхенчхана Хану и Хандона. Картофель фри в сет-меню впечатляет. Это не картофель фри, который вы имели в традиционном магазине гамбургеров. Форма ключа отличается. Хозяин нарезает и жарит картофель, выращенный в саду, одновременно с заказом. Оно слегка приправлено солью для гурманов, и вы можете попробовать настоящий вкус картофеля в Канвондо.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Фирменный бургер Коробая - Пхенчхан-гун, Канвондо, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/8431183a-0372-46e7-b6cc-21a40c25215f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Фирменный бургер Коробая
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Существуют различные местные блюда, такие как паста с гречневой лапшой, паста с картофельными сливками и картофелем по-канвондо, а также чай с имбирным молоком, смоченный в домашнем имбирном колпаке. Здесь также продается натуральный ферментированный хлеб, сопровождающий чай. Хлеб берется из соседней пекарни. Хлеб может сопровождаться джемом или яблоками или сладким картофелем, собранным со двора. Пищевые ингредиенты, выращенные рядом с «Пищевой милей 0», являются основой, поэтому это хороший выбор для вашего здоровья и окружающей среды.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Представляем различные местные меню еды - Пхенчхан-гун, Канвондо, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/7b8a5931-330f-48e1-a0da-533ebe8f8830.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Представляем различные местные меню еды
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   &amp;lt;Чем заняться рядом с кафе&amp;gt; Феникс Пхенчхан
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Еще одна причина аплодисментов Кэролайн за залив Коро - горнолыжный курорт Феникс Пхенчхан по соседству. Phoenix Snow Park также является официальным местом проведения зимних Олимпийских игр в Пхёнчхане, где проводятся сноуборд и фристайл.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Феникс Пхенчхан, официальное место проведения зимних Олимпийских игр в Пхенчхане - Пхенчхан-гун, Канвондо, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/c2dfbaed-a20b-4555-9d42-35403e4ecd14.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Феникс Пхенчхан, официальное место проведения зимних Олимпийских игр в Пхенчхане
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Так что это было бы привлекательным местом для нее, кто любит зимние виды спорта. Я рад видеть зимние Олимпийские игры и кататься на лыжах.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Осенний пейзаж - Пхенчхан-гун, Канвондо, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/f767d801-1648-439a-b175-2248da11932d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Осенний пейзаж
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Тип C: Местные деликатесы, которым нравятся походы по рынку → Хлебная гречка
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Дженис любит готовить и путешествовать. Всякий раз, когда она путешествует по миру, она сначала находит свой местный рынок. Дженис говорит, что рынок является идеальным местом для понимания местной культуры. Ее хобби - находить и пробовать местные деликатесы на рынке и готовить. «Гречневая каша» - небольшая пекарня, которую я бы ей порекомендовал.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Панированная гречка на одной стороне рынка - Пхенчхан-гун, Канвондо, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/7484af37-cf89-48e0-9877-a774a2cbe9bc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Панированная гречка на одной стороне рынка
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Хлебная гречка управляется родным братом из Пхенчхана и, как следует из названия, использует 100% отечественную гречку. В Пхенчхане и на острове Чеджу я гречка. Чой Хё-жу, президент пекаря, несколько лет назад получил идею от гречневого хлеба от друга из Канады. Когда канадский друг остался в Корее и уехал домой, он хотел купить гречку, специальность Пхенчхана. Если вы возьмете только гречку, потребление пищи снизится. Увидев, что любимые гречневые печенья друга тоже вкусные, я решил приготовить хлеб из гречневой крупы, местной кухни.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Сестра, отвечающая за хлеб (Hyo Joo Choi), и ее брат, отвечающий за чай и кофе - Пхенчхан-гун, Канвондо, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/d8adcc7a-f33b-4d14-816b-80c85f3c6dd2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Сестра, отвечающая за хлеб (Hyo Joo Choi), и ее брат, отвечающий за чай и кофе
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Пекарня небольшая, но на стенде есть различные виды хлеба. Пятидневный хлеб, сундук с сокровищами и гоблин - интересные имена. Хлебные ингредиенты хороши. Красные бобы, которые идут в красный бобовый хлеб и анверс, напрямую обжариваются с красными бобами из Пхенчхана. Чтобы дополнить холодную природу красных бобов, используйте имбирь местного производства. Используйте высококачественные местные ингредиенты, такие как сыр и молоко с близлежащих ранчо и помидоры черри с близлежащих ферм.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Хлеб из разной гречихи - Пхенчхан-гун, Канвондо, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/4dadb8ff-268a-4a02-a4b3-0afb78a876e1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Хлеб из разной гречихи
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Когда вы входите в магазин, вы можете увидеть фразу «вы можете попробовать горячий хлеб, только если вы сделаете владельца пекаря». Чой Хё-дзю, у которого хорошее настроение, часто предлагает нарезанный горячий хлеб людям, которые посещают магазин. Отдохните на мгновение и наслаждайтесь теплом деревенской пекарни с хлебом, приготовленным вашей сестрой Чой Хё-жу в кофе от вашего брата Чой Сын Су. Запах людей с хлебом заполняет пространство. Если вы посетите Хлеб Гречиха этой зимой, пространство будет другим. Пекарня и зона для чаепития разделены. Пекарня перемещена в магазин по соседству, и теперь пекарня превращается в специализированный магазин чая, которым управляет г-н Чой. Пекарня Хё-Джу и чайный магазин Су-Су будут рядом.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;19&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Хозяин Хё-Джу Чой заставляет гостей попробовать горячий хлеб. - Пхенчхан-гун, Канвондо, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/5b7328ea-b5e9-46b1-b2bd-37df9596c4f5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Хозяин Хё-Джу Чой заставляет гостей попробовать горячий хлеб.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   &amp;lt;Играть рядом с пекарней&amp;gt; Олимпийский рынок в Пхенчхане
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Хлеб Гречневая находится на олимпийском рынке Пхенчхан (ранее Пхенчхан традиционный рынок). Вы можете насладиться вкусом традиционного корейского рынка и попробовать гречневую гречку, специальность Пхенчхана. Если положить в кастрюлю с крышкой кастрюлю тесто из чистой гречневой муки и листья капусты и нарезать его тонкими кусочками, это будет интересно для иностранцев. Посетителям Пхенчхана стоит посетить различные клювы из гречихи и местные деликатесы, приготовленные из гречихи.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Я уже жду. Этой зимой. Это потому, что они приезжают в Канаду, чтобы удивиться вкусу Пхенчхана. Давайте, ребята. Это ваш первый раз в Пхенчхане? Разве пейзаж и вкус Пхенчхана не удивительны?
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;6&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;20&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Олимпийский рынок Пхенчхан, где можно попробовать вкусную гречку - Пхенчхан-гун, Канвондо, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/0c7cbf8d-ab86-4387-bdaf-6f9327f3f06f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Олимпийский рынок Пхенчхан, где можно попробовать вкусную гречку
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Информация о путешествии
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Nandana Bakery
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Адрес: 374-8 Одаэсан-ро, Дзинбу-Мьен, Пхенчхан-гун, Канвондо
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    - Часы работы: с 09:00 до 18:00, выходной - каждую среду.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Запросы: 033-339-6649
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Corobay
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Адрес: 68 Таэги-ро, Бонгпён-Мён, Пхёнчхан-гун, Канвондо
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Часы: с 10:30 до 22:00, закрыты каждый понедельник (но не открыты в течение лыжного сезона с ноября)
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Запросы: 033-332-2649
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Хлеб Гречневый
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Адрес: 15 Pyeongchang Market 2-gil, Pyeongchang-eup, Pyeongchang-gun, Канвондо
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Часы: 12: 00 ~ 20: 00 (рано утром, когда заканчивается хлеб), выходной - каждый понедельник и вторник.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Запросы: 033-333-0497
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Близлежащие достопримечательности
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Храм Вольчжонса: 374-8 Одайсан-ро, Дзинбу-Мьен, Пхенчхан-гун, Канвондо / 033-339-6800
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.woljeongsa.org/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.woljeongsa.org/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Феникс Пхенчхан: 174, Тэги-ро, Бонгпён-Мён, Пхёнчхан-гун, Канвондо / 1588-2828
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://phoenixhnr.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://phoenixhnr.co.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Олимпийский рынок Пхенчхан (бывший традиционный рынок Пхенчхан): рынок Пхенчхан 1, 1 г, Пхенчхан-эуп, Пхенчхан-гун, Канвондо / 033-332-2517
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://olympic-market.tistory.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://olympic-market.tistory.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     р
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Кенсингтон Флора Отель: 231, Jingogae-ro, Jinbu-myeon, Pyeongchang-gun, Канвондо / 033-330-5000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.kensingtonflora.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.kensingtonflora.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Pyeongchang Hyundai Resort: 43-8, Jinjo 1-gil, Bongpyeong-myeon, Pyeongchang-gun, Канвондо / 033-334-7775 / Корея
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Сертификация качества туризма
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hyundaivillage.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hyundaivillage.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Fairy in the Forest: 111-21 Palsong-ro, Bongpyeong-myeon, Pyeongchang-gun, Канвондо / 033-336-2225 / Корея
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Сертификация качества туризма
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.elfpension.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.elfpension.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Приведенная выше информация была написана в октябре 2017 года. Впоследствии она может измениться, поэтому, пожалуйста, проверьте это перед поездкой.
     &lt;br/&gt;
     ※ Информация, такая как текст, фотографии и видео, используемые в этой статье, защищены авторским правом Корейской туристической организации, поэтому несанкционированное использование статьи запрещено.
    &lt;/font&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Пхенчхан-гун, Канвондо, Южная Корея - 2018 Pyeongchang Tourist Road 10, автопутешествие по реке, по горе, по вкусу</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/2018-pyeongchang-tourist-road-10-road-trip-along-the-river-along-the-mountain-along-the-taste-55-ru/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Feb 2020 18:03:55 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/2018-pyeongchang-tourist-road-10-road-trip-along-the-river-along-the-mountain-along-the-taste-55-ru/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Pyeongchang-gun, Gangwon, South Korea&#34; data-title=&#34;2018-pyeongchang-tourist-road-10-road-trip-along-the-river-along-the-mountain-along-the-taste--55&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Остров Нами с деревьями простирающимися прямо в небо - Пхенчхан-гун, Канвондо, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/55/5c82a879-f5a2-490f-b889-5d7ac40fe787.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Остров Нами с деревьями простирающимися прямо в небо
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   2018 Pyeongchang Tourist Road 10, автопутешествие по реке, по горе, по вкусу
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Пхенчхан-гун, Канвондо, Южная Корея
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &amp;lt;Travel Course&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Чхунчхон Нами → Чунчхон На гриле куриные ребрышки на гриле
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    → Музей Вончжу Гора → Пхенчхан Бонгпхёнджан
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    → Muyi Art Museum
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Поездка в Канвондо является лирической. Если смотреть с расстояния, у него есть река, которая, кажется, останавливается и сверкает, и музей, который напоминает спокойную реку. Место, где люди собираются вдоль реки, естественно стоит и полно еды. Вот почему моя поездка полна волнений. Давайте отправимся в автомобильную поездку в Канвондо, где вы можете путешествовать как река, наполнить свое сердце и насладиться вкусом.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Поездка начинается на острове Нами, плавающем на реке Бухан. Путешественники прославились драмой «Зимняя соната» и привыкли к ней. Привлекательность острова Нами состоит в том, что он заставляет вас чувствовать, как будто вы путешествовали за границей в Корее. Так что я не знаю, называется ли это Наминара. Есть два способа попасть на остров Нами. 5 минут на лодке или соломенной проволокой, 30-40 км в час, чтобы лететь за 1 минуту 30 секунд.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Самая популярная дорога метасеквойи на острове Нами - Пхенчхан-гун, Канвондо, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/55/314ee440-90a1-4441-862c-15cee95a716c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Самая популярная дорога метасеквойи на острове Нами
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Войдя в Республику Наминара, вы увидите лес, растущий высоко в небе. Если вы прогуляетесь по прохладной тени, вы найдете детскую книжку с картинками, ресторан Metasequoia Road и отель Jeonggwanru. Вы можете идти как можно медленнее, или взять напрокат велосипед или электромобиль, чтобы исследовать каждый угол. Езда на велосипеде по ветрам Метасеквойя-роуд, Ел-роуд, Гинкго-роуд и Берч-роуд, и летняя жара забыта.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Велосипеды являются важным средством передвижения на острове Нами - Пхенчхан-гун, Канвондо, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/55/f2a1e6e2-f020-41dd-927b-65a0d3cc9067.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Велосипеды являются важным средством передвижения на острове Нами
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Место, куда привлекают много туристов, - место зимней сонаты. Дорога метасеквойи, похожая на сцену из иностранного фильма, и место, где Бэ Юн-чжун и Чой Чжи-Ву делают и целуют снеговика, - это важные курсы для влюбленных, мечтающих о романтическом путешествии.
   &lt;br/&gt;
   Если вы со своими детьми, я рекомендую вам заглянуть на игровую площадку с картинками, где книжки с картинками размещены на большой книжной полке, которая простирается до потолка второго этажа. На первом этаже находится более 20 000 детских книг, а на втором этаже - более 5000 книг с картинками из 86 стран.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;«Зимняя соната драмы» - тема вечной любви острова Нами - Пхенчхан-гун, Канвондо, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/55/645f93fc-0800-4006-9531-7076e537f012.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     «Зимняя соната драмы» - тема вечной любви острова Нами
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Также помните, что на острове Нами есть могила генерала Нами. Остров Нами изначально был землей, принадлежащей городу Чхунчхон, и стал островом, когда в 1944 году была построена плотина Чхонпхён. Нами провел свою жизнь в изгнании на острове Нами, полностью изменив заговор как мать Ю Чжа Гван. Сегодняшняя гробница является загадкой, а настоящая гробница находится в Хвасон, Кёнгидо.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Крутая моторная лодка, бегущая по воде - Пхенчхан-гун, Канвондо, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/55/e2768970-dfc8-4e15-842f-8c07ecb6afc4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Крутая моторная лодка, бегущая по воде
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Если вы знаете, что остров Нами находится в Чхунчхоне, вам следует добавить куриные ребра в свой маршрут. «Если вы приезжаете в Чхунчхон, не ешьте куриные ребрышки, это не значит, приезжайте в Чхунчхон», - вспоминают высказывания путешественников. В большом городе повсюду много ресторанов, в которых есть табличка с куриными ребрышками &#34;Чхунчхон&#34;, но это не сравнимо с едой в Чхунчхоне. Вам нужно будет попробовать Chuncheon Chicken Ribs, прежде чем перейти к другим направлениям. Chuncheon куриные ребра бывают двух видов. Куриные ребрышки на гриле на углях и куриные ребрышки на гриле с большим количеством овощей на железной тарелке. Начало Chuncheon Chicken Ribs было приготовить на гриле на углях, но с распространением толстых теппаньяки стиль теппаньяки стал популярным.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Куриные ребрышки на гриле - Пхенчхан-гун, Канвондо, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/55/4f4cf680-6369-438b-9a17-6515ab40c67f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Куриные ребрышки на гриле
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Магазины куриных ребер на пристани острова Нами готовят на гриле с курицей, овощами и рисовыми лепешками на железной тарелке. Его пряный и сладкий вкус делает его популярным среди иностранных туристов. Если вы хотите съесть жареные куриные ребрышки на углях, отправляйтесь в Sinbuk-eup. Любые куриные ребрышки, завернутые в салат с большим количеством мяса и овощей и поданные с макгуксу, дополнят деликатес чхунчхона.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Куриные ребра и макгуксу - это сочетание фантазии - Пхенчхан-гун, Канвондо, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/55/5da76fca-1ab7-40c6-9983-9f770cf993e8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Куриные ребра и макгуксу - это сочетание фантазии
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Дорога поворачивает и направляется к горе. Музей Вонджу. Перейдите холм к небу и пройдите по тропинке из березового леса, чтобы увидеть живописный музей Mt. Сцена похожа на сказочную сцену или частный сад богатого человека в Европе. С дизайном мирового класса архитектора Тадао Андо, свет, вода, камень, природа и архитектура сливаются воедино как произведение искусства.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Каждая линия здания выглядит как произведение искусства - Пхенчхан-гун, Канвондо, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/55/f8e83e3d-a902-472f-91d2-c3249dca6a2d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Каждая линия здания выглядит как произведение искусства
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   В водном саду, наполненном спокойной водой, на полу есть Seosan Haemistone, который становится черным, когда касается воды. Спокойная вода содержит небо, поэтому ступени, ведущие к входу в выставочный зал, словно идут по воздуху. Идите медленно и восхищайтесь формированием линий и скульптур здания, отраженных в воде, в зависимости от угла света. Есть работа Джеймса Туррелла, которая работает на тему света. Это выставка, где вы можете по-новому взглянуть на свет и пространство.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Водный сад горы Музея, содержащий небо - Пхенчхан-гун, Канвондо, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/55/b0cdb39e-e41b-42cb-8b8e-7e5c0593cdd2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Водный сад горы Музея, содержащий небо
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Говоря о Пхенчхане, совершенно необходим роман Ли Хеосока «Когда гречневая кожура». Цветения гречихи, которые бродят по стране в художественной литературе, настолько прекрасны, что цветут гречихи.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;20&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Если вы хотите увидеть плоть гречихи, отправляйтесь в Bongpyeongjang. - Пхенчхан-гун, Канвондо, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/55/66db82fb-d678-4372-8ff5-a30367a88c40.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Если вы хотите увидеть плоть гречихи, отправляйтесь в Bongpyeongjang.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Есть фон Bongpyeongjang, который является фоном романа. Это постоянный рынок, но в день 2 и 7 месяца рынок нефти открывается и рынок зашумлен. Это правда, что Bongpyeongjang, который имеет 400-летнюю историю, находился в упадке с тех пор, как изменились времена. Тем не менее, местные жители объединили усилия, чтобы сохранить традиции и отремонтированы. Палатки и фартуки были изготовлены путем окрашивания пяти предметов: сельскохозяйственной продукции, морепродуктов, продуктов питания, одежды и различных предметов. Торговцы также изготавливали витрины и изготавливали таблички, на которых покупатели могли видеть страну происхождения. Гордится тем, что хвастается знаками и визитками с лицом торговца. В день нефтяного стенда около 100 магазинов, и есть много гречишных ресторанов около Bongpyeongjang.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;22&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bongpyeongjang наполнен гречневой пищей и запахом людных людей - Пхенчхан-гун, Канвондо, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/55/04eb680a-65d4-4efe-bb64-ba7064df0488.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bongpyeongjang наполнен гречневой пищей и запахом людных людей
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Даже в дождливые дни можно весело перемещаться между палатками и палатками, слушая шум дождя, падающего под капот. Кофе Yega-Chef, приготовленный вручную, или миску рисового вина с гречневыми блинами можно попробовать только в Bongpyeongjang.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;24&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Нефтяной стенд Bongpyeong стоит в день 2-го и 7-го числа каждого месяца - Пхенчхан-гун, Канвондо, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/55/57df6d96-87cc-4c30-b06f-c5f24a79253e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Нефтяной стенд Bongpyeong стоит в день 2-го и 7-го числа каждого месяца
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Вы не можете пропустить гречневую еду от Bongpyeongjang. Гречиха выращивается повсюду в Канвондо, но гречиха стала модификатором Bongpyeong. Как гречка, Bongpyeong имеет различные гречневые продукты, такие как лапша соба, гречневый блин, гречневое желе, гречневый блин и соба ликер.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;26&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Гречка славится своим разнообразием. - Пхенчхан-гун, Канвондо, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/55/eb4ec50b-3768-44b9-aa73-264167d3c6a2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Гречка славится своим разнообразием.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   В день маслобойни на рынке есть много магазинов, торгующих гречневыми кастрюлями и сорго гречневой. Кимчи, вермишель, свинину, овощи и т. Д. Кладут в гречневую крупу до того, как ее приготовить.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;28&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Холодная гречка сносит летнюю жару - Пхенчхан-гун, Канвондо, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/55/cb35182a-1c8e-48ee-b7cd-da0a1b2bc3c3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Холодная гречка сносит летнюю жару
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Лапша соба, подаваемая с пряными свежими кимчи с гарниром и посыпанная кунжутной солью с большим количеством овощей, популярна как у молодых внуков, так и у пожилых бабушек.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;30&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Рисовый пирог и кофе ручной капли - Пхенчхан-гун, Канвондо, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/55/c1aca65f-cd80-4e4e-98cb-8bdf2798a91f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Рисовый пирог и кофе ручной капли
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Mui-Art Gallery находится в 10 минутах от Bongpyeongjang. Четыре художника, скульптор, гончар, каллиграф, отремонтировали начальную школу Муйи, которая была закрыта. На детской площадке, где играли студенты, есть зеленая трава и около 100 скульптур художника О Санг Вука. Интерьер школы заполнен скульптурами и экспонатами, точно так же, как ученики устраивали работы в коридоре после художественного занятия.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;32&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Muyi Art Museum - Пхенчхан-гун, Канвондо, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/55/df663ffc-7ade-4ce1-88b6-c55f12128c6a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Muyi Art Museum
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Звук скрипучего деревянного пола и скрипучих деревянных окон пропитывается на каждом шагу. Классная комната была выставочным залом, где выставлялись работы художника, и открытой студией художника в полном разгаре, чтобы вы могли познакомиться с настоящим и будущим искусства Bongpyeong. Если вы маленький ребенок с звонком мобильного телефона, работой с фанатами, печатью (групповое бронирование), вы можете оставить новые воспоминания и сувениры.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;34&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Искусство, которое заполняет коридор - Пхенчхан-гун, Канвондо, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/55/9c45bb72-b91e-46f9-89db-14a848913803.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Искусство, которое заполняет коридор
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Поднимитесь на второй этаж и там есть терраса, где можно отдохнуть. Это сооружение, слегка выступающее в одном конце школы и обладающее великолепным видом на широкий газон и статуи.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;36&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Класс начальной школы превращен в мастерскую художника и выставочный зал - Пхенчхан-гун, Канвондо, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/55/d4829f3f-f4a7-42bb-9380-a6d90c18f4cd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Класс начальной школы превращен в мастерскую художника и выставочный зал
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Информация о путешествии
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Рекомендуемый туристический сезон: лето и осень
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Рекомендуемая поездка: семья, друзья, любовники
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Адрес соответствующего сайта
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Cyber Gangwon Tour
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.gangwon.to&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.gangwon.to
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Романтическое путешествие
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://tour.chuncheon.go.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://tour.chuncheon.go.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Вонджу Культура и туризм
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://tourism.wonju.go.kr/hb/tour&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://tourism.wonju.go.kr/hb/tour
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Пхенчхан-гун Культура и туризм
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://tour.pc.go.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://tour.pc.go.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Остров Нами
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://namisum.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://namisum.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Музейная гора
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://museumsan.org/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://museumsan.org/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Мой Художественный Музей
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://mooee.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://mooee.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Связаться с нами
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Канвондо туристическая ассоциация 033-242-0089
    &lt;br/&gt;
    -
    &lt;br/&gt;
    -Вонджу городской туристический отдел 033-737-5133
    &lt;br/&gt;
    Управление культуры и туризма округа Пхенчхан 033-330-2762
    &lt;br/&gt;
    -Bongpyeongjang (Отдел экономической экономики Пхенчхан-гун) 033-330-2761
    &lt;br/&gt;
    Остров Нами 031-580-8114
    &lt;br/&gt;
    Музейная гора 033-730-9000
    &lt;br/&gt;
    Музей искусств Уи 033-335-6700
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Транзитная информация
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    - [iTX Youth] Станция Ёнсан, Сеул-Гапёнг, работает 19 раз в день (с 06:00 до 22:44) и занимает около 1 часа 10 минут. Он курсирует 19 раз в день (с 06:16 до 23:00) со станции Чхоннянни и занимает около 40 минут.
    &lt;br/&gt;
    * Запрос: Retsukorail 1544-7788
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.letskorail.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.letskorail.com
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    - [Легкорельсовый транспорт] Сеул-Гапён, сойдите на станции Гапёнг по линии Кёнчун на станции Санбонг на линии метро 7.
    &lt;br/&gt;
    * Контакт: Сеул Метро 1577-1234
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.seoulmetro.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.seoulmetro.co.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Информация о самостоятельном вождении
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Hwado IC, Сеульская скоростная автомагистраль Chuncheon → направление Масок → Поверните направо на перекрестке Чанхён 872m → Поверните направо на перекрестке Maseok 8.41km → Линия Кёнсон. остров
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Размещение информации
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Hotel Jeonggwanru: 1, Namyiseom-gil, Namsan-myeon, Chuncheon-si, 031-580-8000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;https://namisum.com/hotel/jeonggwanru/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     https://namisum.com/hotel/jeonggwanru/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    - Долина дуба Вонджу Хансол: 66, Долина дуба, 1 гил, Чон Мён, Вонджу, 1588-7676 (033-730-3500)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.oakvalley.co.kr/oak_new/index.asp&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     час
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Pyeongchang Hyundai Resort: Jinjo 1-gil, Bongpyeong-myeon, Pyeongchang-gun, Канвондо, 033-334-7775
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hyundaivillage.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hyundaivillage.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Информация о ресторане
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Sambat Древесный уголь Огненные куриные ребра: Куриные ребра, 644, Sinsambat-ro, Sinbuk-eup, Chuncheon-si, 033-242-1712
    &lt;br/&gt;
    -Miyeon Yeon: гречневая пища, 108, Gipung-ro, Bongpyeong-myeon, Pyeongchang-gun, 033-335-8805
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.migayeon.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.migayeon.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Хюндай Макгуксу: Макгуксу, 17 лет, Донгиджангтер-гил, Бонгпён Мён, Пхенчхан-гун, Канвондо, 033-335-0314
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Информация о фестивалях и мероприятиях
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    - Открытие водного сада на острове Нами: с 8 по 21 июля в отеле Jeongjeongru на острове Нами будет открыт водный сад на острове Нами. Существует бассейн для взрослых, а также детский бассейн для детей, идеально подходит для семей. 031-580-8000
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;https://namisum.com/hotel/facilities/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     https://namisum.com/hotel/facilities/
    &lt;/a&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     традиционный рынок
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Романтический рынок
    &lt;br/&gt;
    Это типичный традиционный рынок, расположенный в центре города Чуньчхон. Каждый уголок рынка украшен произведениями искусства и фресками, и есть переулок, где старые пейзажи остаются глубоко внутри. Он находится рядом с Аллеей куриных ребер Мёндон и является популярной туристической достопримечательностью.
    &lt;br/&gt;
    Адрес: 34 Мёндон-гиль, Чхунчхон, Канвондо
    &lt;br/&gt;
    -Часы: с 8 часов (зависит от магазина)
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Pyeongchang Bongpyeongjang
    &lt;br/&gt;
    Пятидневное чувство Бонгпён. Поскольку гречневая крупа содержится в городе гречихи, она наполняется гречневой лапшой, гречневым блинчиком, гречневым желе и гречневой наби пибимпап.
    &lt;br/&gt;
    -Адрес: 14-1, Dongijangter-gil, Bongpyeong-myeon, Pyeongchang-gun, Канвондо
    &lt;br/&gt;
    Часы работы: с 8 часов (разные в каждом магазине) / Нефтяной магазин 2, 7 дней в месяц (интервал 5 дней)
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Выше информация была обновлена в апреле 2016 года. Она может измениться позже, поэтому, пожалуйста, проверьте, прежде чем путешествовать.
     &lt;br/&gt;
     ※ Информация, такая как текст, фотографии и видео, используемые в этой статье, защищены авторским правом Корейской туристической организации, поэтому несанкционированное использование статьи запрещено.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>