<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Gyeongju.fr on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/gyeongju.fr/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Gyeongju.fr)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 25 Mar 2020 18:17:27 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/gyeongju.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Comment vivaient les riches de la dynastie Joseon? Chaîne de montagnes de Yangnam de l&#39;homme riche de Yeongnam «Gyeongju le plus riche et le plus profond de Cheongsong» - Gyeongju, Gyeongbuk, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/how-did-the-rich-in-the-joseon-dynasty-live-yangnam-mountain-range-of-yeongnam-rich-man-gyeongju-richest-deepest-in-cheongsong-276-fr/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 18:17:27 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/how-did-the-rich-in-the-joseon-dynasty-live-yangnam-mountain-range-of-yeongnam-rich-man-gyeongju-richest-deepest-in-cheongsong-276-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Gyeongju, Gyeongbuk, Korea&#34; data-title=&#34;how-did-the-rich-in-the-joseon-dynasty-live-yangnam-mountain-range-of-yeongnam-rich-man-gyeongju-richest-deepest-in-cheongsong--276&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Deokcheon Village depuis la montagne arrière de Songjeong Gotaek - Gyeongju, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/276/bd0daff5-dc4e-49cf-9e9e-5fd8c4db80af.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Deokcheon Village depuis la montagne arrière de Songjeong Gotaek
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Comment vivaient les riches de la dynastie Joseon? Chaîne de montagnes de Yangnam de l&#39;homme riche de Yeongnam «Gyeongju le plus riche et le plus profond de Cheongsong»
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Gyeongju, Gyeongbuk, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Dans la dynastie Joseon, l&#39;homme riche (dans la province de Yeongnam) était appelé «Manseokman». Je suis à plein temps. Grain Bay est un cheval riche en rizières sur le point d&#39;être récoltées. Les pierres et les îles peuvent être vues dans la même unité. Même s&#39;il n&#39;est pas forcément plein, cela signifie qu&#39;il est riche. En tant que personne moderne vivant à l&#39;ère de l&#39;argent, je me demande. Quelle est sa richesse maintenant? Pour un calcul facile, frappons une île de riz avec une balle. Une balle pèse 80 kg. Actuellement, si le prix du riz est d&#39;environ 20 000 wons à environ 20 kg, une balle vaut 200 000 wons. C&#39;est 200 000 wons sur une île, donc si c&#39;est une île, c&#39;est 2 milliards de wons. Si une île de riz (180 litres) est frappée avec deux balles, la valeur est encore plus élevée. En d&#39;autres termes, lors de la conversion de Manseok-man dans les temps modernes, cela signifie les riches avec le revenu annuel le plus bas de plus de 2 milliards de won. Manseokman est si riche en radis, et l&#39;esprit qui semblait un peu superficiel disparaît comme de la neige au soleil du printemps.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Selon Man Seok-man, le salaire annuel, c&#39;est presque 100 fois le nombre de travailleurs actuellement. De plus, étant donné que c&#39;était une époque où même manger à pleine température était considéré comme un luxe, «Manseokman» aurait été très riche. Si vous osez comparer, cela pourrait être le nombre total de grandes entreprises maintenant. Je suis curieux à ce sujet. Où et comment vivaient les riches autrefois? Pourquoi ne visitons-nous pas la résidence de l&#39;enseigne qui représente Yeongnam sous la dynastie Joseon, la plus riche des Gyeongju et la plus profonde de Cheongsong, et examinons les espaces de vie de ceux qui étaient considérés comme les plus riches de la dynastie Joseon?
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   La plus ancienne résidence de M. Choi à Gyeongju Gyodong
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Gyeongju n&#39;est souvent connue que comme la famille royale de Silla. Comme elle a été la seule capitale de Silla pendant mille ans, il est également vrai que Gyeongju et Silla ne peuvent pas être séparées. Cependant, Gyeongju n&#39;a pas que Silla. Depuis le millénaire de Silla, un nouveau millénaire a été vécu à &#39;Koryo&#39;, &#39;Chosun&#39; et &#39;Corée du Sud&#39;, donc Gyeongju a une période plus longue à d&#39;autres époques que &#39;Silla&#39;. Bien sûr, l&#39;aura de Gyeongju, qui a occupé le «Royaume» tout le temps pendant la dynastie Han, est clairement différente de celle de «Gyeongju», qui a été choisie par d&#39;autres époques.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La porte supérieure de la chaussette la plus riche de Gyeongju est basse et modeste. - Gyeongju, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/276/f399a138-be84-4d69-b84d-ca49450140aa.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La porte supérieure de la chaussette la plus riche de Gyeongju est basse et modeste.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Gyeongju, que nous examinerons aujourd&#39;hui, est la vieille maison de Choi à Gyo-dong, Gyeongju. C&#39;est un espace plus connu sous le nom de «Gyeongju Choibujapjija» que son vrai nom. Gyeongju Choi Bu-jak, qui est considéré comme le représentant de Yeongnam Manseok-gun avec l&#39;homme riche de Cheongsong, est célèbre pour être `` l&#39;homme riche qui a la vingtaine depuis plus de 300 ans &#39;&#39;, mais il est plus significatif dans qu&#39;il a pratiqué la «Noblesse Oblige». Allons à Gyeongju Gyodong.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;À l&#39;intérieur de la maison la plus riche de la Sarangchae - Gyeongju, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/276/f72cd9da-cf19-4718-a7e4-7db69c365d34.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     À l&#39;intérieur de la maison la plus riche de la Sarangchae
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   On sait que l&#39;espace où se trouve le placard de Choi, la riche maison de Gyeongju Choi, était le site du palais Yoseokgung, la résidence de la princesse Yoseok à l&#39;époque Silla. Il aurait été construit vers 1700 et aurait conservé sa richesse pendant plus de 300 ans en 12 générations. Il a été construit en quatre-vingt-dix-neuf carrés, mais en 1970, Sarangchae et Byeoldang ont été incendiés. Pourtant, il a une grande valeur car il conserve la forme originale de la dynastie Joseon.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sarangchae a été restaurée en 2006. - Gyeongju, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/276/b74d45e5-af2b-46b6-926b-26df1a7d323b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sarangchae a été restaurée en 2006.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le Gyeongju Gyodong Beopju, Gyeongju Hyanggyo et le village de Gyeongju Gyochon, qui ont ouvert en janvier 2013, sont situés à proximité. Gyo-dong était le centre de l&#39;éducation confucéenne traditionnelle, ainsi que la maison des plus riches et la maison de la nationalité de Silla, Goryeo et Joseon.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Anchae était la résidence des filles - Gyeongju, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/276/2cb76028-2d6e-43e8-9db2-7c746bd0a55f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Anchae était la résidence des filles
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lorsque vous entrez dans la famille la plus riche de Gyeongju, «l&#39;enseignement de la famille la plus riche» accueille les gens. `` Regardez le passé, mais n&#39;écrasez pas plus que le sanctuaire &#39;&#39; `` Rendez à la société plus de 10000 sièges &#39;&#39; `` N&#39;augmentez pas les terres au milieu de la ménopause &#39;&#39; Traitez l&#39;hospitalité généreusement &#39;&#39; &#39;Yuk-hun&#39;, la belle-fille d&#39;une belle-fille qui porte des vêtements en coton pendant trois ans, se démarque. Il semble qu&#39;ils sachent un peu pourquoi les riches sont dans la vingtaine car il leur est difficile de partir. S&#39;ils étaient morts, auraient-ils été en mesure de devenir les agriculteurs les plus riches?
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Entrepôt de Choi Bu-jak, qui existe depuis 12 générations depuis 300 ans - Gyeongju, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/276/a294acca-59a8-4535-bc87-5856dfb82a82.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Entrepôt de Choi Bu-jak, qui existe depuis 12 générations depuis 300 ans
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ils ont pratiqué la «Noblesse Oblige» en réussissant de génération en génération et en créant de la richesse. Mais pourquoi l&#39;homme le plus riche a-t-il fini en douze ans? Écoutons l&#39;histoire de Choi Bu-jak, qui se raconte un instant.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Commentateur expliquant l&#39;entrepôt de Choi Bu-jak - Gyeongju, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/276/a605cd21-55ae-4d2b-af92-4319931e3a2d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Commentateur expliquant l&#39;entrepôt de Choi Bu-jak
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   L&#39;un des plus riches est Choi Jinlip. Le 2e Choi Dong-ryang hérite de beaucoup de biens et achète de grandes terres. Et après cela, Choi Kuk-sun, qui n&#39;a pas pu payer les agriculteurs pour emprunter le riz après une mauvaise récolte, a détruit tous les documents hypothécaires devant son fils et les a remis aux mendiants. Lorsque vous avez faim, donnez 100 riz.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les filles ont jeté un coup d&#39;œil par le trou dans le mur. - Gyeongju, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/276/f2d2fea1-05c2-419c-a81f-0ae12a6a2dd8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les filles ont jeté un coup d&#39;œil par le trou dans le mur.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Est-ce à cause des bonnes actions de l&#39;homme le plus riche qui a dit: «Que personne ne meure de faim dans les baies blanches»? Même dans les flammes du groupe vivant, Choi Bu-jak survit. Cependant, quand il a atteint Choi Jun au XIIe siècle et a emmené le pays au Japon, il a donné sa richesse au financement indépendant avec la conviction qu&#39;il n&#39;y aurait pas de riches sans pays. Après l&#39;indépendance, faites don de toutes les richesses au projet éducatif. C&#39;est pourquoi l&#39;homme le plus riche a pris fin dans la vingtaine et 300 ans.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Anchae et sanctuaire sont situés derrière la grande maison Sarangchae - Gyeongju, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/276/b988b107-96fb-4a84-9f90-d322766d4740.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Anchae et sanctuaire sont situés derrière la grande maison Sarangchae
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Malheureusement, il n&#39;est pas possible de rester dans la maison la plus riche de Gyeongju. Il n&#39;est pas encore clair de rester ou non dans le village de Gyochon à Gyeongju, où divers programmes d&#39;expérience, y compris une expérience de musique traditionnelle coréenne, sont préparés. Tout d&#39;abord, soyons satisfaits en regardant autour. Il est prudent de simplement dessiner une image du grain qui a rempli le grand espace et de le donner aux voisins affamés. Maintenant, c&#39;est une scène difficile à voir dans l&#39;espace où vivent les descendants.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gyo-dong Beopju, connu sous le nom de Gayangju dans la famille de Gyeongju Choi - Gyeongju, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/276/1d6ce095-3a7a-4f2a-ac9f-b541e1ffa53c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gyo-dong Beopju, connu sous le nom de Gayangju dans la famille de Gyeongju Choi
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En passant, Choi Yun, le frère cadet du dernier enfant le plus riche, Choi Joon, a rencontré sa fille, la fille de la famille riche de Cheongsong, comme épouse. Actuellement, le président Su-Hyun Kim de l&#39;Agence coréenne de la culture traditionnelle est leur petite-fille. Si vous voulez vraiment découvrir l&#39;ancienne maison de Gyeongju, vous pouvez utiliser Suojae (054-748-1310) à Baeban-dong, situé à 10 minutes en voiture de la plus ancienne maison.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;20&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gyeongju Gyochon Village à Gyo-dong, la maison des plus riches - Gyeongju, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/276/bb714915-63b7-400e-b836-925b7aa90b05.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gyeongju Gyochon Village à Gyo-dong, la maison des plus riches
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Song So-take, un habitant de Cheongsong ... Hébergement et observation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   L&#39;espace où les personnes au cœur profond de Cheongsong ont séjourné est plus connu sous le nom de «vieille maison Songso». Vous en avez peut-être entendu parler une fois. Depuis 2002, il y a eu beaucoup de gens qui ont visité lors de la visite de l&#39;ancien centre d&#39;expérience de la maison. En 2011, il a été sélectionné comme «l&#39;étoile du tourisme coréen».
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La bouche qui remplira chaudement le bas du cou - Gyeongju, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/276/c532f910-ace7-4c38-9a95-b781fc9f33af.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La bouche qui remplira chaudement le bas du cou
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il est à seulement une heure et demie de l&#39;IC de Seoan-dong sur la route nationale 35 et la route locale 914. Sur la route de Cheongsong, vous pouvez remarquer que cette ville est une région isolée de Yeongnam. Je me demande comment vivait ce signe dans ces collines.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le feu brûle la cheminée et stérilise toute la maison. - Gyeongju, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/276/ab5a2cf4-0862-4d20-a13a-1cda80a36a6c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le feu brûle la cheminée et stérilise toute la maison.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La Cheongsong Simbu Pine Nut House est située dans le village de Deokcheon, à Pacheon-myeon. Grâce à cela, il est également appelé «Deep-Duty House de Dukcheon-dong». En plus de la vieille maison Songso, il y a beaucoup de vieilles maisons, comme la vieille maison Songjeong et la maison Bangjonggong, donc si vous regardez en bas de la colline derrière la vieille maison Songjeong, les vieilles maisons se déplient. Grâce à cela, Deokcheon Village a été répertorié comme Slow City en 2011.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Soaring Gate avec presque pas de menton - Gyeongju, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/276/f7e41585-b88f-4b3f-8cc9-197739cbeb6e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Soaring Gate avec presque pas de menton
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   On dit que la riche boulangerie de Cheongsong a produit 20000 ouvriers en pierre en neuf générations, de l&#39;Université de Shimcheong aux années 1960. C&#39;est «la maison où le soleil de la dynastie Joseon ne se couche pas», en disant que même si vous allez n&#39;importe où dans la dynastie Joseon, il y a suffisamment de terres pour vous. La personne au cœur profond de Cheongsong est le prestigieux «Cheongsong Sim», la dynastie Joseon. Tout au long de la dynastie Joseon, 13 Jeongseung, 3 Queen et 4 Buma ont été produits.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Lorsque vous passez la porte, vous faites face à la grande Sarangchae en face. - Gyeongju, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/276/f5700f7c-d6ba-4367-ac56-0f5241c1c488.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Lorsque vous passez la porte, vous faites face à la grande Sarangchae en face.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Jetons maintenant un coup d&#39;œil à Song So-taek, le célèbre prodige. Song So-taek a été construit en 1880 (17e année du roi Gojong) par Song-so Shim Ho-taek, le septième petit-fils de l&#39;Université Simcheo, un beau-père de la dynastie Joseon.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;À l&#39;intérieur d&#39;Anchae avec Jangdokdae - Gyeongju, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/276/6ee16fce-a355-4820-b97f-7beef87a72c1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     À l&#39;intérieur d&#39;Anchae avec Jangdokdae
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La dynastie Joseon, qui était une société de statut social solide, a limité la taille de la saga à moins de quatre-vingt-dix-neuf, à l&#39;exclusion des palais, conformément à la loi. Si un seul pilier est ajouté aux quatre-vingt-dix-neuf carrés, il n&#39;y a ni palais ni calices. Song So-taek a quatre-vingt-dix-neuf ans. La plus grande maison autorisée à Saga.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le bruit délirant du bambou a attrapé l&#39;intrus. - Gyeongju, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/276/65939a0c-c797-424b-8566-a3b43374ab37.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le bruit délirant du bambou a attrapé l&#39;intrus.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Point de départ de Song So-taek, la tour imposante est fière de la grandeur de la maison Daegat. L&#39;histoire continue à travers Haengrangchae où Haengrang Abum et Gilson sont restés.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Depuis la porte de Sotdaemun, passez par Sarangchae et allez à Anchae - Gyeongju, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/276/266c9ac9-1e5f-49a6-a279-2a36530ef9eb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Depuis la porte de Sotdaemun, passez par Sarangchae et allez à Anchae
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il s&#39;agit d&#39;un mur construit entre une grande Sarangchae et une Anchae, qui est délibérément fait pour qu&#39;il ne puisse pas être facilement vu de Sarangchae lorsque des filles et des femmes vivant dans l&#39;Anchae passent par la porte. Vous pouvez avoir un aperçu de la vie d&#39;une femme dans une société confucéenne unique et la dynastie Joseon.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les filles regardaient par le trou. - Gyeongju, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/276/a4fa3939-e312-4396-b447-f5fe6e3c00b0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les filles regardaient par le trou.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   A Anchae, l&#39;hôtesse et les enfants sont restés. Dans la grande Sarangchae, l&#39;homme extérieur restait, mais il y a une légère différence dans la hauteur du sol de l&#39;espace où le grand-père, le père et le fils sont restés. Un rire narquois se mêle à la toux des anciens qui étaient «ourlés» dans l&#39;histoire de 툇 maru, un moyen reconnaissant de passer de Sarangchae à Anchae.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;19&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Soongdaemun, vue de Sarangchae, la maison de pin la plus profonde de Cheongsong - Gyeongju, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/276/5a3313d5-d189-44bf-b106-a4dbef9e75c0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Soongdaemun, vue de Sarangchae, la maison de pin la plus profonde de Cheongsong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La situation à l&#39;époque de la société confucéenne est tracée. Ajoutez également un petit trou dans la clôture du bâtiment principal. C&#39;est un «trou de respiration» pour les filles. Grâce à cela, j&#39;ai regardé le monde extérieur. Après avoir franchi la porte latérale de Sarangchae, une villa apparaît. C&#39;est l&#39;espace où le temps de ma fille pour se marier restait.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;20&#34; id3=&#34;20&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La crête qui relie Sarangchae et Anchae - Gyeongju, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/276/deb88d38-4174-4b13-9952-6953e486e56c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La crête qui relie Sarangchae et Anchae
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Bien que la journée soit froide, après avoir regardé autour de la vieille maison de Songso, je rêve «d&#39;une nuit dans la vieille maison». Allongées sur un bas de la gorge chaud, passant par Sotdaedaemun, voyant Sarangchae, regardant autour d&#39;Anchae et faisant le tour de la villa, les quatre-vingt-dix-neuf maisons des plus riches de la dynastie Joseon sont dessinées d&#39;un coup d&#39;œil. C&#39;est un bonus d&#39;imaginer comme si vous étiez riche à l&#39;époque. Vous pouvez visiter l&#39;ancienne maison sans rester.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;22&#34; id3=&#34;21&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La copropriété où la fille d&#39;une femme mariée est restée - Gyeongju, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/276/ebefc1df-b6ef-4ceb-b4ca-2f03ce4a4c07.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La copropriété où la fille d&#39;une femme mariée est restée
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42; FONT-SIZE: 11pt&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     - Gyeongju -
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. restaurants à proximité
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Choi ...
    &lt;/strong&gt;
    / Gyo-dong, Gyo-dong, Gyeongju-si / 054-775-7557
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Hwangnam Millstone Sundubu
    &lt;/strong&gt;
    / 155 Hwangnam-dong, Gyeongju-si / 054-771-7171
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Sampo Ssambap
    &lt;/strong&gt;
    / 90-2 Hwangnam-dong, Gyeongju-si / 054-749-5776
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pain Hwangnam
    &lt;/strong&gt;
    / Hwang O-dong, Gyeongju / 054-749-5599
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Lee Pung-nyeo Gussam Rice
    &lt;/strong&gt;
    / Hwangnam-dong, Gyeongju-si / 054-749-0600
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     2.Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Suojae (expérience de maison de ville)
    &lt;/strong&gt;
    / 217 Baeban-dong, Gyeongju-si / 054-748-1310
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Forêt récréative naturelle de Tohamsan
    &lt;/strong&gt;
    / Yangbuk-myeon, Gyeongju-si / 054-772-1254
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Gyeongju Hilton Hotel
    &lt;/strong&gt;
    / Sinpyeong-dong, Gyeongju / 054-745-7788
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Daemyung Resort
    &lt;/strong&gt;
    Gyeongju / Sinpyeong-dong, Gyeongju-si / 1588-4888
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Gyeongju Kensington Resort
    &lt;/strong&gt;
    / Bukgun-dong, Gyeongju / 054-748-8400
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Auberge de jeunesse Bulguksa
    &lt;/strong&gt;
    / Jinhyeon-dong, Gyeongju-si / 054-746-0826
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42; FONT-SIZE: 11pt&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     -Cheongsong-
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. restaurants à proximité
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    Il y a plusieurs centaines de magasins spécialisés autour des sucreries spécialisées.
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Gyeongnam Restaurant
    &lt;/strong&gt;
    054-873-4859
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Seoul Inn Restaurant
    &lt;/strong&gt;
    054-873-2177
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Dalgi Yaksuchon
    &lt;/strong&gt;
    054-873-2662
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     2.Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    Songso Gotaek à Cheongsong, dans la province du Nord Gyeongsang, est la plus grande maison de maître de quatre-vingt-dix-neuf parmi la plus grande saga privée. Il a été fondé en 1880 par Song So-Shim, Simho-Taek, la septième génération de Shim Che-Dae, qui jouissait de la richesse de la dynastie Joseon. La plupart des salles telles que Sarangchae, Haengrangchae et Anchae sont ouvertes au public. Les frais d&#39;hébergement quotidiens (pour 2 personnes) commencent à 50 000 won.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    Réservations et demandes de renseignements, 054-874-6556,
    &lt;a href=&#34;http://www.송소고택.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;송소고택 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     www.송소고택.kr
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    En outre, dans le village de Deokcheon, Songjeong Gotaek (054-873-6695) construit par Sim Jeong-gwang, le deuxième fils de Shim Ho-taek, et Cheongbang Sim-taek (010-9502-7611), le chef de Shim- dang, le fils de 9 ans d&#39;Eung Eun-gong de Cheongsong Sim Experience est possible. En hiver, il est nécessaire d&#39;allumer le feu, alors assurez-vous de demander au préalable.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;red&#34;&gt;
    ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en avril 2014 et peuvent être modifiées ultérieurement, veuillez donc vérifier avant de voyager.
    &lt;br/&gt;
    ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Promenez-vous dans les tombes royales d&#39;une beauté unique - Gyeongju, Gyeongbuk, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/stroll-through-the-royal-tombs-with-unique-beauty-275-fr/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 18:17:26 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/stroll-through-the-royal-tombs-with-unique-beauty-275-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Gyeongju, Gyeongbuk, Korea&#34; data-title=&#34;stroll-through-the-royal-tombs-with-unique-beauty--275&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Route de la forêt de pins vers les tombes royales de Jeonggang - Gyeongju, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/275/c8bded3a-a232-4780-9b5f-b8f0d261c104.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Route de la forêt de pins vers les tombes royales de Jeonggang
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Promenez-vous dans les tombes royales d&#39;une beauté unique
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Gyeongju, Gyeongbuk, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Dans le Millennium Altitude Gyeongju, il existe de nombreuses tombes royales en harmonie avec la ville. Il a une ville ancienne qui existe depuis mille ans, comme Hwangnamdaechong et Daereungwon avec Cheonmachong, Hwangnamdae avec des arbres centenaires, et les magnifiques Samneung et Queen Seondeok avec des forêts de pins. Cependant, il n&#39;est pas facile de trouver toutes les tombes royales à Gyeongju, ce qui est difficile à trouver même pendant une semaine. Il n&#39;est donc souvent pas trouvé même si c&#39;est un endroit spécial. Voici trois tombes royales uniques à visiter à Gyeongju.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Tombes royales de Jeongneung et tombes royales de Heunggang avec une belle forêt de pins
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Quiconque a vu la pinède du photographe Byung-Woo Bae à Queen Seondeok veut y aller. Il existe de nombreuses tombes royales où les rois de Silla dorment. Et il y a un pin sur la tombe royale. Le chemin menant au tombeau royal le long de la pinède est le premier beau paysage qui impressionne avant l&#39;histoire de Silla et les réalisations du roi.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Chemin de la forêt de pins à l&#39;entrée de Heungwangwangneung - Gyeongju, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/275/3f3bd552-2fab-4a62-830b-3c6c561d21f6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Chemin de la forêt de pins à l&#39;entrée de Heungwangwangneung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Parmi les tombes royales de Gyeongju où les forêts de pins sont magnifiques, la reine Seondeok et Samneung sont indispensables, mais les forêts de pins de Jeonggang et Heunggang sont également belles. Les rois de Heongang et le roi Jeonggang sont rois de la période de la fin de la période de Silla unifiée, lorsque le pays était incliné. Les tombes royales de Jeongneung et les tombes royales de Heunggang sont non seulement proches du Tongiljeon, qui est situé sur le côté est de Namsan à Gyeongju, mais ont également deux tombes royales côte à côte.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Heongang Royal Tombs - Gyeongju, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/275/4f1956a6-1cbe-48ef-b081-83f9614f9034.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Heongang Royal Tombs
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le roi Heongang est le fils du roi Gyeongmun, connu pour ses «oreilles de roi sont des oreilles d&#39;âne». Il est également intéressant de noter que depuis le roi Heongang, le roi Jeonggang, le roi Jinseong et le roi Hyogong sont tous les fils et filles du roi Gyeongmun. Au moins jusqu&#39;à la dynastie Hwanggang, je peux sentir le nuage national de Silla qui a prospéré après l&#39;unification des Trois Royaumes. Un jour, le roi Heongang est descendu au sommet de la lune avec ses serviteurs et a regardé la maison privée bondée. Le roi Heongang a demandé au public civil. «J&#39;ai entendu dire que les gens disaient qu&#39;ils couvraient des tuiles, pas de la paille et du charbon de bois, pas du bois. Est-ce vrai?&#34; En réponse à cela, il y a un article dans le livre &#34;L&#39;histoire des Trois Royaumes&#34; dans lequel les civils de la ville ont répondu qu&#39;ils l&#39;étaient. Lorsque le roi Heongang a grimpé en 11 ans de règne, le roi Jeonggang a été couronné. Le roi Jeonggang est le frère cadet du roi Heongang. Le roi Jeonggang est décédé après avoir passé le trône à sa sœur cadette, la reine Jinseong, dans l&#39;année suivant son règne sans avoir le temps de continuer le règne du roi Heongang.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pierres construites pour protéger les tombes royales de Heunggang - Gyeongju, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/275/183f58f5-662c-4852-acfa-a4aa75c413d7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pierres construites pour protéger les tombes royales de Heunggang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le mausolée royal de Heunggang et le mausolée royal de Jeonggang se trouvent sur la route le long de la pinède. Bien que les pins ne soient pas épais, ils sont densément emballés et se sentent luxuriants. La fête des pins se propageant par le vent est tridimensionnelle.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Route de la forêt de pins vers les tombes royales de Jeonggang - Gyeongju, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/275/b02032c1-2f91-432c-8f68-316b3093e635.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Route de la forêt de pins vers les tombes royales de Jeonggang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les tombes royales de Heunggang et les tombes royales de Jeonggang ne sont pas grandes, mais simples et modestes, comme les tombes de Daereungwon, Labour et Noseo-dong. Le tombeau royal de Heongang a été construit en quatre étapes, retournant à la tombe pour empêcher le sol de couler comme un sol circulaire. Le tombeau royal de Jeonggang semble également similaire, mais serait un cas particulier parmi les tombes royales de Silla. Il est recommandé de visiter les tombes royales de Heongang et les tombes royales de Jeonggang à Namsan vers 15h-16h lorsque le soleil est négligé. En effet, le dernier soleil de la journée se répand sur la pinède et est spectaculaire. Le mausolée royal de Heunggang est désigné site historique no 187, tandis que le mausolée royal de Jeonggang est désigné site historique no 186.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tombes royales de Jeonggang - Gyeongju, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/275/255fffb4-aca6-48f4-a95a-ab8805281b4d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tombes royales de Jeonggang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Rencontrez Royal Mausoleum, Royal Mausoleum, Royal Mausoleum
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Chacune des tombes royales de Silla accueille les visiteurs avec des caractéristiques spéciales, telles que l&#39;énorme Hwangnamdaegun de Daereungwon, les vieux arbres poussant à Bongwangdae de Dongdong-gun et l&#39;impression Seogye. De nombreuses tombes royales ont été trouvées sous le nom de «total» sans pouvoir retrouver mon nom.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En attendant, vous pouvez rencontrer le tombeau royal le plus sûr et le plus beau, à savoir les tombeaux royaux de Seongdeok. Le roi Seongdeok est la première personne à se rencontrer au Musée national de Gyeongju, le soi-disant «Emileson». Le roi Gyeongdeok a fait cette cloche en l&#39;honneur du mérite de son père, le roi Seongdeok. Le roi Seongdeok a succédé au roi Munmu et au roi Shinmun, qui sont les personnages principaux de l&#39;unification des Trois Royaumes, et est devenu roi après le roi des enzymes. Après la réunification des Trois Royaumes, il était le roi qui a dirigé l&#39;apogée de Silla, avec un règne de 36 ans.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seongdeok Royal Tombs - Gyeongju, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/275/cd4031c0-d78a-4ba8-9073-31c9d4905e74.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seongdeok Royal Tombs
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le mausolée royal de Seongdeok est situé dans un endroit où l&#39;accessibilité est faible, de sorte que les gens ont les meilleures bases. La route n&#39;est pas non plus facile. Vous ne pouvez vous rencontrer qu&#39;en traversant le chemin de fer dans la forêt au Musée coréen de la publicité et de la vidéo près de la route nationale n ° 7 jusqu&#39;au temple Bulguksa. Ce n&#39;est pas facile à trouver, mais une fois que vous y êtes, vous trouverez un trésor significatif lors d&#39;un voyage à Gyeongju, donc vos efforts ne sont pas vains.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Statue du zodiaque avec pierre et cou fuyant - Gyeongju, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/275/ae41e294-d948-44f0-9245-173e136a374f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Statue du zodiaque avec pierre et cou fuyant
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le tombeau royal de Seongdeok est un tombeau royal qui reste presque entièrement en forme de tombeau royal de la période de Silla unifiée. Afin de protéger une grande tombe de 46 m de diamètre, une large pierre d&#39;environ 90 cm de haut a été posée dessus et une pierre de couverture a été placée dessus. De plus, une pierre triangulaire était supportée à l&#39;extérieur du tombeau pour empêcher la large pierre de tomber.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Une statue de lion érigée dans quatre directions vers le tombeau royal de Seongdeok - Gyeongju, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/275/2a070160-f5bc-4fed-ab6b-b7052f6129d6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Une statue de lion érigée dans quatre directions vers le tombeau royal de Seongdeok
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ce qui est inhabituel, c&#39;est que le zodiaque est érigé autour de la tombe. Ils ont tous été placés à l&#39;extérieur des tombeaux, mais c&#39;est le seul parmi les tombeaux royaux de Silla. Cependant, la tête disparaît et seul le torse dans l&#39;armure reste, laissant un regret.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mausolée royal de Seongdeok - Gyeongju, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/275/6db1615f-1ee9-4a73-8312-cdf45b4a6f06.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mausolée royal de Seongdeok
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Quatre lions gardent les quatre côtés comme le gwangneung, et le reste de Moon In-suk est seul. Le tombeau royal de Seongdeok est désigné site historique n ° 28. Au bas de la tombe du roi Seongdeok, il y a une pierre tombale en forme de pierre tombale, et la tombe du frère du roi Seongdeok, Enzyme King, peut également être vue.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Enzyme Royal Tombs près de Seongdeok Royal Tombs - Gyeongju, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/275/2a9a8723-da61-47a9-bb3a-5885bd6c9851.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Enzyme Royal Tombs près de Seongdeok Royal Tombs
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Mausolée royal de Jinpyeong protégé par un élégant pin
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Si vous suivez la route nationale n ° 7 depuis les tombes royales de Seongdeok et que vous vous dirigez vers la ville de Gyeongju, vous rencontrerez les tombes royales de Sinmun, Sacheon Wangsaji et la reine Seondeok. Après avoir dépassé le Gyeongju Neungjitop et descendu le long de Soro, la route de ferme à Bomundeul-eul continue. Il y a une tombe à gauche du chef de champ, la tombe de la reine Jinpyeong, reine de la reine Seondeok. Aurait-il pu y avoir des moments plus dynamiques dans l&#39;histoire de Silla que ceux du roi Jinheung et du roi Jinpyeong? Comme elle est apparue dans le drame &amp;lt;Queen Seondeok&amp;gt;, Queen Seondeok a succédé au roi Jinpyeong, à la reine Seongdeok connue pour Gyeongguk, Sadada et Munno, bien connues sous le nom de galeries, et Muyeolwang et Kim Yusin, les rôles principaux de l&#39;unification des Trois Royaumes. C&#39;était.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La tombe royale de Jinpyeong reste grande et grande. La dignité de la famille royale Silla est introuvable, mais elle est simple et élégante. Un petit pin s&#39;incline vers le mausolée royal comme une cloche municipale, et il semble tirer Hwaryong Peak dans le paysage. La tombe royale de Jinpyeong surplombe le mont. C&#39;est comme si vous regardiez la reine Seondeok, une fille dormant à Nansan. Le tombeau royal de Jinpyeong est désigné comme site historique n ° 180.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le soleil se couche sur la tombe royale de Jinpyeong - Gyeongju, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/275/9f869722-4448-49ea-b90b-732a205e5631.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le soleil se couche sur la tombe royale de Jinpyeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La soirée Bomun était à l&#39;origine le site du temple Bomunsa. Sur le terrain, il y a le temple de Bogansa Dangganji, la pierre et Dangganji avec Yeonhwamun gravé. Dans le village de Bomun, il y a une tombe qui serait le tombeau du chong enneigé.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tombes royales de Jinpyeong - Gyeongju, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/275/3a758cdc-d100-4353-adb7-a6edaa027c91.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tombes royales de Jinpyeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Tombes royales de Jeongneung:
    &lt;/strong&gt;
    53, Namsan-dong, Gyeongju-si
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Tombes royales de Heunggang:
    &lt;/strong&gt;
    Namsan-dong, Gyeongju-si 55
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Tombes royales de Seongdeok:
    &lt;/strong&gt;
    8, Joyang-dong, Gyeongju-si
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Tombes royales de Jinpyeong:
    &lt;/strong&gt;
    608, Bomun-dong, Gyeongju
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     * question:
    &lt;/strong&gt;
    Bureau de gestion du parc historique 054-779-8745
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Accès
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * Auto-conduite
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Mausolée royal de Heunggang, Mausolée royal de Jeonggang:
    &lt;/strong&gt;
    Autoroute Gyeongbu Gyeongju IC → Tourner à droite à l&#39;intersection Buban vers le temple Bulguksa → Tourner à droite à l&#39;intersection Sacheonwangsaji vers l&#39;unification → Tourner Tongil → Hwanggangwangneung, Jeonggangwangneung
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Tombes royales de Seongdeok:
    &lt;/strong&gt;
    Autoroute Gyeongbu Gyeongju IC → Tourner à droite en direction de Bulguksa à l&#39;intersection de Baeban → Musée coréen de la publicité et de la vidéo → Seongdeokdaewangneung
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Tombes royales de Jinpyeong:
    &lt;/strong&gt;
    Autoroute Gyeongbu IC Gyeongju → Passage inférieur de Baeban → Tourner à droite à Gampo à l&#39;intersection de Guhwanggyo → Tourner à droite au village de Bomun, Wangpyeong Royal Tombs → Jinpyeong Royal Tombs
   &lt;/p&gt;
   &lt;br/&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * transport public
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Tombes royales de Seongdeok:
    &lt;/strong&gt;
    Prenez le bus n ° 11 pour Bulguksa depuis la gare routière interurbaine de Gyeongju et descendez au Korean Advertising and Video Museum
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Tombes royales de Jeongneung et tombes royales de Heunggang:
    &lt;/strong&gt;
    Prenez le 11e bus à destination de Bulguksa depuis la gare routière interurbaine de Gyeongju et descendez devant Unification
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Tombes royales de Jinpyeong:
    &lt;/strong&gt;
    F...
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Restaurants aux alentours
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Collection nationale:
    &lt;/strong&gt;
    Songuk-si / 410 Geumseong-ro, Gyeongju-si / 054-773-3050
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pahljeong Haejangguk:
    &lt;/strong&gt;
    Haejangguk / 810-1, Taejong-ro, Gyeongju-si / 054-742-6515
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Boisson de poulpe:
    &lt;/strong&gt;
    Nakji sauté / 9 Bukgun-gil, Gyeongju-si / 054-749-0048
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.njfood.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;‘낙지마실’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     www.njfood.co.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     3.Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Wolamjae:
    &lt;/strong&gt;
    5-8 Namganan-gil, Gyeongju-si / 054-774-1950
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://경주고택.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;‘경주고택’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     경주고택.kr
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Lagune:
    &lt;/strong&gt;
    55-12 Expo-ro, Gyeongju-si / 054-778-2100
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.smpark.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;‘라궁’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     www.smpark.co.kr
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Château aux herbes:
    &lt;/strong&gt;
    158-83, Mohwabuk 1 gil, Oedong-eup, Gyeongju-si / 054-742-0890
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.herbcastle.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;‘허브캐슬’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     www.herbcastle.co.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Les informations ci-dessus ont été créées en février 2014 et peuvent changer plus tard, alors assurez-vous de les vérifier avant de voyager.
    &lt;br/&gt;
    ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Montagne portant la lune, «Chemin du Roi», Chemin de Gyeongju Hamwolsan - Gyeongju, Gyeongbuk, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/mountain-bearing-the-moon-king-s-way-gyeongju-hamwolsan-s-way-227-fr/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 07:42:03 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/mountain-bearing-the-moon-king-s-way-gyeongju-hamwolsan-s-way-227-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Gyeongju, Gyeongbuk, Korea&#34; data-title=&#34;mountain-bearing-the-moon-king-s-way-gyeongju-hamwolsan-s-way--227&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Le chemin du roi est assez spacieux pour les voitures et les wagons - Gyeongju, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/227/cc59bb90-1c48-45aa-8068-4c9611b1aabc.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Le chemin du roi est assez spacieux pour les voitures et les wagons
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Montagne portant la lune, «Chemin du Roi», Chemin de Gyeongju Hamwolsan
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Gyeongju, Gyeongbuk, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La route qui a conduit au cortège funèbre du roi Munmu qui a unifié les Trois Royaumes, la façon dont le fils du roi Munmu, Shinmunwang, est allé au tombeau sous-marin du père, et maintenant les descendants de la route refroidissent la chaleur et se souviennent de l&#39;histoire, je trace l&#39;ancienne route avec mes pieds.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Chemin forestier profond comme un homme profond
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Comme il s&#39;agit d&#39;un musée en plein air, il y a tellement de ruines et d&#39;artefacts de la période Silla que Gyeongju est trop difficile à compter. Donc, Gyeongju est nouveau à chaque fois que vous allez, et il est difficile de mesurer sa profondeur sur un jour ou deux ou quelques jours. Lorsque la pleine lune se lève, le clair de lune se déplace et lorsque les étoiles sont brillantes, la lumière des étoiles se déplace et vous pouvez sentir le charme de l&#39;altitude infiniment élevée la nuit.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;King&#39;s Road à l&#39;entrée du tunnel Churyeong - Gyeongju, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/227/db4d979a-8505-4b3f-8ac9-8f4c87c90b0e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     King&#39;s Road à l&#39;entrée du tunnel Churyeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Une nouvelle route a récemment été ajoutée à une telle course. C&#39;est la voie du roi reliant le tunnel de Churyeong au temple de Girimsa. C&#39;est un bon chemin forestier avec une distance de marche de 3,9 km du bas de la montagne Hamwol. Comme un trésor profondément caché, je ne me suis pas encore rendu visible au monde, mais c&#39;est plus confortable et confortable.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Commençant par un petit sentier - Gyeongju, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/227/c1908fd8-cdf7-4729-b11c-1bd5a50c122c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Commençant par un petit sentier
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous sortez du centre-ville de Gyeongju et allez vers Gampo, il y a un tunnel Churyeong au pied du mont. Hamwol. Il y a une route d&#39;accès à King&#39;s Road à côté de ce tunnel Churyeong. La route ne me montre pas depuis le début. Il faut 40 à 50 minutes pour traverser la route de campagne de 2,5 km le long de l&#39;allée pour atteindre l&#39;entrée de Mochagol, l&#39;entrée de la route du roi. Comme une bonne personne, une bonne façon ne révèle pas son intérieur profond depuis le début. Il faut un peu de préparation pour rencontrer la forêt profonde.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hwang Yong-soo à l&#39;entrée de Mochagol - Gyeongju, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/227/542b1625-fe15-41e1-9d2f-6241eac448aa.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hwang Yong-soo à l&#39;entrée de Mochagol
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La route du tunnel de Churyeong à Mochagol n&#39;est pas un chemin forestier, mais c&#39;est un chemin assez calme. En marchant, vous rencontrerez Hwang Yong-soo, qui est un peu fou. C&#39;est de l&#39;eau qui est bonne pour le corps, de sorte que les pierres à l&#39;endroit où l&#39;eau tombe en raison de sa forte teneur en fer deviennent jaunes. Si vous étanchez votre cou avec cette eau minérale, la soif au milieu de l&#39;été disparaîtra.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pierre jaunâtre à haute teneur en fer dans l&#39;eau minérale - Gyeongju, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/227/ff8f873f-5afe-4b1e-907a-1cd5aaaf2da1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pierre jaunâtre à haute teneur en fer dans l&#39;eau minérale
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Journal King Hoguk Haeng-gil&#39;s Road to Father&#39;s Underwater Tombs
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Une fois qu&#39;un bol d&#39;eau minérale est infusé, il entre en contact avec l&#39;os de moka. Mochagol s’appelait «Machagol» car c’était l’endroit où se rendait la voiture. C&#39;est là que commence le chemin du roi. Alors pourquoi cette route s&#39;appelait-elle ce nom?
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jalon de Mochagol à Suretjae - Gyeongju, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/227/a8042304-4c83-4f55-8581-d6729d1f70ea.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jalon de Mochagol à Suretjae
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le roi Sinmun est le premier fils du roi Munmu qui a unifié les Trois Royaumes en tant que 31e roi de Silla. Il est considéré comme le roi qui a stabilisé la situation après la réunification des Trois Royaumes et a établi une forte royauté suprême. Lorsqu&#39;il a hérité du trône de son père, le roi Munmu, en 681, Silla semblait calme à la surface, mais c&#39;était une période de lutte contre les tensions après l&#39;unification et le conflit avec les nobles.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un arbre qui dégage une énergie courageuse - Gyeongju, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/227/5284a40a-7fa0-42f8-9f4e-3184b2357e7f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un arbre qui dégage une énergie courageuse
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dire au Journal des Trois Royaumes: «Lorsque vous arrivez dans le royaume proche et que vous êtes sur le trône sans morale, la justice est différente de la signification du ciel. Le même. &#34;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Forêt profonde qui est fraîche même au milieu de l&#39;été - Gyeongju, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/227/f8e5a497-fa02-4100-a847-e118bb3ac9fa.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Forêt profonde qui est fraîche même au milieu de l&#39;été
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   C&#39;est le contenu du rituel que le roi du journal a donné aux ancêtres de ses rites ancestraux. À cette époque, juste après l&#39;unification, c&#39;était une période difficile pour gouverner le pays en raison de la rébellion constante et du danger de guerre avec l&#39;extérieur. Selon The Three Kingdoms Yu, le roi du journal s&#39;est rendu dans la mer de la mer de l&#39;Est où se trouvait le mausolée sous-marin de son père Moon Moo en 682, l&#39;année suivant sa couronne, et a rencontré un dragon pour obtenir un jade à part entière et ceinture. On raconte que lorsque le manpasik, une flûte en bambou, souffle, les soldats ennemis battent en retraite et tombent malades. En tant que tel, la paix et le bien-être du pays étaient désespérés. Le Manpasik était probablement une histoire créée pour renforcer la royauté du roi et stabiliser la situation.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La forêt profonde est un paradis pour les grenouilles et les insectes - Gyeongju, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/227/2bbd1333-44d7-489a-ae0d-7fe387977585.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La forêt profonde est un paradis pour les grenouilles et les insectes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   C&#39;est ainsi que le roi des journaux se rend sur la tombe du roi Munmu, le père du wagon, et a le pouvoir de sauver le pays. C&#39;est aussi la façon dont le cortège funèbre du roi Munmu est passé. Il s&#39;appelait d&#39;abord Newspaper King Road ou Newspaper King&#39;s Road, et maintenant il s&#39;appelle officiellement King&#39;s Road. Il était basé sur la spéculation que non seulement le roi des journaux serait parti, mais que les différents rois avaient passé cette route vers la mer de l&#39;Est.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;L&#39;eau claire lave le cœur - Gyeongju, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/227/256fbbc8-4b4d-460c-a229-6cda1d1ac7fc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     L&#39;eau claire lave le cœur
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   La forêt fraîche emporte la chaleur, les chutes de Yongyeon où les dragons montent
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   A l&#39;entrée, la route forestière déborde de beauté sauvage. La vallée où le seul aikiman oublie de broder la route et coule sur le côté suit constamment la route. Traverser une petite vallée est des dizaines de fois. En entrant au milieu de l&#39;été, la forêt pousse d&#39;innombrables petits animaux comme toutes sortes de plantes, d&#39;insectes et de grenouilles. La cigale pleure dans les grands arbres et la vallée coule sans onduler.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le chemin du roi à travers une petite vallée tout le temps - Gyeongju, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/227/12575f69-52d6-4f9b-8d8b-6f479e66e464.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le chemin du roi à travers une petite vallée tout le temps
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le chemin à parcourir est comme ça. Toutes sortes d&#39;arbres et de plantes créent une ombre fraîche même au milieu de l&#39;été, et on a l&#39;impression d&#39;être dans la forêt. Même par une journée ensoleillée, il fait frais d&#39;entrer sur cette route. Le bain de forêt est gratuit. La route était un chemin qui pouvait être emprunté par une personne au début, mais bientôt elle est devenue assez large pour avoir un wagon et un wagon. En marchant, vous rencontrez divers jalons. Imaginez l&#39;ancienne route traversant les brouettes que les charrettes ont traversées, les virages des chevaux traînant les charrettes sur une pente raide, les toilettes que le roi du journal lave depuis un certain temps, et le signe du feu qui empêchait de couper des arbres.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Yongyeon Falls, le dragon est monté - Gyeongju, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/227/4a143c58-ab11-4e34-b975-fc8d63881699.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Yongyeon Falls, le dragon est monté
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La route atteint son apogée aux chutes Yongyeon. On dit que cette cascade a été créée lorsque le roi du journal est monté dans un dragon quand il a mis un morceau de ceinture de jade obtenu avec le Manpasik. La cascade dégage une énergie fraîche même lorsque vous vous rendez à proximité. Le grand effet de l&#39;eau qui coule de la cascade est grand. Même si vous n&#39;avez pas besoin d&#39;aller dans l&#39;eau, la chaleur estivale est emportée. C&#39;est comme une cheminée, mais il est interdit de l&#39;obtenir car c&#39;est une réserve sanctuaire. Lavez-vous les mains et le visage à l&#39;eau froide et vous serez satisfait. Guérissez la tristesse en restant longtemps près de la cascade.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le ruisseau d&#39;eau agitée en amont des chutes Yongyeon - Gyeongju, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/227/d27218c9-4472-4ce4-9968-6c997ce39214.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le ruisseau d&#39;eau agitée en amont des chutes Yongyeon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous descendez à environ 800 m des chutes Yongyeon, vous rencontrerez Girimsa, un ancien temple construit avant Bulguksa. La visite se termine par une visite des vastes terrains du temple de Kirimsa, où se trouve le Bouddha Virozana. Vous pouvez reprendre votre chemin d&#39;ici ou prendre un bus pour la ville. Étant donné que la section n&#39;est pas longue, même un aller-retour est de 8 km, elle convient donc comme parcours de jour.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les motifs du temple Kirimsa, qui a une histoire plus profonde que le temple Bulguksa - Gyeongju, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/227/8149abf0-ddcc-4c12-acad-ec4b96fb6a94.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les motifs du temple Kirimsa, qui a une histoire plus profonde que le temple Bulguksa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants près de
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Byeolchaeban Gyodong Ssambap: Ssambap / 77 Cheomseong-ro, Gyeongju-si, Gyeongsangbuk-do / 054-773-3322
    &lt;br/&gt;
    -Lee Jo Han-sik: Han Jeong-sik / 136, Forest Head-gil, Gyeongju-si, Gyeongsangbuk-do / 054-775-3260
    &lt;br/&gt;
    -Palwoojeong Haejangguk: Haejangguk / 810-1, Taejong-ro, Gyeongju-si, Gyeongsangbuk-do / 054-742-6515
    &lt;br/&gt;
    -Hwangnam Millstone Sundubu: Cuisine au tofu / 3 Nodjeon 2-gil, Gyeongju-si, Gyeongsangbuk-do / 054-771-7171
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pièces
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Hôtel Hyundai Gyeongju: 338 Bomun-ro, Gyeongju-si, Gyeongsangbuk-do / 054-748-2233
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hyundaihotel.com/gyeongju/index.jsp&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hyundaihotel.com/gyeongju/index.jsp
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Commodore Hotel Gyeongju: 422 Bomun-ro, Gyeongju-si, Gyeongsangbuk-do / 054-745-7701
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.commodorehotel.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.commodorehotel.co.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Daemyung Resort Gyeongju: 402-12, Bomun-ro, Gyeongju-si, Gyeongsangbuk-do / 054-778-8323
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.daemyungresort.com/gj&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.daemyungresort.com/gj
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Equus Motel: 10, Hwarang-ro 49beon-gil, Gyeongju-si, Gyeongsangbuk-do / 054-746-5700
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été créées en juillet 2013 et peuvent changer ultérieurement, alors assurez-vous de les vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>