<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Bonghwa-gun.de on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/bonghwa-gun.de/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Bonghwa-gun.de)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 26 Mar 2020 03:15:42 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/bonghwa-gun.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Bonghwa Gumadong Valley, ein primitives Tal, das späte Hitze stiehlt - Bonghwa-Pistole, Gyeongbuk, Südkorea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/bonghwa-gumadong-valley-a-primitive-valley-that-steals-late-heat-297-de/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Mar 2020 03:15:42 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/bonghwa-gumadong-valley-a-primitive-valley-that-steals-late-heat-297-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Bonghwa-gun, Gyeongbuk, South Korea&#34; data-title=&#34;bonghwa-gumadong-valley-a-primitive-valley-that-steals-late-heat--297&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Es ist gut zu spielen, wenn das Wasser nach Regen sauber ist. - Bonghwa-Pistole, Gyeongbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/297/69e4a10c-6e24-40f4-b82f-01232e28989b.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Es ist gut zu spielen, wenn das Wasser nach Regen sauber ist.
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Bonghwa Gumadong Valley, ein primitives Tal, das späte Hitze stiehlt
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Bonghwa-Pistole, Gyeongbuk, Südkorea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Das Wasser, das vom Fuß des Taebaek-Berges floss, bildete das Guma-Dong-Tal. Das Tal erstreckt sich über 10 km zwischen dichten Wäldern und darüber befindet sich ein Tal aus Vögeln und Gebirgstieren, die nicht von Menschen getragen werden können. Wenn Sie mit einem Wasserstrahl neben sich gehen, möchten Sie schnell hineinspringen.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Vom Beginn des Tals bis zur Kuma Red Lodging
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Tal ist vom Kopf her nicht ungewöhnlich. Der Weg, den ein Auto kaum passieren kann, und der Querschnitt eines geschnitzten Bergfußes sind so seltsam wie das Monsterland im Film Der Herr der Ringe. Die linke Straßenseite ist eine Klippe, die direkt ins Tal führt. Wasser fließt aus dem geschnittenen Abschnitt des Berges.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es ist 7 bis 8 km vom Kuma Red Lodging Bed and Breakfast entfernt. Bisher gibt es keine Möglichkeit, das Tal hinunterzugehen. Am Ende des Berges riechen die Menschen. Die Häuser, die ins Tal kamen, bildeten kein Dorf und setzten sich ein oder zwei spärlich hin. Ein Haus wurde mitten auf einem abfallenden Feld gelegt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Die rechte Straßenseite ist ein Einschnitt und die linke Seite ist eine Klippe - Bonghwa-Pistole, Gyeongbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/297/5e002a36-5c81-401a-80c8-5346c401b9de.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Die rechte Straßenseite ist ein Einschnitt und die linke Seite ist eine Klippe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Abgesehen von den Klippen, die ins Tal fallen, sind sie alle Berge und Klippen. Das Wort &#34;Chapguksan&#34; passt perfekt in dieses Tal. Wenn Sie flussaufwärts gehen, gewöhnen Sie sich an den Atem des Tals aus Augen, Ohren, Nase und Poren. Ein Deckplatz, den ich unterwegs getroffen habe, sagt mir, dass es hier eine Grundschule gab. Die 1962 im Tal eröffnete „Goseon National School“ wurde am 1. März 1992 geschlossen. Über 30 Jahre lang haben 140 die Schule abgeschlossen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Das Gumadong-Tal fließt zwischen Hochgebirgswäldern - Bonghwa-Pistole, Gyeongbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/297/a52cfd3e-d1b2-48ab-85ed-9c03383ff74a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Das Gumadong-Tal fließt zwischen Hochgebirgswäldern
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Berge sind hoch und die Täler tief, so dass die Dunkelheit früh kommt. Der Ort, an dem der Baum den Himmel bedeckte, ist dunkel. Der frische Duft des Waldes und die erfrischende Energie des Tals voller negativer Ionen umgeben den ganzen Körper. Nachdem ich gelaufen bin und das Gefühl genossen habe, kann ich den Weg ins Tal sehen. Tauchen Sie Ihre Füße für einen Moment in das Tal. Meine Füße tun weh, weil es nicht in der Sonne ist.
   &lt;br/&gt;
   Kühlen Sie den Schweiß ab und gehen Sie wieder. Wenn ich im Hostel ankomme, sind die Leute gut sichtbar. Entladen Sie Ihr Gepäck und eilen Sie ins Tal, wo die Dunkelheit hereinbricht.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Im bewaldeten Wald neben dem Tal versteckt sich eine Felswand. - Bonghwa-Pistole, Gyeongbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/297/aae2af5d-9d55-4c68-9629-e4be1b3f51e2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Im bewaldeten Wald neben dem Tal versteckt sich eine Felswand.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Gumadong Valley Night
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Auch am Ende des Sommers ist es tagsüber heiß. In der Mittagshitze werden die Regentropfen hinzugefügt, die kommen und gehen, und der Körper ist voller Schweiß und feuchter Energie. Ich zog die Shorts an, die ich vorbereitet hatte, und ging direkt ins Tal.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Das Tal über 10 km zeigt verschiedene Formen - Bonghwa-Pistole, Gyeongbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/297/f1b43f95-7989-4c0f-85b2-27b2134773d0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Das Tal über 10 km zeigt verschiedene Formen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Direkt vor dem Gästehaus befindet sich ein Tal. Große und kleine Kieselsteine bildeten ein Steinfeld. Der Stream fließt und erstellt einen Stream. Der Sound wird aktualisiert. Es ist cool, nur durch Zuhören. Geh ins Wasser, lege ein Steinkissen und lege dich hin. Der ganze Körper flattert im Wasser, das durch den hinteren Stiel fließt. Das Geräusch des Wassers, das durch das Ohrläppchen fließt, ist klar. Der Wind, der durch den Wald gegangen ist, berührt den Körper, so dass die Gänsehaut steigt. Die Hitze geht nicht weg, aber es braucht eine Abkühlung. Die Hitze von Schweiß und Feuchtigkeit verschmilzt mit der Hitze, und das Gefühl, am Körper zu haften, verschwindet. Es dauert nicht lange und kommt aus dem Wasser.
   &lt;br/&gt;
   Da es sich um ein tiefes Gebirgstal handelt, kommt die Dunkelheit früh. Im Gästehaus werden die Lichter einzeln angezündet und der Geruch des Kochens breitet sich über das Tal aus.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Das Talwasser bricht über einem kleinen Strahl weiß - Bonghwa-Pistole, Gyeongbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/297/4615becf-2183-4323-8763-17afe1654000.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Das Talwasser bricht über einem kleinen Strahl weiß
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Bereiten Sie das Abendessen mit einem klaren und erfrischenden Körper und Geist vor. Samgyetang mit Hühnchen aus Hyundong kochen. Sie müssen eine Stunde kochen, aber während dieser Zeit betrügen Sie den Markt mit Ramen.
   &lt;br/&gt;
   Plötzlich war das Tal voller Dunkelheit. Es ist die Welt der Menschen bis zum Licht der Straßenlaterne vor dem Gästehaus. Das Tal und der Wald jenseits des Lichts sind eine Welt der Tiere. Manchmal ist im dunklen Wald das Geräusch eines Tieres zu hören. Wenn der Wind stärker wird, ist das Geräusch des Windes, der durch den Wald geht, hässlich. Das Geräusch des Talwassers ist auch lauter als tagsüber. Anfangs waren diese Geräusche seltsam und ängstlich, aber als ich mich daran gewöhnt hatte, fühlte ich mich wohl.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kleine Steine sammelten sich zu einem Steinfeld - Bonghwa-Pistole, Gyeongbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/297/21faadbb-0183-4a56-90d4-7db2c35810bc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kleine Steine sammelten sich zu einem Steinfeld
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Klang der Natur umarmt ein Gästehaus in der Dunkelheit von Ebon. Das Licht der Ruhe kommt aus dem Fenster des Gästehauses, vom Tal der Nacht aus gesehen. Die Nacht im Gumadong-Tal wird so tief.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Die Wolke ähnelte einer Welle, die im Bach brach. - Bonghwa-Pistole, Gyeongbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/297/3bb5d44b-6c09-483c-8136-8a56cc0eb663.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Die Wolke ähnelte einer Welle, die im Bach brach.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Guma-Dong-Tal, das als Goldmine blühte
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Ich esse spät am nächsten Morgen und gehe aus. Die Unterkunft befindet sich in der Mitte des Tals, also habe ich gestern nur die Hälfte des Tals gesehen. Gehen Sie vom Hostel aus weiter talaufwärts.
    &lt;br/&gt;
    Wasser fließt über die kleinen Balken, die das Tal durchqueren sollen. Das vom Strahl fallende Wasser bricht weiß. Die helle Farbe und der helle Klang, der in blasser Jade leuchtet, sind cool.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ein Baum, der wie ein Weihnachtsbaum aussieht, bildet einen Wald, und im Tal zwischen den Wäldern blühen Wassernebel. Es ist der beste Blick auf die Promenade des Guma-Dong-Tals von gestern bis heute. Ich kann einfach nicht passieren und gehe in die Landschaft. Tauchen Sie Ihre Füße in das Tal und sitzen Sie eine Weile.
   &lt;br/&gt;
   Wenn Sie das Wasser hinaufgehen, treffen Sie auf ein weites Feld. Es kann das breiteste Land im Gumadong-Tal sein. Ein Dorfbewohner, der sich dort traf, erzählt eine alte Geschichte des Gumadong-Tals.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Direkt neben dem Tal befindet sich ein Bauernhaus und ein Feld breitet sich aus. - Bonghwa-Pistole, Gyeongbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/297/d12f44b3-10c7-4e1b-a544-7d9566ede4de.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Direkt neben dem Tal befindet sich ein Bauernhaus und ein Feld breitet sich aus.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es wird gesagt, dass während der japanischen Kolonialzeit Gold aus der Goldmine gewonnen und Bäume aus dem dichten Wald gefällt wurden. Es war der Ort der Plünderung von Ressourcen. Es wird gesagt, dass ungefähr 150 Haushalte entlang des Tals in der Höhe lebten. Es gab jeweils eine Grundschule stromabwärts und stromaufwärts des Tals. Da es viele Leute gibt, gab es drei Hauptvorhänge. Es wird gesagt, dass die Nähe der Grundschule, die zur geschlossenen Schule wurde, und der Standort von Norumok Serumam berühmte Straßen waren.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Das Geräusch von fließendem Wasser ist gut - Bonghwa-Pistole, Gyeongbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/297/f03fa43f-ff7b-4535-915b-bf84761e81fd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Das Geräusch von fließendem Wasser ist gut
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Nachdem ich durch die alte Geschichte des Gumadong-Tals gegangen bin, gehe ich langsam zurück zum Hostel. Ein kleines Leben in Tälern und Wäldern, die beim Kommen unsichtbar waren, kommt in Sicht. Schmetterlinge flattern im Gras und Bienen fliegen auf Blumen, die auf Klippen blühen. Wie ein Schritt ist mein Geist entspannt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Nebel steigt aus dem Tal auf - Bonghwa-Pistole, Gyeongbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/297/d7b73861-775c-426a-862e-083614a9b26b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Nebel steigt aus dem Tal auf
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Guma-Dong-Tal
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: Goseon-ri, Socheon-myeon, Bonghwa-gun, Gyeongsangbuk-do
    &lt;br/&gt;
    -Anfragen: 054-679-6312 (Bonghwa-gun Cultural Tourism Division)
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Bonghwa Korean Medicine Woo Plaza: Hanyakwoo (Hanwoo) / 47, Landwirtschaft in Gil, Bongseong-Myeon, Bonghwa-Kanone, Gyeongsangbuk-do / 054-674-3400
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.bhhywoo.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.bhhywoo.co.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Yongdu Restaurant: Songi Küche / 526-4, Dadeok-ro, Bongseong-myeon, Bonghwa-gun, Gyeongsangbuk-do / 054-673-3144
    &lt;br/&gt;
    -Chogajip Restaurant: Chueotang / 843, Dadeok-ro, Bongseong-myeon, Bonghwa-gun, Gyeongsangbuk-do / 054-673-9981
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Räume
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Kuma Hwangto Bed &amp;amp; Breakfast: 521-1 Gosun-ri, Socheon-myeon, Bonghwa-gun, Gyeongsangbuk-do / 054-672-7367
    &lt;br/&gt;
    -Mujin Park: 220 Cheongok-ro, Socheon-myeon, Bonghwa-gun, Gyeongsangbuk-do / 054-673-9988
    &lt;br/&gt;
    -Kwon Jin House (Altes Haus in Seongam): 39, Nakcheondang-Gil, Chunyang-Myeon, Bonghwa-Gun, Gyeongsangbuk-Do, 054-672-6118, 010-9016-3201
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://blog.naver.com/kwonjinsa&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://blog.naver.com/kwonjinsa
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im August 2013 erstellt und können sich später ändern. Überprüfen Sie sie daher unbedingt, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Der Duft von Tannennadeln ~ Bonghwa Bongseong Pork Charcoal Fire Complex - Bonghwa-Pistole, Gyeongbuk, Südkorea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/the-scent-of-pine-needles-bonghwa-bongseong-pork-charcoal-fire-complex-270-de/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 13:24:52 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/the-scent-of-pine-needles-bonghwa-bongseong-pork-charcoal-fire-complex-270-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Bonghwa-gun, Gyeongbuk, South Korea&#34; data-title=&#34;the-scent-of-pine-needles-bonghwa-bongseong-pork-charcoal-fire-complex--270&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Bongseong-Schweinefleisch vom Holzkohlegrill - Bonghwa-Pistole, Gyeongbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/270/d2f96e6e-57ca-4c06-9d53-bdd346c5bbe3.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Bongseong-Schweinefleisch vom Holzkohlegrill
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Der Duft von Tannennadeln ~ Bonghwa Bongseong Pork Charcoal Fire Complex
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Bonghwa-Pistole, Gyeongbuk, Südkorea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Es gibt eine Straße zum Cheongnyangsan-Berg, wo man anhalten und Fuß fassen kann. Im Bongseong Pork Charcoal Fire Complex fängt der Geruch von duftendem Bulgogi Ihre Füße ein. Im Gegensatz zu anderen Regionen ist es ein Ort zum Braten von Schweineholzkohle mit Kiefernholzkohle und Kiefernnadeln. Ein Gericht aus Schweinekohlegrill mit einer langen Geschichte ist ziemlich luftig! Wie wäre es mit dieser Energie zum Cheongnyangsan Berg zu klettern? Wenn Sie das Schweinefleisch vom Holzkohlegrill und sogar das Herbstlaub des Cheongnyangsan-Berges umarmen, wird sich der Spaß, nach Bonghwa zu reisen, verdoppeln.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Bongseongs Geschmack von 1000 Jahren Geschichte
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Von Bonghwa-eup bis zum Berg Cheongnyangsan müssen Sie die Orte Bongseong-myeon und Myeongho-myeon durchqueren. Rund um das Bongseong-Myeon stoppt der sanfte Duft den Fuß. Insbesondere wenn die Nabeluhr ein lautes Geräusch macht, steigt weißer Rauch aus den Kaminen von Bongseong-myeon auf, wie Rauch aus Bonghwa-myeon, und der duftende Geruch von köstlichem Wasser durchbohrt die Nase. Dies ist der Duft von Schweinekohle, die vom Bongseong Pork Charcoal Fire Complex gegrillt wurde.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Bongseong-Schweinefleisch vom Holzkohlegrill hat eine lange Geschichte. Mit Blick auf die Geschichte von Bongseong-myeon wurde es während der Goryeo-Dynastie Bongseong-hyeon genannt und während der Goryeo-Dynastie in Bonghwa-hyeon umbenannt. Im Bongseong Pork Charcoal Fire Complex befindet sich das alte Bonghwahyeon Gwanah-Gebäude Bongseoru (Gyeongsangbuk-do Cultural Properties Nr. 418), sodass Sie die alten Spuren sehen können.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Holzkohlegrill Bongseong Schweinefleisch Holzkohle Feuerkomplex - Bonghwa-Pistole, Gyeongbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/270/8ce5b688-b029-4385-9777-ba878a8cb211.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Holzkohlegrill Bongseong Schweinefleisch Holzkohle Feuerkomplex
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Früher gab es einen Marktplatz, auf dem sich Menschen und Produkte in einer Großstadt versammelten. In Bongseong gab es seit der Goryeo-Dynastie auch eine lange Geschichte des Knochenwachstums. Insbesondere der richtige Markt war groß. Die Geschichte des Holzkohlefeuers von Bongseong Pork beginnt mit Bongseong. Gegrilltes Essen aus Schweinekohle wird Menschen aus aller Welt als Mahlzeit oder als Snack serviert. Seit der Goryeo-Dynastie wurde es bis in die Gegenwart weitergegeben und blickt auf eine über tausendjährige Geschichte zurück. Es ist bekannt, dass der „Macchik“, der von den Menschen der Mack gegessen wird, die als unsere Vorfahren gelten, und „Seolya“, der während der Goryeo-Dynastie aus der Mongolei stammen soll, als Ursprung der koreanischen Bulgogi bekannt ist. War das Grillen von Bongseong-Schweinefleisch nicht eine Tradition oder ein traditionelles Essen von Schulter zu Schulter?
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bongseong Pork Charcoal Fire Complex - Bonghwa-Pistole, Gyeongbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/270/8a35b0fd-5d21-44d9-bffa-70f4c0b68322.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bongseong Pork Charcoal Fire Complex
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Schweinefleisch vom Holzkohlegrill mit Tannenzapfen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die auf Schweinefleisch vom Holzkohlegrill spezialisierten Restaurants in Bongseong-myeon sind als lokaler Lebensmittelkomplex in Bonghwa-gun ausgewiesen. Cheongbong, Solbong, Duribong und Bongseong Siksik Restaurant sowie Hopejeong, das als Ursprung des Grillens von Schweinekohle bekannt ist, wachsen entlang der Straße zwischen Bongseong-myeon und Myeongho-myeon.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Schweinefleisch auf Holzkohle grillen - Bonghwa-Pistole, Gyeongbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/270/6c9d7dd9-4509-459a-a942-6a665518f174.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Schweinefleisch auf Holzkohle grillen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Jetzt ist es Zeit, das Bongseong-Schweinefleisch vom Holzkohlegrill mit einer 1000-jährigen Geschichte zu probieren. Wenn Sie das Restaurant betreten und dem duftenden und duftenden Aroma folgen, das durch den Schornstein steigt, ist das Holzkohlefeuer in der Küche, in dem Schweinefleisch gebraten wird, der belebteste Ort. Die dunkle Aura des Holzkohlefeuers leuchtet hell im dunklen Holzkohleofen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tannennadeln zum Braten von Holzkohle - Bonghwa-Pistole, Gyeongbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/270/d888e655-b0bf-40f4-becc-53cfd45fc882.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tannennadeln zum Braten von Holzkohle
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn ein Grill mit Fleisch auf ein Holzkohlefeuer gelegt wird, breitet sich ein Zwerg aus. Wenn die Holzkohle mit dem Geräusch von gegrilltem Fleisch brennt, ist es, als würde man einem Feuerwerk zuschauen. Wenn ich es mir nur ansehe, fühle ich mich voll und voller hungriger Magen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Fügen Sie Tannennadeln hinzu und backen Sie erneut - Bonghwa-Pistole, Gyeongbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/270/03063645-c356-4bed-8e12-cf99ec85a1db.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Fügen Sie Tannennadeln hinzu und backen Sie erneut
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Bei Holzkohlefeuern wird eher Kiefernholzkohle als Eiche verwendet. Dies liegt daran, dass das Holzkohlefeuer nicht stark und weich ist und gut beleuchtet ist. Schweinefleisch verwendet hauptsächlich Sauen, die weniger anfällig sind. Legen Sie das dick geschnittene Fleisch auf den Grill, salzen Sie es und backen Sie es immer wieder.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Schweinefleisch vom Holzkohlegrill, serviert auf einem Teller mit Tannennadeln - Bonghwa-Pistole, Gyeongbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/270/0958d341-7717-47e5-a87d-7aad3bac259e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Schweinefleisch vom Holzkohlegrill, serviert auf einem Teller mit Tannennadeln
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es ist wichtig, das Fleisch zu grillen, damit es nicht verbrennt. Obwohl es von den Augen umgedreht zu werden scheint, ist die Fähigkeit, mäßig zu backen, die Fähigkeit des Meisters, die aus langjähriger Erfahrung abgeleitet wurde. Während das Fleisch reift, fällt das Öl flach unter den Grill und der weiße Rauch, der das Öl verbrennt, geht auf einem hohen Schornstein aus.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Schweinefleisch vom Holzkohlegrill, serviert auf einem Teller mit Tannennadeln - Bonghwa-Pistole, Gyeongbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/270/d620c6d9-8bc4-46af-a8d8-09b28e9c9b34.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Schweinefleisch vom Holzkohlegrill, serviert auf einem Teller mit Tannennadeln
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn das Fleisch richtig gekocht ist, wird das einzigartige Rezept des Bongseong Pork Charcoal Grill hinzugefügt. Es ist eine Kiefernnadel. Der Duft von Tannennadeln entfernt den Geruch von Fleisch und macht den Geschmack leichter. Es wird gesagt, dass der Terpenbestandteil aus Tannennadeln vom Fleisch absorbiert wird und auch zur Vorbeugung von Krankheiten bei Erwachsenen gut ist. Legen Sie die Tannennadeln auf das Fleisch und backen Sie es erneut. Legen Sie dann die Tannennadeln erneut auf den Teller, legen Sie das Fleisch darauf und gehen Sie sofort nach oben. Es wird sofort in der Küche gebacken, schmeckt also so gut wie auf einem Holzkohlefeuer gegrillt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gegrillt und gewürzt - Bonghwa-Pistole, Gyeongbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/270/461951e0-a76c-457b-83c0-186f105aa1df.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gegrillt und gewürzt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Bongseong-Schweinefleisch vom Holzkohlegrill ist ein Lebensmittel, das mit Geschmack und Aroma gegessen wird. Es schmeckt gut, kombiniert aber Holzkohle- und Solaromen, um den Mund zu stimulieren. Es scheint, dass Sie die Geschichte des Jahrtausends spüren können, das seit der Goryeo-Dynastie vergangen ist.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hallo... - Bonghwa-Pistole, Gyeongbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/270/c7fcc10d-553a-463e-8a4d-4c8c1cb8b91a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hallo...
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Cheongnyang Berg und Himmelsbrücke im Herbst
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Nehmen Sie vom Bongseong Pork Charcoal Fire Complex die Route 35 nach Andong und passieren Sie Myeongho-myeon, um nach Cheongnyangsan zu gelangen. Es war der Ort, an dem Kim Chi-won, der Choi Chi-won der Silla-Sprache und Wang Hee-ji aus China überlegen war, die Hauptstadt eroberte und an dem König Kong Gongmin den Schwierigkeiten von Hong Geon-jeok entkam. Während der Joseon-Dynastie studierte Toegye Lee Hwang im Cheongnyangjeongsa-Tempel. Herr Se-Boo Joo bereiste den Berg Cheongnyang und nannte ihn &#34;Yukyukbong&#34;. Es ist ein Berg, der oft 12 Generationen, 8 Austern und 4 Tabletten enthält. Im Herbst sind die Herbstblätter im Einklang mit den Felsformationen der beste Teil.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Es gibt mehrere Kurse, um zum Cheongnyangsan Berg zu klettern. Der Kurs, der den Cheongnyangsa-Tempel und den hinteren Fadenkopf erklimmt, und der Kurs, der im Stehen durch Eungjinjeon und Gimsaenggul steigt, sind die meisten. Der Kurs durch Cheongnyangsa und den hinteren Faden kann am schnellsten erreicht werden, aber der Hang ist steil. Auf der anderen Seite ist der Stehkurs ein Kurs, auf dem Sie die Herbstblätter des Cheongnyangsan-Berges genießen und die verborgene Geschichte genießen können. Der Stehplatz kann fast mühelos bestiegen werden, mit Ausnahme des Eingangs zum Eingang, der Straße nach Eungjinjeon und der Straße von Gimsaenggul nach Jasobong.
    &lt;br/&gt;
    Wenn Sie einen steilen Feldweg passieren, verwandeln sich die abgefallenen Blätter schnell in einen üppigen Pfad. Es ist eine steile Straße mit Atemnot. Die Schönheit der gelben und roten Ahornblätter scheint mir wieder den Atem anzuhalten. Wenn Sie ungefähr 10 Minuten klettern, erhalten Sie eine gegabelte Straße. Eine Seite ist der Weg zum Cheongnyangsa-Tempel und die andere nach Eungjinjeon. Die Straße nach Eungjinjeon ist ebenfalls ein schwieriger Aufstieg. Wenn Sie jedoch Schritt für Schritt vorgehen, werden Sie angemessen belohnt, da dies schwierig ist. Eungjinjeon, der wie am Berg Cheongnyangsan hängt, ist in Herbstlaub gehüllt.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Insbesondere können Sie die Landschaft des Cheongnyangsan-Berges in der Nähe von Eoungdae und Chongmyeongsu sehen, nachdem Sie Eungjinjeon passiert haben. Der Cheongnyangsa-Tempel und der Cheongnyangsan-Berg entfalten sich wie ein Aquarell in Eoungdae, und die dreistöckige Steinpagode und der Yeonhwabong-Gipfel des Cheongnyangsa-Tempels ragen aus dem Pfad von Gimsaenggul heraus.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Herbstlaubfest um Kim Saeng-gul - Bonghwa-Pistole, Gyeongbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/270/53280448-d4e6-4e21-847e-281db9f2c795.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Herbstlaubfest um Kim Saeng-gul
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Es ist der schwierigste Kurs von Kim Saeng-gul nach Jasobong. Wenn Sie den Kamm in weniger als einer Stunde erklimmen, ist es eine lange Zeit, um die Himmelsbrücke zu erreichen. Die hellgrüne Himmelsbrücke ist eine 90 m lange Brücke, die den Jaranbong und den Seonhakbong des Cheongnyangsan-Berges verbindet. Es ist in Form einer Hängebrücke hergestellt, aber es ist eine starre Brücke. Menschen, die diese Brücke überqueren, erleben Himmel und Hölle. Weil es buchstäblich eine 800 m hohe Himmelsbrücke ist.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Ich bin nicht gegangen, als ich die Brücke bestiegen habe, aber ich kann ein leichtes Zittern spüren. Wenn Sie einen Schritt machen, beginnt es zu zittern, und die Bewegung von Menschen, die von der anderen Seite überqueren, summiert sich und es beginnt zu knallen. Die Füße sind dunkel und der ganze Körper zittert, also ist es wirklich aufregend, als ob Sie zwischen Himmel und Hölle gehen.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cheongnyangsan Sky Bridge - Bonghwa-Pistole, Gyeongbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/270/c3f52452-d766-4c90-93b6-a36defe04982.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cheongnyangsan Sky Bridge
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Bongseong Pork Charcoal Fire Complex
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Cheongbong Charcoal Grill: 565-1, Bongmyeong-ro, Bongseong-myeon, Bonghwa-gun, 054-672-1116
    &lt;br/&gt;
    Hopejeong: 564, Bongmyeong-ro, Bongseong-myeon, Bonghwa-gun, 054-672-9046
    &lt;br/&gt;
    Solbong Charcoal Grill: 2, Mireukgol-Gil, Bongseong-Myeon, Bonghwa-Pistole, 054-674-3989
    &lt;br/&gt;
    Bongseong Charcoal Fire Meat Restaurant: 578, Bongmyeong-ro, Bongseong-Pistole, Bonghwa-Pistole, 054-672-9130
   &lt;/p&gt;
   &lt;br/&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Zugang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * Selbstfahrend
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    Punggi IC auf dem Jungang Expressway → Nationalstraße Nr. 5 in Richtung Bonghwa von der Kreuzung Bonghyeon → Biegen Sie an der Kreuzung Sinjeon links ab → Biegen Sie an der Kreuzung Seocheon rechts ab in Richtung Bonghwa → Nationalstraße Nr. 36 in Richtung Bonghwa an der Kreuzung Sangman → Biegen Sie an der Kreuzung Geumbong → Bongseong Pork rechts ab Holzkohlekomplex
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * öffentlicher Verkehr
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Seoul → Bonghwa:
    &lt;/strong&gt;
    Fährt 6 Mal am Tag (07: 40-18: 10) vom East Seoul General Terminal, dauert 2 Stunden und 40 Minuten
    &lt;br/&gt;
    * Verwenden Sie vom Bonghwa Bus Terminal (054-673-4400) den Bus für Bongseong, Eigentum und Ernährung
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Yongdu Restaurant:
    &lt;/strong&gt;
    Songi Cooking / 526-4, Dadeok-ro, Bongseong-myeon, Bonghwa-gun / 054-673-3144
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Bongseong Oriental Medicine Plaza:
    &lt;/strong&gt;
    Han Yak-woo / 47 Bongseong-myeon Landwirtschaft in Gil, Bonghwa-Kanone / 054-674-3400
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.bhhywoo.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.bhhywoo.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Sansuyu-Gil Road:
    &lt;/strong&gt;
    Sansu Yoosik / 202-64 Sansuyu-Gil, Bongseong-Myeon, Bonghwa-Gun / 054-673-5860
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Inhawon:
    &lt;/strong&gt;
    Songi Cooking / 20 Yurok-Gil, Bonghwa-Eup, Bonghwa-Pistole / 054-673-9881
   &lt;/p&gt;
   &lt;br/&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     3. Unterkunft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Haheon Altes Haus:
    &lt;/strong&gt;
    20 Yangji Village-Gil, Myeongho-Myeon, Bonghwa-Gun / 054-672-2339
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Mansan Altes Haus:
    &lt;/strong&gt;
    21-19 Seodong-Gil, Chunyang-Myeon, Bonghwa-Gun / 054-672-3206
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Kwon Jins Haus (Seongam altes Haus):
    &lt;/strong&gt;
    43-3, Nakcheondang-Gil, Chunyang-Myeon, Bonghwa-Gun / 054-672-6118
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    ※ Die oben genannten Informationen wurden im Oktober 2013 erstellt und können sich später ändern. Überprüfen Sie sie daher unbedingt, bevor Sie reisen.
    &lt;br/&gt;
    ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>