<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Yeonggwang-gun.fr on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/yeonggwang-gun.fr/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Yeonggwang-gun.fr)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 27 Mar 2020 14:42:44 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/yeonggwang-gun.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Deokja, gulbi d&#39;orge et voleurs de riz se rassemblent tous! Sites touristiques Glory Bob Thief - Yeonggwang-gun, Jeollanam-do, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/deokja-barley-gulbi-and-rice-thieves-all-gather-glory-bob-thief-travel-363-fr/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Mar 2020 14:42:44 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/deokja-barley-gulbi-and-rice-thieves-all-gather-glory-bob-thief-travel-363-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Yeonggwang-gun, Jeollanam-do, Korea&#34; data-title=&#34;deokja-barley-gulbi-and-rice-thieves-all-gather-glory-bob-thief-travel--363&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Lorsque vous n&#39;avez pas d&#39;appétit, il est préférable de ne pas mettre d&#39;eau dans le riz - Yeonggwang-gun, Jeollanam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/363/0399cde1-f629-4539-9454-994806232270.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Lorsque vous n&#39;avez pas d&#39;appétit, il est préférable de ne pas mettre d&#39;eau dans le riz
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Deokja, gulbi d&#39;orge et voleurs de riz se rassemblent tous! Sites touristiques Glory Bob Thief
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Yeonggwang-gun, Jeollanam-do, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lorsque le long et long été est terminé, le goût qui a quitté la maison revient et se place en tête de table. Même en été et en automne, le meilleur voleur de riz est Byeolgulpo à Beopseongpo. Roulez-le dans de l&#39;eau froide et mettez un morceau de gulbi salé dessus, et le riz colle à votre bouche. Dukja et Gejang ne tombent pas dans le voleur de riz de Gwangbi. Du milieu de l&#39;été à la soupe de canard la plus délicieuse, épicée et épicée et au crabe bleu assaisonné de sauce épicée, les voleurs de riz ont recherché un repas de voleurs de riz glorieux.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Tous les premiers et Gulbi, la légalité de Gulbi
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Par une chaude journée d&#39;été, il rêve d&#39;un simple repas qui repose sur une crête fraîche. Après avoir ramassé une cuillerée de riz sur le thé d&#39;orge, puis déchiré les huîtres séchées sur le côté et trempé dans de la pâte de poivron rouge pour le manger. Lorsque Gulbi, Gwangju Beopseongpo vient à l&#39;esprit en premier. En effet, le ragoût d&#39;huîtres séché dans le vent marin de Beopseongpo, mariné dans du sel naturel de Glory, qu&#39;il s&#39;agisse d&#39;une machine de référence naturelle ou d&#39;un produit cultivé cultivé, est le meilleur. Il a été appelé «Jogi (해서)» car il a pour effet de stimuler l&#39;énergie du corps. Il est riche en protéines et en calcium, il est donc également excellent pour la croissance et le rajeunissement.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Vous pouvez vous rendre à Beopseongpo pour voir le vrai goût de la machine de référence non formée. À Gwanggwang, vous pouvez sélectionner Beopseongpo Gulbijeong, Myeongga-echan, Darang-gaji, Munjeong Hanjeongsik et Bicheteul Restaurant. Si vous allez au restaurant Beopseongpo Gulbi qui sèche directement le Gulbi, vous pourrez déguster tous les aliments préparés avec du Gulbi. Le propriétaire du Beopseongpo Gulbi-sik s&#39;est installé vers le 20 décembre pour suspendre le gulbi et le récupérer lorsque le vent est le plus froid pendant environ deux mois. Vous ne devriez pas être dur avec votre foie, vous devez donc garder les dates exactes. En effet, le goût des huîtres varie en fonction du processus d&#39;assaisonnement au sel de mer et de séchage dans la brise marine.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le vieux gulbi était gardé au sec comme ça - Yeonggwang-gun, Jeollanam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/363/72780551-3f55-4f6e-a48e-91209f828b8e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le vieux gulbi était gardé au sec comme ça
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gulbi Hanjeongsik, qui vient avec tous les aliments qui peuvent être préparés avec Gulbi, commence doucement avec la peau précoce. En plus de la bouillie de poisson, 8 menus sont disponibles du début au début, des huîtres grillées, des huîtres d&#39;orge, des huîtres de gochujang, du précuit à la vapeur, du geiritang précoce et du poisson salé précoce.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Beopseongpo Gulbi Set table de repas pleine de voleurs de riz - Yeonggwang-gun, Jeollanam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/363/323b5247-ffdf-4edb-968f-c1b5f66befec.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Beopseongpo Gulbi Set table de repas pleine de voleurs de riz
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Peu importe ce que quelqu&#39;un dit, le personnage principal de Gulbi Hansik est le gulbi d&#39;orge trempé dans de l&#39;eau de riz pour réduire la salinité et se propager sur le bateau à vapeur.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Beopseongpo Barley Gulbi a un goût savoureux - Yeonggwang-gun, Jeollanam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/363/cdd141c2-f887-462d-905f-b3c5dffddddd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Beopseongpo Barley Gulbi a un goût savoureux
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   L&#39;huître seule est bonne pour l&#39;umami, et l&#39;air du riz peut être gâté, mais la sauce soja crabe-crabe à base de fruits moulus est également une volée de riz. Ajouter un bol de riz au repas d&#39;huîtres n&#39;est pas une option, mais un must.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Crabe sauce soja crabe aux fruits frais et au goût frais - Yeonggwang-gun, Jeollanam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/363/d770a92f-fc0f-4b24-97b9-df06a144032b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Crabe sauce soja crabe aux fruits frais et au goût frais
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La fraîcheur du début de la guerre et le début de la cuisson à la vapeur de l&#39;Albaegi ont une bonne fraîcheur, donc la chair est de côté et la texture est excellente. Le gulbi d&#39;orge est mariné dans la pâte de poivron rouge, et le gulbi d&#39;orge en pâte de poivron rouge est consommé avec un goût épicé et salé. Heureusement, les plats d&#39;accompagnement au restaurant Beopseongpo Gulbi ne sont pas très simples.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Barley Gulbi, Gochujang Gulbi et Gulbi Roast sont trois frères - Yeonggwang-gun, Jeollanam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/363/9a5d4518-a6e5-4f31-a7b2-a99fbe520aa7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Barley Gulbi, Gochujang Gulbi et Gulbi Roast sont trois frères
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La soupe de la première géographie qui bout proprement est également cool. Les 20 plats d&#39;accompagnement qui portent le nom de Hanjeongsik sont également ennuyeux et légers. Un œuf à la vapeur précoce mijoté dans un assaisonnement épicé et un poisson salé précoce avec un goût attrayant et unique de poisson salé sont parfaits comme plat d&#39;accompagnement.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Faire bouillir l&#39;eau chaude uniquement dans les premiers jours de fonctionnement dans les 3 jours de l&#39;hiver - Yeonggwang-gun, Jeollanam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/363/e9c77e5b-b6a9-4bb1-85f7-3181282fb423.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Faire bouillir l&#39;eau chaude uniquement dans les premiers jours de fonctionnement dans les 3 jours de l&#39;hiver
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le restaurant Beopseongpo Gulbi est situé dans Golbi Alley, à Beopseongpo, avec la mer de Chilsan entre les deux. Il n&#39;est pas rare que le papier de 6 ans imbibé en préparation de l&#39;ouverture du restaurant soit servi avec Hongeo Samhap de gulbi set. Si vous venez de raconter l&#39;histoire de Gulbi devant le propriétaire ou l&#39;employé de votre ville natale, ou à la table, vous êtes un liquidateur de premier plan. Tout en appliquant du gulbi d&#39;orge et des huîtres grillées à manger, l&#39;histoire de Beopseongpo et la fierté du gulbi sont délicieuses.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Beopseongpogul apparence non formelle qui va bien avec le pot - Yeonggwang-gun, Jeollanam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/363/f3ee69fd-9521-402f-a988-f186046d4b44.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Beopseongpogul apparence non formelle qui va bien avec le pot
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Canard à la vapeur et crabe crabe assaisonné de voleurs de riz, Haechon Restaurant
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le restaurant Haechon est à 5 minutes du terminal de Yeonggwang. Ce restaurant est célèbre pour son menu du midi appelé riz glacé au thé vert gulbi séché, qui est consommé dans le thé vert en séchant la graisse qui est dodue dans le Haesung de Beopseongpo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le restaurant Haechon est à 5 minutes du terminal - Yeonggwang-gun, Jeollanam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/363/12950bbd-174e-43f1-b7a6-b108472913e3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le restaurant Haechon est à 5 minutes du terminal
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Des plats spéciaux pour le déjeuner, comprenant un crabe assaisonné avec du crabe bleu frais capturé dans le goût frais de la bouche préformée avec de l&#39;eau fraîche de thé vert, sont également disponibles à un prix raisonnable, mais le meilleur menu de Haechon est Deokja Steamed. De mai à juin, le poisson en bouteille et le jukeum, de juillet à septembre, Deokja et Gulbi, de septembre à novembre, et le mulet attendent en décembre, mais jusqu&#39;en septembre, le canard cuit à la vapeur est le meilleur.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Menu spécial du restaurant Haenchon, riz glacé au thé vert Gulbi séché - Yeonggwang-gun, Jeollanam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/363/42e052ba-4099-4b8c-970c-dccd7554f224.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Menu spécial du restaurant Haenchon, riz glacé au thé vert Gulbi séché
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dukja se caractérise par sa grande taille et ses nageoires noires. Il est plus délicieux que le poulpe et a un goût plus doux. Le Deokja est riche en protéines et en acides gras insaturés et riche en acides aminés tels que la taurine et l&#39;acide glutamique, ce qui le rend excellent pour le rajeunissement et bon pour les personnes ayant des problèmes de peau. Comme il est savoureux et riche en valeur nutritive, il est vendu comme un cigare. Le prix varie de 50 000 à 70 000 won en fonction de la taille du poisson qui arrive tous les jours, et lorsque vous faites une réservation, il est cuit pour 3 à 4 portions.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Canard à la vapeur avec assaisonnement de miso et de pâte de poivron rouge - Yeonggwang-gun, Jeollanam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/363/e9e38824-3ada-4146-9375-21536c3ae685.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Canard à la vapeur avec assaisonnement de miso et de pâte de poivron rouge
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le premier secret du goût alimentaire du restaurant Haechon est de ne cuisiner que les créatures sans utiliser de poisson congelé en toute saison. La deuxième astuce consiste à utiliser généreusement de la poudre de poivron rouge achetée à Gwanggwang et assaisonner avec le miso et la pâte de poivron rouge pour assortir l&#39;assaisonnement. La troisième astuce consiste à assaisonner avec des ingrédients frais tels que l&#39;ail frais et le gingembre parfumé et les oignons doux.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un morceau de gâteau au canard épais est délicieux - Yeonggwang-gun, Jeollanam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/363/8a72fb9e-ea93-4942-be80-c9c79ce7fc0f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un morceau de gâteau au canard épais est délicieux
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous regardez le processus de cuisson de Deokja cuit à la vapeur, il ressemble plus à bouilli qu&#39;à cuit à la vapeur. Le poisson est si épais qu&#39;il commence à bouillir une heure avant la réservation. Le Deokja-jjim, qui est fabriqué en trempant Dukja dans une sauce d&#39;assaisonnement aérée, se résume et est délicieux avec une chair charnue et légère. Même si vous mangez de la viande de poisson et de la marinade avec du riz, les deux goûts sont vifs et frais. Au restaurant Haechon, deux airs par personne sont naturels. Lorsqu&#39;il est cuit à la vapeur avec du canard salé et épicé, un plat d&#39;accompagnement d&#39;algues fraîches est la base de deux riz.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Crabe assaisonné servi avec du riz glacé au thé vert Gulbi séché - Yeonggwang-gun, Jeollanam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/363/1ee59886-a6ab-44b9-906c-f032b95414cb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Crabe assaisonné servi avec du riz glacé au thé vert Gulbi séché
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Vous devriez manger du riz glacé au thé vert gulbi séché avec un bol de gulbi et un autre bol de crabe bleu. La viande de crabe bleu assaisonnée avec de la poudre de poivron rouge épicée assaisonnée avec seulement de la chair de crabe sucrée est un menu attrayant. Ajoutez une cuillerée de marinade de crabe au riz chaud et laissez mijoter en une bouchée. Si vous le mangez, il fond doux et épicé dans votre bouche.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;C&#39;est délicieux même si vous mélangez le riz avec une sauce au crabe - Yeonggwang-gun, Jeollanam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/363/e5e0bb43-55ad-41b1-89e5-95713ba0e063.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     C&#39;est délicieux même si vous mélangez le riz avec une sauce au crabe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Beopseong Pogul Ratio Formula
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Adresse: 7 Beopseongpo-ro, Beopseong-myeon, Yeonggwang-gun, Jeonnam
     &lt;br/&gt;
     Contact: 061-356-7575
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Haechon
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Adresse: 149 Sinnam-ro, Yeonggwang-eup, Yeonggwang-gun, Jeonnam
     &lt;br/&gt;
     Contact: 061-353-8897
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Destinations à proximité
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Temple de Bulgapsa: 450 Bulgapsa-ro, Bulgap-myeon, Yeonggwang-gun / 061-352-8097
    &lt;br/&gt;
    Plage de Kamami: 355, Kamami-ro, Hongnong-eup, Yeonggwang-gun / 061-356-1020
    &lt;br/&gt;
    Route côtière de Baeksu: 957 Haean-ro, Baeksu-eup, Yeonggwang-gun / 061-350-5600
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2.Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Yeonggwang Country Club: 1362-70, Haean-ro, Baeksu-eup, Yeonggwang-gun / 061-350-2000
    &lt;br/&gt;
    Forester Pension: 77-22, Forester Road, Beopseong-myeon, Yeonggwang-gun / 010-2023-3387
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.happyvil.co.kr/default/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.happyvil.co.kr/default/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Yeonggwang Glory Tourist Hotel: 74, Okdang-ro, Yeonggwang-eup, Yeonggwang-gun / 061-351-8700
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été écrites en août 2015 et peuvent changer plus tard, alors assurez-vous de les vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>