<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Yangju.fr on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/yangju.fr/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Yangju.fr)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 25 Feb 2020 00:39:41 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/yangju.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Yangju, Gyeonggi-do, Corée - Améliorez le sens de l&#39;art en suivant avec Kwon Yul, Yangju Art Museum</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/enhance-art-sense-by-following-with-kwon-yul-yangju-art-museum-17-fr/</link>
      <pubDate>Tue, 25 Feb 2020 00:39:41 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/enhance-art-sense-by-following-with-kwon-yul-yangju-art-museum-17-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;enhance-art-sense-by-following-with-kwon-yul-yangju-art-museum--17&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Love by Kang Young-min installé au début du parc d&#39;art de Jangheung - Yangju, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/17/d4c2c642-415c-495f-a8ad-f4af17caa572.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Love by Kang Young-min installé au début du parc d&#39;art de Jangheung
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Améliorez le sens de l&#39;art en suivant avec Kwon Yul, Yangju Art Museum
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Yangju, Gyeonggi-do, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Pendant l&#39;essor du mica, le parc d&#39;attractions Yangju Ilyoung, le parc d&#39;attractions Jangheung et le parc d&#39;attractions Songchu ont été nommés parmi les 4050 ménages en tant que cours d&#39;entraînement de la région de la capitale. Il y a des restaurants autour de la vallée avec des terrains de football, donc c&#39;était un bon endroit pour des sorties en famille. Maintenant, tous se fanent, mais autant que le parc d&#39;attractions Jangheung pénètre dans les célèbres galeries d&#39;art, ce qui rend le week-end amusant.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Stage de sortie en collaboration avec les musées d&#39;art, les monuments culturels et l&#39;observatoire
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La route 39, qui relie Deoyang-gu, Goyang-si et Suseong-dong, Uijeongbu-si, s&#39;appelle Pyeong-ro-ro. Cette route mène au box de police de Jangheung et rencontre une fourche appelée Kwon Yul-ro. Kwon Yul-ro, du nom du général Kwon-yul, se termine à l&#39;intersection de Jangheung Art Park, Jangheung Sculpture Park, Yangju City Jang Ukjin Art Museum (ci-après dénommé Jang Ukjin Art Museum), Horsehead Pass, Ahn Sang-cheol Art Musée et réservoir de Kisan, et à l&#39;intersection du Centre culturel et artistique de Yangju.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Devant le musée Jang Ukjin - Yangju, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/17/2da5ba62-07c8-410b-8e9d-f6158f95d22f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Devant le musée Jang Ukjin
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le général Kwon Yul est situé juste après l&#39;entrée du musée d&#39;art Jang Ukjin. Le général Kwon Yul est l&#39;un des maîtres qui a sauvé le pays pendant la guerre d&#39;Imjin. Le torchon qui a mené à la victoire est considéré comme le Three Great Battalion, avec le Pearl Battling et le Hansan Island Battling. En passant par Kwon Yul-ro, sa tête est inclinée devant l&#39;esprit général et l&#39;idéologie nationale du général. En tant que tel, le voyage au Musée d&#39;art de Yangju est un voyage avec un héritage culturel. Si vous incluez le Songam Space Center, c&#39;est un bon cours d&#39;étude qui combine des études astronomiques. Éveillez le sens de l&#39;art à travers des visites de musées d&#39;art, créant un sentiment d&#39;empathie entre les parents et les enfants et enrichissant les histoires. Sortir dans trois galeries d&#39;art à Kwon Yul-ro n&#39;est pas un simple trajet.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Théâtre Dome au Songam Space Center - Yangju, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/17/c539c1f7-f645-4878-9ee0-69a49fbb88f9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Théâtre Dome au Songam Space Center
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Parc d&#39;art de Jangheung
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Au départ de Gupabal, le réservoir de Gisan est la destination finale et le parc d&#39;art de Jangheung est le premier espace d&#39;art à se rencontrer à Kwon Yul-ro. Il a été plié depuis qu&#39;il a été renommé plusieurs fois depuis sa création. Total Art Museum a été créé en 1984, mais en 2005, il a changé pour Jangheung Art Park en raison de problèmes de gestion. Plus tard en 2006, le concepteur et architecte japonais Shigeru Uchida a conçu Art Park et le concepteur structurel Van Shigeru a conçu le lieu. En mai de la même année, un hall d&#39;exposition, un atelier, une salle de spectacle, une galerie d&#39;art, un parc de sculptures et un centre d&#39;expérience pour les enfants ont été achevés.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sculpture de Bourdel &amp;lt;Fruit&amp;gt; - Yangju, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/17/57f0c167-ea11-4e39-ae48-799f2c41f51e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sculpture de Bourdel &amp;lt;Fruit&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le parc d&#39;art de Jangheung n&#39;est pas un musée d&#39;art dédié à la peinture à une certaine distance. Il s&#39;agit d&#39;un espace artistique adapté aux terrains de jeux qui touche des œuvres et expose des œuvres sur lesquelles les enfants peuvent monter. Le nom de ce jardin est le jardin Bourdel. Des sculptures du sculpteur Bourdel, telles que Fruits, une femme sacrée accroupie et une mère et un enfant romains, exprimant l&#39;amour de la mère et de l&#39;enfant, accueillent des visiteurs de partout sur la pelouse. Le sculpteur français Bourdel est l&#39;un des trois plus grands maîtres de la sculpture moderne, avec Rodin et Mayol.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sculpture de Bourdel &amp;lt;Notre-Dame aux offrandes&amp;gt; - Yangju, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/17/d50a5ceb-4e06-4053-86f3-8deddfc3cf73.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sculpture de Bourdel &amp;lt;Notre-Dame aux offrandes&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Musée d&#39;art pour enfants Picasso
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le musée d&#39;art pour enfants Picasso est un incontournable pour les adultes. Bien qu&#39;il s&#39;agisse d&#39;une réplique, vous pouvez voir ici les œuvres et les vies passionnées de l&#39;âme de Picasso (1881 ~ 1973). En particulier, les photographies de Picasso prises par le photographe André Viller (1930 ~) sont incroyables, elles sont donc plus inspirantes. Les deux se sont rencontrés pour la première fois en 1953. Depuis lors, Biller a photographié de nombreuses scènes, y compris l&#39;accent de Picasso sur son travail et ses pensées. La passion de Picasso pour la photographie en noir et blanc et son envie de vie artistique prennent vie.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sculpture de Mark Quinn &amp;lt;Myth&amp;gt; - Yangju, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/17/93e1a559-87ed-4179-a5cc-68a08caad74a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sculpture de Mark Quinn &amp;lt;Myth&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les 11 portraits et photos de famille de Picasso attirent également le regard. De plus, vous pourrez apprécier la poterie, les gravures, les dessins et les plaques d&#39;argent de Picasso. En regardant en arrière avant de quitter le musée, papa enlève son chapeau et monte une échelle en short pour représenter le corps de la femme nue en ligne droite. La poitrine du spectateur est rafraîchissante.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Picasso travaillant en studio - Yangju, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/17/b2ec457f-f052-420f-8d79-8c89de26bc19.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Picasso travaillant en studio
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   De plus, Express Train-The Era of Times de Ryu In, Dream of Peace de Kim Taek Ki, Myth de Mark Quinn et Love de Kang Young Min sont les sculptures représentatives du parc d&#39;art de Jangheung.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sculpture de l&#39;artiste Ryu dans &amp;lt;Express Train-The Era of Times&amp;gt; - Yangju, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/17/44494ccb-4d14-4168-a6a0-21e59b9d0b75.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sculpture de l&#39;artiste Ryu dans &amp;lt;Express Train-The Era of Times&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Musée d&#39;art Jang Ukjin
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Juste à côté du parc d&#39;art de Jangheung en direction du cimetière général de Kwon Yul, le musée d&#39;art de Yangju est affiché. Le musée a été conçu d&#39;après la peinture du tigre de Jang Uk-jin et a été ouvert en avril 2014 et a remporté le prix d&#39;architecture Kim Soo-geun cette année-là. C&#39;est une grande fierté d&#39;avoir une grande collection d&#39;artistes authentiques. Plus de 230 pièces de peintures murales, peintures à l&#39;huile, gravures, peintures à l&#39;encre, etc. sont données par la Fondation Jang Uk-Jin pour la culture et l&#39;art afin de les afficher par thème et par période.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Musée d&#39;art de Yangju - Yangju, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/17/b3eac18e-fc32-4ffc-95e5-111a9fcc141a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Musée d&#39;art de Yangju
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le peintre Jang Uk-jin (1917 ~ 1990) est un maître de la peinture occidentale qui représente l&#39;art moderne coréen avec Park Soo-geun et Lee Joong-seop. Né à Yeong-gun, Chungcheongnam-do (maintenant Sejong Special Self-Governing City), l&#39;histoire de son musée d&#39;art entrant à Yangju était due à son atelier à Deokso, autrefois une terre du comté de Yangju. Depuis, il a poursuivi ses activités créatives dans les studios de Seoul Myeongryon-dong, Chungju Suanbo et Yongin Singal.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Visiteurs de la &amp;lt;Famille d&#39;animaux&amp;gt; au Musée d&#39;art Jang Ukjin - Yangju, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/17/be1507be-1d67-4488-a964-68bcf9c010ef.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Visiteurs de la &amp;lt;Famille d&#39;animaux&amp;gt; au Musée d&#39;art Jang Ukjin
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   &amp;lt;Famille d&#39;animaux&amp;gt; et &amp;lt;Table à manger&amp;gt; peintes sur un mur de ciment
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   L&#39;entrée est bonne pour commencer au deuxième étage. De cette façon, vous pouvez d&#39;abord rencontrer le travail du maître et réfléchir à nouveau sur sa vie dans la salle vidéo du premier étage. &amp;lt;Famille d&#39;animaux&amp;gt; au deuxième étage est une œuvre appréciée des visiteurs. Créée en 1964, la description de travail attachée sur le côté raconte la vieille histoire avec la photographie en noir et blanc. Animal Family a été peint sur le mur du studio de Deokso, Gyeonggi-do. Le regard chaleureux du peintre se ressent dans l&#39;œuvre d&#39;art où vaches, poulets, cochons et chiens sont harmonieusement dessinés comme une famille. En particulier, les véritables cowcoats et warangs sont accrochés aux peintures murales pour évoquer les sentiments locaux.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Musée d&#39;art Jang Ukjin - Yangju, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/17/f80bf391-f32c-46ff-9f7f-e93a3e8d2feb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Musée d&#39;art Jang Ukjin
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   L&#39;œuvre qui a décollé le mur peint est au milieu de l&#39;escalier reliant le sous-sol et le premier étage. Le titre est &amp;lt;Table&amp;gt;. Regardons la description du travail. «Les peintures montrent la vie moderne d&#39;un artiste, et sur l&#39;écran se trouvent des fourchettes et des couteaux, des cuillères et des bols à riz, des tasses à café, des verres à eau, des flets et des os. Après que le peintre a terminé cette image, il est devenu. Aujourd&#39;hui, remplaçons un repas par ce repas. &#34;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mère et fille se reposant devant le café au 1er étage du Jang Ukjin Museum of Art - Yangju, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/17/8e708bf4-0235-438a-90b3-0b5fd365c6d8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mère et fille se reposant devant le café au 1er étage du Jang Ukjin Museum of Art
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   L&#39;idée d&#39;utiliser le mur de ciment gris comme toile, et la simplicité et la chaleur de la toile. Les visiteurs trouvent l&#39;amour pour les personnes et les objets dans chacune de leurs œuvres, développent leur imagination et se retrouvent plus généreux. La beauté d&#39;un voyage dans un musée est la suivante.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Parc de sculptures de Jangheung en face du musée d&#39;art Jang Ukjin - Yangju, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/17/c1b3ec97-4d50-4813-b74c-7e10ad4ac1a6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Parc de sculptures de Jangheung en face du musée d&#39;art Jang Ukjin
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Le musée d&#39;art Ahn Sang-cheol amène le réservoir Kisan au jardin
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le voyage au musée après Kwon Yul-ro de Yangju-si se termine au musée d&#39;art An Sang-cheol, situé à côté du réservoir Gisan. Ahn Sang-cheol (1927-1993) est un peintre qui a laissé de nombreuses oeuvres célèbres dans le domaine de la peinture orientale. Il était professeur au Seorabol Art College et à la Sungshin Women&#39;s University. Ahn Sang-cheol, qui est devenue une star de guerre nationale après avoir remporté le ministre de l&#39;Éducation, le prix du vice-président et le prix du président en 1959, a épousé Na Hee-kyun, étudiante contemporaine de l&#39;Université nationale de Séoul et neveu de Na Hye-seok.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;6&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Réservoir Kisan du musée d&#39;art d&#39;Ansangcheol - Yangju, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/17/674eb3d2-6e04-4f5c-8c90-895a8de77c6e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Réservoir Kisan du musée d&#39;art d&#39;Ansangcheol
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   À l&#39;entrée du musée, vous pouvez suivre la vie d&#39;Ahn et entrer dans l&#39;espace d&#39;exposition pour voir ses œuvres. Il s&#39;agit d&#39;une série de travaux intitulée &amp;lt;(靈)&amp;gt;, qui a coloré le vieil arbre. Il a créé ce travail avec la pensée que «l&#39;esprit est un corps qui reste et est transmis par quelqu&#39;un même lorsqu&#39;il meurt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;6&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Musée d&#39;art d&#39;Ahnsangcheol de la pelouse - Yangju, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/17/2fe5a84b-a13c-4224-bdfa-878947a3123e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Musée d&#39;art d&#39;Ahnsangcheol de la pelouse
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La file des spectateurs continue devant ses oeuvres. Bien qu&#39;il soit un vieil homme avec 12 expositions personnelles, il est toujours activement engagé dans des activités créatives. La ligne de cuivre est une pelouse qui mène au réservoir Kisan. Le bâtiment du musée est l&#39;œuvre d&#39;Ahn Woo-sung, le fils d&#39;Ahn Sang-cheol et le propriétaire des architectes Ongodang. Il y a un studio avec une fenêtre en verre derrière un jardin fleuri. C&#39;est là que Na Hee-kyun, un peintre, s&#39;arrête parfois pour peindre. Le musée d&#39;art Ahn Sang-cheol ouvrira ses portes jusqu&#39;au 15 juillet.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;6&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Œuvre de l&#39;artiste Lee Hee-kyun &amp;lt;My Mirina 2&amp;gt; - Yangju, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/17/1a41d284-06fa-41a3-be91-deb0fb836c19.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Œuvre de l&#39;artiste Lee Hee-kyun &amp;lt;My Mirina 2&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Parc d&#39;art de Jangheung
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Adresse: 117, Kwon Yul-ro, Jangheung-myeon, Yangju-si, Gyeonggi-do
     &lt;br/&gt;
     Contact: 031-877-0500
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.artpark.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.artpark.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Musée d&#39;art de Yangju
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Adresse: 211 Kwon Yul-ro, Jangheung-myeon, Yangju-si, Gyeonggi-do
     &lt;br/&gt;
     Contact: 031-8082-4245
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://changucchin.yangju.go.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://changucchin.yangju.go.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Musée d&#39;art Ahn Sang Chul
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Adresse: 905 Kwon Yul-ro, Baekseok-eup, Yangju-si, Gyeonggi-do
     &lt;br/&gt;
     Contact: 031-874-0734
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.ahnsangchul.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.ahnsangchul.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurants à proximité
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Restaurant affilié: Hanwoo / 410, Gisan-ro, Baekseok-eup, Yangju-si / 031-871-9271
    &lt;br/&gt;
    Chosun Gomtang: Gomtang / 46, Deokjeong 14 gils, Yangju-si / 031-857-1445
    &lt;br/&gt;
    Yemogol: Steak / 442, Gamagol-ro, Jangheung-myeon, Yangju-si / 031-855-1891
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Buckingham Hotel: 462-1, Gisan-ro, Baekseok-eup, Yangju-si / 031-871-9441
    &lt;br/&gt;
    Pine Hill Motel: 305-33, Gwonryul-ro 309beon-gil, Jangheung-myeon, Yangju-si / 031-829-0711
    &lt;br/&gt;
    Palais: 492 Kwon Yul-ro, Jangheung-myeon, Yangju-si / 031-855-2900
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été fournies en juin 2015. Elles peuvent changer par la suite, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>