<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Samcheok.fr on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/samcheok.fr/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Samcheok.fr)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 23 Mar 2020 21:30:09 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/samcheok.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>«Temple Cheoneunsa» aussi confortable que le tofu dans la rude montagne - Samcheok, Gangwon, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/cheoneunsa-temple-as-cozy-as-tofu-in-the-rough-mountain-202-fr/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Mar 2020 21:30:09 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/cheoneunsa-temple-as-cozy-as-tofu-in-the-rough-mountain-202-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Samcheok, Gangwon, Korea&#34; data-title=&#34;cheoneunsa-temple-as-cozy-as-tofu-in-the-rough-mountain--202&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Si vous continuez le long de la route, vous atteindrez le temple Cheoneunsa. - Samcheok, Gangwon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/202/df4e9cac-889c-429f-9071-a40b410b669b.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Si vous continuez le long de la route, vous atteindrez le temple Cheoneunsa.
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   «Temple Cheoneunsa» aussi confortable que le tofu dans la rude montagne
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Samcheok, Gangwon, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &#39;Cheoneunsa Temple&#39; dans la splendide montagne de Baekdu-daegan à Samcheok, Gangwon-do depuis plus de mille ans
    &lt;br/&gt;
    S
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    De retour dans la mer Est de Samcheok, je me suis approché de Dootasan, situé à Baekdu-daegan. Après avoir traversé plusieurs ruisseaux provenant des petites et grandes vallées, alors que j&#39;entrais plus profondément, un ordre est apparu et a trouvé un temple de montagne. C&#39;est le «Temple Cheoneunsa» qui sera le centre de ce voyage.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    À proximité du pont Haetalgyo, où le toit de Sansa peut être vu à première vue, plusieurs arbres protégés de plus de 200 ans créent une atmosphère étrange. Lorsque vous levez la tête le long de la tige, les branches du vieil arbre s&#39;étirent et s&#39;emmêlent comme si le ciel était fissuré. C&#39;est un paysage préféré qui ne peut être vu qu&#39;en hiver. La vallée au-dessous du pont est plus large que prévu et il y a beaucoup de rochers relativement gros. Sansa par la vallée est toujours calme.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pont de libération devant le temple Cheoneunsa - Samcheok, Gangwon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/202/71052767-e169-4c32-8426-5a3901c076a2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pont de libération devant le temple Cheoneunsa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Temple Cheoneunsa - Samcheok, Gangwon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/202/a6c31382-9ba9-4419-9830-568fe8db3241.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Temple Cheoneunsa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Temple de la montagne inquiet et troublé et confortable
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Est-ce parce qu&#39;il a été construit entre les pentes accidentées des montagnes? La disposition et la composition du bâtiment qui se démarque en entrant dans le temple est unique. Beomjonggak et Bogwangru sont à angle droit, et lorsque vous descendez les escaliers et montez les escaliers, vous tombez devant la pagode de pierre et le paradis.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;De gauche à droite, Conservation of Heaven, Bogwangru, Beomjonggak, Tongbanga - Samcheok, Gangwon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/202/92043be5-a8a6-495d-b4db-05e6896d7bd4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     De gauche à droite, Conservation of Heaven, Bogwangru, Beomjonggak, Tongbanga
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Il était difficile de trouver le visage d&#39;un ancien temple dans un temple, une pagode en pierre ou un temple en pierre, mais pour retracer l&#39;histoire de ce temple, il faut remonter à 758, la 17e année du roi Gyeongdeok. Le temple de Cheoneunsa est le lieu où la légende selon laquelle les trois dieux de Duta Samsun et d&#39;Inde ont apporté des fleurs de lotus blanc a été fondée. On dit qu&#39;après la création de la conservation du paradis la 4e année du roi Heungdeok (829), il est devenu un temple. Dans la dynastie Goryeo, la relation entre Lee Seung-Hyu et le temple commence. Seung-Hyu Lee est une personne qui a écrit le verset du roi Chun-un et a une relation profonde avec Cheon-eun-sa. Lee Seung-Hyu a construit un chalet sous la montagne Dootasan et a emprunté un grand forgeron du temple Samhwasa à proximité pour étudier pendant plus de 10 ans. Ainsi, le livre qu&#39;il a écrit est «Le roi des rois».
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Beomjong - Samcheok, Gangwon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/202/e87831f2-2173-49e8-b962-eea59d7beaf7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Beomjong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bogwangru et Beomjonggak - Samcheok, Gangwon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/202/a12ee1af-81a7-41de-a70d-13cd80896219.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bogwangru et Beomjonggak
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Au début de la dynastie Goryeo et au début de la dynastie Joseon, le nom du temple, «Cheoneunsa», a été construit. En 1899, lors de la construction du tombeau en bois des quatre principaux ancêtres de Lee Seong-Gye, Cheoneun-sa a été désigné comme le temple de Wondang.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Décor de Paradise Conservation - Samcheok, Gangwon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/202/ad52ce16-4bdd-449a-b9b2-be4c91989169.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Décor de Paradise Conservation
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Comme cela, le temple Cheoneunsa, qui est sous le Dootasan depuis plus de mille ans, a une atmosphère rare, donc une bonne atmosphère et une atmosphère confortable. Avec le bruit de la brise de montagne et le bruit d&#39;un oiseau de montagne qui décolle, je regarde autour du paysage charmant du bébé et regarde les objets avec mon cœur dans ma tête. On a l&#39;impression d&#39;avoir enfin trouvé cet endroit où Gangwon-do a surplombé les trésors des montagnes accidentées.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Bien sûr, les arbres sont communs dans les montagnes, mais il y a beaucoup d&#39;arbres qui se distinguent parmi eux. L&#39;apparition de l&#39;arbre zelkova près du pont de libération et du conifère droit derrière le paradis est très impressionnante. Comme un ami qui existe depuis longtemps existe. Seung-Hyu Lee, qui a construit une villa dans un tel endroit et a étudié pendant plus de 10 ans, quel genre de record a-t-il laissé dans le livre The King of Kings?
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les branches de la poignée de porte sont brillantes. - Samcheok, Gangwon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/202/21c0c663-98d9-4514-8a3c-64b253620b3e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les branches de la poignée de porte sont brillantes.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Désigné comme trésor n ° 418, «Le roi des rois» traite notre nation comme le personnage principal de l&#39;Asie de l&#39;Est. En transmettant le mythe de Dangun, Silla, Goguryeo, Okje, Dongbu et Yemac sont tous enregistrés comme des descendants de Dangun. Par conséquent, il a été interprété que notre territoire, au-delà de la péninsule coréenne jusqu&#39;à Liaodong, était également notre histoire. En outre, il a souligné que l&#39;unification de Goryeo est une unification complète, contrairement à l&#39;unification de Silla. On peut dire que c&#39;est un matériau précieux pour deviner la perception de l&#39;époque à travers Lee Seung-Hyu, une figure représentative de feu Goryeo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Devant le plus ancien bâtiment du temple Cheoneunsa - Samcheok, Gangwon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/202/4e3f445d-4d8f-4823-a5af-4a9b8d11f63b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Devant le plus ancien bâtiment du temple Cheoneunsa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   «Shinwoomsan» entre Dootasan et Cheoneunsa
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le temple Cheoneunsa, qui est utilisé par le roi de la nation, et le temple Cheoneunsa, construit sur le Baekdu-daegan, appelé la colonne vertébrale de la péninsule coréenne. Je pense que je devrais écouter l&#39;histoire de la montagne derrière. La montagne Doosan, qui s&#39;élève sur l&#39;axe de Baekdu-daegan, descend vers la mer de l&#39;Est et semble avoir la dernière force. C&#39;est également la montagne la plus proche du temple de Cheoneunsa.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Carte guide d&#39;alpinisme - Samcheok, Gangwon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/202/72b29a1b-c8d0-4522-8c18-9f113a2a7869.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Carte guide d&#39;alpinisme
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le mot «Shinum» du mont Sinum signifie «50 um», et c&#39;est le nom donné parce qu&#39;il y a environ 50 grands et petits um sur le rocher près du sommet de la montagne. Fait intéressant, l&#39;eau dans l&#39;eau ne se dessèche pas ... Peut-être à cause de ce phénomène, des traces de foi locale telles que des vêtements de pluie et des tours en pierre peuvent être facilement trouvées sur cette montagne.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Près du pont de libération - Samcheok, Gangwon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/202/47796d45-137f-492a-a534-9df131215e53.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Près du pont de libération
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Il y a un sentier de randonnée menant à la montagne Sinumsan à 10 heures sur la gauche depuis l&#39;avant du sanctuaire Muyang. Il suffit de 2 heures pour marcher lentement à travers les rochers du pont d&#39;observation surplombant la mer de l&#39;Est avec une montagne de 683 m d&#39;altitude.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Il est également bon de regarder autour du temple de la montagne, mais le vent froid sur Baekdu-daegan en hiver est un jeu d&#39;enfant. Lorsque le corps commence à trembler, il entre dans le sentier de randonnée. Quand je monte un peu en montée, mon souffle s&#39;arrête et mon corps se réchauffe. Dans ce cas, prendre deux compresses chaudes peut être d&#39;une grande aide car vous pouvez faire fondre votre cou ou vos mains lorsque vous prenez une photo au milieu ou lorsque vous vous arrêtez pour vous reposer pendant un moment ou profiter du paysage.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Rampe d&#39;escalade du temple de Cheoneunsa - Samcheok, Gangwon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/202/b873be83-1cad-4991-b7b9-ffd33895e46c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Rampe d&#39;escalade du temple de Cheoneunsa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Il y a aussi des cours courts qui vous obligent à grimper les cordes sur les pentes de la vallée qui vont dans les montagnes et montent de la vallée à la crête. Mais dans l&#39;ensemble, il n&#39;est pas difficile de grimper, et en hiver, il n&#39;est pas nécessaire de se préparer avec un crampons.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    À mesure que le sol diminuait et que la zone rocheuse augmentait, l&#39;arbre grimpait jusqu&#39;à la crête qui se développait. Ce n&#39;est peut-être pas difficile. Quand je me suis retourné, j&#39;ai été un peu surpris par la mer de l&#39;Est. Le pin, avec ses rameaux poussés par le vent du nord-ouest, se pencha vers la mer de l&#39;Est. Comme des pins, j&#39;ai profité de la ville de Samcheok et de la mer de l&#39;Est pendant un moment et je me suis dirigé vers les rochers du pont d&#39;observation.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Yangji et ombre sont divisés en fonction de la vallée - Samcheok, Gangwon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/202/81730921-7eae-4caf-90e4-67c79ae496a3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Yangji et ombre sont divisés en fonction de la vallée
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Après avoir grimpé à environ 20 minutes de l&#39;endroit où la mer de l&#39;Est a commencé à apparaître, vous arriverez au pont d&#39;observation. Le vent est sanglant, comme s&#39;il n&#39;était pas juste au-delà de Baekdu-daegan. Les environs sont pleins de vent. La neige blanche s&#39;accumule et la petite neige comme le sable du désert chevauche les vagues. Plusieurs tours de pierre sont alignées avec de la glace sur la neige blanche.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Lorsque vous montez la crête, la mer de l&#39;Est se déroule - Samcheok, Gangwon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/202/19d049e3-3b33-45d1-bc1e-ab525a8d7d0a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Lorsque vous montez la crête, la mer de l&#39;Est se déroule
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le paysage de la crête du mont Sinum 9 est au milieu de la montagne, mais il a un goût agréable. Le panorama du ciel à la mer et à Samcheok est un sentiment convivial contrairement à la vue depuis une très haute montagne. On dirait que ça s&#39;appelle un rocher observatoire. En marchant, il est plein de charme qui attire l&#39;œil, donc je ne pouvais pas me reposer correctement quand je me reposais, et j&#39;ai appuyé sur l&#39;obturateur de l&#39;appareil photo. J&#39;ai enlevé ma veste, je l&#39;ai étendue sur mes yeux et j&#39;ai posé mes yeux doux avec des coussins. Le ciel est-il bleu de toute façon? Alors que je m&#39;éloignais davantage du soleil éblouissant, j&#39;étais allongé sur le ciel bleu foncé sans savoir que le temps passait.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Lookout rock - Samcheok, Gangwon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/202/09a40e69-16ba-41da-8521-dc191be7b698.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Lookout rock
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Lookout rock - Samcheok, Gangwon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/202/dba902cf-f6d6-4ce9-a22f-a774c651d498.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Lookout rock
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Il n&#39;y a pas de nutrition au tofu! Doosun Sundubu
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Sur le chemin du retour, il y a un bon endroit pour résoudre un repas. Il y a un restaurant (Duta Sundubu House) à côté du panneau de la zone de repos de Cheoneun, à environ 400 mètres du temple de Cheoneunsa Iljumun. Il est célèbre pour le bon goût du tofu. Si vous ajoutez de la sauce piquante et du tofu frais avec une sauce d&#39;assaisonnement et du kimchi frais avec une cuillère, vous mangerez des dents froides mais froides. C&#39;est un goût spécial car il est fait avec une grande quantité de jjigaji sur gong gippap. Après avoir mangé tout le tofu, le tofu et le riz, je me sens heureux d&#39;avoir terminé ce voyage délicieusement.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Maison Doota Sun Tofu - Samcheok, Gangwon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/202/7d4b1aad-5d01-47cd-8b57-ea8aaed1c755.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Maison Doota Sun Tofu
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Maison Doota Sun Tofu - Samcheok, Gangwon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/202/a9af6fd5-ce83-4e3f-aa78-7ec98c12d9d9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Maison Doota Sun Tofu
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    1.Accès
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Auto-conduite
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ≫ Temple Cheoneunsa (Samcheok)
    &lt;br/&gt;
    Donghae Expressway Donghae IC (Avancé vers Samcheok) → Intersection Danbong (Vers Taebaek) → Intersection Togyeong (Vers la station Dokyeong) Intersection Sadun (Tourner à droite vers Cheoneunsa Temple) → Aire de repos Cheoneun → Temple Cheoneunsa
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    2. Délicieux
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Doota Sundubu: Sundubu, 033-572-9484
    &lt;br/&gt;
    Gondre: Plat de riz Gondre, 033-574-7585
    &lt;br/&gt;
    Kaki: Hanjeongsik, 033-575-5733
    &lt;br/&gt;
    Manwoljeong: Farine de riz aux huîtres, 033-572-8835
    &lt;br/&gt;
    Maison en cuivre de Jukseotu: Chueotang, 033-574-5535
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    3.Hébergement
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Seaspoville Condo: Sangmyeonbang-gil, Geundeok-myeon, Samcheok-si, 033-570-5000
    &lt;br/&gt;
    Samcheok Onsen Tourist Hotel: Samcheok-dong, Samcheok-si, 033-573-9696
    &lt;br/&gt;
    M Motel: Dangje-dong, Samcheok-si, 033-573-5800
    &lt;br/&gt;
    Yeongdong Motel: Namyang-dong, Samcheok-si, 033-573-0066
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Les informations ci-dessus ont été créées en janvier 2013 et peuvent changer ultérieurement, alors assurez-vous de les vérifier avant de voyager.
    &lt;br/&gt;
    ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Des vagues bleues courent sur la mer d&#39;hiver de Samcheok - Samcheok, Gangwon, Corée du Sud</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/blue-waves-run-over-samcheoks-winter-sea-98-fr/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Mar 2020 13:38:37 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/blue-waves-run-over-samcheoks-winter-sea-98-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Samcheok, Gangwon, South Korea&#34; data-title=&#34;blue-waves-run-over-samcheoks-winter-sea--98&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Plage de Chuam vue depuis le sentier côtier de Chuam-Jungsan - Samcheok, Gangwon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/98/3afacf71-d9a5-4246-a5a2-cce732cabe4e.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Plage de Chuam vue depuis le sentier côtier de Chuam-Jungsan
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Des vagues bleues courent sur la mer d&#39;hiver de Samcheok
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Samcheok, Gangwon, Corée du Sud
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    En écoutant la chanson du ciel bleu du groupe, `` Winter Seas &#39;&#39;, la mer d&#39;hiver me manque tellement que je veux partir tout de suite. Je me souviens être allé à la mer il y a longtemps en écoutant cette chanson. La brise de mer amère et le froid remontent le corps, mais la mer d&#39;un bleu profond et les vagues blanches éblouissantes s&#39;enfoncent dans la poitrine. La mer d&#39;hiver rencontre le confort et l&#39;espoir plus que la beauté. Les eaux de Samcheok, Gangwon-do ont les plus belles couleurs et ont de jolies plages et des routes côtières. Rencontrons la mer d&#39;hiver le long de la route côtière de Samcheok qui mène à la côte au lieu de la route nationale 7.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Samcheok commence, de la plage de Jeungsan à Alley Beach
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La mer de Samcheok commence à la plage de Jeungsan. Jeungsan est un village niché entre Chamjae, qui mène à Chuam, et Wowsan, qui passe à Samcheok Beach. La plage située à un peu plus de 200 mètres devant le village s&#39;appelle la plage de Jeungsan.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il y a un sentier côtier reliant la plage de Chuam et la plage de Jeungsan dans la mer de l&#39;Est. C&#39;est une courte promenade de moins de 300m le long de la falaise côtière, mais c&#39;est un point d&#39;observation où se déploie le paysage de roche de chandelier, qui est une spécialité de Chuam Beach, et les formations rocheuses environnantes. Si vous conduisez en voiture de la plage de Jeungsan à la plage de Chuam, vous devez parcourir au moins 4 km de long.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Plage de Jeungsan - Samcheok, Gangwon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/98/13f6a522-91bc-41c6-a270-9e576a29de56.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Plage de Jeungsan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Santa Rosa est le seul café de la plage de Jeungsan. Vous pouvez manger ainsi qu&#39;une variété de boissons. Si vous vous asseyez près de la fenêtre, vous pouvez voir la plage de Jeungsan. C&#39;est un bon endroit pour déguster une tasse de thé tout en regardant la mer d&#39;hiver.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Fenêtre de Santa Rosa à la plage de Jeungsan - Samcheok, Gangwon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/98/bf15ca6c-527b-49bb-ae0b-37cbc3bb6f91.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Fenêtre de Santa Rosa à la plage de Jeungsan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Santa Rosa abrite également un hamburger fait maison. Des pains à hamburger aux galettes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Burgers maison à Santa Rosa - Samcheok, Gangwon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/98/256f3168-4f54-4b86-90fc-f1a5b3cd737a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Burgers maison à Santa Rosa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Pour passer de la plage de Jeungsan à la plage de Samcheok, il faut passer par-dessus une tête. Lorsque vous passez de la plage de Samcheok de l&#39;autre côté, Gwiam Park, Suwon Park et Chuam Beach sont les points incontournables.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Amoureux de la plage de Samcheok en regardant l&#39;océan - Samcheok, Gangwon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/98/e6c5c618-87f6-4f70-9be9-c20b7848bc45.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Amoureux de la plage de Samcheok en regardant l&#39;océan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La plage de Samcheok est visitée par de nombreux Japonais. En effet, Yon-sama Bae Yong-joon est le lieu de tournage du film Staring Out. Le nom d&#39;origine était plage arrière, mais a changé pour la plage de Samcheok car elle n&#39;était pas bonne. La petite plage qui va plus au sud de la plage de Samcheok reste toujours une petite plage arrière.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sculpture de la plage de Samcheok - Samcheok, Gangwon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/98/e89d5cc6-3909-4d49-82fd-2f3a8eb778d3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sculpture de la plage de Samcheok
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il y a de nombreux cafés sur la plage de Samcheok où vous pourrez passer un moment de détente. Parmi eux, un café décoré de bleu ciel est remarquable. C&#39;est un pepe de mer qui signifie «un café en face de la plage». La sculpture «Je t&#39;aime» de la plage de Samcheok est directement négligée. L&#39;intérieur est impressionnant, avec deux fenêtres sur le côté droit du café, ce qui me permet de regarder par la fenêtre.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Fenêtre - Samcheok, Gangwon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/98/bac6f5e4-9964-4a83-a683-4b101f4309c6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Fenêtre
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Servez des biscuits et des gâteaux faits maison pour accompagner votre café. Les biscuits et gâteaux faits par le propriétaire sont populaires auprès des voyageurs à la recherche d&#39;un buffet.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Samcheok Beach Bamp - Samcheok, Gangwon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/98/77f8a3bc-d392-4c82-9e59-885ccbd37f95.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Samcheok Beach Bamp
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La route côtière représentative de Samcheok est la Millennium Coastal Road. La route a été construite pour commémorer le millénaire en 2000. La route le long des falaises côtières rend le paysage assez impressionnant. Il y a toujours des routes côtières courbées le long du littoral, ainsi que des vagues fraîches qui chassent du bord de mer et du rivage. La Millennium Coastal Road s&#39;étend sur environ 5 km de la plage de Samcheok au port de Samcheok.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paysage côtier et océanique du millénaire - Samcheok, Gangwon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/98/28b05297-f99f-46c3-974a-fb37ba8380aa.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paysage côtier et océanique du millénaire
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le Beach Sculpture Park et la Tower of Hope, où vous pouvez voir une variété de sculptures, servent à la fois d&#39;abri et de lever de soleil pour Samcheok.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;19&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Lever du soleil vu de la tour de l&#39;espoir sur la route côtière du millénaire - Samcheok, Gangwon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/98/dc8351f3-8a89-4bbb-89ac-8687f0aa59ee.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Lever du soleil vu de la tour de l&#39;espoir sur la route côtière du millénaire
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Du centre de Samcheok, Gungchon à la plage de Yonghwa
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lorsque vous quittez la Millennium Coastal Road, vous verrez la route nationale 7 en direction d&#39;Uljin. Suivez Samcheok-ro au lieu de la route nationale 7, qui est comme une autoroute à l&#39;intersection d&#39;Obun. Samcheok-ro, l&#39;ancienne route nationale, est le moyen de rencontrer les plus belles mers de Samcheok, depuis Alley, Gungchon, Munam, Chogok, Yonghwa et Jangho Beach jusqu&#39;à Gopo, à l&#39;extrémité sud de Samcheok.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gungchon à Yonghwa est une section célèbre pour les vélos ferroviaires marins. Les vélos de chemin de fer sont célèbres, mais peu de gens trouvent des routes côtières de Gungchon à la plage de Yonghwa. En traversant le pont de Gungchon, vous trouverez des routes côtières menant à la plage de Wonpyeong, à la plage de Munam et au port de Chogok. La route longe des vélos ferroviaires marins. À l&#39;approche du port de Chogok, vous pouvez voir le pont d&#39;observation sur les rochers. Il convient de le noter car il y a une plage de Moonam en forme d&#39;arc, les roches marines environnantes, le brise-lames de Chogok Harbour et un rocher qui ressemble à un Bouddha Maison Samjon avec un cercueil.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Maison Samjonbul Rock sur la plage de Munam - Samcheok, Gangwon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/98/20e3072b-c3ed-415f-b15f-0f5043d24b73.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Maison Samjonbul Rock sur la plage de Munam
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Chogok Port est la maison du héros de Montjuic, le marathonien Hwang Young-jo. Surplombant le port de Chogok dans le parc commémoratif Hwang Yeong-jo, situé sur la colline du village.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Chogok Port, la ville natale de Hwang Young-jo, le héros de Montjuic - Samcheok, Gangwon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/98/4b0997ec-33b5-4401-9ebd-80f4f7b237e6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Chogok Port, la ville natale de Hwang Young-jo, le héros de Montjuic
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Du port de Chogok à la plage de Yonghwa, il y a plus d&#39;un grand col. Il est également connu comme la soupe mal. Le sommet de Malgukjae est le meilleur point de vue de Samcheok surplombant la plage de Yonghwa et le port de Jangho. Les chevaux transportent des personnes et roulent leurs pieds contre le paysage marin. Le paysage est aussi beau que la légende cet hiver.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La plage de Yonghwa et le port de Jangho du haut - Samcheok, Gangwon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/98/4a737343-25ca-4dff-b4d7-f7ddac897390.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La plage de Yonghwa et le port de Jangho du haut
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Samcheok&#39;s Edge, de Galam au village de Gopo
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le port de Galnam est un village de pêcheurs isolé situé au sud du port de Jangho. À un moment donné, de nombreux navires se sont rassemblés pour être le port mère des bateaux de pêche de Taichung, mais maintenant ce n&#39;est plus qu&#39;un village de pêcheurs. Avant d&#39;entrer dans le port de Galang, jetez un coup d&#39;œil autour du pont routier. Il n&#39;y a rien de beau à Wolmido, au rocher de Gaetbawi, à la mer bleu calme, au port de Galnam et aux paysages du village. L&#39;eau du port est également suffisamment transparente pour voir le fond.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Port de Galnam avec une belle eau et un village - Samcheok, Gangwon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/98/955791a6-abfb-459e-8520-ef430b237e1e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Port de Galnam avec une belle eau et un village
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous descendez le chemin du port de Galnam, vous passerez par le parc Haesindang jusqu&#39;aux officiers. Derrière le port exécutif se trouve le parc Nambu Volcano Hunhwa. Il y a une petite route menant au volcan Namhwa juste avant le bureau des officiers. La route vers le sommet du parc est également difficile. C&#39;est une route en ciment étroite qui atteint 2,5 km et est très raide. Mais si vous atteignez le sommet aussi dur que vous le pouvez, la pleine mer vous attend. La promenade est faite de diverses sculptures basées sur l&#39;histoire de Samguk Yusa.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sculpture du parc commémoratif des femmes de la voie navigable - Samcheok, Gangwon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/98/54baeeb0-e626-45ee-b178-834fd39069e1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sculpture du parc commémoratif des femmes de la voie navigable
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les officiers de passage sont Wondeok-eup, le dernier domicile de Samcheok. Dès que vous traversez le pont Wolcheon de Wondeok-eup à l&#39;intersection Hosan, tournez à gauche et suivez le ruisseau Gigokcheon, qui mène à la plage Wolcheon et au village Gopo. En face de Gigokcheon, une énorme structure grise attire le regard. La base de production de GNL est localisée. A côté de la structure grise, Sol Island, célèbre pour être photographiée par le photographe britannique Michael Kenna. Alors que la base de production de GNL entre, il ne reste que Solsum, mais la zone environnante est désolée. C&#39;est encore plus douloureux que jamais lorsque la base de production de GNL entre à Solseom, qui était au centre de la bataille juridique contre le problème du droit d&#39;auteur photographique de Michael Kenna.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Solseom sur le chemin de la plage de Wolcheon - Samcheok, Gangwon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/98/b09c9df3-d36b-4550-9018-95d5e6906ec2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Solseom sur le chemin de la plage de Wolcheon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En passant par la plage de Wolcheon, vous atteindrez le village de Gopo, la fin de Samcheok et le début d&#39;Uljin. Le nord est Wolcheon-ri, Wondeok-eup, Samcheok-si et Nagok-ri, Buk-myeon, Uljin-gun. Les codes régionaux sont différents et chaque bureau de vote est différent lorsque vous composez une rue. C&#39;est un endroit où vous pouvez ressentir une sensation spéciale même s&#39;il n&#39;y a pas de vue spéciale.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gopo Village - Samcheok, Gangwon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/98/dfcb30cd-0696-4f37-aeca-44ca77b724ed.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gopo Village
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le jardin de Dohwasan, derrière le village de Gopo, est un parc qui a planté des arbres stériles, qui sont colorés en rose pendant l&#39;été, dans les ruines d&#39;un incendie de forêt. Au sommet du parc se trouvent des gazebos et des bancs. Ici, vous pouvez voir l&#39;autoroute nationale n ° 7 qui relie la mer de l&#39;Est et le nord et le sud.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vue depuis le jardin de Dohwa - Samcheok, Gangwon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/98/47974fba-9850-4939-9fae-43095b351984.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vue depuis le jardin de Dohwa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Millennium Coastal Road
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Adresse: 86-3 Gyo-dong, Samcheok-si, Gangwon-do
     &lt;br/&gt;
     Contact: 033-572-2024
     &lt;br/&gt;
     &lt;a href=&#34;http://www.samcheok.go.kr/tour.web&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘삼척 문화관광’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
      www.samcheok.go.kr/tour.web
     &lt;/a&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurants à proximité
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Restaurant Sea Sashimi: Gomcheokguk / 88, Sacheonnyeon-ro, Samcheok
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Buil Makguksu: Makguksu / 7, Pyeongdeung-gil, Samcheok-si / 033-572-1277
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Moon Motel: 174-49, Jungang-ro, Samcheok-si / 033-572-4436
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Maison Sol Hyanggi: 3874-29, Samcheok-ro, Geundeok-myeon, Samcheok-si / 033-575-0628
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.솔향기가득한집.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.솔향기가득한집.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en janvier 2019 et peuvent changer par la suite. Veuillez vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chick chunky ~! Voyage d&#39;été à Samcheok pour former le parc à thème, de beaux paysages de la côte est est un bonus! - Samcheok, Gangwon, Corée du Sud</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/chick-chunky-samcheok-summer-trip-to-train-theme-park-beautiful-east-coast-scenery-is-a-bonus-89-fr/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Mar 2020 15:44:06 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/chick-chunky-samcheok-summer-trip-to-train-theme-park-beautiful-east-coast-scenery-is-a-bonus-89-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Samcheok, Gangwon, South Korea&#34; data-title=&#34;chick-chunky-samcheok-summer-trip-to-train-theme-park-beautiful-east-coast-scenery-is-a-bonus--89&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Train à grande vitesse High1 Chuchu Park &amp;lt;Photo gracieuseté de High1 Chuchu Park&amp;gt; - Samcheok, Gangwon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/89/006df902-2fe2-403a-9533-51a3a8f3093f.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Train à grande vitesse High1 Chuchu Park &amp;lt;Photo gracieuseté de High1 Chuchu Park&amp;gt;
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Chick chunky ~! Voyage d&#39;été à Samcheok pour former le parc à thème, de beaux paysages de la côte est est un bonus!
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Samcheok, Gangwon, Corée du Sud
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   L&#39;été veut partir tous les jours. Gangwon-do, célèbre pour son paysage marin pittoresque, propose un voyage en train unique à Samcheok. Le Swiss Mountain Train Incline, un lacet qui a maintenant disparu dans l&#39;histoire, le mini-train, un train miniature réduit des trains les plus célèbres du monde et l&#39;un des vélos de train les plus rapides du pays. Chupark est le personnage principal.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Samcheok High Wonchu Park (ci-après Chuchu Park) est situé dans le hangar est plus proche de Taebaek que Samcheok. Par conséquent, pour se rendre à Samcheok, y compris le parc Chuchu, il faut attraper la ligne. Cela est vrai même si vous séjournez au parc Chuchu.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Train en pente pour découvrir le train de montagne de la Jungfrau suisse - Samcheok, Gangwon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/89/cfbd4294-b788-4d33-98c4-15d3ed0a5fea.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Train en pente pour découvrir le train de montagne de la Jungfrau suisse
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous visitez Samcheok pendant les vacances, que diriez-vous d&#39;ajouter un peu de temps pour vous rafraîchir tout en regardant la mer de l&#39;Est fraîche. Ajoutons Haesindang Park, Madam Hunhwa Park et Samcheok Sol Beach Aqua World autour de Chuchu Park.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Il est fait sur la section du chemin de fer et vous emmène à la station Sky - Samcheok, Gangwon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/89/706aec6d-6527-4f4a-b5f6-16d164fa3d3e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Il est fait sur la section du chemin de fer et vous emmène à la station Sky
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Des trains de montagne suisses au train à crémaillère des souvenirs, High Cone Chu Park
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La gare de Chuchu vous accueille lorsque vous atteignez le premier parc à thème de train de Corée ou le parc Chuchu. Jetons un coup d&#39;œil aux quatre trains (inclinaison, rail coaster, mini train et switchback) que vous pouvez découvrir ici. Il dispose également d&#39;un hébergement confortable, afin que les voyageurs avec enfants puissent en profiter.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Train de montagne suisse, train incliné &amp;lt;Photo gracieuseté du parc High1 Chuchu&amp;gt; - Samcheok, Gangwon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/89/6cd19ed1-9c85-426c-a8cc-559f7a356e6b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Train de montagne suisse, train incliné &amp;lt;Photo gracieuseté du parc High1 Chuchu&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le train de montagne suisse Le train incliné est la première chose qui attire votre attention. C&#39;est le seul train de montagne de style suisse en Corée qui reconstruit le chemin de fer qui a été démoli en 1963 et monte et descend une altitude de 200m et plus de 15 degrés. Steel Railroad est un chemin de fer construit en 1993 pour surmonter la différence d&#39;altitude entre Samcheok Symphony et Taebaek Tongli. La piste en pente de 15,6 degrés faite de la différence d&#39;altitude a tiré le train. Pour le dire simplement, pensez à un train en montée raide. Les gens se promenaient.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gare de Tongli - Samcheok, Gangwon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/89/07cff41f-2f6d-47dd-99a0-b1bdf583d636.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gare de Tongli
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le train incliné du parc High Cone Chuchu a été reconstruit à partir d&#39;une section de la voie ferrée qui a été démolie en 1963. 10 minutes plus haut pour atteindre la Skystation à 720 mètres d&#39;altitude. Il entend le vent souffler de Baekdudaegan depuis l&#39;observatoire et revient à la gare de Chuchu. Vous devez prendre une navette pour prendre les montagnes russes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Montagnes russes entre la gare de Chuchu et la gare de Tongli - Samcheok, Gangwon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/89/9a033362-67ec-4748-bdfb-3c049db8c7b8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Montagnes russes entre la gare de Chuchu et la gare de Tongli
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Rail Coaster. C&#39;est un vélo à rail commun, nous descendons la colline à 25 km / h. Contrairement aux autres vélos sur rails, les montagnes russes descendent dans les 12 tunnels, vous n&#39;avez donc qu&#39;à pédaler pendant les premières minutes et les freins sont bons pour le reste. Bien que cliquetant, c&#39;est un vélo de route relativement confortable avec des jambes et un esprit. En plus de la lacune, des réservations doivent être faites pour les trains populaires au parc High One Chuchu.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;High1 Chuchu Park base camp, Chuchu Station vue panoramique - Samcheok, Gangwon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/89/e454b145-b835-44b9-be4e-31c306525979.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     High1 Chuchu Park base camp, Chuchu Station vue panoramique
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ce qui suit est un train miniature et un mini-train fabriqués par des trains étrangers miniatures. Comme son nom l&#39;indique, il est petit et fascinant.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Populaire auprès des enfants, minitrain - Samcheok, Gangwon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/89/d1141fff-5a1b-4e85-9860-72b218993a20.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Populaire auprès des enfants, minitrain
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Parcourez lentement la gare de Chuchu pendant 10 à 15 minutes à 3 km par heure. Après avoir fait l&#39;expérience du mini-train, n&#39;oubliez pas de prendre des photos dans la zone photo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Populaire auprès des enfants, minitrain - Samcheok, Gangwon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/89/4f1fdd14-1569-4f82-8b00-bfba3b226b13.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Populaire auprès des enfants, minitrain
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Enfin train en lacet. Il s&#39;agit d&#39;un chemin de fer fait de «Galji» afin d&#39;exploiter un train sur une chaîne de montagnes en pente. J&#39;ai avancé, reculé et gravi la montagne. Il faut environ 100 minutes de la gare de Chuchu à la gare de Dogye. Les trains en lacets sont également populaires et les réservations sont un must.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Voies dans le train train de retour - Samcheok, Gangwon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/89/5e3b4631-3909-46f0-abad-7f659c793ae2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Voies dans le train train de retour
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il existe 4 types de logements dans le parc Hiwonchu où vous pourrez découvrir 4 types de trains. Natureville est une villa individuelle, Cubeville avec de l&#39;herbe sur le toit, Trainville avec train et un terrain de camping automobile. Natureville et Cubeville sont des unités familiales, et Trainville est pour deux personnes. Le prix est assez élevé, mais il peut être utilisé à des prix relativement bas en social, sauf pour la saison polaire. La nourriture et les boissons sont vendues à côté de la gare de Chuchu. Pendant la haute saison et les soirs de week-end, un barbecue est organisé à la gare de Chuchu.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Train inversé de 100 minutes aller-retour - Samcheok, Gangwon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/89/a3d7f07e-f71f-4350-8eac-cc21845d0893.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Train inversé de 100 minutes aller-retour
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Les rives de Samcheok en un coup d&#39;œil
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il est maintenant temps de sentir la mer de Samcheok. Commençons par le parc Hunhwa, la partie la plus au sud de la côte de Samcheok. C&#39;est à la fin du port exécutif qui est fortement recommandé pour ceux qui veulent manger du sashimi épais à Samcheok.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;En remontant la promenade, vous pouvez voir Chuam Candlestick Rock. - Samcheok, Gangwon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/89/1bbbc9db-2a34-4fc3-b4fd-04c4c9d87df6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     En remontant la promenade, vous pouvez voir Chuam Candlestick Rock.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La femme de la voie navigable Hunhwa Park, comme son nom l&#39;indique, raconte l&#39;histoire de la femme de la voie navigable dans &amp;lt;Hunhwaga&amp;gt; et du dragon dans &amp;lt;Seascape&amp;gt;. Le parc renaît avec un conte sensuel si sombre qu&#39;un vieil homme cueille des fleurs sur une falaise.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Statue de Mme Hunhwa Park - Samcheok, Gangwon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/89/8698a264-30ae-49c6-9a8f-8bad6e86777d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Statue de Mme Hunhwa Park
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   L&#39;ascenseur monte jusqu&#39;au début du parc. Il vaut mieux éviter le jour où il fait trop clair car il faut sortir de l&#39;ascenseur. La majestueuse sculpture de dragon gynécologique sur fond de mer est magnifique.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vue panoramique du parc Mme Hunhwa - Samcheok, Gangwon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/89/7e4ca043-7c9c-4065-bb12-f657de0d4c8c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vue panoramique du parc Mme Hunhwa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le parc Haesindang, similaire au parc Hunhwa, est également un incontournable. C&#39;est un endroit intéressant où vous pouvez avoir un aperçu de l&#39;idée du culte phallique, qui a une légende qui apaise la jeune fille décédée dans la mer en attendant un célibataire qui a promis le mariage. Le pénis est situé ici et là dans la mer, et il rit juste parce qu&#39;il n&#39;est pas lugubre et décadent. Utilisez le sens d&#39;ajouter ou de soustraire selon le compagnon de voyage ou la nature du voyage.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le port de Jangho est le premier à venir sur la magnifique côte de Samcheok - Samcheok, Gangwon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/89/eb950fff-c649-4936-beff-2024c00be9ab.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le port de Jangho est le premier à venir sur la magnifique côte de Samcheok
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous voyagez avec de jeunes couples ou des familles qui veulent être actifs, les vélos de train maritime vers et depuis la gare de Gungchon et la gare de Yonghwa situées au milieu de la côte de Samcheok sont parfaits. Il opère 5 fois par jour depuis la gare de Gungchon (09h00, 10h30, 13h00, 14h30, 16h00) et à 10 minutes de la gare de Yonghwa. Le vélo sur rail est une navette à sens unique, pas un aller-retour. Il fonctionne la nuit (17h30) pendant la haute saison, les week-ends et les jours fériés.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vélo ferroviaire maritime entre la gare de Gungchon et la gare de Yonghwa - Samcheok, Gangwon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/89/a2a48b73-87fe-4a34-a8f1-e54687d5e4dc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vélo ferroviaire maritime entre la gare de Gungchon et la gare de Yonghwa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous allez plus au nord, Samcheok est un Daemyung Resort récemment ouvert l&#39;année dernière. Le bâtiment au toit bleu est situé sur le front de mer, créant un paysage exotique comme Santorin. Il possède également un parc aquatique ultramoderne et Aqua World. Non loin d&#39;ici, le Chuam Candlestick Rock se déploie derrière le pont reliant Samcheok à la mer de l&#39;Est.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Samcheok Sol Beach Aqua World - Samcheok, Gangwon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/89/136bb5e0-56e6-4bee-a8fc-23fb920ad350.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Samcheok Sol Beach Aqua World
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   POINTE. Samcheok High1 Chuchu Park
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Adresse: 99 Simponam-gil, Dogye-eup, Samcheok-si, Gangwon-do
   &lt;br/&gt;
   Contact: 033-550-7788
   &lt;br/&gt;
   Frais pour l&#39;installation d&#39;expérience: Rail Coaster 4 passagers 35 000 wons, 2 passagers 28 000 wons, mini-train 4 000 wons. 10000 won aller-retour pour le train en lacet
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     logement
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Highwon Chuchu Park: 99, Simponam-gil, Dogye-eup, Samcheok-si, Gangwon, Corée / 033-550-7788
    &lt;br/&gt;
    Samcheok Tourist Hotel: 4098, Donghae-daero, Samcheok, Gangwon, Corée / 033-573-7800
    &lt;br/&gt;
    Daemyung Sol Beach Hotel &amp;amp; Resort Samcheok: 453, Surobuin-gil, Samcheok, Gangwon, Corée / 1588-4888
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     restaurant
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -High One Chuchu Park Food Station: Albab set repas / 99, Simponam-gil, Dogye-eup, Samcheok-si / 033-550-7788
    &lt;br/&gt;
    -Sea Sashimi Restaurant: Gomchi Guk / 55, Sacheonnyeon-ro, Samcheok-si / 033-574-3543
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en juin 2018 et peuvent changer par la suite, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>