<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Haenam-gun.es on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/haenam-gun.es/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Haenam-gun.es)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 26 Mar 2020 03:15:51 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/haenam-gun.es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>El aliento de Alpine Sunsundo se dispersa por la lluvia azul, Haenam Nokwoodang - Haenam-gun, Jeollanam-do, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/the-breath-of-alpine-sunsundo-is-scattered-by-the-blue-rain-haenam-nokwoodang-295-es/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Mar 2020 03:15:51 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/the-breath-of-alpine-sunsundo-is-scattered-by-the-blue-rain-haenam-nokwoodang-295-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Haenam-gun, Jeollanam-do, Korea&#34; data-title=&#34;the-breath-of-alpine-sunsundo-is-scattered-by-the-blue-rain-haenam-nokwoodang--295&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Inaugurado en 2010, la vista panorámica de la sala de exposiciones de artefactos de Gosan Yunseondo - Haenam-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/295/377d26d2-bed3-419b-bcac-0069122b5f2f.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Inaugurado en 2010, la vista panorámica de la sala de exposiciones de artefactos de Gosan Yunseondo
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   El aliento de Alpine Sunsundo se dispersa por la lluvia azul, Haenam Nokwoodang
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Haenam-gun, Jeollanam-do, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Todos experimentan el final de la vida. Hay varios fines, como uno programado y uno repentino, pero es difícil acostumbrarse a él. Sería un contexto similar si quisiéramos ir al &#39;fin de la tierra&#39; al menos una vez. Porque tengo la expectativa de que puedo comenzar de nuevo después de ver el fin de la tierra y caminar de nuevo. Siguiendo las expectativas, la gente se reúne desde Seúl a Cheonni-gil, por lo que la tierra fue abandonada una vez.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Estación de exploración de Namdo, Haenam, en el extremo sur de la península de Corea
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Como su nombre indica, el final de la península de Corea y el punto de partida de la tierra, como su nombre indica, se encuentran en la parte más meridional de Haenam, el punto más meridional de la península. Gracias a esto, la gente sigue el simbolismo del fin y comienza a visitar el fin de Haenam. Al salir del área metropolitana, un día completo es la distancia que debe correr. Esta es la razón por la cual es demasiado mirar el fin de la tierra después de venir a Haenam. Echemos un vistazo a cada rincón de Haenam. Haenam gira repleta de lo más destacado y comida, a partir de ahora.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Cuando abres el mapa de Haenam, puedes ver las ruinas de las aves migratorias de la alta montaña Yunseon-do, Daeheungsa, Mihwangsa y Gocheonam que se extienden de lado a lado. Se requiere un mínimo de 2 noches y 3 días para explorar adecuadamente todo esto (basado en la conducción autónoma desde el área metropolitana). Puede decidir la ruta sumando o restando según su preferencia y horario. Recordando el final de la tierra donde puedes ver amaneceres y atardeceres, las aves migratorias de Mihwangsa, Gocheonam y los jardines de flores, que se consideran puntos de puesta de sol, pueden ayudarte a elegir alojamiento y viajes.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Si ingresa a Haenam Land después de pasar Haenam IC o Pyeongdong IC, hay un sitio histórico cercano a Gosan Yunseondo y el Templo Daeheungsa (Parque Provincial Duryunsan). Primero, visité las ruinas de la isla Yunsan en Gosan y visité el templo Daeheungsa. Después de ver la puesta de sol en el Templo Mihwangsa, decidí mudarme al final de la tierra y quedarme por 1 noche. Al día siguiente, es un buen momento para ver el amanecer de Memseom y mirar alrededor del fin de la tierra. Si la hora de llegada es por la tarde, está bien mirar primero el final del terreno, ver el atardecer y el amanecer aquí, y luego moverse en la dirección opuesta.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Haenam Yoon, un prestigioso miembro de la familia de la dinastía Joseon, está lleno de artefactos.
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El viaje de Haenam comienza desde las ruinas de Yunseon-do, Gosan. Haenam está lleno de atracciones, pero es lamentable a excepción de las altas montañas. Echemos un vistazo a la exposición de reliquias en la isla Yunseon en Gosan y diríjase al área de Nokwoodang (Historia No. 1, sitio histórico No. 167). Dongseon también continúa naturalmente.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Inaugurado en 2010, Gosan Yunseondo Relics Exhibition muestra la situación de los tiempos a través de las obras de los sirvientes de Gosan y Haenam Yoon. También puedes aprender naturalmente sobre la familia de Haenam Yoon, que era un suegro prestigioso. Las reliquias de Gosan, así como los retratos de tributo de su bisnieto Yun Doo-seo (Tesoro Nacional No. 240), se transmiten de generación en generación. Es sorprendente que haya tantos tesoros en una casa. Cada una de las reliquias que llenaban la sala de exhibición es transmitida por los descendientes de los descendientes que no han guardado nada más que luz. Parece que se enfrenta a una entidad alpina distante que solo conoció en los libros de texto a través de &amp;lt;The Fisherman History&amp;gt; y &amp;lt;Ouga&amp;gt;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sala de exposiciones de artefactos - Haenam-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/295/8aa86934-a617-445d-80b3-c46197e38914.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sala de exposiciones de artefactos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Echemos un vistazo a Alpine. Gosan Yunseon (1587 ~ 1671). En 1628 (Injo 6), comenzó una mansión al comienzo de Byeolsimundae y se convirtió en el maestro de Bongrimdaegun (Hyojong). Jung-soo, Norong Yeong-su, Woo-am y Song Si-yeol. Hubiera sido el mejor momento de su vida política llena de Guiyang y ermitaño. Nokwoodang es una casa donde los Bongrim Daegun descendieron al trono y fueron entregados al maestro Gosan. La casa en Suwon fue trasladada a Gohaean cuando Hasan descendió.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sala de exposiciones de artefactos - Haenam-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/295/1eae8a0a-ff23-4683-8379-26abb6af6fb6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sala de exposiciones de artefactos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Casa alpina en Visa Tree Forest y Nokwoodang
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Jongtaek de Haenam Yoon, que abarca Anchae, Sarangchae, el santuario de Gosan, el santuario de Eochoeun y Chuwondang, también se conoce como Nokwoodang (Sitio histórico No. 167). Dang Ho, &#39;Nokwoo&#39;, fue escrito por Ikdong Iseo (1662 ~ 1723), el primer autor de Donggukjin.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Nokwoodang desde la cima - Haenam-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/295/531cbd2b-12ac-4a09-b8c6-59eb5aa7f71f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Nokwoodang desde la cima
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El plato de Nokwoodang es también su trabajo. Estaba cerca de Yoon Doo-seo, un bisnieto de las montañas altas. Es una &#34;lluvia verde&#34; si desentrañas el &#34;verde&#34;. La lluvia, que cae cuando la hierba y los árboles son verdes, significa agua fresca de la vida. Además, a menudo se interpreta como el sonido de las hojas de ginkgo frente a Nokdangdang y el viento que azota el bosque detrás de Ndungdang.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Yoon-Hik Yoon, el decimocuarto descendiente de Kosan, que protege a Nokdang(남성) - Haenam-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/295/07fd6011-fe1d-4b40-acd5-006a0d32401a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Yoon-Hik Yoon, el decimocuarto descendiente de Kosan, que protege a Nokdang(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    ¿Es porque es tan famoso como un sitio alpino? Eure Nokdang es considerado como el lugar de nacimiento de una montaña alpina. De hecho, no es. Al observar el documento de redacción preliminar bilateral de las reliquias (Tesoro No. 482-5), se puede ver que Alpine fue adoptado como una gran casa cuando tenía 8 años.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Naengwoodang, Sarangchae, donde se quedó Jongson de Haenam Yoon - Haenam-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/295/5cb4d4f5-0e4d-49eb-b9ee-e5693ec6833d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Naengwoodang, Sarangchae, donde se quedó Jongson de Haenam Yoon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cuando pisó por primera vez a Haenam, cumplió 25 años. Hasta entonces, vivía en Seúl. La estancia más larga en Seúl, excepto los 20 años que pasó en el exilio en la vida de Gosan en 1985, fue Seúl. Se dice que se quedó aquí en Haenam Nokwoodang durante 6 años y Geumgye-dong durante 9 años. Pasé casi tanto tiempo en su escondite en Bogildo, así que si quieres sentir más el sendero alpino, debes pasar por Bogildo. Al final de la tierra, un barco de pasajeros parte hacia la Isla Bogil (Isla Ohwado).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Naengwoodang, Sarangchae, donde se quedó Jongson de Haenam Yoon - Haenam-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/295/957904b0-bc01-4caa-b4cd-9857ffbf364e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Naengwoodang, Sarangchae, donde se quedó Jongson de Haenam Yoon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Se necesita mucho tiempo para examinar adecuadamente los restos del Museo de Arte Gosan Yunseondo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&amp;lt;Sanjungsingok&amp;gt; donde puedes ver la escritura alpina - Haenam-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/295/389eaeca-3905-44e7-953f-54b2d3e6d0e0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     &amp;lt;Sanjungsingok&amp;gt; donde puedes ver la escritura alpina
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Documentos de Nobi de la dinastía Goryeo (Tesoro No. 483), incluyendo libros como &amp;lt;Motivo de la cadena de oro (Tesoro No. 482-2)&amp;gt; &amp;lt;Sanjungsingok (Tesoro No. 482-3)&amp;gt; y &amp;lt;La historia del pescador&amp;gt; Esto es porque Hay muchas cosas que ver, como el documento de borrador preliminar bilateral (Tesoro No. 482-5).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Presentación a nivel de mansión derecha - Haenam-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/295/98d53f41-e9d9-4dcb-9a14-96ba163a6540.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Presentación a nivel de mansión derecha
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Las obras del bisnieto Gong-jae también son difíciles. Autorretratos de las ofertas públicas introducidas anteriormente, incluyendo Doo-seo Yun (Tesoro Nacional No. 240), Gongjaehwahwa (Tesoro No. 481), Baekmado (Tesoro No. 481), Mapa Dongguk Yeoji (Tesoro No. 481-3) , pinturas de bodegones e hidratación Jinkyungsan. La parte de atrás está esperando.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Autorretrato de Yoon Doo-seo, bisnieto de las montañas altas - Haenam-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/295/62266079-c205-48c1-b730-9d46c4c1e9c6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Autorretrato de Yoon Doo-seo, bisnieto de las montañas altas
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Vayamos a Nokwoodang después de mirar las reliquias. Las paredes suavemente curvadas continúan brillando. Curiosamente, la imponente puerta está al costado.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La bella figura que dibujó Yun Yong, el nieto de Gongjae - Haenam-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/295/efb8c0a1-8b36-46ef-8e94-bb94d859d16c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La bella figura que dibujó Yun Yong, el nieto de Gongjae
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El comentarista cultural de Haenam-gun Office, Park Mi-rye, explicó que significa &#34;Viviré en silencio sin revelarme al mundo&#34;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La puerta ascendente de la casa alpina que mira hacia los lados sin mirar a Sarangchae - Haenam-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/295/645d59e5-5c43-4b0c-87a2-af1244ee3629.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La puerta ascendente de la casa alpina que mira hacia los lados sin mirar a Sarangchae
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Nokwoodang vive actualmente en Gosan, el decimocuarto descendiente de Gosan. En los aleros dobles para la preservación del calor que Sadaebu no usaba en ese momento, podemos ver la tradición de perseguir la poesía del mundo real.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;20&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Camino de la pared de piedra de una lujosa casa alpina - Haenam-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/295/b3651f35-96d4-4fea-9c97-1446d27f275f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Camino de la pared de piedra de una lujosa casa alpina
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vas a Nokdangdan, camina a lo largo del muro de piedra hasta el bosque de árboles de Visa. Después de pasar el santuario alpino, la pesquería ancestral ancestral de Haenam, Echo Hyo-jeong (1476 ~ 1543), pasa a través del santuario, y el camino del bosque del árbol Visa es designado como monumento natural. Eochoeun, Hyojeong Yoon, tomó el terreno en Nokwoodang y sentó las bases para que floreciera Haenam Yoon. Se dijo que los descendientes plantaron el árbol Visa en respuesta a su instrucción: &#34;Si ves una roca en la montaña trasera, el pueblo será pobre&#34;. Esta es también la razón por la cual se creó la delicadeza de Haenam. Cuando visitaron a Jongtaek del Sr. Haenam Yoon, quien dijo que los pedos cambiarían, recibieron el té y el té coreanos hechos con Visa.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;22&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Santuario alpino - Haenam-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/295/e8c3285d-e2c1-42da-bd3d-0ff7b63617b8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Santuario alpino
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Incluso ahora, ni siquiera he podido ver Visa Gangjeong, pero incluso en medio del invierno, sigo calmando la lluvia en medio de la lluvia. ¿Alpine escuchó esta lluvia aquí?
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;24&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Santuario Eochoeun - Haenam-gun, Jeollanam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/295/f5abcc1c-0b1d-433d-8204-ee2e53654109.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Santuario Eochoeun
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   CONSEJO Sitio histórico de Gosan Yunseondo
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Para entrar en las ruinas del Alpine Yunseon-do, debes pagar una tarifa de admisión. 2,000 wones para adultos, 1,500 wones para jóvenes y guardias militares, y 1,000 wones para niños. También puede escuchar explicaciones de comentaristas culturales que residen en la sala de exhibición de reliquias. Cerrado los lunes, de 9 a.m. a 6 p.m. Después de inspeccionar la exposición de reliquias, lleva unas generosas 2 horas recorrer la caminata Bijarim de Nokwoodang.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     ▶ Contacto
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Sitio histórico de Gosan Yunseondo: 061-530-5548, 135 Nokwoodang-gil, Haenam-eup, Haenam-gun, Jeollanam-do
    &lt;br/&gt;
    Oficina de Haenam-gun Turismo Cultural 061-530-5918
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurantes cercanos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Hay bastantes restaurantes donde se puede degustar comida coreana y sashimi en ciudades y áreas turísticas cerca de la oficina del condado. Las tiendas especializadas en pollo, conocidas como otro manjar en Haenam, también se reúnen en Dongyeon-ri. Hay muchos restaurantes e instalaciones de alojamiento en el fin del mundo.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurante Cheonil
    &lt;/strong&gt;
    Hanjeongsik / Haenam-eup, Eupnaeri / 061-536-4001
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Seongjeong Han
    &lt;/strong&gt;
    Han Jeong-sik / Gugyo-ri, Haenam-eup / 061-536-1060
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurante Honam
    &lt;/strong&gt;
    Hanjeongsik (curso de hongos) / Samsan-myeon Gurim-ri / 061-534-5400
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Tubo con cable
    &lt;/strong&gt;
    Han Jeong-sik / Samrim-myeon Gurim-ri / 061-534-2959
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pollo longevidad
    &lt;/strong&gt;
    Cocina de pollo / Haenam-eup Dongdong-ri / 061-535-1003
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Hosanjeong
    &lt;/strong&gt;
    Cocina de pollo / Haenam-eup Dongdong-ri / 061-534-8844
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Land End Garden Hall
    &lt;/strong&gt;
    Songji Song Hori / 061-532-3004
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Fin del mar
    &lt;/strong&gt;
    Songji Songhori / 061-534-6422
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Hazlo
    &lt;/strong&gt;
    Songji Song Hori / 061-532-0005
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2.Alojamiento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Land End Motel
    &lt;/strong&gt;
    Songji Songhori / 061-535-5001
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Hotel Haenam Land End
    &lt;/strong&gt;
    Namdong-gil, Haenam-eup / 061-530-8000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Motel azul
    &lt;/strong&gt;
    Songji Song Hori / 061-534-6677
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Tubo con cable
    &lt;/strong&gt;
    Daeheungsa-gil, Samsan-myeon / 061-534-2959
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.yuseongwan.com/html/main.php&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.yuseongwan.com/html/main.php
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se creó en mayo de 2016 y puede modificarse más adelante, así que asegúrese de verificarla antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>