<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Inje-gun.fr on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/inje-gun.fr/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Inje-gun.fr)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 25 Mar 2020 03:20:01 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/inje-gun.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Une destination hivernale appréciée des variétés sauvages… NO.1 est Gangwon-do - Inje-gun, Gangwon-do, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/a-wild-variety-loved-winter-destination-no1-is-gangwondo-244-fr/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 03:20:01 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/a-wild-variety-loved-winter-destination-no1-is-gangwondo-244-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Inje-gun, Gangwon-do, Korea&#34; data-title=&#34;a-wild-variety-loved-winter-destination-no1-is-gangwondo--244&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;&amp;lt;One Night Two Days&amp;gt; destination d&#39;hiver sélectionnée à Inje, Gangwon-do &amp;lt;Photo gracieuseté de la salle de presse KBS&amp;gt; - Inje-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/244/3604a8ed-e526-4d45-a0d7-b2e87d784f71.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    &amp;lt;One Night Two Days&amp;gt; destination d&#39;hiver sélectionnée à Inje, Gangwon-do &amp;lt;Photo gracieuseté de la salle de presse KBS&amp;gt;
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Une destination hivernale appréciée des variétés sauvages… NO.1 est Gangwon-do
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Inje-gun, Gangwon-do, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Disent les coriandre. À propos du «goût du voyage hivernal». Nous, effrayés par le vent froid et le froid, allumons le téléviseur dans le bas du cou chaud. En effet, vous pouvez profiter du paysage hivernal en regardant KBS &amp;lt;Day 1, 2 Days&amp;gt;, qui a atteint la saison 3, et &amp;lt;Daddy, Where&amp;gt; de MBC, où vous pouvez voir la croissance des mignons petits enfants. Parfois, je pense à «j&#39;irai une fois» tout en regardant de la nourriture délicieuse ou un grand paysage d&#39;hiver. Alors j&#39;ai regardé. Où sont leurs destinations d&#39;hiver préférées?
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Quand est-ce que ça a commencé? Sur la télévision au sol, des programmes en plein air revendiquant le «spectacle de variétés sauvages» sont apparus. Il y avait souvent des programmes pour présenter des destinations comme vacances ou vacances spéciales. Cependant, l&#39;arrière-plan est le personnage principal et les survivants des diffuseurs qui se déroulent dans cet espace brut sont venus avec un amusement différent au nom de la «variété sauvage». Il y avait beaucoup d&#39;émissions même si j&#39;avais ajouté la diffusion par câble, mais cet article se concentrera sur KBS &amp;lt;1 Night 2 Days&amp;gt; qui a commencé en 2007 et &amp;lt;Daddy, Where&amp;gt; de MBC, qui a commencé en 2013.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Saison de voyage sans différence entre la basse saison et la haute saison… Pourtant, les voyages d&#39;hiver sont difficiles?
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Les téléspectateurs qui ont ri après avoir regardé leur vie et joué à des jeux pour dormir dans une pièce chaude dans le froid du froid étaient intéressés par «l&#39;espace» où ils se dirigeaient et restaient. À la fin des années 2000, lorsque le FMI (augmentation du Fonds monétaire international) a commencé à s&#39;intéresser à `` l&#39;escalade &#39;&#39;, les gens se sont de plus en plus intéressés à l&#39;équipement professionnel et la `` frénésie extérieure &#39;&#39; a frappé la terre. De nos jours, des collégiens et lycéens aux années 20 et 30, ils utilisent des vestes d&#39;extérieur pour différents âges, mais même il y a 10 ans, s&#39;ils étaient des «vêtements d&#39;escalade», ils seraient considérés comme des «vêtements portés par les oncles».
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Chaque voyageur et chaque voyageur a un style à poursuivre, mais en général, il n&#39;est pas nécessaire d&#39;avoir des informations détaillées lorsque vous voyagez en voiture jusqu&#39;à destination pour profiter du paysage et du temps. Cependant, lorsque vous voyagez, le moment vient où vous voulez plonger directement dans le paysage pittoresque. Je me demandais quand le soleil se levait et où je me tenais. Si vous regardez &amp;lt;1 nuit 2 jours&amp;gt; ou &amp;lt;papa, où allez-vous&amp;gt;, vous aurez un caillot de sang sur un endroit où dormir. Au cours de ce processus, les téléspectateurs apprendront naturellement diverses informations sur l&#39;espace. Ce n&#39;est pas lié au rôle de l&#39;espace exposé à l&#39;heure actuelle que les gens trouvent leur destination.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&amp;lt;2 jours et 1 nuit&amp;gt; Saison 3 &amp;lt;Avec l&#39;aimable autorisation de la photo, salle KBS PR&amp;gt; - Inje-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/244/e373cb18-9fa8-417f-8f73-3261b490b5fb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     &amp;lt;2 jours et 1 nuit&amp;gt; Saison 3 &amp;lt;Avec l&#39;aimable autorisation de la photo, salle KBS PR&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   La technologie du voyage renforcée par le camping
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La formule la plus utilisée de la variété sauvage est de laisser les gens du jeu se coucher à l&#39;extérieur. Dormir dehors sans tente est appelé «bivouac». C&#39;est généralement un moyen pour les grimpeurs professionnels de se coucher tout en évitant à peine le vent lors de l&#39;escalade. En d&#39;autres termes, cela signifie s&#39;endormir avec une couverture sur le ciel et un oreiller sur le sol. Bien sûr, dans le cas de &amp;lt;2 jours et 1 nuit&amp;gt; et &amp;lt;Papa, où allez-vous&amp;gt;, il y avait des moments où il y avait des tentes, mais pour ceux qui n&#39;ont jamais fait le camping correctement, ce n&#39;est pas différent de Bibak.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;KBS &amp;lt;1 nuit 2 jours&amp;gt; Destination de voyage Inje, Gangwon-do &amp;lt;Photo avec l&#39;aimable autorisation, salle de presse KBS&amp;gt; - Inje-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/244/06d49ddc-430b-4ae1-a344-1169cac36e99.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     KBS &amp;lt;1 nuit 2 jours&amp;gt; Destination de voyage Inje, Gangwon-do &amp;lt;Photo avec l&#39;aimable autorisation, salle de presse KBS&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Est-ce à cause de l&#39;apprentissage préalable définitif produit sous forme de «vidéo» sur la destination? Il semble que les gens ne considèrent plus les voyages comme difficiles. Au lieu de cela, je pense que je peux le considérer comme un espace familier que je connais déjà, que je peux quitter à tout moment. Parce que j&#39;ai été exposé à des informations avancées à travers un programme diffusé à la télévision. J&#39;étais curieux de commenter aussi longtemps. Quelles destinations hivernales ont été introduites grâce à des programmes tels que KBS &amp;lt;1 nuit 2 jours&amp;gt; et MBC &amp;lt;papa, où es-tu&amp;gt;? Voici quelques-unes des destinations hivernales préférées de la variété sauvage. &amp;lt;Papa, allez où&amp;gt;, qui aurait pu intéresser les familles avec enfants, a ajouté pour un voyage en famille.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;KBS &amp;lt;1 nuit 2 jours&amp;gt; Destination de voyage Inje, Gangwon-do &amp;lt;Photo avec l&#39;aimable autorisation, salle de presse KBS&amp;gt; - Inje-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/244/f95aad99-ab35-4808-83ae-eb02e332694e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     KBS &amp;lt;1 nuit 2 jours&amp;gt; Destination de voyage Inje, Gangwon-do &amp;lt;Photo avec l&#39;aimable autorisation, salle de presse KBS&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le sommeil en plein air est directement relié au camping. Pour profiter du camping, qui est considéré comme la meilleure partie des activités de plein air, vous devez essentiellement aimer voyager et dépasser le stade de la jouissance du voyage. En effet, même si c&#39;est un temps fixe, il faut un peu de piqûres pour se tenir debout dans la nature. (Bien sûr, certaines personnes commencent à camper.)
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;KBS &amp;lt;1 nuit 2 jours&amp;gt; Destination de voyage Inje, Gangwon-do &amp;lt;Photo avec l&#39;aimable autorisation, salle de presse KBS&amp;gt; - Inje-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/244/bb4ad8c2-6efe-4352-8e8f-29e3c45af4c4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     KBS &amp;lt;1 nuit 2 jours&amp;gt; Destination de voyage Inje, Gangwon-do &amp;lt;Photo avec l&#39;aimable autorisation, salle de presse KBS&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La vraie information qui sort dans les montagnes, les champs et le plein air et qui la touche avec mon corps est vivante avec les informations du camping et d&#39;autres activités de plein air. La variété sauvage telle que &amp;lt;2 jours et 1 nuit&amp;gt; a rencontré ce processus, c&#39;est-à-dire le processus &#34;d&#39;aller chez les maîtres du voyage&#34;, que nous avons dû traverser, et les gens ont commencé à voyager pour trouver la destination présentée à la télévision. (Cela peut signifier qu&#39;aucun guide de voyage n&#39;a stimulé la curiosité des gens.)
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;KBS &amp;lt;1 nuit 2 jours&amp;gt; Destination de voyage Inje, Gangwon-do &amp;lt;Photo avec l&#39;aimable autorisation, salle de presse KBS&amp;gt; - Inje-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/244/8bb77a52-a485-428d-a471-de63e2b3052e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     KBS &amp;lt;1 nuit 2 jours&amp;gt; Destination de voyage Inje, Gangwon-do &amp;lt;Photo avec l&#39;aimable autorisation, salle de presse KBS&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   La destination d&#39;hiver n ° 1 des variétés sauvages est Gangwon-do
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Jetons un coup d&#39;œil à &amp;lt;Papa, où je vais&amp;gt; de MBC, qui a commencé en janvier 2013 et qui a une petite quantité de diffusion. Le premier voyage d&#39;hiver avec de jeunes enfants a été «Oegeulgeori», une ville de l&#39;outback à Chuncheon, Gangwon-do. L&#39;enfant qui a encore versé des larmes comme de la merde de poulet est toujours bon pour ses yeux qu&#39;il est resté une nuit dans la maison la plus pauvre.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le festival de l&#39;éperlan d&#39;Inje jouit de la meilleure popularité en hiver - Inje-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/244/454ead21-f013-416b-876a-12b83a4de958.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le festival de l&#39;éperlan d&#39;Inje jouit de la meilleure popularité en hiver
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le lac Chuncheon, qui a été choisi comme destination d&#39;hiver, a montré une tente sur une plaque de glace et attrapant une éperlan. Chaque hiver, le festival Sancheoneo se tenait à Hwacheon, Gangwon-do, le festival de l&#39;éperlan à Inje et Chuncheon et le festival de la truite à Pyeongchang. En outre, Gangwon Jeongseon et Wondeokcheon Village et Dumori à Cheongwon, Chungbuk ont été introduits comme destinations d&#39;hiver pour papa et où. De plus, l&#39;île de Jeju, un pays du sud chaud, a été choisie comme dernière destination de la saison 1.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hwacheon Sancheoneo Fish Festival, la saison d&#39;hiver la plus populaire - Inje-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/244/51a0a1c0-1cd9-4bf3-bc63-71ed6d058b09.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hwacheon Sancheoneo Fish Festival, la saison d&#39;hiver la plus populaire
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    A partir de maintenant, regardons la région sélectionnée comme destination d&#39;hiver en &amp;lt;2 jours et 1 nuit&amp;gt;. Cet hiver, je suis allé à la vallée de serpent de Namwon et au mur de glace de Gyeongbobi à Yangju, dans la province de Gyeonggi. Parmi ceux-ci, l&#39;endroit où la couleur d&#39;hiver est correctement révélée est la barrière de glace. L&#39;apparition d&#39;un vieil acteur qui a crié dans une baleine en regardant un dauphin suspendu au-dessus d&#39;un mur de glace rocheuse où les gens qui aiment l&#39;extrême en plein air peuvent profiter de &#34;l&#39;escalade de glace&#34;, qu&#39;ils n&#39;oublieront pas en hiver, a laissé un nouveau rire et une place dans esprit.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Taebaeksan, Gangwon, adoré par la randonnée en montagne - Inje-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/244/1ced82a0-7276-4c15-8436-4e5f68753005.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Taebaeksan, Gangwon, adoré par la randonnée en montagne
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    En 2012, nous avons visité Yanggu à Gangwon, le village de Hwangtae à Inje, la plage de Gyeongpodae et le village de Buyeondong à Odaesan. En outre, Hongseong à Chungnam, dans la région de Gyeongsang, a introduit Tongyeong et Pohang, Guryongpo, Jeonnam Jangheung, Seoul Gyeongbokgung et Jongmyo. En hiver, combien de personnes ne l&#39;ont pas encore goûté après avoir vu Hwangtae-deokjang qui remplit la vallée montagneuse de Gangwon-do? Gangwon-do, l&#39;un des spots de trekking sur neige les plus populaires de Daedae, Tongyeong et Pohang, où de délicieuses eaux et gwamegi vous attendent.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Deokyusan, Muju, Jeonbuk - Inje-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/244/704f706d-6094-4469-9b16-d937cb239349.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Deokyusan, Muju, Jeonbuk
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Non seulement que. En 2011, Gangwon-do a visité la ligne Cheorwon Mintong, la montagne Taebaeksan, la plage Chuam · Gyeongpodae dans la mer de l&#39;Est, la forêt récréative naturelle Garisan à Hongcheon et la montagne Seoraksan. Introduction de Gunsan Geumgang Lake à Jeonbuk, Boryeong Hodo à Chungnam, Tongyeong Retail Water et Ulleungdo dans la région de Gyeongsang, Sonjukdo à Yeosu et île de Jeju à Jeonnam. En 2010, alors que de nombreuses missions étaient déchirées, Incheon, Daejeon, Daegu, Busan, Ulsan et Gwangju ont été introduites, ainsi que Jeju, Gyeongbuk Andong, Jeonnam Sinan Heuksando et Gyeonggi Gapyeong Calbongsan. Après 2008, qui a visité Nokdo et Oeyeondo à Haeram, Haenam, Jeollanam-do et Yeonseongdo à Boryeong, Hwacheon, Gangwon Hwacheon et Uljin et Jeonnam, Gyeongsangbuk-do, en 2009, en 2009, Gangwon Morning Garrigol, Jeonnam Yeosu Geomund, Jeonnam Boseong et Damyang sont partis.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gyeongbuk Ulleungdo est considérée comme une destination d&#39;hiver - Inje-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/244/0c0ded8f-a416-440c-953a-8541e7e39271.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gyeongbuk Ulleungdo est considérée comme une destination d&#39;hiver
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Les régions les plus introduites comme destinations d&#39;hiver étaient les îles de Gangwon-do où vous pourrez profiter à la fois des montagnes et de la mer, et les îles des mers du Sud et de l&#39;Ouest qui peuvent organiser l&#39;année. Gangwon-do, qui embrasse la mer de l&#39;Est la plus proche du centre-ville de la zone métropolitaine, est devenue une ville qui peut être suffisamment visitée pour une excursion d&#39;une journée à l&#39;ère «Maika». Où est l&#39;été seulement? En hiver, il regorge de skieurs sur les contreforts de Gangwon-do et de visiteurs de la célèbre mer de la mer de l&#39;Est pendant la saison. Gangwon-do, qui a longtemps été considéré comme une terre stérile, s&#39;est installé comme une `` destination de voyage &#39;&#39; avec diverses images en maximisant l&#39;environnement naturel qu&#39;il a embrassé au 21e siècle. Le spectacle de variétés sauvages n&#39;a pas raté son avantage. Pourquoi ne pas faire votre propre voyage «variété sauvage» ce week-end, une destination d&#39;hiver qui a été cuit à la vapeur pendant un certain temps?
   &lt;/p&gt;
   &lt;br/&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Les informations ci-dessus ont été créées en janvier 2014 et peuvent changer ultérieurement, alors assurez-vous de les vérifier avant de voyager.
    &lt;br/&gt;
    ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Haenam Land End Village à Jeonnam, considéré comme une destination d&#39;hiver - Inje-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/244/292d689f-baf9-4f44-8645-d3de7bcb20dd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Haenam Land End Village à Jeonnam, considéré comme une destination d&#39;hiver
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Forêt de loisirs naturels de Bang Tae-san - Inje-gun, Gangwon, Corée du Sud</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/bang-taesan-natural-recreation-forest-90-fr/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Mar 2020 07:17:20 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/bang-taesan-natural-recreation-forest-90-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Inje-gun, Gangwon, South Korea&#34; data-title=&#34;bang-taesan-natural-recreation-forest--90&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Chute de la montagne Bangtae - Inje-gun, Gangwon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/90/0cd3a1ae-a6c7-4075-820d-7c36fb26ae10.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Chute de la montagne Bangtae
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Forêt de loisirs naturels de Bang Tae-san
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Inje-gun, Gangwon, Corée du Sud
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Bang Tae-san est une beauté naturelle lorsqu&#39;elle est frappée par des humains. Souvent, lorsque vous rencontrez une beauté, vous ne pouvez même pas savoir «wow» et l&#39;admiration en sort. C&#39;est le cas de Bang Tae-san. Mon cœur bat de haut en bas au moment où je le vois. Si vous demandez une nuit dans le paysage de l&#39;arrière-pays, vous rêverez de feuilles d&#39;automne.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Cascade en deux étapes et monde automnal
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La route pour voir la beauté est longue et difficile. Après la sortie de l&#39;autoroute de Donghongcheon IC, la distance restante pour la navigation est de 61 km. L&#39;imprécision qu&#39;il y a un endroit où vous devez courir une heure et demie après être descendu de la voie express au moment où la route s&#39;étend de haut en bas pendant un certain temps, saisit la poignée et profite de l&#39;excitation vers l&#39;arrière-pays. Plus vous vous rapprochez du mont. Taetae, plus il est éloigné de l&#39;autoroute. Sur le côté de la route sinueuse, la rivière descendante et la vallée de Bangdong étalent le paysage vierge. Immergés dans le paysage, nous arrivons à la billetterie de la forêt récréative naturelle de Bangtaesan sans aucun ennui.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les feuilles d&#39;érable vous accueillent en premier - Inje-gun, Gangwon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/90/f5b9a52e-1793-4244-9c26-ac64f0a9401f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les feuilles d&#39;érable vous accueillent en premier
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Vous avez dit «terre du ciel, Inje»? Sur le chemin du camping devant la billetterie, les gens qui sont si proches de ce magnifique paysage commencent au printemps. Le feuillage est aligné des deux côtés de la rue pour accueillir.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vallée colorée de feuilles d&#39;automne - Inje-gun, Gangwon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/90/eb69ea0f-4d64-4042-8aed-fa7bc998c1c8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vallée colorée de feuilles d&#39;automne
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Au guichet, vous serez accueilli par les érables. C&#39;est l&#39;endroit le plus aimé de la forêt de loisirs naturels de Bangtaesan. En particulier, à l&#39;automne, l&#39;hérésie tombe au point de jouer des orchestres. Le personnage principal sur la scène décorée de feuilles d&#39;automne colorées est une cascade qui tombe à l&#39;hérésie. Devant la scène, une foule de nuages. Il pousse constamment l&#39;obturateur de la caméra vers le personnage principal qui déploie un fil blanc en hérésie. Semblable à l&#39;aéroport où l&#39;étoile idole est apparue.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ethanol Falls, une marque de commerce de Bangtaesan Natural Recreation Forest - Inje-gun, Gangwon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/90/730a2d0e-cba8-494a-bebf-ecff6bcf6131.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ethanol Falls, une marque de commerce de Bangtaesan Natural Recreation Forest
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Une cascade de 10m et 3m de hauteur d&#39;eau tombe dans l&#39;hérésie et la performance collaborative de la forêt d&#39;érables qui l&#39;entoure sont les œuvres des dieux qui fascinent. Enlevez les vieilles pensées flottant au son de l&#39;eau fraîche et soyez un amoureux romantique des morceaux de feuilles d&#39;automne.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Chutes et chutes - Inje-gun, Gangwon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/90/4033940c-9093-4e75-bf13-886c19c21500.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Chutes et chutes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Même si vous n&#39;êtes pas photographe, vous pouvez mettre une photo d&#39;une cascade à deux niveaux avec des feuilles d&#39;automne dans votre poitrine.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Décor à mettre dans la poitrine - Inje-gun, Gangwon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/90/34e217dc-c765-4eaf-bfce-cd335e7455ae.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Décor à mettre dans la poitrine
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Allez un peu plus loin devant le camping depuis les chutes d&#39;hérésie jusqu&#39;au sentier d&#39;exploration forestière. Le Forest Experience Trail, qui part du parking au-dessus du 2e camping, est une promenade qui vous permet d&#39;apprécier les montagnes inexplorées du mont Bangtae. Il n&#39;est qu&#39;à 2 km, donc un rythme lent d&#39;une heure suffit. Mais ce n&#39;est pas qu&#39;une heure. C&#39;est une heure pour admirer l&#39;interjection tout au long de la promenade.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sentier forestier avec tunnels de feuillage - Inje-gun, Gangwon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/90/e7627498-ab5c-47e3-bbb4-15a1a2997d5b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sentier forestier avec tunnels de feuillage
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   L&#39;automne à Jeokgargol est le monde des feuilles d&#39;automne. La première étape de la promenade vous donne l&#39;impression d&#39;être dans un monde différent. C&#39;est un gaspillage de marcher dans le paysage où la vallée pure comme les temps anciens est colorée de feuilles rouges. Même si vous marchez lentement, vous voulez marcher plus lentement.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;1 heure de feuilles d&#39;automne le long du sentier forestier - Inje-gun, Gangwon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/90/c2e93310-da32-4ced-8836-d6560189454b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     1 heure de feuilles d&#39;automne le long du sentier forestier
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous aimez faire de la randonnée, vous pouvez marcher jusqu&#39;au sommet de la somme. Le sentier de randonnée qui mène à Maebong-ryeong, Gyeong Seok-bong et Jumong-bong prend 10,2 km et dure environ 6 heures.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Des visiteurs qui ne peuvent pas quitter leurs ennemis - Inje-gun, Gangwon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/90/bc40e255-26c0-40ae-a972-970961d2f595.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Des visiteurs qui ne peuvent pas quitter leurs ennemis
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Rejoignez le commentaire de la forêt à 10 h tous les jours pour vous rapprocher de la nature. À 14 h, il y aura une expérience de travail du bois pour fabriquer des porte-crayons et des porte-clés.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;19&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Commentaire sur la forêt et expérience du travail du bois - Inje-gun, Gangwon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/90/6e140d64-65f1-4bad-89f9-bd2aff7ab57e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Commentaire sur la forêt et expérience du travail du bois
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Terre Sainte du camping en automne
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Pour ceux qui aiment le camping, passer une nuit à Bangtaesan Natural Recreation Forest avec de belles feuilles d&#39;automne est un souhait que vous souhaitez réaliser une fois. Le camping est situé dans une forêt d&#39;érables à côté de la vallée, alors où est le meilleur endroit? C&#39;est la terre de Bae-pung-byeong, qui est comparable au nom de Baesan-byeong. Lorsque vous ouvrez la porte de la tente, de l&#39;eau claire coule dans la vallée immaculée et, en levant les yeux, la forêt de feuilles d&#39;automne brûlantes s&#39;étend.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Camping pour un camping de rêve sous la forêt de feuillage - Inje-gun, Gangwon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/90/9c274fc2-e3ed-43a5-9373-9ac1b7ea3160.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Camping pour un camping de rêve sous la forêt de feuillage
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le camping est divisé en le premier camping en face de la station et le deuxième camping après la cascade en deux étapes. Il y a un total de 50 ponts, 10 au 1er camping et 40 au 2e camping. Le premier camping est meilleur pour un camping relativement calme. Le deuxième camping est proche de la cascade à deux niveaux et du sentier forestier, ce qui est bon pour se promener dans les feuilles d&#39;automne.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Matin de camping avec des feuilles colorées - Inje-gun, Gangwon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/90/6f1ab5bf-8b44-417f-bfdd-1ab608151c84.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Matin de camping avec des feuilles colorées
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La taille du pont est relativement petite, 3,6 m × 3,7 m et 3,6 m × 3,0 m, donc le camping minimaliste convient. Il y a trois salles de bains et deux cuisines, et une salle de douche est située au deuxième camping. Vous ne pouvez pas garer votre voiture juste à côté de la tente, mais elle est relativement proche, c&#39;est donc une bonne idée pour le camping auto. Dommage qu&#39;il n&#39;y ait pas d&#39;eau chaude et d&#39;électricité, mais comme c&#39;est un camping plus proche de la nature, il dure longtemps. Des sacs de couchage chauds sont indispensables à cette période de l&#39;année où la température baisse fortement.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tentes sous les feuilles d&#39;automne - Inje-gun, Gangwon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/90/cdf3a07b-70e9-4f00-bf0d-fa7b3e87807e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tentes sous les feuilles d&#39;automne
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il y a une maison dans la forêt et un centre de culture et de loisirs forestiers où vous pourrez profiter d&#39;une nuit dans les feuilles d&#39;automne sans camping. Dans la maison forestière, il y a une chambre de 83 m2 pour 12 personnes, et la salle de culture et de loisirs forestiers sous forme de maisons d&#39;habitation a quatre chambres de 5 à 6 personnes de 29㎡ et cinq chambres de 6 à 8 personnes de 39㎡. Il y a de petites pièces mansardées pour six à huit personnes qui ont besoin de monter une échelle. Les réservations peuvent être faites sur le site Web de la National Natural Recreation Forest. Cependant, mardi est fermé.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cuisine au camping - Inje-gun, Gangwon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/90/238287ab-cb7b-419f-abcb-4dc602faf5e0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cuisine au camping
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous avez passé une nuit de miel dans la forêt récréative de Bangtaesan, il est temps de faire le tour des attractions d&#39;Inje. Tout d&#39;abord, il est à 5 minutes. En raison de sa teneur élevée en carbonate, le sucre est célèbre pour son délicieux cidre. Bear Beard, célèbre pour ses fleurs sauvages, est à 40 minutes et le musée de la littérature Park In-hwan est à une heure. Vous ne pouvez pas manquer la forêt de bouleaux à une main. Le bosquet de bouleaux, appelé «Aristocratie de la forêt», est un paysage exotique où les visiteurs de toutes saisons font la queue.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Centre de loisirs Forest Culture - Inje-gun, Gangwon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/90/61f56502-04ad-4cde-98fd-a02aee4bd859.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Centre de loisirs Forest Culture
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;span style=&#34;color: rgb(33, 33, 33);&#34;&gt;
     &lt;strong style=&#34;&#34;&gt;
      Forêt de loisirs naturels de Bangtaesan
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Adresse: 241 Bangtaesan-gil, Girin-myeon, Inje-gun, Gangwon-do
     &lt;br/&gt;
     Contact: 033-463-8590
    &lt;/span&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurants à proximité
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Ville natale: Cuisine de tofu / 115, Jomyeongryeong-ro, Girin-myeon, Inje-gun / 033-461-7391
    &lt;br/&gt;
    Sanchae vibrant: 1073, Jochimyeong-ro, Girin-myeon, Inje-gun / 033-463-8484
    &lt;br/&gt;
    Bangdong Makguksu dans la forêt d&#39;hiver: Makguksu / 496, Jochimyeong-ro, Girin-myeon, Inje-gun / 033-461-0419
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Skydown Hotel: 43 Bibong-ro, Inje-eup, Inje-gun / 033-463-5700
    &lt;br/&gt;
    Kirincho Tourist Pension: 689, Jochimyeong-ro, Girin-myeon, Inje-gun / 011-479-0921
    &lt;br/&gt;
    Morning Trail Village: 7-18, Grus-gil, Girin-myeon, Inje-gun / 033-462-2955
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.mgarden.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.mgarden.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34; style=&#34;font-weight: bold;&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été écrites en octobre 2015. Elles peuvent changer par la suite, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>