<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Jeollabuk-do.es on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/jeollabuk-do.es/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Jeollabuk-do.es)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 24 Mar 2020 07:42:17 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/jeollabuk-do.es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Se celebraron una fiesta y una fiesta en la aldea de Jeonju Hanok. Madang Changgeuk &#39;El ciego abre los ojos&#39; - Jeonju, Jeollabuk-do, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/a-feast-and-a-feast-were-held-in-jeonju-hanok-village-madang-changgeuk-the-blind-man-opens-his-eyes-221-es/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 07:42:17 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/a-feast-and-a-feast-were-held-in-jeonju-hanok-village-madang-changgeuk-the-blind-man-opens-his-eyes-221-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jeonju, Jeollabuk-do, Korea&#34; data-title=&#34;a-feast-and-a-feast-were-held-in-jeonju-hanok-village-madang-changgeuk-the-blind-man-opens-his-eyes--221&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Madang Changgeuk en el escenario de Hanok Daecheongmun - Jeonju, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/3cd4285f-c496-483d-b784-11ee978ae96a.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Madang Changgeuk en el escenario de Hanok Daecheongmun
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Se celebraron una fiesta y una fiesta en la aldea de Jeonju Hanok. Madang Changgeuk &#39;El ciego abre los ojos&#39;
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jeonju, Jeollabuk-do, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    En los cuentos de hadas, Kongzi colgaba un amplio campo, lavaba mucha ropa y vertía agua sobre el veneno que cayó debajo. Un festín de comida abundante y baile delicioso lleva el corazón de un brote de frijol al corazón de una vieja madre rata de frijol rojo. En un momento en que es difícil ver la fiesta adecuada, hay una fiesta en la aldea de Jeonju Hanok que hará las delicias de hombres y mujeres.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Madang Changgeuk + comida de fiesta + experiencia de cultura tradicional, &#39;Ilseok Samjo&#39;
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Si va a la aldea de Jeonju Hanok, hay muchos cafés y restaurantes que han sido convertidos de hanok, museos y salas de experiencias que usan hanok, y casas de huéspedes que usan hanok. Hay muchas cosas para ver y disfrutar. Sin embargo, ha habido muchas historias de que falta algo para experimentar adecuadamente la cultura y el arte tradicionales. Para calmar tales remordimientos, el Madang Changgeuk &amp;lt;The Blind Man Awakens&amp;gt; comenzó con el nombre &#34;Actuación nocturna permanente usando los recursos de Hanok&#34;. Este es el segundo trabajo de la serie Hanok Village Feast después del Madang Changgeuk &amp;lt;Looking at the Same Maple as the Moon&amp;gt; que se presentó el año pasado. Si la actuación del año pasado se centró en la parte de &#39;Fiesta de cumpleaños de Byeonsato&#39; de &amp;lt;Chunhyangga&amp;gt;, la &#39;Fiesta de ciegos de Hwangseong&#39; de este año de Pansori &#39;Shim Cheongga&#39;, &#39;Los ojos abiertos del hombre ciego&#39;, se reconstruyó como un 70- minuto Madang Changgeuk. Mejor cantante Ahn Suk-seon, Jeonju University Practice Play National Contest Pansori Myeongchangbu Wang Ki-suk de la mansión, Myeongchang Kim Sung-ye protagonizando MBC Madangnori, Jeollabuk-do Intangible Cultural Properties Artist Lee Soon-dan, y recientemente su esposo, El bailarín Poppin Hyunjun, KBS &amp;lt;Estrellas del mundo Pansori, como Park A-ri, un famoso cantante que apareció en Immortal Song&amp;gt; y mostró emoción con &amp;lt;Arirang&amp;gt;, están llamando la atención.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La historia de &amp;lt;The Blind Man Awakens&amp;gt;, que comenzó su primera actuación el 18 de mayo, ya se ha vendido de boca en boca. Además del encanto de garantizar que la calidad de las actuaciones se deba a la aparición de muchos cantantes famosos, es nuevo que las actuaciones se realicen en el escenario de Hanok en el patio de diversiones al aire libre del Centro Cultural Jeonju-ri en lugar de espacio interior congestionado. A diferencia de las actuaciones clásicas que requieren un silencio impresionante, puedes disfrutar del espíritu de Park Jang-Sae y &#34;Eul-Soo-Goo, Good&#34;. A diferencia de la música clásica occidental que se sienta y aprecia, es importante que la música tradicional coreana respire juntos. Cuando estas características se encuentran con un espacio especial llamado Hanok Madang, se restaura el sabor.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Centro Cultural Jeonju-ri, donde se realizan actuaciones - Jeonju, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/5ad3e870-9143-4bb0-8f5c-8a3fb20c31e7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Centro Cultural Jeonju-ri, donde se realizan actuaciones
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Centro Cultural Jeonju-ri, donde se realizan actuaciones - Jeonju, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/d8cf0e35-3287-43e4-baec-bade6f48a7c7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Centro Cultural Jeonju-ri, donde se realizan actuaciones
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es muy diferente del escenario de cualquier lugar que presta atención a &#39;No hagas esto, no hagas eso&#39;. “Puedes tomar una foto, cantar, aplaudir en el medio o hacer todo lo que quieras. Sin embargo, por razones de seguridad, excepto para mover el asiento en el medio. Antes de que comience la presentación, la guía se prepara para disfrutar de la presentación de manera relajada.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Escenario dentro y fuera del recinto. - Jeonju, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/99f9e666-533b-4411-9d0d-3f34a4643615.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Escenario dentro y fuera del recinto.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Escenario dentro y fuera del recinto. - Jeonju, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/2307f397-3fb5-44b0-98cd-51c0aa25b000.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Escenario dentro y fuera del recinto.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Un nuevo concepto de Madang Changgeuk, con B-boy en el baile de caballos &#39;Gangnam Style&#39;
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ingrese al hanok una hora antes de la presentación y disfrute de un rico festín. A partir de este momento, mi mente ya estaba muy cómoda. Las madres de Jeonju vestidas con hanbok salen y sirven muchos pasteles de arroz, espolvorear, carne, frutas y vino de arroz. Después de que ha pasado el calor del sol, el corazón se desarma después de comer la comida del banquete en el patio de hanok.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cuando los hombros se agitan debido a la emoción, la actuación comienza con la aparición de la emocionante placa de pungmul. Demostrando las ventajas de Madang Changgeuk, la actuación no se limita al escenario, sino que va entre el pabellón en la parte posterior del auditorio o entre los auditorios. También hay muchos niños que vienen con mamá y papá en el lugar. Si dura 70 minutos, los niños no se aburrirán por mucho tiempo. Esto también se debe a que desarrolla la historia rápidamente a través de animaciones intermedias e intermedias y efectos de sombra. En lugar de la pantalla estandarizada, es más interesante porque se despliega en el fondo de la sala principal de Hanok hecha de papel coreano. Pansori, que tiene un alto nivel de obras maestras, te impresiona, y una charla espesa te hace reír.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Comida abundante que evoca una fiesta - Jeonju, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/671156ec-be92-4b60-b8a7-d36d7161cad2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Comida abundante que evoca una fiesta
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Comida abundante que evoca una fiesta - Jeonju, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/eb951f7c-1e77-47fe-a1cc-8fade2a73992.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Comida abundante que evoca una fiesta
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Comida abundante que evoca una fiesta - Jeonju, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/cf6eb55b-dfb5-42ca-ba96-8324079a45e8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Comida abundante que evoca una fiesta
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En el clásico &amp;lt;Shimcheongjeon&amp;gt;, se destaca el papel de la suegra, Deok-deok. Lanza chupa por todo el lugar, e incluso golpea a Hwang Bong-sa y crea una escena de &#34;Alna-kari-nak&#34;. Especialmente, en la escena en la que Deok-deok y Hwang Bong-sa bailan el &amp;lt;Gangnam Style&amp;gt; de Psy, todos están emocionados. El virtuosismo natural y el humo ahumado de Hwang Bong-sa le dan un rico sabor. Después de que terminó la presentación, no noté el hecho de que Hwang Bong-sa era un hombre hasta que revisé y revisé el folleto. Como tal, la actuación de Hwangbongsa en el myeongchang de Myeongchang Lee fue perfecta. El papel de Simbongsa, Simcheong, Hwangbongsa y Deokdeokmi es interpretado por 3 o 4 personas, y me pregunto cómo digerirán cada obra maestra.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Obras maestras reunidas en un solo lugar - Jeonju, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/95a5a159-2edd-42bf-9f4c-018fa960a571.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Obras maestras reunidas en un solo lugar
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Obras maestras reunidas en un solo lugar - Jeonju, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/1d578f61-7fb1-469d-87f9-dbe4644c6131.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Obras maestras reunidas en un solo lugar
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Obras maestras reunidas en un solo lugar - Jeonju, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/6c638360-c686-4081-8b68-e0c3516990cc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Obras maestras reunidas en un solo lugar
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   ¿Cómo puedes aburrirte cuando las emociones y la risa se cruzan y se suman al escenario B-Boy? Pansori en Changgeuk, el miedo a que los niños se aburran un poco, vuela con el comienzo de la actuación. Tanto adultos como niños están emocionados juntos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;완벽한 La combinación perfecta de madre y hwangbongsa - Jeonju, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/2fc0d802-5c57-42bf-9d6f-999a0d6818af.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     완벽한 La combinación perfecta de madre y hwangbongsa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Una sala de conciertos llena de energía con la voz de las sirenas. - Jeonju, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/6c76ab5e-693b-4545-a16c-c9263a5341f5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Una sala de conciertos llena de energía con la voz de las sirenas.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El escenario de B-boy se desarrolla y aplaude - Jeonju, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/ec378858-4e04-40bd-900d-36d98901cd30.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El escenario de B-boy se desarrolla y aplaude
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Experimenta la cultura tradicional con diversión para elegir
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Hay otra razón por la cual los niños y los adultos son felices. Porque la distancia de experiencia se agregó de inmediato. Siete experiencias culturales tradicionales se llevan a cabo en museos y centros culturales representativos de Hanok Village. Haciendo un cuaderno de papel coreano en Samdoheon donde puede experimentar varias culturas tradicionales, como la experiencia hanok, haciendo su propio admirador en el museo de cultura de admiradores que muestra todos los admiradores de Jeonju, la versión completa (refiriéndose al libro antiguo y su versión publicada en Jeonju) y La importancia de la cultura documental Ali en el Centro Cultural Wanpanbon experimenta grabados en madera, crea un fan &#39;Songlimseon&#39; con el jefe de Banghwasun y toma un vino de arroz en el Museo del Vino Tradicional. La experiencia de la ceremonia del té progresa. De estas, se llevan a cabo tres o cuatro experiencias cada semana, por lo que puede seleccionar una y usarla completamente. Es una configuración bastante buena, ya que puedes disfrutar de una divertida experiencia de cultura tradicional, abundante comida festiva e incluso un changgeuk de patio de alta calidad cuando rompes un boleto.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La presentación de &amp;lt;The Blind Man Awakens&amp;gt; se llevará a cabo todos los sábados a las 8 pm hasta el 5 de octubre. El precio del boleto para ver espectáculos, experimentar la cultura tradicional y festejar es de 25,000 wones. 30-50% de descuento dependiendo de varias condiciones. Incluso los recibos utilizados en Hanok Village tienen un descuento del 30%, por lo que la mayoría no paga el precio. Las reservas anticipadas son esenciales ya que el boca a boca está ganando popularidad. Todo lo que necesita hacer es recoger sus boletos de presentación y cupones de experiencia entre las 2 p.m. y las 4:30 p.m.el día de la presentación. Las experiencias populares pueden cerrarse primero, por lo que es una buena idea ir temprano y obtener un cupón de experiencia. Vaya al lugar de experiencia seleccionado a las 5 pm, disfrute de la experiencia cultural tradicional, y luego vaya al Centro Cultural Jeonju-ri antes de las 7 pm y haga fila. No es un sistema de asiento designado, así que si vas un poco, puedes tomar un buen asiento.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Otra experiencia cultural diversa y tradicional. - Jeonju, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/c7c8ba50-91d4-4916-8f08-50a6385c45d8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Otra experiencia cultural diversa y tradicional.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Otra experiencia cultural diversa y tradicional. - Jeonju, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/233e82fa-f7cc-4211-9a06-9f0035183d44.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Otra experiencia cultural diversa y tradicional.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Otra experiencia cultural diversa y tradicional. - Jeonju, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/9c7d9cc0-4fe0-4fea-91d7-f2b93d339052.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Otra experiencia cultural diversa y tradicional.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si quieres hacer un recuerdo más significativo de la aldea de Jeonju Hanok, no te pierdas la actuación de Madang Changgeuk. En lugar del final principal orientado al personaje que solo abre los ojos de Sim Bong-sa, todas las personas ciegas de todo el mundo abren sus ojos al corazón del verdadero final feliz. Esperaré otra fiesta la próxima vez, y espero con ansias el viaje del próximo año al Madang Changgeuk de Jeonju Hanok Village.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;19&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Madang Changgeuk &#39;El ciego abre los ojos&#39; - Jeonju, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/ebb58cd5-b5e6-4a8a-8fe6-18e161945991.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Madang Changgeuk &#39;El ciego abre los ojos&#39;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;20&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Madang Changgeuk &#39;El ciego abre los ojos&#39; - Jeonju, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/94063072-2971-4017-b61e-1105971c43e2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Madang Changgeuk &#39;El ciego abre los ojos&#39;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;21&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Madang Changgeuk &#39;El ciego abre los ojos&#39; - Jeonju, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/611a475d-3234-41f0-82e6-18b79297d16c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Madang Changgeuk &#39;El ciego abre los ojos&#39;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    [Changgeuk loco &amp;lt;El ciego abre los ojos&amp;gt;]
    &lt;br/&gt;
    Lugar: 56 Suldo-gil, Wansan-gu, Jeonju-si
    &lt;br/&gt;
    Fecha y hora de presentación: del 18 de mayo al 5 de octubre de 2013, todos los sábados a las 8 p.m.
    &lt;br/&gt;
    Consultas: Fundación Cultural Jeonju 063-283-0223
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    1.Acceso
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Autoconducción
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Autopista Gyeongbu → Autopista Cheonan Nonsan Cheonan JC → Autopista Honam → Autopista Iksanpo Port Iksan JC → Autopista Suncheon Wanju Wanju JC → Jeonjin-ro → Gyeonseon-ro → Pangnamu 6-gil → Chunggyeong-ro → Girin-daero → Eul-gil → Jeonju -ri Centro Cultural
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * transporte público
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    [Autobús]
    &lt;br/&gt;
    -Salidas cada 10 minutos desde la Terminal de la Ciudad Central (02-6282-0114) (05: 30 ~ 24: 00), toma 2 horas y 45 minutos
    &lt;br/&gt;
    -Opera 31 veces al día (06: 00-22: 10) desde la Terminal Este de Seúl (1688-5979), toma 2 horas 50 minutos
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    [tren]
    &lt;br/&gt;
    -18 veces al día (05: 20-22: 45) desde la estación de Yongsan (1544-7788), toma de 2 a 3 horas y 30 minutos
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    2. Restaurantes alrededor
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    왱 Arroz de sopa de brotes de soja Ei: arroz de sopa de brotes de soja / 88 Dongmun-gil, Wansan-gu / 063-287-6980
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Casa coreana: Jeonju Bibimbap / 119, Eon-gil, Wansan-gu / 063-284-0086, 063-284-2224
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Jomunrye Nammunpi Sundae: Sundae Gukbap / 2-198, Dongjeon 3-ga, Wansan-gu / 063-232-5006
    &lt;br/&gt;
    Repostería Pungnyeon: Repostería / 180 Paldal-ro, Wansan-gu / 063-285-6666
    &lt;br/&gt;
    Trabajo de abuela materna: casa de té tradicional / 87, Gwangsan-ro, Wansan-gu / 063-232-5804
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    3.Alojamiento
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Jeonju Hanok Living Experience Center: 29, Eon-gil, Wansan-gu / 063-287-6300 /
    &lt;a href=&#34;http://www.jjhanok.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창에서 열림&#34;&gt;
     www.jjhanok.com
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Dongrakwon: 33-6, Gwangsan-ro, Wansan-gu / 063-287-2040 /
    &lt;a href=&#34;http://www.jkhanok.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창에서 열림&#34;&gt;
     www.jkhanok.co.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Do-heon Sam: 12-8, Choi Myeong-hee-gil, Wansan-gu / 063-282-3337
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Cheongmyeongheon: 39, Gwangsan-ro, Wansan-gu / 063-287-1677
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ La información anterior se creó en junio de 2013 y puede modificarse más adelante, así que asegúrese de verificarla antes de viajar.
    &lt;br/&gt;
    ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cristal de color y técnica de incrustación, se encuentra con el celadón &#34;Museo de celadón de Buan&#34; - Buan-gun, Jeollabuk-do, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/crystal-of-color-and-inlay-technique-meets-celadon-buan-celadon-museum-200-es/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Mar 2020 07:56:49 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/crystal-of-color-and-inlay-technique-meets-celadon-buan-celadon-museum-200-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Buan-gun, Jeollabuk-do, Korea&#34; data-title=&#34;crystal-of-color-and-inlay-technique-meets-celadon-buan-celadon-museum--200&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Una vista del museo celadon con el color original de celadon - Buan-gun, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/200/4fb3713f-90b6-440c-94da-31bf608f5b8e.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Una vista del museo celadon con el color original de celadon
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Cristal de color y técnica de incrustación, se encuentra con el celadón &#34;Museo de celadón de Buan&#34;
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Buan-gun, Jeollabuk-do, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Una de las mejores cerámicas del mundo es el celadón Goryeo. Aunque el celadón es de China, se ha convertido en un intestino Goryeo original que cuenta con un color único y hermoso. Buan, Jeollabuk-do, junto con Gangjin, Jeollanam-do, fue el lugar donde estaba el celadón Goryeo en su apogeo y fue el mejor lugar para producir celadón. El Museo Buan Celadon, ubicado en Yucheon-ri, donde permanece la liga, es un espacio especial donde puedes conocer al celadón Goryeo hace más de 800 años.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Nacido en la casa de Goryeo celadon, museo Buan celadon
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Entre las tierras de celadones en Corea, Gangjin, Jeollanam-do es lo suficientemente famoso como para celebrar un festival de celadones, y Buan, Jeollabuk-do, también produjo el mejor celadón con incrustaciones.
    &lt;br/&gt;
    El Museo Buan Celadon abrió en abril de 2011 (063-580-3964,
    &lt;a href=&#34;http://www.buancela.go.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;부안청자박물관 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     www.buancela.go.kr
    &lt;/a&gt;
    ) Se formó en la antigua Escuela Primaria Yucheon. El museo está decorado con celadón, por lo que es una buena idea mirar con cuidado. Desde la manija de la puerta hecha de celadón, hasta la superficie vidriosa del celadón (un fenómeno de vidrio residual causado por la contracción del aire al hornear el esmalte en porcelana), desde el color amarillento inicial del celadón Goryeo hasta la pared que produjo el color de varios celadones. Si miras, puedes experimentar el misterioso mundo de celadon.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    El Museo Buan Celadon consta de una sala de exposiciones, un edificio de experiencias y un parque histórico al aire libre. La sala de exposiciones está dividida en dos plantas. En el primer piso, había una sala de producción de celadon, una sala de experiencia de celadon y una sala de video especial donde puedes ver imágenes 4D. El segundo piso consistía en una sala de historia de celadon que exhibía claramente la historia de celadon junto con varios artefactos de celadon, y una sala de celadon de lujo que se puede sumergir en el hermoso encanto del incrustado celadon.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Visitar el museo celadon comienza en la sala de historia celadon en el segundo piso y en la sala de lujo celadon, y luego recorre la sala de producción de celadon del primer piso y la sala de experiencias. Sin embargo, en la sala de video especial, hay una tarifa separada para la admisión al Museo Celadon.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    En la taza, la experiencia de cerámica de las unidades familiares o grupos como el celadón Goryeo y los azulejos de porcelana también se lleva a cabo 4 veces al día (10:30, 1:30, 15:00, 16:30). Los costos de experiencia varían de 10,000 wones a 50,000 wones. La obra de arte creada a través de la experiencia se hornea en un horno y se envía como un producto terminado (la tarifa de envío es de 4 a 6 semanas).
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La entrada y la pared del museo expresan el color y el equilibrio del celadón. - Buan-gun, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/200/64f145e6-7bc2-48fb-ae12-445b55c8f88b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La entrada y la pared del museo expresan el color y el equilibrio del celadón.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    En la dinastía Goryeo, Buan era el lugar con los requisitos óptimos para producir el celadón de mejor calidad. El suelo y los árboles de calidad eran abundantes, y se desarrolló el transporte marítimo para transportar celadón. Conocido como un tatuaje y un heráldico en la dinastía Goryeo, Lee Kyu-bo fue designada como la casa de carpintería de Buan para administrar los árboles que se utilizarán como palacio real. Fue donde se produjo madera de alta calidad. Como el celadón de Goryeo era utilizado principalmente por los nobles reales y centrales, llevó a Hongseong, Taean y Ganghwa a través del mar hasta Kaesong, y el punto de partida estaba cerca de Anheungchang. Anheungchang era el lugar donde Chochang estaba en la dinastía Goryeo, y actualmente se encuentra alrededor del puerto de Gomso, y está muy cerca de Yucheonri, una tierra de celadones.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Experiencia de sello de patrón Celadon en la sala de experiencia celadon - Buan-gun, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/200/0be66a69-a276-43b4-af2b-118ceedb82f3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Experiencia de sello de patrón Celadon en la sala de experiencia celadon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    El mercado Cheongja en Buan permanece en Yucheon-ri y Jinseo-ri, Jinseo-myeon. Hasta ahora se han excavado más de 70 hornos. La primera persona que descubrió fue un hombre llamado Nomori Ken, perteneciente al Gobernador General de Chosun en 1929. Desde entonces, muchos japoneses se escabullen del celadón de Goryeo y lo llevan a sus países de origen, lo que causa el sufrimiento del celadón de Goryeo. Los diversos fragmentos de celadón y los celadones de Koryo que ahora se encuentran en el museo son los que se compran en la Universidad Ewha Womans después de la liberación y los artefactos que el museo compra periódicamente.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un horno afuera del museo celadon - Buan-gun, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/200/20a7602a-1ec4-4991-a598-4e4948de1f58.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un horno afuera del museo celadon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Color de pluma de martín pescador, color celadón, historia de celadón
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La sala de historia del celadón estaba decorada con la historia de la cerámica. La historia de la cerámica se remonta al período neolítico. Cuando la humanidad cazadora descubrió el fuego y se instaló en un lugar, nació el &#39;cuenco&#39; original de la cerámica. Se dice que el nacimiento del &#39;cuenco&#39;, que se hace usando tierra y fuego, es una tecnología avanzada para hacer una nave espacial. &#39;Bowl&#39; continúa desarrollándose y brillando como el celadón Goryeo, el más bello del mundo desde la dinastía Goryeo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La historia del celadón de Goryeo comenzó cuando el alcalde de China cayó ante North Song, y los artesanos de porcelana del alcalde entraron en Goryeo. Cuando entró la dinastía Goryeo, también contribuyó la demanda de celadón por parte de la clase dominante. Aunque el comienzo fue la cultura cerámica de China, se estableció como una artesanía representativa con decoración y practicidad en toda la dinastía Goryeo. Más tarde, con el paso del tiempo, se convirtió en un celadón único de Goryeo. Esto se debe a que el color del celadón se llama color y se creó la técnica de incrustación original.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Escuchando la historia de la alfarería - Buan-gun, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/200/3cfb7e29-dc60-41b9-84f1-435637b5cec9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Escuchando la historia de la alfarería
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    El celadón de Goryeo tiene un color único, no el de China. &#39;Lluvia&#39; es un carácter chino que usa la lluvia del martín pescador (翡), que es el color de las plumas del martín pescador. Mirando las fotos del martín pescador, hay una energía azulada, pero es difícil definir cualquier color, pero puedes ver rápidamente que es un color misterioso y tenue. La cabeza asiente a las palabras &#34;el color es el color en la mente de una persona&#34;. Durante la dinastía Song en China, Seogye elogió la belleza de la sofisticación y el color del celadón de Goryeo en el libro 《Sunhwa Volunteer Goryeo Dynasty》 escrito después de venir a Corea como enviado. La porcelana blanca es la mejor en Zhengzhou, pero el celadón elogió el color y dijo: &#34;El color de Goryeo es el mejor del mundo&#34;.
    &lt;br/&gt;
    En la sala de historia de celadon, puede ver la historia de celadon de un vistazo. Puede encontrar de todo, desde trabajos prácticos, como las primeras tazas, platos y teteras Hamu-ri-gu, hasta hermosas incrustaciones con técnicas únicas de color e incrustación. El celadón y los escombros sin terminar excavados en Yucheon-ri, la tierra representativa de Buan, también permanecen intactos a medida que continúan a través de los años.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Koryo celadon exhibido en la sala de historia de celadon - Buan-gun, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/200/dbeebbc0-815f-420a-accd-eaf8fd1e550d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Koryo celadon exhibido en la sala de historia de celadon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   En los oyentes de incrustaciones de lujo, la sala de oyentes de lujo y la sala de producción de celadon
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La técnica de incrustaciones fue inventada por primera vez por los alfareros de Goryeo. Se refiere a grabar la superficie de la porcelana moldeada y rasparla con arcilla blanca y arcilla (tierra roja), y luego hornearla con esmalte. En términos simples, es una técnica que excava parte de la materia prima y llena otros materiales en el lugar para preservar el patrón. El celadón de Goryeo se divide en el período de oyentes puros y oyentes incrustados basados en el siglo XII. Si el siglo XII era la era de los oyentes puros sin ningún patrón o patrón, después del siglo XII, era el apogeo de los oyentes inclinados y los oyentes incrustados.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Adorno de celadón realizado con técnica de incrustación - Buan-gun, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/200/7a1d1285-08a9-42a5-bdf3-4847de13361f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Adorno de celadón realizado con técnica de incrustación
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    En la habitación de lujo celadon, puede ver alrededor de 30 incrustaciones auténticas de varios celadon con incrustaciones durante el período en que celadon estaba en su apogeo. Cuanto más miras la botella de halcón con patrón de tallo de loto, la tetera con forma de calabaza con patrón de crisantemo, la botella con forma de melón con patrón de crisantemo y peonía, más te enamoras de ella. Esto se debe a que hay otras obras de arte ocultas en la audiencia con incrustaciones, como hermosos diseños de flores como crisantemos y peonías, grullas que vuelan en las nubes y paisajes junto al agua con pájaros y árboles acuáticos.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Botella con forma de melón con incrustaciones de celadón exhibida en una habitación de lujo con celadón - Buan-gun, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/200/f876892a-4091-4980-914e-56734d341293.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Botella con forma de melón con incrustaciones de celadón exhibida en una habitación de lujo con celadón
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La sección de celadón encontrada en Yucheon-ri - Buan-gun, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/200/9053a692-59fc-43a3-9021-2c9b720ca098.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La sección de celadón encontrada en Yucheon-ri
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Visitar la sala de producción de Cheongja en el primer piso comienza con ver las aguas profundas del mar de Biando. En 2002, se descubrieron más de 3.000 costras de celadón en las aguas de Biando, en la costa de Buan. En la entrada a la sala de producción de celadón, se reproduce la apariencia en el momento de la excavación, y este es un espacio para inferir el proceso desde la producción de celadón hasta el transporte a través del barco de transporte de celadón que se reunió y se hundió. Comenzando con el suelo, la defensa y el suelo, se reprodujo todo el proceso, desde el moldeo hasta la forma, utilizando una rueda giratoria, glaseado a través de calco e incrustación, horneado desde el horno e inspección de productos terminados y empaques para su envío.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El proceso de excavación de artefactos en las aguas de Biando - Buan-gun, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/200/de5b3f4b-adc3-479d-8ede-2c8bcd199f56.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El proceso de excavación de artefactos en las aguas de Biando
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La figura grabada en la porcelana moldeada - Buan-gun, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/200/40708bfe-2fdb-400b-b612-e688290273af.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La figura grabada en la porcelana moldeada
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La apariencia de cubrir - Buan-gun, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/200/8f72afcc-8059-4a20-aaf0-4a9ef01b93a7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La apariencia de cubrir
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    1.Acceso
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Autoconducción
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    West Coast Expressway Julpo IC → Gire a la izquierda hacia Byeonsan y Jeolpo → Gire a la derecha en la intersección de Cheonbaesan → Gire a la derecha en Byeonsan en la Escuela Intermedia Jeolpo → Gire a la izquierda en Yeongjeon Intersección hacia Byeonsan → Museo Buan Cheongja
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * transporte público
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Seúl → Buan: 16 veces al día (06: 50-19: 30) desde la ciudad central de Seúl (02-6282-0114), toma 2 horas 50 minutos
    &lt;br/&gt;
    Daejeon → Buan: 3 veces al día (09: 20-18: 05) desde la Terminal del Complejo Daejeon (1577-2259), toma 2 horas 30 minutos
    &lt;br/&gt;
    Gwangju → Buan: 5 veces al día (09: 30-18: 25) desde la Terminal del Complejo de Gwangju (062-360-8114), toma 1 hora 40 minutos
    &lt;br/&gt;
    Busan → Buan: 20 autobuses (06: 10-21: 30) a Gwangju desde la terminal de autobuses interurbanos de Seobu (1577-8301), toma 3 horas y 10 minutos. Desde Gwangju Multi-Terminal Bus a Buan
    &lt;br/&gt;
    ※ Desde la terminal de autobuses interurbanos de Buan, tome el autobús número 350 y el número 301 hacia Sangseo, Naesosa, y bájese en la parada de autobús del área de descanso de Yucheon (operado 15 veces al día)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    2. Delicioso(남성)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Sanchae: Gamgyo-ri, Sangseo-myeon / Sanchae Stone Pot Bibimbap / 063-584-0167
    &lt;br/&gt;
    Gachas de roca de Kim In-kyung&#39;s: Gachas de roca de Byeonsan-myeon Daehang-ri / Mulberry Leaf Pants Gachas de roca / 063-583-9763 /
    &lt;a href=&#34;http://www.바지락죽.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.바지락죽.com
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Restaurante Gyeokpo: Gyeokpo-ri, Byeonsan-myeon / Restaurante de cangrejo azul / 063-583-5365
    &lt;br/&gt;
    Sala Gyehwa: Haengan-myeon Singi-ri / Yuri-sik / 063-581-0333
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    3.Alojamiento
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Chaeseok Resorttel Oakville: Gyeonpo-ri, Byeonsan-myeon / 063-583-8046 /
    &lt;a href=&#34;http://www.csr063.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.csr063.com
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Humok Art Town: Unho-ri, Jinseo-myeon / 010-9998-8887 /
    &lt;a href=&#34;http://www.hmarttown.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.hmarttown.com
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Mohang Haenaru Family Hotel: Byeonsan-myeon Docheong-ri / 063-580-0700 /
    &lt;a href=&#34;http://www.haenaruhotel.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.haenaruhotel.co.kr
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Hotel Chaeseokgang Star Hills: Byeonsan-myeon Gappo-ri / 063-581-9911 /
    &lt;a href=&#34;http://www.starhills.net&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.starhills.net
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ La información anterior se creó en enero de 2013 y puede cambiar más adelante, así que asegúrese de verificarla antes de viajar.
    &lt;br/&gt;
    ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¡Es más delicioso si sabes y bebes! Museo Sulthema de Corea - Wanju-gun, Jeollabuk-do, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/it-is-more-delicious-if-you-know-and-drink-korea-sulthema-museum-191-es/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Mar 2020 15:18:18 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/it-is-more-delicious-if-you-know-and-drink-korea-sulthema-museum-191-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Wanju-gun, Jeollabuk-do, Korea&#34; data-title=&#34;it-is-more-delicious-if-you-know-and-drink-korea-sulthema-museum--191&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Impresionantes exhibiciones en el Museo Sulma de Corea - Wanju-gun, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/191/c9f65d5c-5506-4b99-aa4e-344b1c21f26b.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Impresionantes exhibiciones en el Museo Sulma de Corea
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   ¡Es más delicioso si sabes y bebes! Museo Sulthema de Corea
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Wanju-gun, Jeollabuk-do, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es fin de año cuando bebes más alcohol de lo normal. A algunos les puede gustar, y otros no pueden permitírselo. Las bebidas alcohólicas entretienen a las personas y reconfortan sus mentes, pero a veces se vuelven venenosas y dañan su salud y sus relaciones. Por el bien
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Las exposiciones a gran escala se reúnen en las salas de exposiciones primera y segunda en el tercer piso. La sala de exposiciones de artefactos principales de la primera sala de exposiciones muestra una selección de 50,000 artefactos que se ajustan al tema. Los viejos tiempos solían hacer alcohol
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El museo temático Korea Sulma se inauguró en octubre de 2015 - Wanju-gun, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/191/5fa6f9b0-be07-4844-8006-4a09fb241538.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El museo temático Korea Sulma se inauguró en octubre de 2015
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El enorme pabellón de madera en el centro de la sala de exposiciones es una mezcla de godubap o levadura al hacer cheonju o takju. Hay muchas cosas que ver, como las bebidas alcohólicas numeradas para recaudar impuestos durante el dominio colonial japonés y las bebidas alcohólicas que se usaban para transportar alcohol.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Está lleno de artefactos valiosos, centrados en barcos gigantes. - Wanju-gun, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/191/e59c70b3-16e8-4b31-abd2-da77d7687a94.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Está lleno de artefactos valiosos, centrados en barcos gigantes.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En el cine tridimensional junto a la Exposición de artefactos de Sujanghyeong, puede ver el video de la historia de Haemosu, quien fue a buscar el sake más delicioso del mundo para obtener la pintura al óleo de Habaek, la hija del dios de agua, a quien le encantaba beber.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vino nacional temprano - Wanju-gun, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/191/ab8a489f-53f6-4c69-8764-934937ed84f0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vino nacional temprano
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   El período de la dinastía Joseon fue la edad oscura del alcohol.
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La segunda sala de exposiciones tiene una entrada impresionante como un suldog. Hay muchos contenidos interesantes, que incluyen cómo hacer sake a base de ingredientes y las calles que reproducen la historia y la cultura del sake coreano, el sake tradicional y las tabernas de recuerdos. Durante la dinastía Joseon, esto a menudo se hacía para ahorrar grano. El alcohol estaba prohibido cuando había una condición o una sequía severa que causaba un mal año. Yeongjo era especialmente estricto con el alcohol. Se dice que Danjong (Gamju) se usó en su lugar durante el rito del Santuario Jongmyo, y se dictaminó que era una pena de muerte al violar Geumjuryeong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Alcohol mundial y botellas de vino únicas - Wanju-gun, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/191/7b38783f-944f-4262-ba5a-44ebd10bcfc0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Alcohol mundial y botellas de vino únicas
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La calle de los recuerdos que reprodujo la taberna en las décadas de 1970 y 1990 en realidad reprodujo la casa ompan y la fundición Yongjin en Jeonju. Gracias a la creación de modelos de alimentos y personas en callejones, farolas, tiendas, gallineros, casas de salto y puestos, los recuerdos reviven como si estuvieran en esa época en una máquina del tiempo. Un museo especializado en alcohol no es solo para adultos. Los niños también tienen mucha diversión y diversión para experimentar.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ompanjip, un lugar famoso en Jeonju en la década de 1970 - Wanju-gun, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/191/8c55befa-a052-4742-bfa7-71414f4a0657.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ompanjip, un lugar famoso en Jeonju en la década de 1970
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El Hyangeum Culture Experience Hall, ubicado en el interior de la segunda sala de exposiciones, es un espacio para niños. Con la técnica Chroma Key, cuando el espectador se quita los zapatos y se sienta frente a la mesa de sake preparada frente a la pantalla azul, el espectador puede aparecer en el video pregrabado y realizar el ritual ritual en persona. Esta es una experiencia en la que puede aprender nuestras tradiciones de invitar huéspedes y servir alcohol. Hay una variedad de experiencias de Gyeyeongbae diseñadas para mantener las gafas llenas, hacer rodar la esfera principal, combinar acertijos y colorear.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hyangeum Culture Experience Center con muchas experiencias para niños - Wanju-gun, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/191/9f03bf94-881b-4260-adf6-e8c140f367ce.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hyangeum Culture Experience Center con muchas experiencias para niños
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Juryong-gu es un dado de 14 lados con penalizaciones escritas en cada lado, como beber 3 vasos a la vez, beber 1 poema, bailar sin una canción y golpear las narices de varias personas. Un vistazo a la cultura de la bebida de las nuevas líneas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Juryu-gu con penas interesantes - Wanju-gun, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/191/fa4de4f9-c74b-4da9-a63a-ce8ce2810b2b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Juryu-gu con penas interesantes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Varios programas de experiencia
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La Sala de Exposiciones de Planificación de la Cultura del Tabaco, ubicada al lado del elevador en el primer piso, es fácil de perder. Es un lugar donde el tabaco, que se puede decir que es la mejor bebida, se puede ver en un solo lugar, desde los primeros cigarrillos en Corea hasta los famosos cigarrillos del mundo. Fusión Corea-Japón
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sala de exposiciones de planificación de la cultura del tabaco - Wanju-gun, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/191/6572697a-3ace-4dcb-977d-2fe3f36a6f08.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sala de exposiciones de planificación de la cultura del tabaco
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Varios programas de experiencia educativa se llevan a cabo en la sala de experiencia del sótano en el primer nivel del sótano. Es bueno disfrutar de la fabricación de Juryong-gu, la actividad de la experiencia de fermentación, hacer pan fermentado, hacer galletas y la terapia de curación por fermentación. Los programas para adultos incluyen hacer vino de arroz, hacer cerveza de la casa, hacer vino y hacer cócteles. Se lleva a cabo cuando hay más de 5 personas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hay muchas experiencias relacionadas con la fermentación. - Wanju-gun, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/191/21961038-0a45-46b5-8f26-75a3905b397f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hay muchas experiencias relacionadas con la fermentación.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Fuera del edificio, hay una sala de degustación donde puedes probar el sake de forma gratuita. Se preparan alrededor de 10 tipos de alcohol, incluido el vino y el sake, que representan la región. Son posibles hasta 3 bebidas por persona.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sala de degustación donde puedes probar el sake gratis - Wanju-gun, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/191/73ce88f1-8cd5-4030-b5b5-0b08bcefedc9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sala de degustación donde puedes probar el sake gratis
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Introduce el sake local que ha sido reconocido por su sabor y el sake sospechoso en las convenciones nacionales. No tengo que preocuparme porque es una pequeña copa de pulgar de un tamaño.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Disfruta del sake local y del sake famoso - Wanju-gun, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/191/c2431aa7-3d57-4c0e-9dc9-d01c68f7a6d2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Disfruta del sake local y del sake famoso
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Museo Provincial de Arte de Jeonbuk con el nido de arte al pie de la montaña Moaksan
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cuando llegas al pie de la montaña para escalar la montaña Moak, la portada del Museo de Arte Provincial Jeonbuk aparece antes que la cubierta de la Montaña Moak. Moaksan fue construido a sus espaldas, y el depósito a la parrilla estaba envuelto como una falda, por lo que el paisaje era excepcional. No estaba ubicado en el centro de la ciudad, pero era un museo que anidaba en la naturaleza, por lo que no fue porque había pocos visitantes y era genial. Oh, el monte.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Museo Provincial de Arte de Jeonbuk - Wanju-gun, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/191/59e19905-bda3-4ae7-9c71-8a37b24abb75.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Museo Provincial de Arte de Jeonbuk
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Los fines de semana, se llevan a cabo programas de experiencias para niños. Los programas como la fabricación y la decoración se llevan a cabo de forma gratuita, y la participación está disponible por orden de llegada.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dentro de una estructura espaciosa y fresca. - Wanju-gun, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/191/0bbf559d-c646-491f-932b-ddd94ca35e64.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dentro de una estructura espaciosa y fresca.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Museo Sulthema de Corea
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Dirección: 232-58, Deokcheonjeon-gil, Gu-myeon, Wanju-gun, Jeollabuk-do
    &lt;br/&gt;
    -Investigaciones: 063-290-3842
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.sulmuseum.kr/index.9is&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.sulmuseum.kr/index.9is
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Museo Provincial de Jeonbuk
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Dirección: 111-6, Moaksan-gil, Gumyeon, Wanju-gun, Jeollabuk-do
    &lt;br/&gt;
    -Investigaciones: 063-290-6888
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.jma.go.kr/korean/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.jma.go.kr/korean/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurantes cerca de
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Feliz parada: comida local buffet coreano / 95, Moaksan-gil, Gumyeon, Wanju-gun / 063-253-5761
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://blog.naver.com/wjlocalfood&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://blog.naver.com/wjlocalfood
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Sambaekjip: Sopa de brotes de soja / 22, Jeonju guesthouse 2-gil, Wansan-gu, Jeonju-si / 063-284-2227
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.300zip.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.300zip.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Rock Lak Noodle: Fideos / 366 Gyeonpyeon-ro, Deokjin-gu, Jeonju-si / 063-247-0082
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://blog.naver.com/rakrak2015&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://blog.naver.com/rakrak2015
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Habitaciones
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Moaksan Motel: 104-10, Moaksan-gil, Gumyeon, Wanju-gun / 063-222-2023
    &lt;br/&gt;
    -Happy Dream Hanok: 181-21 Bongseoan-gil, Yongjin-myeon, Wanju-gun / 063-247-0050
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://cafe.daum.net/happybongse&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://cafe.daum.net/happybongse
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Benikia Jeonju Hansung Hotel: 43-3 Jeonju Guest House 5-gil, Wansan-gu, Jeonju-si / 063-288-0014
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se actualizó en diciembre de 2016 y puede modificarse más adelante, así que asegúrese de verificarla antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Luces románticas bordando la noche de otoño, luces de zorro en las montañas de Wanju - Wanju-gun, Jeollabuk-do, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/romantic-lights-embroidering-the-autumn-night-fox-lights-in-the-mountains-of-wanju-187-es/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Mar 2020 13:24:47 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/romantic-lights-embroidering-the-autumn-night-fox-lights-in-the-mountains-of-wanju-187-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Wanju-gun, Jeollabuk-do, Korea&#34; data-title=&#34;romantic-lights-embroidering-the-autumn-night-fox-lights-in-the-mountains-of-wanju--187&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Zorro en las montañas bordando la noche de otoño - Wanju-gun, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/187/8b5edafb-1a0c-4027-bc19-03f7d54eb55a.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Zorro en las montañas bordando la noche de otoño
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Luces románticas bordando la noche de otoño, luces de zorro en las montañas de Wanju
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Wanju-gun, Jeollabuk-do, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hay un festival ligero con el tema de la novela El Principito. Toda la ciudad Wanju Hiljo ubicada en la montaña Bongsil en Bibong-myeon, Wanju-gun, Jeollabuk-do se convierte en un festival de luz romántica por la noche. Durante el día, puede caminar por el jardín de hierbas y bosques frescos, y experimentar actividades como juegos de tierra para niños y carpas indias. ¿Vamos a dar un paseo nocturno mientras escuchamos la historia del zorro?
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   No hay zorro en las montañas, no hay zorro.
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El color del zorro apareció en Wanju. Las personas mayores dijeron que cuando encuentran luces extrañas en un campo o en un bosque, dicen que es un fuego de duende o zorro.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ven a jugar zorro en las montañas - Wanju-gun, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/187/abb013e1-3cc2-4c33-927c-3c6787e575df.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ven a jugar zorro en las montañas
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La versión moderna del duende con bombillas LED en árboles o esculturas se puede disfrutar independientemente del clima, ya que no hay riesgo de descarga eléctrica incluso en caso de nieve o lluvia.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Luces LED bordadas - Wanju-gun, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/187/0b1ffed5-75a1-411a-986b-159c1f8dbd94.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Luces LED bordadas
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gracias al zorro en la novela 《El Principito》, el nombre ‘San Fox en las montañas’ se agregó al festival de luz que coloreó la noche. Es un escenario en el que el zorro que se encuentra nuevamente en el sueño del principito cuenta una historia sobre él.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#39;La historia de &#34;El Principito&#34; está instalada en todo el lugar. - Wanju-gun, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#39; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/187/3cd9eda6-5850-46f0-9401-ba7e1881c5e6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La historia de &#34;El Principito&#34; está instalada en todo el lugar.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Eso no significa que haya esculturas de zorros o príncipes jóvenes. Los guiones gráficos se instalan en todas partes con imágenes. Si no presta atención al guión gráfico, no tiene que instalar ninguna luz. También hay pasajes impresionantes de la novela y consejos para apreciar esta vez. No hay zorro, pero puedes disfrutar del hermoso color del zorro recordando la escena de la novela.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gujeolcho púrpura que florece en otoño - Wanju-gun, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/187/69fc7934-06b0-4e31-9d05-583440cac7e3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gujeolcho púrpura que florece en otoño
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Carpa india romántica
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La sala del festival puede considerarse como un gran jardín en una montaña inclinada. Hay un estacionamiento en la parte inferior, y cuando subas las escaleras, verás un refugio de zorros que vende mostradores de boletos y calles de bocadillos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jardín a la luz de la luna lleno de flores y hierbas - Wanju-gun, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/187/78ee4689-0632-4e00-99f2-b7020e81b941.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jardín a la luz de la luna lleno de flores y hierbas
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Después de pasar la entrada con el cartel de bienvenida al lado de la taquilla, el camino lleva a la letra S y al Moonlight Garden, Wind Garden, Media Art (Performance Hall), Rose Garden of the Little Prince, Mark Brown Cafe, Foxlight Glamping Sale Site, Stone Tower Square y Jabau Hwadukgui Restaurant. Es conveniente ir a la cima y luego descender lentamente y observar.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El jardín a la luz de la luna está iluminado. - Wanju-gun, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/187/4eab2bfc-f3ce-457e-a12e-6fec09fe6a47.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El jardín a la luz de la luna está iluminado.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si visita la escuela de zorros al lado de la taquilla durante el día, puede experimentar varias cosas. La &#34;entrada y salida sin basura&#34; usando tierra de cerámica es un espacio donde puedes aplastar libremente la masa de tierra.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La rosa que acaba de encenderse - Wanju-gun, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/187/12c35bc0-46ec-4757-8310-d24c96f4d67c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La rosa que acaba de encenderse
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El tiempo de entrada se establece en 11, 2 y 4, para que pueda disfrutar de la experiencia solo yendo a tiempo. Debes traer tu propia ropa. Si hace una reserva, también puede experimentar haciendo un artesano, un juego de mensajería y haciendo un producto natural.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;mes - Wanju-gun, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/187/64e3022e-e8bb-4bcc-8ebe-90209bd16ce6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     mes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El sitio Fox Glamping, llamado Apios Village, tiene una tienda india en forma de sombrero de vaca. Se dice que la carpa india en la película &amp;lt;Dancing with the Wolf&amp;gt; fue reproducida y hecha a mano. Puede dormir de 4 a 6 personas. No se puede cocinar adentro, y el desayuno y la cena se venden en un paquete proporcionado por el restaurante.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Afios Village con tienda india - Wanju-gun, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/187/c5592e99-015a-4889-ac96-77635678d468.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Afios Village con tienda india
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cuando se encienden las luces, el ambiente romántico está lleno. Sentadas en una silla en la cubierta y mirando hacia abajo, las luces iluminan la montaña. Es una pena que el olor del interior no se desprenda fácilmente debido a la estructura de la tienda.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Siéntate en una silla de camping y disfruta de la vista. - Wanju-gun, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/187/b1164f2c-ea71-4a91-b036-1a525e638d9e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Siéntate en una silla de camping y disfruta de la vista.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   El jardín de rosas donde el principito se enamorará
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Debajo de los terrenos para acampar se encuentra Cafe Brown, donde podrá relajarse mientras bebe café y té. Las actuaciones se llevan a cabo todos los sábados por la noche en el escenario debajo. El contenido de la actuación es diferente cada vez. En su mayoría, hay escenarios para cantantes aficionados y bandas activas en la región como actuaciones musicales. A veces, las propuestas sorpresa de los amantes se llevan a cabo antes o después de la actuación. Si son una pareja que está considerando un evento especial, por favor, tengan valor para postularse.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Chicas en el jardín de rosas - Wanju-gun, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/187/0cbf935b-8b72-45fa-80a5-60c7b4824f66.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Chicas en el jardín de rosas
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si sigues el lado rosado del teatro, verás el jardín de rosas. Es un lugar fantástico con decenas de miles de rosas en plena floración. En comparación con otros festivales de luz, la decoración de iluminación general es bastante modesta, pero gracias al jardín de rosas aquí, es más impresionante. Las rosas no son flores, sino armonía. Se conectó un cable al tallo para que los brotes se encendieran. A primera vista, hay bastantes que intentan romperlo porque es como una flor. Parece más plausible porque tiene dos brotes y una rosa en flor. Las rosas que brillan en blanco, amarillo o rosa se extienden como una alfombra y son hermosas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Una rosa como una alfombra - Wanju-gun, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/187/1ca72aa5-7a41-42ed-b891-c6e81c31bb3c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Una rosa como una alfombra
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Se ve bonito, pero es difícil capturar la sensación con una cámara de teléfono celular. Para capturar la atmósfera romántica, es importante no usar el flash, sino disparar lo más estable posible.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un jardín de viento con una bonita decoración de pino. - Wanju-gun, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/187/7c47e9c6-ab38-4150-ac73-cbbfe2f63b4d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un jardín de viento con una bonita decoración de pino.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Debajo del jardín de rosas hay un jardín a la luz de la luna lleno de hierbas y flores y un jardín de viento con luces de colores alrededor de los árboles. Moonlight Garden es mejor para ver cuando hay luz solar antes de que oscurezca. Las flores florecen cada temporada, y se plantan varios tipos de hierbas para hacerlas fragantes. Las luces del zorro en las montañas están abiertas todo el año, y la temporada de verano (mayo-octubre) se enciende a las 6 p.m. y se puede ver hasta las 12 p.m. (última admisión a las 11:00). Durante la temporada de invierno (noviembre-abril), la iluminación es más rápida en 1 hora y está disponible de 5 p.m. a 12 p.m. (la última admisión es a las 11 p.m.).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wind Garden Rose - Wanju-gun, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/187/d8eb6267-08cb-4e6b-827a-e16e90014b26.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wind Garden Rose
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Un plato de fideos camino al festival de la luz.
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Incluso si el tiempo es temprano en el camino hacia el zorro en las montañas, es bueno cenar de antemano. Esto se debe a que solo hay un restaurante en el salón del festival y solo unos pocos bocadillos. Está a 15 minutos en coche de Bongdong-eup a Hiljo Town, por lo que es perfecto para comer en Bongdong. Ubicada al otro lado del Bongdong Nonghyup, &#34;The Three Grandmothers Noodle Collection&#34; es un lugar que ha deleitado a las personas con deliciosos fideos durante más de 60 años.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pico principal del refugio Foxbit - Wanju-gun, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/187/4b0b84be-9a71-473f-9c6b-1ed9c667ec7c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pico principal del refugio Foxbit
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Solo hay un menú, fideos. Esto se hace agregando fideos al caldo, que tiene un sabor rico y profundo y un sabor refrescante, y espolvorea con pimienta roja en polvo sobre la cebolla. No hay zidane o pepino comunes, pero los palillos son lo suficientemente deliciosos como para estar ocupados. Vacíe rápidamente un tazón y limpie la sopa aunque esté llena de peras. Es muy simple poner encima de fideos como kimchi, kkakdugi, pimienta cheonyang y rábano dulce. Se divide en grande / mediano / pequeño dependiendo de la cantidad, y el precio también es bajo en 5,000 wones / 4,000 wones / 3,500 wones cada uno. Si ordena &#34;Medio&#34; para un hombre adulto o &#34;Pequeño&#34; para una mujer, es una cantidad que puede dejarse ligeramente debido al estómago. No es espléndido, pero no es especial, pero tiene muchos clientes habituales y mucha gente que viene a comerlo a propósito.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Las tiendas de fideos de tres abuelas amadas con un gusto constante - Wanju-gun, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/187/a8ba4f1f-9dd8-4e44-a6ba-62d3c69f3aa5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Las tiendas de fideos de tres abuelas amadas con un gusto constante
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Wanju Hiljo Town
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Dirección: 235-38, Cheonho-ro, Bibong-myeon, Wanju-gun, Jeonbuk
     &lt;br/&gt;
     Contacto: 1899-5852
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.healjo.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.healjo.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurantes cercanos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Colección de fideos Three Grandmother: Noodles / 135 Bongdong-dongseo-ro, Bongdong-eup, Wanju-gun / 063-261-2312
    &lt;br/&gt;
    Nuevo Flotador de encanto: Slow Food Buffet / 11 Bongdong-dongseo-ro, Bongdong-eup, Wanju-gun / 063-261-4276
    &lt;br/&gt;
    Ahara: mesa vegetariana / 854-7, Gosancheon-ro, Gosan-myeon, Wanju-gun / 063-263-3880
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2.Alojamiento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Moaksan Motel: 104-10, Moaksan-gil, Gumyeon, Wanju-gun / 063-222-2023
    &lt;br/&gt;
    With You Hotel: 105 Bongdong-ro, Bongdong-eup, Wanju-gun / 063-261-8088
    &lt;br/&gt;
    Happy Dream Hanok: 181-21 Bongseoan-gil, Yongjin-myeon, Wanju-gun / 063-247-0050
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://cafe.daum.net/happybongse&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://cafe.daum.net/happybongse
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se creó en septiembre de 2015 y puede modificarse más adelante, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Eres perfecto excepto el caro, tu nombre es cangrejo azul - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/youre-perfect-except-for-the-expensive-one-your-name-is-blue-crab-174-es/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Mar 2020 20:16:15 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/youre-perfect-except-for-the-expensive-one-your-name-is-blue-crab-174-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea&#34; data-title=&#34;youre-perfect-except-for-the-expensive-one-your-name-is-blue-crab--174&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Arroz ladrón salsa de soja cangrejo. Justo en la temporada, los huevos están llenos - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/174/323abc93-c0e8-444f-84e0-a08234525ffa.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Arroz ladrón salsa de soja cangrejo. Justo en la temporada, los huevos están llenos
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Eres perfecto excepto el caro, tu nombre es cangrejo azul
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Gunsan-si, Jeollabuk-do, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Hay una comida que me recuerda el proverbio: &#34;Incluso si dos personas mueren mientras comen, no lo saben&#34;. Si estás a dieta, nunca debes acercarte al cangrejo ladrón de arroz. La salsa de cangrejo con salsa de soya puede probar la carne de cangrejo azul agridulce como &#39;sashi&#39;, y la salsa de cangrejo sazonada tiene un condimento picante y dulce y verduras. En esta próspera temporada, visité el cangrejo azul en temporada.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    ¿Qué te viene a la mente cuando dices &#34;Gunsan&#34;? Isla Seonyudo de las Islas Gogunsan? ¿Dónde comienza la abundante mesa de Jeolla-do? Echemos un vistazo al mapa por un momento. Cruzando el tallo del río Geum en Seocheon, provincia de Chungcheong del Sur, comienza la tierra de la provincia de Jeolla. Gunsan está en el punto de partida. Después de Gunsan, Gimje y Buan hacia el sur, e Iksan y Jeonju hacia el este. Es una ciudad que tiene los llanos de marea del Mar del Oeste y las llanuras de Honam a ambos lados. Una tierra rica con agua dulce, agua salada e incluso llanuras. Además, lleva los tallos del Mar del Oeste y el río Geum, que es ventajoso para el transporte dentro y fuera de la península de Corea. El tallo del río Geum, que separa el límite entre Gunsan y Seocheon, cava profundamente en el Mar del Oeste desde el exterior hasta Ganggyeong, Chungnam, y lo lleva en un cuerpo con el mar.
    &lt;br/&gt;
    Esta tierra, que tenía un ambiente natural de calor, no pudo escapar de la ocupación japonesa. Los invasores no podían conocer las ventajas de Gunsan, que es bueno para el transporte y al mismo tiempo proporciona abundante comida en agua y agua. En el siglo XXI, también es la razón por la que podemos hacer un &#34;viaje de historia cultural moderna&#34; simplemente mirando a Gunsan adecuadamente. ¿Cómo pueden curar heridas rellenas con el nombre &#39;historia&#39;?
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Un recorrido por los cangrejos de temporada en el Mar del Oeste
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Miré la atmósfera general de Gunsan. El viaje de hoy a Gunsan es un &#34;viaje de cangrejo azul&#34; muy delicioso. ¡Que no saben si uno muere mientras comen! La joven esbelta es la protagonista principal del ladrón de arroz, que come dos cuencos de arroz. Sin embargo, hay tantas historias que Gunsan tuvo que venir a comer, así que es una pena comer cangrejo y pasar por la panadería Iseongdang.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gunsan Blue Crab Shop &amp;lt;Gran&amp;gt; Cangrejo Azul Hansang - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/174/f8541816-a36a-47de-ae0a-2d4245d3057e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gunsan Blue Crab Shop &amp;lt;Gran&amp;gt; Cangrejo Azul Hansang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   ¿Donde es eso? Gracias a su rico entorno, Gunsan tiene muchas delicias. Desde la panadería más antigua de Corea &amp;lt;Lee Seongdang&amp;gt; hasta &amp;lt;Bokseongru&amp;gt;, uno de los cinco principales campeones de la nación, hasta &amp;lt;Gunsan Sashimi House&amp;gt;, que tiene el rumor de que cuenta con la mayor escala en Asia. Además de la tienda de cangrejos, hay muchos restaurantes y panaderías en todo el país. Además, se agregan poderosos restaurantes como &amp;lt;Daega&amp;gt;, &amp;lt;Gyeok Garden&amp;gt; y &amp;lt;Han Joo-ok&amp;gt;, famosos por sus platos de cangrejo. Aunque no es tan &#34;turístico&#34; como Jeonju en el vecindario vecino, Gunsan es un sabor que los gourmets no pueden perderse.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El atuendo comienza con una papilla suave - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/174/b3c2cab9-5149-4e39-9d27-8c579aa7bd46.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El atuendo comienza con una papilla suave
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En el camino para conocer al protagonista de hoy Crab, de repente me pregunto. ¿Por qué es Gunsan? Cangrejos azules en la mayor parte del Mar del Oeste. Pero ¿por qué es famoso el venenoso cangrejo de Gunsan? Averigüemos desde el principio del cangrejo cangrejo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cangrejo de soja sin palabras - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/174/68e267ba-da2f-4cad-9aa3-fc51d2c93c86.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cangrejo de soja sin palabras
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Como sabemos, hay muchos cangrejos azules en la costa oeste. El Mar del Este generalmente es cangrejo de nieve, y el Mar del Oeste es cangrejo azul. Como su nombre indica, los cangrejos no son tan duros como los mariscos (cangrejo de sal) y son menos costosos que los cangrejos de nieve, por lo que puedes disfrutarlos libremente. Eso no significa que el sabor esté disminuyendo, así que creo que hay más piedad filial para los pescadores.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cangrejo de cangrejo carro de doble cabeza cangrejo sazonado picante y dulce - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/174/a76b6fd6-588b-4d99-875c-f27ce220b04c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cangrejo de cangrejo carro de doble cabeza cangrejo sazonado picante y dulce
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sin embargo, hubo muchas dificultades para almacenar cangrejos azules. Los cangrejos vivos se comen mi carne con el tiempo. Ahora, cuando la tecnología se ha desarrollado, solo es necesario congelar y almacenar cangrejos azules frescos con &#39;congelación rápida&#39;, pero ¿dónde sería? Está en el mismo contexto que el desarrollo de sal picada en una tierra dura ubicada tierra adentro dentro del tallo de Geumgang.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cangrejo de soja - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/174/c0f29f25-31a1-4f67-9fa3-158e0cf770bf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cangrejo de soja
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Los pescadores que tuvieron que mantener cangrejos azules durante mucho tiempo pensaron en la salazón. Inicialmente, los intestinos de cangrejo fueron removidos y salados. El propósito era mantener el cangrejo durante mucho tiempo sin dañarlo. Sin embargo, al igual que este cangrejo azul salado, puede almacenarse durante mucho tiempo sin sufrir daños, pero es demasiado salado. El cangrejo azul tiene un sabor ligero pero salado.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cangrejo sazonado - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/174/83ef6f23-0fa1-491b-b3ca-fcc5fc55aae8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cangrejo sazonado
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#34;¿Cómo puedo mantener el cangrejo cangrejo durante mucho tiempo mientras lo conservo?&#34;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El arroz sazonado con cangrejo también tiene sabor a miel - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/174/e91affbe-328b-4c23-9e54-70f5958aa56a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El arroz sazonado con cangrejo también tiene sabor a miel
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   De estas preocupaciones, los cangrejos de salsa de soja nacieron para todo el país. A medida que el cangrejo se encurtió en salsa de soja, el período de conservación se extendió y la armonía entre la salsa de soja y la carne de cangrejo fue buena. Qué feliz fue hacer el primer cangrejo con salsa de soja.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cangrejo de soja - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/174/ead578cc-afda-4327-91d6-051a453063f6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cangrejo de soja
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hay muchas manos para hacer cangrejo de soja, pero es sorprendentemente simple. Primero, el cangrejo fresco es esencial. El sabor del cangrejo de soja está determinado por la frescura del &#34;cangrejo de flores&#34;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;19&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cangrejo sazonado marinado con varias verduras y pimiento rojo en polvo - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/174/b66ab4d8-738d-4f2b-8bef-bc9321b9fba2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cangrejo sazonado marinado con varias verduras y pimiento rojo en polvo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Agregue cangrejo verde fresco, cebolla verde, ajo, jengibre, etc., y cocine a fuego lento la salsa de soja hervida. Vierta el cangrejo azul hasta que esté completamente sumergido para que la salsa se condimente uniformemente. Luego, si desea saber cuánta salsa de soya se sazona con carne de cangrejo, vierta la salsa de soya, hierva la salsa de soya nuevamente, enfríe y viértala. El cangrejo con salsa de soja es el proceso por el cual se hace.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;21&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La parte dura de las patas de cangrejo azul está cortada para facilitar la comida. - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/174/3a11ceb7-233a-4942-b3a5-9e5899b1fff3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La parte dura de las patas de cangrejo azul está cortada para facilitar la comida.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Repetir esto tres veces se llama &#39;Sambeoljang&#39;. Gunsan Blue Crab es famoso por su Sambaljang.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;23&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un tazón está caliente al frotarlo sobre el cangrejo. - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/174/b45bf2e2-2172-4389-9a8d-e160dd93ebc7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un tazón está caliente al frotarlo sobre el cangrejo.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   ¡Un plato de arroz se llena con carne fresca de cangrejo azul!
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Delicioso cangrejo azul, ¿dónde probarlo? &amp;lt;Daega&amp;gt; y &amp;lt;Gyeok Garden&amp;gt;, ubicado en Geumgang-ro, en Amyeon-myeon, Gunsan, están convenientemente ubicados al lado. Puede disfrutar no solo de cangrejos de cangrejo, sino también de cangrejos de cangrejo y cangrejos al vapor. Por lo general, es bueno ir a las 9 p.m., por lo que es mejor ir tranquilamente. Llegue después de las 8 pm. Es la punta de alguien que ha experimentado darse la vuelta en la puerta, así que recuerde.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cangrejo azul cangrejo con agu al vapor sobre la pasta de cangrejo azul - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/174/808c951e-8cca-4479-8abd-593e79c614ac.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cangrejo azul cangrejo con agu al vapor sobre la pasta de cangrejo azul
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Y cuando pruebas platos de cangrejo, es más ventajoso si varias personas lo encuentran. Esto se debe a que puede probar tanto la salsa de soja de cangrejo como la salsa de cangrejo sazonada, así como una variedad de platos de cangrejo, como cangrejo al vapor y platos principales como cangrejo de cangrejo. No importa cuán codicioso seas, es un poco difícil probar platos de cangrejo solo entre viajeros y amantes. Es el mejor viaje de comida familiar de otoño. Los cangrejos de cangrejo deliciosos pero remotos son bastante caros.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sashimi de cangrejo azul y harina blanca - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/174/0dd31e41-72b0-46cc-b36c-d5c8dded96b4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sashimi de cangrejo azul y harina blanca
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El alumbre de cangrejo azul de &amp;lt;Han Joo-ok&amp;gt; también es indispensable. La salsa de soya, el cangrejo azul sazonado, el sashimi y la sopa de pescado son similares cuando piensas en un hoejeongsik. Cuando se agrega agu jjim a esto, se establece el cangrejo cangrejo. También se agregan pescado hervido y Bakdae a la parrilla. Solo piense en la forma abundante de la isla Namdo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&amp;lt;Han Joo-ok&amp;gt; Cangrejo de soja - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/174/7771f1dc-00b2-4db7-a4f5-32f7cb062c41.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     &amp;lt;Han Joo-ok&amp;gt; Cangrejo de soja
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El Festival de Namdang Port Daeha, el Festival de Cangrejo de Pescado Natural del Puerto de Hongwon y el Festival de Anmyeondo White Sand Beach se llevan a cabo desde principios de septiembre hasta finales de octubre. ¿Qué tal ir a un delicioso viaje de Cangrejo Azul Gunsan con un festival emocionante?
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cangrejo sazonado - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/174/da3c5550-e2e5-4e45-b912-7b996a6b3814.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cangrejo sazonado
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurantes cerca de
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Valley Garden: 470 Geumgang-ro, Revised-myeon, Gunsan-si, Jeollabuk-do / 063-453-0608
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.crabland.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.crabland.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Precio: 466 Geumgang-ro, Ajeong-myeon, Gunsan-si, Jeollabuk-do / 063-453-0831
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Han Ok-ok: 31, Guyeong 2-gil, Gunsan-si, Jeollabuk-do / 063-443-3812
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Habitaciones
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Apple Tree Hotel Gunsan: 17 Gadoan 1-gil, Gunsan-si, Jeollabuk-do / 063-734-1234
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Mejor Western Gunsan Hotel: 435 Saemangeumbuk-ro, Gunsan-si, Jeollabuk-do / 063-469-1234
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.gunsanhotel.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.gunsanhotel.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Provence: 9, Gado 2-gil, Gunsan-si, Jeollabuk-do / 063-467-2100
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se actualizó en septiembre de 2019 y se puede cambiar más adelante, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>&#39;Cherry Blossom Ending&#39; está en camino a Topsa, y Maisan Cherry Blossom Road - Jinan-gun, Jeollabuk-do, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/cherry-blossom-ending-is-on-the-way-to-topsa-and-maisan-cherry-blossom-road-149-es/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Mar 2020 14:54:55 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/cherry-blossom-ending-is-on-the-way-to-topsa-and-maisan-cherry-blossom-road-149-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jinan-gun, Jeollabuk-do, Korea&#34; data-title=&#34;cherry-blossom-ending-is-on-the-way-to-topsa-and-maisan-cherry-blossom-road--149&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Maisan Cherry Blossom Road está llena de humor primaveral - Jinan-gun, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/149/5286fa38-190e-46d7-a1f1-0627faeb6ec1.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Maisan Cherry Blossom Road está llena de humor primaveral
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   &#39;Cherry Blossom Ending&#39; está en camino a Topsa, y Maisan Cherry Blossom Road
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jinan-gun, Jeollabuk-do, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Me perdí el pico de las flores de primavera, ¿es solo tragar la tristeza? La montaña Jinan Mai se encuentra en una meseta, donde las flores de cerezo florecen hasta tarde. Es un baluarte de la observación de los cerezos en flor. El sombreado de Maisan reflejado en el embalse Top Youngje y la torre de piedra rara de Topsa sirven como un &#34;seguro de viaje&#34; incluso después de la floración. Si da un paseo por Jinan Red Ginseng Spa o Baekwoon Village Village, es un destino de primavera, independientemente de las flores.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Cuando las flores florecen en Yunjung-ro, florece Maisan
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Las flores de primavera florecen en abril. Es un buen momento para ir a las montañas. Hay muchos caminos de cerezos en flor. Florece brillante y abundantemente con la primavera.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El camino de la flor de cerezo de Maisan está a unos 2,5 km de la tumba de Isan a Topsa. Los cerezos de Maisan tienen entre 20 y 30 años y no son grandes ni gruesos. Sin embargo, el camino hacia Sansa agrega una sensación de suerte. Brilla en armonía con la naturaleza circundante. La pendiente hacia el templo superior es suave, así que camine lentamente y los cerezos en flor
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Maisan Cherry Blossom Road es perfecta para caminar - Jinan-gun, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/149/5159c6c3-8123-49da-9658-9bad113d0574.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Maisan Cherry Blossom Road es perfecta para caminar
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Top Youngje, calcomanía comani del día de primavera
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Desde la carretera que conduce al estacionamiento sur de Maisan, las calles de flores de cerezo te hacen sentir el pico de la primavera. Cuando salgas del estacionamiento, muévete hacia la torre. Se abre un tranquilo camino de cerezos en flor.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Los restaurantes están ubicados a la entrada de Maisan Cherry Blossom Road - Jinan-gun, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/149/6deeaeb1-a60d-4bfd-96bd-8517423b4602.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Los restaurantes están ubicados a la entrada de Maisan Cherry Blossom Road
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La primera parte es un restaurante alrededor de la taquilla. Hay muchos alimentos en Jinan, como el ginseng frito o el cerdo negro. Es un lugar para pasar y disfrutar del entretenimiento. No es fácil pasar por alto si tienes hambre.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Menú representativo de la entrada del camino de los cerezos en flor Cerdo negro a la parrilla de Jinan - Jinan-gun, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/149/6ea1cbc4-53ba-4d1b-93c1-f697cbc04291.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Menú representativo de la entrada del camino de los cerezos en flor Cerdo negro a la parrilla de Jinan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La naturaleza de los cerezos en flor en la naturaleza crece a medida que pasan por el Templo Dorado. Es la última flor de cerezo, por lo que no hay muchos visitantes de finales de primavera, sino en algún lugar de la primavera. Sin embargo, las ramas de cerezo rosa que cuelgan a lo largo del camino son una emoción constante.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Flores de cerezo que florece frente al Templo Dorado - Jinan-gun, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/149/44c263c6-6545-44d4-bdcc-04ae675956d8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Flores de cerezo que florece frente al Templo Dorado
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La esencia es el embalse Top Youngje. Hace que las flores de cerezo de Maisan sean famosas independientemente del tiempo. Cerezos en flor a lo largo del embalse
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cherry Blossom Road Bench en el embalse superior de Youngje - Jinan-gun, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/149/f8eeecdc-8c7e-4769-a524-041bc43c98c9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cherry Blossom Road Bench en el embalse superior de Youngje
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si es una excursión de flores a finales de la primavera, el reflejo del joven Maisan en el embalse de Topyeongje aliviará la tristeza. Ammaibong y el verde del cerezo que brotaba proyectaban una suave sombra sobre el agua.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Reflexión del camino de los cerezos jóvenes y del embalse Ammaibong de Topyeongje - Jinan-gun, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/149/f4e810df-ea70-446d-a615-182017e7cced.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Reflexión del camino de los cerezos jóvenes y del embalse Ammaibong de Topyeongje
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Decalcomani de la Madre Naturaleza es una pintura y un arte. Es una vista con elasticidad. Si te sientas quieto en el banco, está lleno de energía de primavera.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El reflejo de Maisan en la ribera es un día de primavera. - Jinan-gun, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/149/6aada588-0405-4619-8850-8e59474f53ec.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El reflejo de Maisan en la ribera es un día de primavera.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La navegación clásica también es tentadora. Es un bote de patos que sube y baja por el agua. Si eres un amante, te animamos a disfrutar del paisaje de la primavera en el agua.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Montar en pato agrega romance clásico - Jinan-gun, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/149/68cfcb25-8285-4f39-b52b-7c06bef77a15.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Montar en pato agrega romance clásico
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si te cuelgas del borde de los cerezos en flor, los pétalos volarán como copos de nieve en el agua, lo que te dará un momento romántico.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Las flores de cerezo se mezclan en el paisaje del embalse al atardecer - Jinan-gun, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/149/11dc749f-08de-44ac-af88-9690bf0087b4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Las flores de cerezo se mezclan en el paisaje del embalse al atardecer
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Buscando un spa de primavera o &#34;letrero&#34;
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El área de experiencia de la torre de piedra pasa, así como un viaje a Topyeongje y va al Templo de Topsa. Puedes dejar de caminar y construir una torre de piedra. Si está con un familiar o un amante, es posible que desee agregar un deseo ligero.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Las flores de cerezo verdes y rosas armonizan y decoran la primavera - Jinan-gun, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/149/d48e18a6-85cc-494b-9588-aa17ba2dc56b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Las flores de cerezo verdes y rosas armonizan y decoran la primavera
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Flores de cerezo cuelgan sobre la torre de piedra rústica. Y cuando desaparecen las últimas flores de cerezo, se revela el Templo de la Pagoda. Top Temple también actúa como un &#34;seguro&#34; para la observación tardía de flores. Maisan es un destino de visita obligada con una vista panorámica de la torre.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Las torres de las pagodas son misteriosas en cualquier momento, independientemente de la temporada. - Jinan-gun, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/149/922741e7-99d9-47cb-9072-5c166081149e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Las torres de las pagodas son misteriosas en cualquier momento, independientemente de la temporada.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Como su nombre indica, Pagoda está rodeada de enormes torres. Estas son las 80 torres de piedra construidas por Gap-ryong Lee. Entre ellos, la Torre Cheonji, la Torre Moonlight y la Torre Yaksa son famosas. En esto, contenía los fundamentos del microcosmos de Yin y Yang. Sobre todo, es misterioso que no se haya derrumbado en el tifón en más de 100 años. Camina en el medio y sube a la cima del cielo y la tierra. Desde la parte posterior de la pagoda Cheonji
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Apilar piedras en el Stone Tower Experience Center también es un pequeño placer. - Jinan-gun, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/149/0ab0f717-0d75-4429-b851-3e801c596f4b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Apilar piedras en el Stone Tower Experience Center también es un pequeño placer.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Después de visitar el Templo de la Pagoda, puede pasar por el Templo Eunsu y la Puerta del Emperador para descender al estacionamiento del norte. También se recomienda disfrutar de la caminata de montaña en persona. Comenzando desde el estacionamiento sur, suba a Gogeumdang, Observatory y Bongdubong, luego descienda a Topsa, o desde la plataforma de observación hasta el estacionamiento norte, el curso dura de 2 a 2 horas y 30 minutos. Es un camino lleno de verde fresco en primavera.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Torre Cheonji desde la cima del Templo de la Pagoda y las montañas circundantes - Jinan-gun, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/149/11d82d64-123c-4749-8eda-92164fb60717.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Torre Cheonji desde la cima del Templo de la Pagoda y las montañas circundantes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Después de visitar las flores de cerezo de Maisan o hacer una caminata por la montaña en primavera, puede hacer un viaje al Jinan Red Ginseng Spa. Jinan es famoso por el ginseng, pero el spa de ginseng rojo es un lugar famoso para experimentar su eficacia.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Aguas termales al aire libre en Jinan Red Ginseng Spa - Jinan-gun, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/149/99612758-48d8-4586-a943-70eede8648d4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Aguas termales al aire libre en Jinan Red Ginseng Spa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Jinan Red Ginseng Spa se divide en gran medida en la zona de Taiji, la zona de terapia y la zona de Aqua. La Zona Taegeuk, que es un método de masaje con espuma de ginseng rojo, es el tratamiento especial para la Terapia de detección de burbujas Taegeuk y el baño al aire libre de la Zona Aqua mientras disfruta de la vista de la montaña Maisan. También puede pasar un día en Jinanville, un alojamiento, y viajar a Jinan.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Centro de spa representativo Taegeuk Bubble Sense Therapy &amp;lt;Foto cortesía de Jinan Red Ginseng Spa&amp;gt; - Jinan-gun, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/149/f76562b9-87cb-481b-b354-fbdfbc1c9666.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Centro de spa representativo Taegeuk Bubble Sense Therapy &amp;lt;Foto cortesía de Jinan Red Ginseng Spa&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si planea quedarse 1 noche, también se recomienda Baekwoonwon Village. Se encuentra en Baekwoon-myeon, a unos 10 km al sur del monte.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Patrones interesantes en la aldea de Baekwoonwon - Jinan-gun, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/149/0e72c126-9619-4895-99c6-31cd24c9840f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Patrones interesantes en la aldea de Baekwoonwon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es el pueblo más &#39;buena señal&#39; del país. Las aldeas murales son la corriente principal para el proyecto de decoración de la aldea, pero Wonchon Village mantuvo las señales de la aldea en 2007. Las señales con formas únicas se suman a la diversión de caminar por la ciudad. Va bien con el paisaje rústico de un pueblo rural.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El espíritu de un pueblo rural te hará sentir relajado.(남성) - Jinan-gun, Jeollabuk-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/149/eb5cf14b-dd16-4414-9f87-bdf5bd44f28c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El espíritu de un pueblo rural te hará sentir relajado.(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Parque Provincial Maisan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Dirección: 182 Maisannam-ro, Maeryeong-myeon, Jinan-gun, Jeonbuk (Centro de Información Turística del Sur, Maisan)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Preguntas: 063-430-2651 (Centro de información turística del sur de Mysan)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://maisan.jinan.go.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://maisan.jinan.go.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Mysan Topsa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Dirección: 367, Maisannam-ro, Maryeong-myeon, Jinan-gun, Jeonbuk
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Investigaciones: 063-433-0012
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://maisan.jinan.go.kr/home/maisan/seeing/tapsa/tapsa_02&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://maisan.jinan.go.kr/home/maisan/seeing/tapsa/tapsa_02
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Jinan Red Ginseng Spa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Dirección: 16-10, Oejeongsan-gil, Jinan-eup, Jinan-gun, Jeonbuk
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Investigaciones: 1588-7597
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.redginsengspa.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.redginsengspa.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurantes cerca de
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Chogajeongdam: Black Pig / 213, Maisannam-ro, Maryeong-myeon, Jinan-gun / 063-432-2469
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Samjingak: cocina china / 1323 Imjin-ro, Baekun-myeon, Jinan-gun / 063-433-4945
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Habitaciones
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Jinan Red Ginseng Spa (Hotel Red Ginsengville): 16-10, Oejeongsan-gil, Jinan-eup, Jinan-gun / 063-433-0396
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Unjangsan Natural Recreation Forest: 77, Recreation Forest Road, Jeongcheon-myeon, Jinan-gun / 063-432-1193
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.huyang.go.kr/main.action&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.huyang.go.kr/main.action
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se actualizó en marzo de 2018 y se puede cambiar más adelante, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>