<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Jinju.fr on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/jinju.fr/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Jinju.fr)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 25 Mar 2020 22:53:30 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/jinju.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>National Road No. 2 Gourmet Trip storyUne histoire racontée par des perles, du bibimbap et des nouilles froides - Jinju, Gyeongnam, Corée du Sud</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/national-road-no-2-gourmet-trip-a-story-told-by-pearls-bibimbap-and-cold-noodles-284-fr/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 22:53:30 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/national-road-no-2-gourmet-trip-a-story-told-by-pearls-bibimbap-and-cold-noodles-284-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jinju, Gyeongnam, South Korea&#34; data-title=&#34;national-road-no-2-gourmet-trip-a-story-told-by-pearls-bibimbap-and-cold-noodles--284&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Jinju Bibimbap avec viande fraîche - Jinju, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/284/6677e33d-2fbc-4a0d-9192-9d3fedbbabcc.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Jinju Bibimbap avec viande fraîche
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   National Road No. 2 Gourmet Trip storyUne histoire racontée par des perles, du bibimbap et des nouilles froides
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jinju, Gyeongnam, Corée du Sud
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    N...
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Gyeongnam Pearl. Qu&#39;Est-ce que c&#39;est? Avant de discuter du goût de Jinju, c&#39;est peut-être la première fois de découvrir «Pearl». Même si vous ne connaissez même pas le «Namgang» de Jinju, ça va. Le goût des perles racontera le temps et l&#39;histoire qu&#39;il avait.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Les délices de Jinju sont le yukhoebibimbap et les nouilles froides. Voyons d&#39;abord le yukhoebibimbap. Il existe un certain nombre de localités qui servent le yukhoebibimbap comme une délicatesse. Il y a six bibimbap à Iksan et Hampyeong, un peu peu familiers avec Jeonju, qui a été établi comme la maison de Bibimbap. Il existe probablement d&#39;innombrables spécialités de Yukhoebibimbap. Si vous regardez les défauts que vous connaissez, la plupart d&#39;entre eux ont un terrain plat. Il est situé dans les environs où le bétail est élevé dans les prairies ouvertes ou le bon marché est ouvert. C&#39;est un endroit où le bétail est élevé, en particulier autour du bon marché où les vaches sont capturées. Même s&#39;ils étaient cuits, ils mangeaient une bonne portion de viande, cuite ou crue, mais il serait difficile pour les gens de goûter un morceau de viande avant de vivre. Les bonnes parties des vaches auraient été fraîchement appliquées et les autres parties auraient été trop fraîches pour être jetées. Je suis monté rapidement au riz aux herbes que j&#39;avais mangé pour rencontrer, et j&#39;ai juste deviné s&#39;il s&#39;agissait d&#39;une délicatesse.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Carte des sentiers gustatifs sur la route nationale 2 &amp;lt;Cartes fournies par Naver&amp;gt; - Jinju, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/284/b1bbd81c-7f09-4ed9-9f00-e4c2b2357ce4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Carte des sentiers gustatifs sur la route nationale 2 &amp;lt;Cartes fournies par Naver&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Bataille de la forteresse de Jinjuseong, Jinbibibimbap a embrassé la scène
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    L&#39;ancien nom de Bibimbap est «Goldongban (骨董 飯)». Il se réfère aux aliments préparés en mélangeant différents types de riz, y compris la viande et le riz. Le dossier de la première classe provient du livre de cuisine de l&#39;auteur, &amp;lt;Protocole&amp;gt;, publié à la fin de Joseon. J&#39;ai écrit «‘ 飯 »en caractères chinois et« Buffet rice »en coréen. «Je fais cuire du riz, je fais sauter la viande et je fais sauter les différentes herbes…. … Vous pouvez voir qu&#39;il était similaire au bibimbap en ce moment dans la recette écrite «Jangguk est utilisé comme jjatangguk». De plus, le reste de la nourriture ne passe pas l&#39;année, mais cela ajoute à l&#39;histoire du bibimbap, une vitesse du vent folklorique qui s&#39;est réunie le soir du Nouvel An le 30 décembre de l&#39;année civile lunaire. Dans le passé, lorsque le plat d&#39;accompagnement était médiocre ou insatisfaisant, il a mis tous les plats d&#39;accompagnement dans la pâte de poivron rouge et l&#39;a mijoté pour devenir un bibimbap qui peut être dégusté à tout moment, mais son passé est étonnamment coloré.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    L&#39;histoire de Jinbibibimbap, le personnage principal de ce voyage, est un peu différente de l&#39;autre «Goldongban». C&#39;est un must pour manger tous les plats d&#39;accompagnement et le manger, car le bibimbap devait être là, mais nos ancêtres qui l&#39;ont mangé ne savaient pas quand mourir. Le temps remonte à la guerre d&#39;Imjin. La guerre d&#39;Imjin, qui a fait de Joseon un champ d&#39;absinthe après sept ans de guerre. L&#39;une des trois grandes batailles de cette guerre est le Pearl Harbor. Ce fut une bataille féroce. En effet, les perles sont une voie géographique et militaire importante. En fait, jusqu&#39;en 1925, lorsque le bureau provincial de Gyeongnam a déménagé à Busan, Jinju était le centre de Gyeongnam. Ce serait parce qu&#39;elle était à l&#39;intérieur des terres et que la mer du Sud a pu creuser plus profondément et utiliser à la fois les voies navigables et les voies terrestres. De plus, le côté ouest de Jinju touche également Jeolla-do, une base d&#39;approvisionnement militaire. La bataille elle-même est impossible si l&#39;approvisionnement en riz militaire, aussi important que la balle sur le champ de bataille, est interrompu. Par conséquent, Jinjuseong était une ligne de défense absolue qui devait être gardée par un passage reliant Jeolla-do, qui est une zone d&#39;approvisionnement en armes militaires, en même temps que l&#39;entrée de l&#39;intérieur de Joseon.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Forteresse de Jinjuseong - Jinju, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/284/2e4c036e-c8fd-4558-a34d-b4f50300d1f7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Forteresse de Jinjuseong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    C&#39;est pourquoi la bataille de Jinjuseong devait être désespérée. En outre, Ukseong-gu, une partie de Jinjuseong qui détient la loyauté de Nongae, qui a sauté dans le Namgang avec un drapeau rouge dans les bras, ajoute également une part. Jinjuseong est situé le long de la rivière Nam d&#39;un côté. Cette rivière, nommée «Namgang», qui coule au sud de la ville de Jinju, a également beaucoup de discussions. C&#39;est le flux qui a regardé la guerre d&#39;Imjin avec le château de Jinju. Au moment de la guerre d&#39;Imjin, 70 000 soldats Joseon et les gens qui se sont opposés aux 120 000 soldats japonais ont flotté le dos sur la rivière Nam pour empêcher l&#39;invasion des nains japonais et dire bonjour à la famille. C&#39;est de là que vient le festival Yudeung, qui colore la rivière Nam de Jinju à l&#39;arrière de chaque automne.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jinju Bibimbap Hansang - Jinju, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/284/82182432-dc3a-4897-90d7-f66aae163cfc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jinju Bibimbap Hansang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Revenons à la bataille du château de Jinju dans la guerre de Jinjin. Pour les combattants, les femmes leur faisaient de la nourriture. Le bibimbap, qui peut être résolu dans un bol avec des plats d&#39;accompagnement et du riz, aurait été le meilleur aliment de combat. Même ainsi, je n&#39;aurais pas pu me donner juste un riz aux herbes à rencontrer. La protéine nécessaire à la force a été complétée par l&#39;ajout de viande fraîche de vaches fraîchement pêchées. Certaines personnes interprètent cela comme «goûter de la viande sur le champ de bataille quand ils pourraient mourir». Quoi qu&#39;il en soit, la bataille de Jinjuseong a été le personnage principal qui a fixé Jinju Bibimbap avec Yukhoe Bibimbap. Combien d&#39;histoires sont dans un bol de bibimbap! Le goût est basique, mais Jinbibibimbap ne semble pas être un aliment à oser discuter.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un bon pays - Jinju, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/284/d108cfaf-6be8-43ca-ba05-14486cdf7ea7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un bon pays
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Pour déguster Jinbibibimbap, vous pouvez trouver un marché central situé non loin de la forteresse de Jinjuseong. Les magasins spécialisés de Jinju Bibimbap tels que &amp;lt;Emperor Restaurant&amp;gt; et &amp;lt;Cheil Restaurant&amp;gt; ont une longue histoire. Des herbes fraîches sont ajoutées à la base avec diverses herbes. Ici, le sunjik-guk sombre se présente sous forme de soupe. Il est fabriqué à partir de sang frais de vaches fraîchement capturées. Nos ancêtres qui ont combattu lors de la bataille de Jinjuseong ont-ils goûté ce chaud seonjiguk? Il y a eu deux batailles à Jinjuseong. Bien que Kim ait remporté la première bataille en 1592, dirigée par Kim Min-min, la bataille de l&#39;année suivante a rassemblé plus de 70 000 forces civiles et militaires.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jinjuseong Chokseokru Uiam - Jinju, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/284/6fca1cc6-60ee-4b4d-b42d-20fd359cc5c4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jinjuseong Chokseokru Uiam
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Pyongyang Naengmyeon au nord et Jinju Naengmyeon au sud
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &#34;Les nouilles les plus importantes étaient les nouilles Pyongyang et Jinju.&#34;
    &lt;br/&gt;
    &amp;lt;Chosun Folk Tradition&amp;gt;, publié en 1994, est le contenu de l&#39;Encyclopédie nord-coréenne des sciences. Pyongyang naengmyeon est très célèbre, mais je n&#39;ai jamais entendu ni vu Jinju naengmyeon. Je suis un journaliste qui se précipite pour dire que c&#39;est bon si c&#39;est des nouilles froides, mais j&#39;ai peur de ce moment. Pouvez-vous vraiment exprimer le goût de Jinju naengmyeon? Vous devez connaître correctement le goût pour l&#39;exprimer, mais il n&#39;y a aucun moyen de réaliser le goût de Jinju naengmyeon que vous n&#39;avez goûté qu&#39;une seule fois dans votre vie. En fait, je doute même que Jinju naengmyeon soit si célèbre. Puis-je continuer à écrire un article de goût avec cette «langue»? L&#39;esprit confus continue d&#39;écrire avec réconfort dans les mots: «Jinju naengmyeon doit être goûté trois fois pour connaître sa vraie valeur.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Il existe trois principales nouilles froides sur la péninsule coréenne. Les personnages principaux sont Hamheung Langmyeon et Pyongyang Naengmyeon, qui nous sont familiers, et Pearl Noodles, qui sont relativement moins connus. Les deux premiers viennent de Corée du Nord et Jinju Naengmyeon est le seul sud-coréen. C&#39;est grâce aux ingrédients que ces nouilles froides sont devenues célèbres. Hamheung-do, situé dans le nord de Gangwon-do, a beaucoup de pommes de terre (au lieu de riz). Grâce à cela, Hamheung Langmyeon utilisant de la fécule de pomme de terre est né. La plie, souvent pêchée sur la plage de Hamheung, est épicée, assaisonnée et mangée. L&#39;assaisonnement épicé est très différent de Pyeongyang Naengmyeon, les nouilles soba. Hamheung Nangmyeon (Hoeng Naengmyeon), que nous goûtons maintenant dans ce pays, ajoute du sashimi de sébaste et de la fécule de patate douce au lieu de pommes de terre. Pendant la guerre de Corée, les réfugiés qui sont descendus dans le sud ont apprécié le goût de leur ville natale en ajoutant beaucoup d&#39;ingrédients de cette terre.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    À bien des égards, Pyeongyang Naengmyeon, qui est comparé à Jinju Naengmyeon, roule les nouilles faites de farine de sarrasin dans une soupe froide Naengmyeon. Pyongyang est la capitale de la Corée du Nord et le centre de l&#39;économie culturelle. Il a un large champ et la mer Jaune, c&#39;est donc un endroit pour profiter de manger du poisson et des fruits en abondance. La nourriture était abondante, donc l&#39;esprit de boisson se serait développé. Le fait que «Pyongyang Gisaeng» soit célèbre depuis l&#39;Antiquité n&#39;aura rien à voir avec cela. Si vous avez déjà goûté des nouilles chaudes et froides, c&#39;est Pyongyang Naengmyeon. La caractéristique de Pyongyang Naengmyeon est son goût léger. Cela s&#39;est également répandu dans tout le pays après la guerre de Corée et est devenu une délicatesse des quatre saisons.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jinju naengmyeon avec bouillon de fruits de mer et jeon au boeuf - Jinju, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/284/9b26490e-d1fb-49f2-876e-b3dc03b9d299.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jinju naengmyeon avec bouillon de fruits de mer et jeon au boeuf
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le naengmyeon perlé représentatif de la Corée du Sud est fabriqué à partir de farine de sarrasin similaire au naengmyeon de Pyongyang. Grâce au sarrasin des régions montagneuses de Gyeongnam, j&#39;ai apprécié manger des nouilles de sarrasin à Jinju et dans les environs. Comment ces nouilles de sarrasin sont-elles devenues une si belle nouille froide aux perles? Pearl, comme Pyongyang, est livré avec «parasite». C&#39;était un vieux dicton, une période turbulente. Les parasites et les cuisiniers de Naro à Jinju Gwana se sont installés pour Kwon No. et un restaurant. Dans la bataille de Jinjuseong, il y avait un parasite comme Nongae qui a serré un capitaine à couronne rouge et a jeté le Namgang. Leur délicatesse préférée est les nouilles froides. Je devais satisfaire le bout de la langue, habitué aux aliments précieux, donc le goût aurait dû être excellent. La garniture colorée soutient cela.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bien sûr, vous pouvez également essayer le naengju naengmyeon comme assaisonnement. - Jinju, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/284/37eaa9bf-151b-4d50-ac71-5ab5bf7a2c5b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bien sûr, vous pouvez également essayer le naengju naengmyeon comme assaisonnement.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Les caractéristiques des nouilles froides perlées sont dans le bouillon et la garniture. Sur le côté froid de la perle, qui touche la mer de Namhae, des fruits de mer tels que la goberge séchée, les crevettes séchées et les moules ont été ajoutés au bouillon. En plus de cela, jeon de boeuf haché, avec du poivron rouge, de la croûte d&#39;oeuf, du concombre, etc. sont mis en garniture. À l&#39;origine, c&#39;était un aliment qui ajoutait de l&#39;ormeau et du concombre de mer, mais il est devenu sans prétention tout en étant aimé comme un aliment populaire.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    C&#39;est une nouille qui ne devient pas dure comme les nouilles de pomme de terre et qui ne casse pas comme les nouilles de sarrasin. Si vous êtes allé goûter au Jinju naengmyeon pour la première fois, l&#39;eau naengmyeon est la première. Si vous pouvez vous le permettre, il est également bon de déguster le jeon de viande séparément. Ceux qui aiment Jinju naengmyeon conviennent que la vraie valeur de Jinju naengmyeon est en «yuksu». En effet, il faut 2 à 3 jours pour faire du bouillon et 10 jours pour mûrir. Il n&#39;est pas surprenant que le goût des nouilles froides perlées ne soit connu que si vous pouvez goûter le bouillon avec sincérité. Jusqu&#39;au jour où vous remarquerez le goût des pâtes froides sombres, il y a encore deux chances.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Comment c&#39;est? Après avoir tenu un bol de bibimbap perlé et de nouilles froides, avez-vous une idée de la ville appelée Jinju? Ayant goûté à la nourriture de l&#39;histoire il y a des centaines d&#39;années, j&#39;ai naturellement découvert les perles.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Exposition de boeuf qui monte même avec du naengmyeon garni - Jinju, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/284/4d9ee92d-2746-41a5-ac8b-92eb43f05feb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Exposition de boeuf qui monte même avec du naengmyeon garni
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. restaurants à proximité
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurant empereur
    &lt;/strong&gt;
    : Jinju Bibimbap, Bulgogi / Chokseok-ro / 055-741-2646
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurant Cheil
    &lt;/strong&gt;
    : Jinju Bibimbap / Jungang Market Road / 055-741-5591
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Anguille de Namgang
    &lt;/strong&gt;
    : Anguille grillée / Bonseong-dong / 055-747-0888
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Ha Yeon-ok
    &lt;/strong&gt;
    : Jinju Naengmyeon, exposition sur le boeuf / Lee Hyun-dong / 055-746-0525
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2.Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Dongbang Tourist Hotel
    &lt;/strong&gt;
    : Nongae-gil / 055-743-0131
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hoteldongbang.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;동방관광호텔로 이동&#34;&gt;
     http://www.hoteldongbang.com
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Asia Lakeside Hotel
    &lt;/strong&gt;
    : Namgang-ro / 055-746-3734
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.asiahotel.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;호전아시아레이크사이드호텔으로 이동&#34;&gt;
     www.asiahotel.co.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Lotte Motel
    &lt;/strong&gt;
    : Nongae-gil / 055-741-4886
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Motel You
    &lt;/strong&gt;
    : Nongae-gil / 055-748-7458
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été créées en juillet 2013 et peuvent être modifiées ultérieurement, alors assurez-vous de les vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>