<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Gyeongsan.de on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/gyeongsan.de/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Gyeongsan.de)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 27 Mar 2020 10:28:51 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/gyeongsan.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Gehen wir am Frühlingstag mit den Weiden und strahlenden Blumen spazieren! Bangokji - Gyeongsan, Gyeongbuk, Südkorea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/lets-walk-with-the-willows-and-radiant-flowers-on-the-spring-day-bangokji-357-de/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Mar 2020 10:28:51 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/lets-walk-with-the-willows-and-radiant-flowers-on-the-spring-day-bangokji-357-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Gyeongsan, Gyeongbuk, South Korea&#34; data-title=&#34;lets-walk-with-the-willows-and-radiant-flowers-on-the-spring-day-bangokji--357&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Strahlendes Blumenfeld durch die halbe Weide gesehen - Gyeongsan, Gyeongbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/357/0af24609-f125-43da-8328-20d147c154ce.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Strahlendes Blumenfeld durch die halbe Weide gesehen
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Gehen wir am Frühlingstag mit den Weiden und strahlenden Blumen spazieren! Bangokji
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Gyeongsan, Gyeongbuk, Südkorea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Bangokji ist ein „grüner Fleck zum Fotografieren“, der vom Ministerium für Kultur, Sport und Tourismus ausgewählt wurde. Wie immer reflektieren alte Weidenbäume am Wasser, um eine malerische Landschaft zu schaffen, und im April blühen strahlende Blumen, wodurch die Fotozone überall entsteht. Seongsan-ro, das Jogok-ri verbindet, ist auch ein versteckter Weg zu strahlenden Blumen. Derzeit gibt es in Namsan-myeon, Gyeongsan-si, keinen nicht blühenden Pfad.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Das Reservoir der Königsweide, das das „Bild“ ist
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Werden die Kirschblüten fallen und sogar entspringen? In Namsan-myeon, Gyeongsan-si, Gyeongsangbuk-do verbinden strahlende Blumen die Pflaumenblüten. Es ist die Blume, die in Mureungdowon blüht. Unter ihnen kann Namsan-myeon Bangokji wie eine schöne Aussicht auf die grüne Weide genossen werden.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Causeway King Willow im Nordosten von Bangokji - Gyeongsan, Gyeongbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/357/43fc7e59-64c2-4ec4-9b4d-a461fb798c49.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Causeway King Willow im Nordosten von Bangokji
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Bangokji ist ein landwirtschaftlicher Stausee, der 1903 angelegt wurde. Die Weiden des Königs werden am nordöstlichen Ufer von 150 m gepflanzt und bieten eine malerische Landschaft. Das höchste Alter wird auf 200 oder 300 Jahre geschätzt. Eine Zeit lang besuchten nur diejenigen, die Fotografie mochten, sie heimlich und nannten sie den &#34;zweiten Hauptproduktionsbereich&#34;. Bekannter wurde er, nachdem er die Dramen &amp;lt;Arang Sato Exhibition&amp;gt;, &amp;lt;Der Traum vom Großen&amp;gt; und den Film &amp;lt;Heo Samgwan&amp;gt; gedreht hatte.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Königsweiden über der Blume - Gyeongsan, Gyeongbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/357/d0a4ce15-d8f1-4d59-a8b5-4ff52bb9e138.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Königsweiden über der Blume
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Wasserscheide von Bangokji ist 79 ha groß und die Wasserspeicherkapazität beträgt 3.9300 Tonnen. Der ursprüngliche Name von Bangokji hieß Oebanji und wurde vom Verwaltungsnamen des Dorfes, Bangok-ri, abgeleitet. Vor der Konsolidierung der Verwaltungsbezirke im Jahr 1914 war Bangok-ri Oeban-ri und Naeban-ri. Das untere Dorf Bangokji war das äußere Dorf und das obere Dorf Bangokji war das innere Dorf. Die innere und äußere Klasse leiten sich von der Dorftopographie ab, die wie ein Soban im Tal am Fuße des Samsung Mountain aussieht.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Königsweide - Gyeongsan, Gyeongbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/357/b8eea6c5-4800-4fed-b68e-88416eb3df87.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Königsweide
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Bungokji-Weidenweiden neigen zur Uferpromenade und lehnen sich hin und her. Es gibt eine großartige und majestätische Mode. Die Weiden des Königs spiegeln sich im Halbkreis und geben ein Gefühl des Glücks. Die Landschaft ändert sich jeden Morgen, Abend und zu jeder Jahreszeit, sodass sie immer dann neu ist, wenn Sie sie finden. Da der Name Bangok-ri von &#34;Tal, das Soban ähnelt&#34; stammt, haben die umliegenden Berge Stauseen und Dörfer, und es gibt keinen Ärger. Es ist auch gut für eine kurze Pause und beruhigt Ihren müden Körper und Geist. Trotzdem ist es Anfang und Mitte April ziemlich voll. Deshalb blühen strahlende Blumen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Eine Kopie des Halbkreises, der den Frühling real erscheinen lässt - Gyeongsan, Gyeongbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/357/3c95dec0-a80d-42f7-a373-a69a61070b30.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Eine Kopie des Halbkreises, der den Frühling real erscheinen lässt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Mureungdowon, Bangokji im Frühling
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Daegu war ein Apfel. Der Hintergrund ist Gyeongsan. Als sich das Klima änderte, befanden sich die Apfelanbaugebiete im Norden. Namsan-myeon, Gyeongsan-si, begann stattdessen Pfirsiche anzubauen. Dank dessen sind Namsan-myeon und das nahe gelegene Jain-myeon im April strahlende Blumen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Landschaft des Tals im regnerischen Tag - Gyeongsan, Gyeongbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/357/a238510e-a9aa-402e-b400-fd2428f99162.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Landschaft des Tals im regnerischen Tag
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   männlich...
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Strahlende Blume mit einem Hintergrund der halben Maserung - Gyeongsan, Gyeongbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/357/8d95d593-40bb-4c43-bcfa-3114fbc17a4d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Strahlende Blume mit einem Hintergrund der halben Maserung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Über den Stausee wurde ein Decksweg angelegt. Bangokji ist auf der linken Seite und strahlende Blumen sind auf der rechten Seite. Neben dem Parkplatz befindet sich ein Pavillon im 2. Stock. Von oben können Sie ein Bild mit Blick auf Bangokji aufnehmen. Das frische Grün der Königsweide und die rosa Farbe der strahlenden Blume kontrastieren. Die Landschaft ist am frühen Morgen oder an einem regnerischen Tag wunderschön, und der Nebel in den Bergen hinter den strahlenden Blumen ist geheimnisvoll.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bangok-ji und Bangok-ri, wo der Bergnebel uns an Mureungdowon erinnert - Gyeongsan, Gyeongbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/357/26e3ce05-d624-4fd7-9992-961cab274168.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bangok-ji und Bangok-ri, wo der Bergnebel uns an Mureungdowon erinnert
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Machen Sie einen Tagesausflug mit den öffentlichen Verkehrsmitteln
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Normalerweise ist die Straße von Daegu City oder Gyeongsan Station nach Bangokji die Nordseite der Ringstraße, nachdem sie durch den Samsung Prefectural History and Culture Park geführt wurde. Die meisten von ihnen kehren auf die Straße zurück, von der sie gekommen sind, aber es ist ein Schritt weiter südlich. Seongsan-ro in Richtung Jogok-ri ist ein versteckter Ort für die Beobachtung strahlender Blumen in Namsan-myeon. Die Straße in der Spur der zweiten Spur ist ein strahlendes Blumenfeld. Wenn der leichte Hang steigt und fällt, ist die Blumenlandschaft auf der Straße dramatischer. Sie können die Blumenstraßenfahrt mit langsamer Geschwindigkeit genießen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seongsan-ro Straßenrand strahlendes Blumenfeld - Gyeongsan, Gyeongbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/357/228060f5-f3c1-4eac-9017-324aa32eb569.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seongsan-ro Straßenrand strahlendes Blumenfeld
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Bangokji ist für Tagesausflüge mit öffentlichen Verkehrsmitteln verfügbar. Die Fahrt vom Bahnhof KTX Dongdaegu zum Bahnhof Gyeongsan dauert etwa 10 bis 15 Minuten. Alle 30 bis 40 Minuten fährt ein Zug. Vom Bahnhof Gyeongsan nach Bangokji können Sie direkt zum Stadtbus fahren. Wenn Sie jedoch den Zeitpunkt der Lieferung berücksichtigen, fahren Sie nach Jain-myeon und nehmen Sie ein Taxi (ca. 8.000 Won). Die Seongsan-ro-Straße mit strahlenden Blumen von Bangok-ri nach Jogok-ri ist ebenfalls etwa 1,5 km entfernt, sodass Sie zu Fuß spazieren gehen können (da es in Indien keine zusätzlichen Straßen gibt). Sie können ein Taxi von Jogok-ri zum Busbahnhof Jain nehmen und der Fahrpreis beträgt 8.000 bis 9.000 Won. Bangokji ist jedoch immer noch ein versteckter Ort ohne das gemeinsame Café oder den Supermarkt. Es ist eine gute Idee, leichte Speisen wie Wasser oder Snacks im Voraus zuzubereiten.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seongsan-ro ist eine gute Straße zum Fahren mit weniger Verkehr - Gyeongsan, Gyeongbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/357/5be607fb-87cc-4c14-b5ee-268cf9fbbbb4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seongsan-ro ist eine gute Straße zum Fahren mit weniger Verkehr
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Treffen Sie die Großen von Gyeongsan unter strahlenden Blumen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie mit dem Auto anreisen, etwa 4 km vom Bangokji-Tempel entfernt, ist der Samsung Prefectural History and Culture Park ein geeignetes Reiseziel. Außerdem ist es der Weg in die Innenstadt von Gyeongsan. Der Park ehrt Samsung County (Wonhyo, Seolchong, Ilyeon), hergestellt von Gyeongsan City. Im Zentrum befindet sich ein Kulturzentrum, und die permanenten Ausstellungshallen wie der Wonhyo-Raum, der Seolseol-Raum und der Ilyeon-Raum werden grundsätzlich betrieben. Die Geschichte von Wonhyos Skelett, dem Sohn von Wonhyos Sohn Seolchong, und der Geburtsprozess von Ilyeons &amp;lt;Die drei Königreiche&amp;gt; sind berühmte Geschichten in Lehrbüchern. Es lohnt sich, sich umzuschauen, da Kinder die Möglichkeit haben, zu erzählen, was sie wissen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ausstellung des Wonhyo-Raums im Samsung Prefectural History and Culture Park - Gyeongsan, Gyeongbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/357/bb8f2577-e2ec-416c-bf59-7dcd77c0b35a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ausstellung des Wonhyo-Raums im Samsung Prefectural History and Culture Park
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Ein weiterer Weg ist es, im Frühling Zeit im Freien zu verbringen. Als Park gibt es viele Unterkünfte, wie einen zentralen Platz, ein Labyrinth und eine Veranstaltungshalle im Freien. Die Aussichtsplattform bietet einen Panoramablick auf den Samsung Prefectural History and Culture Park und die Umgebung der blühenden Blume. Relative heiße Quellen befinden sich 1,7 km vom Samsung Prefectural Museum für Geschichte und Kultur in Bangokji entfernt. Die Anlage ist aufgrund der alkalischen heißen Quelle alt, aber leicht entspannend.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Samseonghyeon Historischer Kulturpark - Gyeongsan, Gyeongbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/357/f0bbe36a-1648-4e0d-82d9-fda3d32ef6b6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Samseonghyeon Historischer Kulturpark
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   In Jain-myeon, neben Namsan-myeon, befindet sich der Jain Account Forest, das Gyeongsangbuk-do-Denkmal Nr. 123. Natürliche Wälder befinden sich normalerweise in Berggebieten, aber Zain Account-Wälder sind selten hügelig. Ipop-Bäume, Zelkova-Bäume usw. bilden einen üppigen Wald. Bis Anfang April ist die Hornhornfarbe der Wildpflanze ein Highlight des Jain Account Forest.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gyeongsangbuk-do-Denkmal Nr. 123 Jain Account Forest Trail - Gyeongsan, Gyeongbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/357/e4f72b40-4361-4865-901e-280fd50e5ba7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gyeongsangbuk-do-Denkmal Nr. 123 Jain Account Forest Trail
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sie können es jetzt finden, aber wenn Sie es richtig fühlen möchten, empfehlen wir einen Ausflug in Verbindung mit dem Bangokji am 5. Mai (7. Juni dieses Jahres). Das Gyeongsan Jain Dan Oje Festival wird abgehalten, um die Hanjanggun Daeje, Yeowonmu usw. zu sehen. Die Hauptbühne ist der Jain Account Forest und der Samsung Prefectural History and Culture Park. Zuvor, im Mai, blühen die E-Pop-Bäume in den Straßen von Wonhyo-ro, die Dongbu-dong und Jain-myeon in Gyeongsan-si verbinden, in voller Blüte, um das Bedauern derer zu lindern, die die Kopierblumen verpasst haben.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hauptgebäude des Präfekturbüros Zain im Jain Account Forest - Gyeongsan, Gyeongbuk, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/357/aac4df73-ed20-4606-a89d-20497654a0ba.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hauptgebäude des Präfekturbüros Zain im Jain Account Forest
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Bangokji
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Adresse: Bangok-Gil, Ring-Gil, Namsan-Myeon, Gyeongsan-Si, Gyeongsangbuk-Do
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Anfragen: 053-810-5363 (Abteilung Kulturtourismus des Rathauses von Gyeongsan)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Samseonghyeon Historischer Kulturpark
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Adresse: 59, Samseonghyeon Park-ro, Namsan-myeon, Gyeongsan-si, Gyeongsangbuk-do
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Anfragen: 053-804-7320
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://samseonghyeon.gbgs.go.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://samseonghyeon.gbgs.go.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Gyeongsan Jains Konto Wald
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Adresse: 68, Insan-Gil, Jain-Myeon, Gyeongsan-Si, Gyeongsangbuk-Do
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Anfragen: 053-810-5363 (Abteilung Kulturtourismus des Rathauses von Gyeongsan)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Namsan Fleischrestaurant: Munchygi / 6, Sanyang 1-Gil, Namsan-Myeon, Gyeongsan-Si, Gyeongsangbuk-Do / 053-852-5124
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -North Ginseng Restaurant: Duruchi / 206-4, Jain-ro, Jain-myeon, Gyeongsan-si, Gyeongsangbuk-do / 053-853-9630
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Personen, die Kugelfische fangen: Kugelfisch Bulgogi / 77 Daehak-ro, Gyeongsan-si, Gyeongsangbuk-do / 053-815-9951
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://복어.itrocks.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://복어.itrocks.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Räume
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    - Schöner Wohnraum: 5-5, Sawol 1-Gil, Namsan-Myeon, Gyeongsan-Si, Gyeongsangbuk-Do / 053-857-5366
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.a30.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.a30.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Sangdae Hot Spring Tourist Hotel: 18, Daero-ro 116-Gil, Namsan-Myeon, Gyeongsan-Si, Gyeongsangbuk-Do / 053-815-8001
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Gyeongsan Lava Hot Spring: 23 Geumgu-Gil, Apyang-Myeon, Gyeongsan-Si, Gyeongsangbuk-Do / 053-817-5500
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.yongamspa.co.kr/gyeongsan/index_02.htm&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.yongamspa.co.kr/gyeongsan/index_02.htm
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im April 2019 aktualisiert und können später geändert werden. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
    &lt;/font&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>