<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>City.ru on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/city.ru/</link>
    <description>Every Corner of Korea (City.ru)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 24 Mar 2020 03:28:26 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/city.ru/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Дверь в Seonggye &#39;Чеджу Bangseonmun долине&#39; - Чеджу, Чеджу, Корея</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/door-to-seonggye-jeju-bangseonmun-valley-213-ru/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 03:28:26 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/door-to-seonggye-jeju-bangseonmun-valley-213-ru/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jeju City, Jeju, Korea&#34; data-title=&#34;door-to-seonggye-jeju-bangseonmun-valley--213&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Когда вы поднимаетесь на агар, вы можете увидеть долину Бангсеунмун. - Чеджу, Чеджу, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/213/a41aa612-0645-40c1-b504-42e2aaec708d.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Когда вы поднимаетесь на агар, вы можете увидеть долину Бангсеунмун.
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Дверь в Seonggye &#39;Чеджу Bangseonmun долине&#39;
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Чеджу, Чеджу, Корея
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Если вы выйдете из шума и суеты, вы скоро столкнетесь с дверью, ведущей в Seonggye. Долина Bangseonmun, где свежесть пришла и осталась. Таинственный пейзаж скал и скальных образований в долине сразу захватывает сердце.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Долина Bangseonmun была расположена вверх по течению от Ханчхона, самой длинной реки на острове Чеджу. С древних времен многие ученые и поэты посещали и наслаждались ветром, и из него открывается великолепный вид, который считается одним из 10 лучших мест в Йонджу. Один из них, «Ёнгу Чуньхва», относится к весенним пейзажам долины Бангсеунмун, и цветы, цветущие вокруг долины, прекрасно отражаются в воде долины. Yeongsanhong и настоящие цветы цветут в каждом месте, где касается взгляда, и даже если вы посмотрите на него, он исцелит себя.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bangseonmun прикрытие сиденья у входа в долину - Чеджу, Чеджу, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/213/eacd803d-2efb-4d31-aac9-28cafef8adcc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bangseonmun прикрытие сиденья у входа в долину
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    К сожалению, не так много дней, чтобы вы могли полюбоваться этим видом. Поскольку агар, лежащий в основе долины Бангсеунмун, представляет собой сухой поток, вода не открывается до тех пор, пока зимой не растает дождь или снег, скопившийся зимой. Для того, чтобы заняться Ёнгучунхва в долине Бангсон, настало время хорошо ладить весной.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Гид и Долхарбанг стоят у входа в долину Бангсеонмун - Чеджу, Чеджу, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/213/70426cbb-803e-4eb8-9b55-9e11784e54ae.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Гид и Долхарбанг стоят у входа в долину Бангсеонмун
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Приглашение в новый мир, Bangseonmun Valley
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Однако мы не можем ждать только тогда, когда идет дождь. Даже если вы пропустили «Yeongu Chunhwa», сама долина Bangseonmun достаточно привлекательна, поэтому я рекомендую вам посетить ее в любое время. Он находится всего в 10 минутах езды от центра города Чеджу, а при входе в долину раскрывается таинственный пейзаж совершенно другого измерения. Даже в долине, где вода не течет, местность и геология, окружающие долину, настолько загадочны, что трудно легко убежать, как только вы вступите. Как будто входя в новый мир, он одержим странными чувствами, и он продолжает несутся сквозь скалы.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bangseonmun Valley с уникальным геологическим строением - Чеджу, Чеджу, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/213/bc96d5bf-eaab-4ed8-92d3-d78289d28cf3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bangseonmun Valley с уникальным геологическим строением
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Первоначально долина Бангсунмун называлась «Deunggung-gwe», но в Чеджу это означает «камень, который был поднят через дыру». Он также упоминается как «Deungyong-gu», заимствуя кандзи, и недавно его назвали Bangseonmun, что означает «место, где Шинсон посещает». Название Bang Sun-moon происходит от легенды, которая передавалась в течение долгого времени. Согласно легенде, каждый год в удачный день феи спускались с неба и купались в Пэкнокдаме, и каждый раз Богу Горы Халласан приходилось выходить за большие каменные ворота в долине в мир людей. Это история, что однажды горный бог Халласан сломал ее и украл вид фей, принимающих ванну, а затем бродил по Бекнокдаму как белому оленю с гневом Нефритового Императора. Смешная легенда, связанная с именем, заставляет меня смеяться.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;В скале есть огромная арочная дыра. - Чеджу, Чеджу, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/213/6e7e00ab-c046-488e-bd0c-41c2644c9f83.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     В скале есть огромная арочная дыра.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Если вы спуститесь по деревянной лестнице у входа в долину, вы увидите огромную скалу, которая является Воротами Bangseonmun. Это выглядит как дверь, если смотреть с расстояния, с отверстием, достаточным для того, чтобы десятки людей могли влетать и вылетать из огромной скалы, как пещера, которая была пробурена взад и вперед. Особенно, когда в облачный день идет дождь или пасмурно, даже духовная энергия оборачивается вокруг скалистых ворот. Это похоже на дверь, соединяющую мир с миром.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Информационные знаки Бангсеонмунской долины - Чеджу, Чеджу, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/213/86faa417-9c51-4d3b-9308-e4963b51d620.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Информационные знаки Бангсеонмунской долины
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Видя работы, которые природа долго выращивала, думали ли старые предки так же? Легко найти Maae-myeong (磨 崖 銘, написано на скале), у которого есть вдохновение для этого. В долине Bangseonmun более 50 имен, и еще много ярких букв, поэтому их историческая ценность высока.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Маленькая корова стоит под скалой после дождя - Чеджу, Чеджу, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/213/b6d027d3-2a2b-4a28-aec3-5f076162b22f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Маленькая корова стоит под скалой после дождя
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Долина Bangseonmun, которая сочетает в себе исторические и культурные элементы и природные пейзажи, была признана своей ценностью в 2013 году и была признана национальным культурным наследием № 92.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Имя дьявола, которого видно по всей скале - Чеджу, Чеджу, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/213/4dcadd9b-3973-45e7-8931-deb4175bbd1f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Имя дьявола, которого видно по всей скале
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Поход по долине, чтобы вдохновить исследования
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Если вы оглянетесь вокруг каменных ворот, пейзаж там не будет необычным. Скалы, которые изгибаются как легкие волны, заполняют долину, а деревья, которые прочно укоренены в бесплодной среде без горстки грязи между скалистыми утесами, создают восклицание. Как может быть такой пейзаж?
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Лестница, ведущая вниз по долине Bangseonmun - Чеджу, Чеджу, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/213/a07f149f-1311-49ed-a9f3-c1b7fdbd392c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Лестница, ведущая вниз по долине Bangseonmun
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Любопытство приходит после новинок и сюрпризов. Шаги быстро несутся по долине.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Густой мох на дереве - Чеджу, Чеджу, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/213/7aa532a3-aaa3-49cb-b90a-0940c6b9db32.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Густой мох на дереве
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Треккинг в долине Bangseonmun - это почти исследование, так как нет хорошо отшлифованных дорожек или отдельных указателей. Поэтому вы всегда должны быть в курсе пути назад и быть в безопасности. Не ходите туда, где это выглядит опасно, и это хорошая идея, чтобы сопровождать вашу вечеринку.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;T - Чеджу, Чеджу, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/213/6a047b44-e8fd-4f17-aef8-582371753173.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     T
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Если вы пересечете скалистую долину, вы увидите корову со стоячей водой. Это место, где вы можете увидеть его только в дождливые дни. Из-за удачи капли дождя начали падать с облачного неба в первый день, когда я посетил долину Bangseonmun, и вода быстро потекла в долину. «Biwaya Falls», который трудно увидеть даже после нескольких посещений, приветствовал незнакомцев. На самом деле, это небольшой водопад, который немного стесняется называть его водопадом после небольшого падения, но по какой-то причине он выглядит хорошо в долине Бангсон.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Мокрые от дождя скалы создают странную атмосферу. - Чеджу, Чеджу, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/213/927543a0-2cbd-4a26-bfe0-89a27fe7e531.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Мокрые от дождя скалы создают странную атмосферу.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Как будто камни долины, мокрые от дождя, были окрашены маслом, кажется, что они были нанесены лаком. К счастью, это не так скользко, как кажется. Тем не менее, не было места, где походные ботинки, о которых вы сообщали, были такими опасными.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Треккинг в долине Бангсеунмун - Чеджу, Чеджу, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/213/15219913-7a1a-4f5b-948f-4440f4a6cae0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Треккинг в долине Бангсеунмун
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Было трудно увидеть долину, где вода была настолько полна воды, что только что прекратился дождь, но это было время. Это все равно что чувствовать, что ты вернулся на изолированную планету, исследуя туда и обратно. Первое знакомство с удивительной и загадочной долиной Бангсеунмун остается незабываемым воспоминанием.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Поскольку нет отдельного маршрута, вы должны обратить внимание на безопасность - Чеджу, Чеджу, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/213/47805ad3-8d87-42c1-99ea-9520364a2973.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Поскольку нет отдельного маршрута, вы должны обратить внимание на безопасность
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Несколько способов насладиться Bangseonmun Valley
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   В то же время, долина Bangseonmun не была известна намного больше, чем великолепные пейзажи. Благодаря этому, наряду с названием «скрытый неисследованный» в городе Чеджу, он остается нетронутым в течение многих лет и остается таким же, каким его любили предки. В наши дни, когда красивые пейзажи долины Бангсеунмун распространяются через Интернет, все больше и больше людей ищут ее. Это Ю Бае-гил, Чой Ик Хён из Мёнам, и через долину Бангсеунмун проходит несколько «дорог», включая Ауру Оллегил. В частности, Аура Олле-гиль - это курс, который следует за агаром от моста Коджи до долины Бангсеонмун и стоит того, чтобы его пройти. Хорошо прогуляться по лесной дорожке вдоль реки, как будто вы прогуливаетесь неторопливо. Чтобы добраться до Йоланджиореума через долину Бангсеонмун, нужно проехать около 5-2 с половиной часов. По дороге есть на что посмотреть, например, апелляция, так что это не скучно.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Для семейной поездки вы можете легко совершить круговую прогулку по долине, а затем зайти в ближайший учебный центр. В Центре шоколадного опыта Bangseonmun Valley (064-744-0093), расположенном рядом с художественным центром Чеджу, проводятся различные мероприятия, которые понравятся детям, например, изготовление шоколада.
   &lt;br/&gt;
   Каждый май в Бангсунмунской долине проводится фестиваль (Фестивальный комитет Bangseonmun 064-728-4802). Есть также концерты, чтобы посидеть в прохладных скалах долины и посмотреть их, и есть небольшие, но плодотворные программы, такие как baekiljang, поэтическая песня и pungryu ярд. Если во время поездки в Чеджу расписание фестиваля Bangseonmun частично совпадает, зайдите на некоторое время. Это приносит немного удовольствия в путешествие.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;бар - Чеджу, Чеджу, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/213/e04198b5-cfab-4a58-a16b-55f57592f919.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     бар
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Информация о путешествии
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Доступ
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Самостоятельное вождение
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Международный аэропорт Чеджу → Gonghang-ro → Синдаэро → Поверните направо в направлении Onam-ro → Поверните налево на первом перекрестке → Поверните направо в направлении Bangseonmun Valley → Вход в Bangseonmun Valley
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * общественный транспорт
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    В долину Бангсеунмун нет автобуса. Это займет около 20 минут на такси от аэропорта. Около 10000 вон
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Рестораны вокруг
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Ресторан Haenyeo Sashimi: Dageum Bari · Dome / 33, Topdong-ro, Чеджу-си / 064-724-6212
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Большой Махал: Цыпленок Тандури, Карри, Нэн / 39 Shingwang-ro, Чеджу-си / 064-749-4924
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     3.Accommodation
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Impress Hotel: 28, Имханг-ро, Чеджу-Си / 064-756-7777
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Отель Baume Couture: 95, Сингван-ро, Чеджу-си / 064-798-8000 / корейский.visitkorea.or.kr
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.baume.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.baume.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Приведенная выше информация была создана в марте 2013 года и может быть изменена позже, поэтому обязательно проверьте ее перед поездкой.
     &lt;br/&gt;
     ※ Информация, такая как текст, фотографии и видео, используемые в этой статье, защищены авторским правом Корейской туристической организации, и несанкционированное использование статьи запрещено.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Andong Alley Скрытый ресторан, где ты был? - Andong City, Кёнбук, Корея</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/andong-alley-hidden-restaurant-where-have-you-been-185-ru/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Mar 2020 13:25:06 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/andong-alley-hidden-restaurant-where-have-you-been-185-ru/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Andong City, Gyeongbuk, Korea&#34; data-title=&#34;andong-alley-hidden-restaurant-where-have-you-been--185&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Жареные корейские говяжьи ребрышки на улице Андон Рибс - Andong City, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/9c3b14be-d167-4bd4-8553-5adb9f7498cd.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Жареные корейские говяжьи ребрышки на улице Андон Рибс
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Andong Alley Скрытый ресторан, где ты был?
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Andong City, Кёнбук, Корея
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Я скучаю по вкусу теплого родного города в сезон повешения воротника на холодном ветру. Поехали в Андонг, город, где вкусная местная еда вкусная. В «Andong Steamed Chicken», «Andong Hutje Ssap», «Скумбрия Andong Gan» можно попробовать невообразимые блюда, кроме «Andong», и здесь есть множество скрытых ресторанов. Жареные ребрышки, сунджи гукбап и чеотанг в стиле кёнсандо, которые подтвердят репутацию корейской говядины Андонг, выстланы Андонггукси и Наэнгвудонг, кульминацией легкости. Паломничество в ресторан Andong с историей и традициями начинается с улицы Риб перед станцией Andong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   5 скрытых ресторанов, проверенных традициями и вкусом
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   При планировании поездки, поиск ресторанов является обязательным. Когда вы ищете рестораны Андонга, сначала появляется Андонг джимдак на старом рынке аллеи джимдак, а также улица традиционной еды Андонг Дам Вольёнгё, знаменитая улица Гакджипджипджи и Андон Ганджок, которые можно найти где угодно в Андонге. В поисках я спросил уроженцев Андонга, которых не было в замке, скрытый ресторан, который был проверен историей, традициями и вкусом в дополнение к трем главным деликатесам Андонга.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&#39;Okya Restaurant&#39; Сонджи Гукбап - Andong City, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/256279ab-db67-416f-afef-5d7012f7bcb1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     &#39;Okya Restaurant&#39; Сонджи Гукбап
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Корейские говяжьи ребрышки на гриле в переулке Андон Риб перед станцией Андонг и Сунджи Гукбап из ресторана Okya в переулке еды нового рынка Андон, холодный Удон с 34-летней традицией, Кёнсандо Чуэотанг, Хахо Из гостевого дома на ферме недалеко от деревни в Андон-гук-си, который делают жители деревни, мы получили пятьдесят скрытых ресторанов, которые каждый, кто знает, знает и посещает. Во время путешествия в Андон, если у вас есть такое большое меню, независимо от того, куда вы идете или кто вы есть, у вас нет никаких проблем.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Andong Geonjin Noodles «Проживание в семье Че Сук Фермер» - Andong City, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/8666fa0a-e229-4c29-b958-35f1ac5ecb44.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Andong Geonjin Noodles «Проживание в семье Че Сук Фермер»
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Две спецслужбы по корейским говяжьим ребрам
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Если вы идете напротив станции Андонг, там находится Аллея ребер Андонга. Тридцать лет назад это началось с одного или двух ребер, не говоря уже о ребрах, но оно росло один за другим, и 15 ребер сейчас в бизнесе. Приправленные в стиле Андон ребрышки - это соевый соус, приправленный свежим чесноком и фруктовым соком, которые подаются одновременно с заказом, поэтому вы должны использовать хорошие ребра. Так что, конечно, это свежо и вкусно.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Жареные корейские говяжьи ребрышки на «Новых Сеульских Ребрах» - Andong City, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/1e1e012a-9d5b-41b6-bf31-4824ce0d21b0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Жареные корейские говяжьи ребрышки на «Новых Сеульских Ребрах»
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Съев ребра, приготовленные на углях, вы можете насладиться острым тушеным ребром и острым тушеным ребром. Лучше всего готовить на углях и готовить с пряными ребрами после удаления мяса на ребре, которое нельзя сжечь или жевать. Даже если вы выбираете жевательные ребрышки и едите рис с оставшейся приправой, это тоже вкусно. Тушеное мисо, сваренное в соевой пасте, пропитанной в сельской местности, восхитительно, когда его едят с мягким, пикантным сираэги на рисе, а когда вы едите холодный суп, чувство ребер исчезает. Достаточно съесть 2 порции по 3 человека, потому что это 200 г костей на порцию.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Пикантные пряные ребрышки подаются на корейских говяжьих ребрышках - Andong City, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/f0983b79-8cb1-4796-a300-3b71561eb86b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Пикантные пряные ребрышки подаются на корейских говяжьих ребрышках
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Рабочее время 10: 00 ~ 22: 00, открыто круглый год, корейские говяжьи приправленные ребра 200 г 22 000 вон.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Сираэги мисо суп, который дует чувство - Andong City, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/db386e82-453d-47c7-905e-63679d4a9aee.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Сираэги мисо суп, который дует чувство
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Seonjigukbap с изображением юкгаджанга с большим количеством говядины и зеленого лука
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Okya Restaurant, расположенный на Аллее Анжак, в Новом Рынке Андонга, является рестораном, который кипит Рис Сонджигук в течение 50 лет. До тех пор, пока национальные рисолюбы не будут высоко ценить его как лучший суп в стране, бульон ресторана Okya постоянно кипятят с большим количеством лапши Andong Hanwoo, такой как Yangji, Satae и Seonji. Визуальное оформление богато говядиной, пряным маслом из красного перца, сладкой редькой и зеленым луком, но это простое название, Seonjigukbap. Торговое название «Andong Siyeonghalmae Sunjik Gukbap» использовало знак муниципального мясника, которым управляет ресторан Okya. Когда я был в мясном магазине, я мог варить суп с большим количеством вкусного мяса.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Сонджи Гукбап - Andong City, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/c43e0160-6369-47e6-b29f-7adad14783cf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Сонджи Гукбап
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Добавьте горшок, полный корейских говяжьих костей и мяса Andong, и варите капусту, зеленый лук и семена кунжута в пикантном бульоне. Магазин, который начинался с одного квадрата, продолжает расширяться в сторону, но зимой время ожидания увеличивается. Потертый интерьер, в котором сохранились следы старых зданий, гармонирует со вкусом тарелки супа. Добавление супа, мяса и риса не ограничено. Комбинация иллюзий, которая делает миску супа, приготовленной каждый день, кислой, смешанной, и пасту из красной фасоли, маринованную в миске.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Положите грудинку, оползень и зеленый лук в котел и варите на медленном огне. - Andong City, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/e9e79215-fca4-4d8b-9705-ef31503fc269.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Положите грудинку, оползень и зеленый лук в котел и варите на медленном огне.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Рабочее время: с 08:00 до 20:00, выходной - в день праздника, Сонджигукбап - 8 000 вон.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Вкусный стол с кисло-сладким миксом и пастой из красного перца - Andong City, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/ad711aae-5362-44cd-b9c1-41ea80e4efa3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Вкусный стол с кисло-сладким миксом и пастой из красного перца
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Andong Geonjin Noodles, приготовленная бабушкой с семенами красного кунжута
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Слухи хорошие, но самая трудная пища - это лапша Andong Geonjin. В городе Андонг есть несколько магазинов лапши, в которых подают сушеную лапшу, но если вы пойдете в «Парк фермерских домов Джа Сук» по дороге в деревню Хахо, вы сможете попробовать сушеную лапшу. Традиционно тесто, смешанное с мукой и соевой мукой, проталкивают с семенами красного кунжута, кипятят в кипящей воде, сушат, а затем сушат. Лапша Konjin идеально подходит для лета, но она всегда любима любителями лапши.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Владелец кладет анчоусы, редьку, лук и водоросли в водоросли два раза в неделю, чтобы осторожно варить бульон. Тыква, кимчи, тертая мука и семена кунжута мягко смягчаются, а мягкая лапша мягкая. Это кажется простым, но суп настолько глубокий, что невозможно отказаться от последней мелодии.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Деревенские гарниры и сушеная лапша - Andong City, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/7d399a34-fa4b-465b-a1f2-df1a30463211.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Деревенские гарниры и сушеная лапша
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Рабочее время 09: 00 ~ 18: 00, выходной - праздничные дни, лапша конжин 7 000 вон.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Варить бульон два раза в неделю - Andong City, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/af6eeee6-9baf-4eed-b874-5724ee3021ec.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Варить бульон два раза в неделю
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Кёнсан-до Чуотан, вареный со свежей местной едой
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   «Gyeongsangdo Chueotang», расположенный на продовольственной улице города Андонг, спрятан в переулке. Традиционная кухня в ресторане, который был отремонтирован. Кипяченую горячую воду кипятят 24 часа в традиционном котле на старой ягодице. Они бегут вместе, но гордость за Кёнсандо Чуэотанга велика. Чеснок Uiseong, питательный порошок красного перца и зеленую капусту, выращенную в Андонге, варят с натуральным гольцом, поэтому он очень вкусный. Голец варят в котле, измельчают в дуршлаге, чтобы отфильтровать кости и кишечник, а затем положить много зеленой капусты, чтобы сохранить сладость.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Chueotang в стиле Кёнсандо с прохладным вкусом, как прозрачный суп мисо - Andong City, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/2cafafc2-54c9-47fd-83ca-8a7423b178df.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Chueotang в стиле Кёнсандо с прохладным вкусом, как прозрачный суп мисо
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Chueotang - это освежающий и освежающий, но богато богатый белок, кальций и минерал, как капустный суп, сваренный с небольшим количеством мисо. Люди в Кёнсан-до едят травы с душистыми травами, такими как зефир и душистые листья, в чуотанге, который вкуснее, когда начинает дуть холодный ветер. В день, когда много клиентов упаковывают вещи, чуэотан может упасть. Проверка телефона требуется вечером.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Чуэотан, кипящий в котле - Andong City, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/bcb66fa0-2f85-4e96-b41c-b8486dc0ff98.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Чуэотан, кипящий в котле
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Рабочее время 10: 00 ~ 20: 30, выходной, праздничные дни, Чотан стоит 8000 вон.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Сладкий и мягкий чуэотан с зеленой капустой - Andong City, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/cbdac00c-00de-4cca-ba05-f626c4b38bce.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Сладкий и мягкий чуэотан с зеленой капустой
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Лапша удон со светлыми и простыми воспоминаниями
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   «Shinseon Sikdang», который продолжает традицию с одним удоном в одном месте, - это ресторан, выстроенный в летнее время. Холодная лапша и пибимпап, jajangmyeon и удон, любимые во все времена года, неизменно собирают любителей лапши. Холодное удон, лучшее меню ресторана Sinseon, имеет прохладный вкус, который любят утреннее солнце.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;6&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Прохладный холодный удон, любимый четырьмя сезонами - Andong City, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/d41b7ba6-6360-4b16-a8af-a37891f58619.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Прохладный холодный удон, любимый четырьмя сезонами
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Первый вкус холодной лапши удон, которая катит толстую пшеничную лапшу в анчоусном бульоне, сваренном в чистом и легком вкусе, скучен. Это благодаря бульону, который кипит с анчоусами, которые находились в воздухе в Йосу в течение 34 лет. Однако чем больше вы едите, тем холоднее будет суп, поэтому вы будете его есть. Единственные гарниры - Danmu Jichae, огурец и порошок Kim. Бибим Удон с добавлением пасты из капусты и красного перца также имеет приятный, неприхотливый вкус. Даже завсегдатаи, посетившие ресторан Shinseon более 30 лет, не могут забыть о чистом вкусе лапши.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;6&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Джаджан Удон, приготовленный только из овощей - Andong City, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/591954a7-4bd2-4d3e-8d72-7767af7db614.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Джаджан Удон, приготовленный только из овощей
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Рабочее время 07: 00 ~ 20: 00, закрыто нерегулярно (требуется проверка по телефону), холодный удон убибиби Удон 4000 побед каждый.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;6&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Бибим Удон с острым соусом, который хорошо сочетается с горячей лапшой - Andong City, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/f9b1f781-e5e3-4ac1-9a05-967b7248b396.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Бибим Удон с острым соусом, который хорошо сочетается с горячей лапшой
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Информация о путешествии
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Новые Сеульские Ребра
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Адрес: 10 Food Road, Andong-si, Кёнбук
     &lt;br/&gt;
     Контакт: 054-843-1400
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Ресторан Окя
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Адрес: 7 Jungang Market-gil, Andong-si, Кёнбук
     &lt;br/&gt;
     Контакт: 054-853-6953
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Гостевой дом Park Jae-sook Farmhouse
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Адрес: 26-3 Gwangdeok Solbat-gil, Pungcheon-myeon, Andong-si, Gyeongbuk
     &lt;br/&gt;
     Контакт: 054-853-2771
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Кёнсандо Чуэотан
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Адрес: 23-3 Taesa-gil, Andong-si, Кёнбук
     &lt;br/&gt;
     Контакт: 054-857-9341
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Fresh Restaurant
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Адрес: 20 Gwangseok 3-gil, Andong-si, Gyeongbuk
     &lt;br/&gt;
     Контакт: 054-853-7790
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Близлежащие направления
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Музей традиционной культуры: 203 Сеодонгмун-ро, Андонг-си / 054-843-7900
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.tcc-museum.go.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.tcc-museum.go.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Музей конфуцианской культуры: Toegye-ro, Dosan-myeon, Andong-si 1997 / 054-851-0800
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.confuseum.org/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.confuseum.org/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Мемориальный зал Движения за независимость Кёнсан-Пукто: 2, Зал Независимости, Им-Мён, Андонг-си / 054-823-1555
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.815gb.or.kr/main&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.815gb.or.kr/main
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     2.Accommodation
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Suaedang: 1714-11, Сугок Yonggye-ро, Imdong-Myeon, Андонг-си / 054-822-6661
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.suaedang.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.suaedang.co.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Jirye Arts Village: 427, Jirye Arts Village-gil, Имдонг-Мион, Андонг-си / 054-822-2590
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.jirye.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.jirye.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Отель Win: 28, Okmyeong-Gil, Andong-Si / 054-843-1188
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.winhotel.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.winhotel.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Приведенная выше информация была создана в ноябре 2015 года и может быть изменена позже, поэтому обязательно проверьте ее перед поездкой.
     &lt;br/&gt;
     ※ Информация, такая как текст, фотографии и видео, используемые в этой статье, защищены авторским правом Корейской туристической организации, и несанкционированное использование статьи запрещено.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>