<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Jeju.es on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/jeju.es/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Jeju.es)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 16 Mar 2020 13:24:49 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/jeju.es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>¿Irás de compras? ¡Nos vamos de viaje! &#39;Mercado tradicional de Jeju Dongmun&#39; - Jeju, Jeju, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/are-you-going-shopping-we-go-on-a-trip-jeju-dongmun-traditional-market-188-es/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Mar 2020 13:24:49 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/are-you-going-shopping-we-go-on-a-trip-jeju-dongmun-traditional-market-188-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jeju, Jeju, Korea&#34; data-title=&#34;are-you-going-shopping-we-go-on-a-trip-jeju-dongmun-traditional-market--188&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;¡Un corte con un objeto del mercado tradicional de Dongmun! - Jeju, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/19f7e826-ffa7-4d36-88d5-e4c276d7fd33.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    ¡Un corte con un objeto del mercado tradicional de Dongmun!
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   ¿Irás de compras? ¡Nos vamos de viaje! &#39;Mercado tradicional de Jeju Dongmun&#39;
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jeju, Jeju, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Como un lugar donde puedes sentir el área vívidamente donde sea que vayas, no hay mercado. No es una exageración decir que el mercado de antiguos alumnos más grande y antiguo de Jeju tiene que ver con Jeju. Es otra atracción turística en Jeju donde los residentes locales únicos y vibrantes de la isla pueden mirar de cerca y empatizar consigo mismos.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   El mercado tradicional más antiguo de Jeju
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    El mercado Dongmun, ubicado en la carretera central del casco antiguo de la ciudad de Jeju, es el mercado permanente más antiguo de Jeju. Con la liberación en 1945, se formó el mercado permanente de Jeju Dongmun, que ahora es la base del mercado de Dongmun.
    &lt;br/&gt;
    Originalmente, el mercado se creó por primera vez alrededor del río Nammungak en el área de Rotary de Dongmun. Es el comienzo del mercado de Dongmun que se ha convertido en un mercado permanente al mismo tiempo que un lugar para comprar y vender varios artículos todos los días. El mercado de Dongmun, que lideraba activamente la economía local, fue reconstruido en 1954 después de un gran incendio en el que se incendiaron 112 edificios del mercado en un instante. En ese momento, los comerciantes que no podían entrar al edificio abrieron un puesto callejero o un letrero y los vendieron. A medida que el mercado se expandió, el número de puestos disminuyó, pero si miras a tu alrededor ahora, puedes encontrar fácilmente a las abuelas que venden verduras y hierbas cultivadas en las carreteras a su alrededor.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    El mercado de Dongmun es como un mundo de todas las cosas. Como el mercado más grande y antiguo de la isla de Jeju, tiene todo tipo de granos, verduras, pescado, frutas y alimentos, así como ropa, zapatos, artículos para el hogar y equipos agrícolas. Además, guardaba muchos recuerdos para turistas. El mercado de Dongmun, el camino por el que pasa el curso Olle 17, se ha establecido como una atracción turística imperdible.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Una mujer en muslos - Jeju, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/b7af43bb-53ab-40d6-b389-621f0cacaa95.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Una mujer en muslos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Aquí y allá, hay un mundo naranja
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El mercado de antiguos alumnos siempre está lleno de gente, pero especialmente los fines de semana, los turistas se unen y se vuelven más concurridos. Si hay estacionamientos en las cercanías del mercado, es necesario emitir señales de autos llenos y prepararse para girar dos o tres ruedas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Un día de primavera, cuando las flores amarillas de la violación ondean a lo largo de la orilla del río Namsugak. Dos amigos de Hong Kong que viajaban a Jeju visitaron el mercado de Dongmun. ¿Cómo será el mercado de antiguos alumnos para los turistas extranjeros? El primer lugar que les interesaba era una frutería llena de aromas agridulces. El primer elemento que caracteriza el mercado de antiguos alumnos es el naranja.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Flores de colza en flor en la orilla del río de Namsugak, junto al mercado de Dongmun - Jeju, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/f6388a9d-908f-4441-a657-de61b1ab1de4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Flores de colza en flor en la orilla del río de Namsugak, junto al mercado de Dongmun
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Aunque puede haber una tienda de frutas en cualquier mercado, Dongmun Market es probablemente el único lugar para manejar naranjas en todas las estaciones. Una esquina del callejón del mercado está pintada de rojo y crea un paisaje bastante visible. ¿Dónde está la única mandarina para comer? Algunas tiendas han traído plántulas de mandarina para tratar de cultivarlas. De hecho, el mercado de Dongmun sin mandarinas es como el pan al vapor sin mermelada de frijoles.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Lleno de todo tipo de naranjas(남성) - Jeju, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/edda3bd8-6ca7-4f06-b23a-112b7e89b933.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Lleno de todo tipo de naranjas(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Las naranjas mandarinas no son todas iguales. Es lo mismo, pero tiene un nombre diferente y un precio diferente.
    &lt;br/&gt;
    “Noji acaba de crecer en el suelo, y la lluvia es una lluvia. Tyvek está cubierto con vinilo en el piso. Casa sabe? &#34;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Gracias a la madre del dueño, que explica cuidadosamente uno por uno, apenas puedo asentir con la cabeza.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Se ve similar, pero sabe un poco diferente. Cheon Hye Hyang y Halla Hyang - Jeju, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/3b2571da-1088-48e8-8884-4d0152d96918.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Se ve similar, pero sabe un poco diferente. Cheon Hye Hyang y Halla Hyang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   ¡Hay tantos tipos diferentes de mandarinas! Pero, este no es el final. Entiendo Hallabong y Cheonhyehyang, pero ¿aroma dorado? ¿Oyendo perro? Esto es otra cosa
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Se ve similar, pero sabe un poco diferente. Cheon Hye Hyang y Halla Hyang - Jeju, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/06a6eb08-da93-439d-bf52-6a0647ae34e3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Se ve similar, pero sabe un poco diferente. Cheon Hye Hyang y Halla Hyang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   “Es el aroma Halla, y fue la primera vez que se envió después de mejorar las variedades el año pasado. Pruébalo una vez. &#34;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mango Mango en Temporada - Jeju, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/d39468d7-d752-4dd7-aa22-e494590871ec.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mango Mango en Temporada
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sobre la marcha, uno cortó cuidadosamente la piel y preguntó. Al instante, el olor agrio se extiende y sale jugo fresco. ¿Qué es halla? Incluso el nombre fue increíblemente bien construido. ¡Un mundo de mandarinas que se desarrolla sin cesar! Puede continuar su viaje con ambas manos, incluso después de comprar, ya que será un servicio de mensajería en cualquier lugar.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Fruta del dragón, una fruta tropical que se ha cultivado con éxito en Jeju - Jeju, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/cf7c09fd-e1fb-4fe4-a605-30a40bd042cb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Fruta del dragón, una fruta tropical que se ha cultivado con éxito en Jeju
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   ¡Quién es quién es caro! Calle del mercado de pescado
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    El mercado de antiguos alumnos es grande y hay muchas tiendas de callejones, por lo que puede perderse la fiesta o perderse. Esto es especialmente cierto en el mercado de pescado más activo y animado. Los peces revoloteando que parecen haber sido sacados del mar siguen caminando. Entre ellos, el pez más popular se marchita con sus brillantes escamas plateadas. Es un pez que es lo suficientemente caro como para llamarse &#34;Geumchi&#34;, pero la línea para comprar pez plateado de Jeju rara vez se reduce.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    El alto precio del rescate no puede pasarse por alto. La hermosa cúpula de jade, que tiene un tinte rosado como una niña candente, es el primer pez que representa a Jeju. El domo de jade semiseco se asa a la parrilla en aceite de sésamo o se hierve la sopa de algas marinas antes de comer.
    &lt;br/&gt;
    “Estas no son tantas cúpulas de jade como antes. Si quieres mucho más barato, puedes decir que está hecho en China. “Los turistas generalmente compran muchas cúpulas de jade semisecas, pero el precio es bastante diferente para cada artículo. La mayoría están marcados con origen, y puedes hacer preguntas.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Personas que quieren comprar Jeju silverfish - Jeju, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/af13e38a-28c3-4af3-abd9-36458b3cf43c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Personas que quieren comprar Jeju silverfish
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Lo más interesante del mercado es el precio de oferta. &#34;Hija, corta un poco más&#34;, &#34;¡Ah, lo siento! Agrega otra caballa. “El sonido de las negociaciones y los tirones aquí y allá hacen que el mercado sea más vibrante. Para aquellos familiarizados con el precio de reconocimiento del centro comercial, la negociación puede parecer una pérdida de tiempo. Sin embargo, hagamos una oferta a propósito en el mercado de antiguos alumnos. También es diferente experimentar Jeju Horse, que es completamente diferente de la tierra.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Si los peces son increíbles, presionan el obturador de la cámara - Jeju, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/08c756da-bf8a-464e-8426-a1c389de3f15.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Si los peces son increíbles, presionan el obturador de la cámara
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Algunas de las tiendas están flotando sashimi sobre la marcha. Los peces grandes, como el bushri, también se venden en pequeñas porciones por adelantado. Los amigos de Hong Kong que son nuevos en el sashimi no pudieron dar unos pasos y finalmente tomaron un plato de sashimi.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Amigo de Hong Kong que compró el Bushree(남성) - Jeju, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/76b66161-1432-4299-b9ca-33fe5fde65fb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Amigo de Hong Kong que compró el Bushree(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#34;En Hong Kong, es difícil de encontrar, así que quiero probarlo&#34;. Su rostro, que recibió el plato de sashimi, está lleno de anticipación.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Flota al instante el sashimi y vende un plato a la vez - Jeju, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/16162f83-6510-4160-92c4-509e455f1958.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Flota al instante el sashimi y vende un plato a la vez
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   ¡Compre la comida única de Jeju!
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Helecho Jeju se destaca en la esquina de la tienda de comestibles. El impetuoso helecho de Jeju cuenta con el mejor sabor y calidad en todo el país. Los helechos secos son fáciles de almacenar y pueden sacarse poco a poco y cocinarse en cualquier momento.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Además, encontrar ingredientes alimenticios locales como el cuerpo, 재료, yanghae y dongcho también es un interesante recorrido por el mercado.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Helecho de Jeju con la mejor calidad del país. - Jeju, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/27fac70f-a393-4b41-b190-d20b752201a5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Helecho de Jeju con la mejor calidad del país.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La tentación de los picos de Jeonburi con características únicas de Jeju, como los cacahuetes Udo, el pan de miel ole, varios chocolates, cítricos y ralladuras, es aún más fuerte. Cuando una casa finalmente pasa, otra casa aparece rápidamente, y cuando salgas del mercado, una de ellas saldrá en tu mano.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jeju Jeon Buri, Pan de Miel Olle - Jeju, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/64c36f7a-d0fc-4cd1-b88d-2e3dddccb056.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jeju Jeon Buri, Pan de Miel Olle
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   tal como se esperaba Cuando salí del mercado, vi una bolsa de chocolate y fruta en ambas manos de amigos de Hong Kong. ¿Qué hay de esto? El encanto del mercado de antiguos alumnos ahora se ha apoderado de Hong Kong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jeju&#39;s Jujeon Buri, Omegi Tteok - Jeju, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/2c5718da-b5e1-482a-8e71-91d95c0a7520.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jeju&#39;s Jujeon Buri, Omegi Tteok
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El mercado de Dongmun está cerca del aeropuerto, por lo que es una buena idea tomar el último curso después de comprar después de su viaje. Lugares históricos como Jeju Mokgwana y Gwandeokjeong también se encontraban cerca.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jeju Jeonburi, chocolate Jeju - Jeju, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/71cc10d7-2e5c-4d7d-abdb-9283e2535266.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jeju Jeonburi, chocolate Jeju
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Algunas tiendas no aceptan tarjetas de crédito, por lo que es una buena idea preparar efectivo por adelantado. El edificio del centro de atención al cliente está equipado con instalaciones de conveniencia, como un cajero automático.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jejeon Buri de la isla de Jeju, Udo Peanut - Jeju, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/08930dc4-95b2-4a7f-b384-9651c17a4743.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jejeon Buri de la isla de Jeju, Udo Peanut
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Alumni Asociación de Comerciantes del Mercado Tradicional 064-752-3001
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    1.Acceso
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Autoconducción
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Aeropuerto Internacional de Jeju → Yongmun-ro → Gire a la derecha en Yongmun Rotary a Jeju Mokgwana → Diríjase directamente a Dongmun Rotary → Mercado de Dongmun
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * transporte público
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Tome el autobús número 38 o 90 desde el aeropuerto internacional de Jeju y bájese en la estación rotativa de Dongmun. Tarda unos 20 minutos.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    2. Restaurantes alrededor
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Sashimi de isla: pescado fresco natural / 242 Seohaean-ro, Jeju-si / 064-742-2929
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Haejin Hoetjip: Asociación Dageumbari / 26 Seobudu-gil, Jeju-si / 064-722-4584
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Primero en Jeju: Son Sujebi / 25 Jungang-ro 19-gil, Jeju-si / 064-752-6041
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    3.Alojamiento
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Hotel Navis: 885 Aewolhaean-ro, Aewol-eup, Jeju-si / 070-4348-7337
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Ville Resort: 79, Gonae-ro 13-gil, Aewol-eup, Jeju-si / 064-799-2002
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Neulsong Parktel: 22, Wonnohyeong 5-gil, Jeju-si / 064-749-3303
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ La información anterior se creó en abril de 2013 y puede modificarse más adelante, así que verifíquela antes de viajar.
    &lt;br/&gt;
    ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Irás de compras? ¡Nos vamos de viaje! &#39;Mercado tradicional de Jeju Dongmun&#39; - Jeju, Jeju, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/are-you-going-shopping-we-go-on-a-trip-jeju-dongmun-traditional-market-188-es/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Mar 2020 13:24:49 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/are-you-going-shopping-we-go-on-a-trip-jeju-dongmun-traditional-market-188-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jeju, Jeju, Korea&#34; data-title=&#34;are-you-going-shopping-we-go-on-a-trip-jeju-dongmun-traditional-market--188&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;¡Un corte con un objeto del mercado tradicional de Dongmun! - Jeju, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/19f7e826-ffa7-4d36-88d5-e4c276d7fd33.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    ¡Un corte con un objeto del mercado tradicional de Dongmun!
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   ¿Irás de compras? ¡Nos vamos de viaje! &#39;Mercado tradicional de Jeju Dongmun&#39;
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jeju, Jeju, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Como un lugar donde puedes sentir el área vívidamente donde sea que vayas, no hay mercado. No es una exageración decir que el mercado de antiguos alumnos más grande y antiguo de Jeju tiene que ver con Jeju. Es otra atracción turística en Jeju donde los residentes locales únicos y vibrantes de la isla pueden mirar de cerca y empatizar consigo mismos.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   El mercado tradicional más antiguo de Jeju
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    El mercado Dongmun, ubicado en la carretera central del casco antiguo de la ciudad de Jeju, es el mercado permanente más antiguo de Jeju. Con la liberación en 1945, se formó el mercado permanente de Jeju Dongmun, que ahora es la base del mercado de Dongmun.
    &lt;br/&gt;
    Originalmente, el mercado se creó por primera vez alrededor del río Nammungak en el área de Rotary de Dongmun. Es el comienzo del mercado de Dongmun que se ha convertido en un mercado permanente al mismo tiempo que un lugar para comprar y vender varios artículos todos los días. El mercado de Dongmun, que lideraba activamente la economía local, fue reconstruido en 1954 después de un gran incendio en el que se incendiaron 112 edificios del mercado en un instante. En ese momento, los comerciantes que no podían entrar al edificio abrieron un puesto callejero o un letrero y los vendieron. A medida que el mercado se expandió, el número de puestos disminuyó, pero si miras a tu alrededor ahora, puedes encontrar fácilmente a las abuelas que venden verduras y hierbas cultivadas en las carreteras a su alrededor.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    El mercado de Dongmun es como un mundo de todas las cosas. Como el mercado más grande y antiguo de la isla de Jeju, tiene todo tipo de granos, verduras, pescado, frutas y alimentos, así como ropa, zapatos, artículos para el hogar y equipos agrícolas. Además, guardaba muchos recuerdos para turistas. El mercado de Dongmun, el camino por el que pasa el curso Olle 17, se ha establecido como una atracción turística imperdible.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Una mujer en muslos - Jeju, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/b7af43bb-53ab-40d6-b389-621f0cacaa95.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Una mujer en muslos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Aquí y allá, hay un mundo naranja
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El mercado de antiguos alumnos siempre está lleno de gente, pero especialmente los fines de semana, los turistas se unen y se vuelven más concurridos. Si hay estacionamientos en las cercanías del mercado, es necesario emitir señales de autos llenos y prepararse para girar dos o tres ruedas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Un día de primavera, cuando las flores amarillas de la violación ondean a lo largo de la orilla del río Namsugak. Dos amigos de Hong Kong que viajaban a Jeju visitaron el mercado de Dongmun. ¿Cómo será el mercado de antiguos alumnos para los turistas extranjeros? El primer lugar que les interesaba era una frutería llena de aromas agridulces. El primer elemento que caracteriza el mercado de antiguos alumnos es el naranja.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Flores de colza en flor en la orilla del río de Namsugak, junto al mercado de Dongmun - Jeju, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/f6388a9d-908f-4441-a657-de61b1ab1de4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Flores de colza en flor en la orilla del río de Namsugak, junto al mercado de Dongmun
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Aunque puede haber una tienda de frutas en cualquier mercado, Dongmun Market es probablemente el único lugar para manejar naranjas en todas las estaciones. Una esquina del callejón del mercado está pintada de rojo y crea un paisaje bastante visible. ¿Dónde está la única mandarina para comer? Algunas tiendas han traído plántulas de mandarina para tratar de cultivarlas. De hecho, el mercado de Dongmun sin mandarinas es como el pan al vapor sin mermelada de frijoles.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Lleno de todo tipo de naranjas(남성) - Jeju, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/edda3bd8-6ca7-4f06-b23a-112b7e89b933.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Lleno de todo tipo de naranjas(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Las naranjas mandarinas no son todas iguales. Es lo mismo, pero tiene un nombre diferente y un precio diferente.
    &lt;br/&gt;
    “Noji acaba de crecer en el suelo, y la lluvia es una lluvia. Tyvek está cubierto con vinilo en el piso. Casa sabe? &#34;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Gracias a la madre del dueño, que explica cuidadosamente uno por uno, apenas puedo asentir con la cabeza.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Se ve similar, pero sabe un poco diferente. Cheon Hye Hyang y Halla Hyang - Jeju, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/3b2571da-1088-48e8-8884-4d0152d96918.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Se ve similar, pero sabe un poco diferente. Cheon Hye Hyang y Halla Hyang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   ¡Hay tantos tipos diferentes de mandarinas! Pero, este no es el final. Entiendo Hallabong y Cheonhyehyang, pero ¿aroma dorado? ¿Oyendo perro? Esto es otra cosa
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Se ve similar, pero sabe un poco diferente. Cheon Hye Hyang y Halla Hyang - Jeju, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/06a6eb08-da93-439d-bf52-6a0647ae34e3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Se ve similar, pero sabe un poco diferente. Cheon Hye Hyang y Halla Hyang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   “Es el aroma Halla, y fue la primera vez que se envió después de mejorar las variedades el año pasado. Pruébalo una vez. &#34;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mango Mango en Temporada - Jeju, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/d39468d7-d752-4dd7-aa22-e494590871ec.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mango Mango en Temporada
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sobre la marcha, uno cortó cuidadosamente la piel y preguntó. Al instante, el olor agrio se extiende y sale jugo fresco. ¿Qué es halla? Incluso el nombre fue increíblemente bien construido. ¡Un mundo de mandarinas que se desarrolla sin cesar! Puede continuar su viaje con ambas manos, incluso después de comprar, ya que será un servicio de mensajería en cualquier lugar.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Fruta del dragón, una fruta tropical que se ha cultivado con éxito en Jeju - Jeju, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/cf7c09fd-e1fb-4fe4-a605-30a40bd042cb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Fruta del dragón, una fruta tropical que se ha cultivado con éxito en Jeju
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   ¡Quién es quién es caro! Calle del mercado de pescado
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    El mercado de antiguos alumnos es grande y hay muchas tiendas de callejones, por lo que puede perderse la fiesta o perderse. Esto es especialmente cierto en el mercado de pescado más activo y animado. Los peces revoloteando que parecen haber sido sacados del mar siguen caminando. Entre ellos, el pez más popular se marchita con sus brillantes escamas plateadas. Es un pez que es lo suficientemente caro como para llamarse &#34;Geumchi&#34;, pero la línea para comprar pez plateado de Jeju rara vez se reduce.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    El alto precio del rescate no puede pasarse por alto. La hermosa cúpula de jade, que tiene un tinte rosado como una niña candente, es el primer pez que representa a Jeju. El domo de jade semiseco se asa a la parrilla en aceite de sésamo o se hierve la sopa de algas marinas antes de comer.
    &lt;br/&gt;
    “Estas no son tantas cúpulas de jade como antes. Si quieres mucho más barato, puedes decir que está hecho en China. “Los turistas generalmente compran muchas cúpulas de jade semisecas, pero el precio es bastante diferente para cada artículo. La mayoría están marcados con origen, y puedes hacer preguntas.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Personas que quieren comprar Jeju silverfish - Jeju, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/af13e38a-28c3-4af3-abd9-36458b3cf43c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Personas que quieren comprar Jeju silverfish
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Lo más interesante del mercado es el precio de oferta. &#34;Hija, corta un poco más&#34;, &#34;¡Ah, lo siento! Agrega otra caballa. “El sonido de las negociaciones y los tirones aquí y allá hacen que el mercado sea más vibrante. Para aquellos familiarizados con el precio de reconocimiento del centro comercial, la negociación puede parecer una pérdida de tiempo. Sin embargo, hagamos una oferta a propósito en el mercado de antiguos alumnos. También es diferente experimentar Jeju Horse, que es completamente diferente de la tierra.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Si los peces son increíbles, presionan el obturador de la cámara - Jeju, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/08c756da-bf8a-464e-8426-a1c389de3f15.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Si los peces son increíbles, presionan el obturador de la cámara
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Algunas de las tiendas están flotando sashimi sobre la marcha. Los peces grandes, como el bushri, también se venden en pequeñas porciones por adelantado. Los amigos de Hong Kong que son nuevos en el sashimi no pudieron dar unos pasos y finalmente tomaron un plato de sashimi.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Amigo de Hong Kong que compró el Bushree(남성) - Jeju, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/76b66161-1432-4299-b9ca-33fe5fde65fb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Amigo de Hong Kong que compró el Bushree(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#34;En Hong Kong, es difícil de encontrar, así que quiero probarlo&#34;. Su rostro, que recibió el plato de sashimi, está lleno de anticipación.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Flota al instante el sashimi y vende un plato a la vez - Jeju, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/16162f83-6510-4160-92c4-509e455f1958.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Flota al instante el sashimi y vende un plato a la vez
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   ¡Compre la comida única de Jeju!
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Helecho Jeju se destaca en la esquina de la tienda de comestibles. El impetuoso helecho de Jeju cuenta con el mejor sabor y calidad en todo el país. Los helechos secos son fáciles de almacenar y pueden sacarse poco a poco y cocinarse en cualquier momento.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Además, encontrar ingredientes alimenticios locales como el cuerpo, 재료, yanghae y dongcho también es un interesante recorrido por el mercado.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Helecho de Jeju con la mejor calidad del país. - Jeju, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/27fac70f-a393-4b41-b190-d20b752201a5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Helecho de Jeju con la mejor calidad del país.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La tentación de los picos de Jeonburi con características únicas de Jeju, como los cacahuetes Udo, el pan de miel ole, varios chocolates, cítricos y ralladuras, es aún más fuerte. Cuando una casa finalmente pasa, otra casa aparece rápidamente, y cuando salgas del mercado, una de ellas saldrá en tu mano.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jeju Jeon Buri, Pan de Miel Olle - Jeju, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/64c36f7a-d0fc-4cd1-b88d-2e3dddccb056.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jeju Jeon Buri, Pan de Miel Olle
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   tal como se esperaba Cuando salí del mercado, vi una bolsa de chocolate y fruta en ambas manos de amigos de Hong Kong. ¿Qué hay de esto? El encanto del mercado de antiguos alumnos ahora se ha apoderado de Hong Kong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jeju&#39;s Jujeon Buri, Omegi Tteok - Jeju, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/2c5718da-b5e1-482a-8e71-91d95c0a7520.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jeju&#39;s Jujeon Buri, Omegi Tteok
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El mercado de Dongmun está cerca del aeropuerto, por lo que es una buena idea tomar el último curso después de comprar después de su viaje. Lugares históricos como Jeju Mokgwana y Gwandeokjeong también se encontraban cerca.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jeju Jeonburi, chocolate Jeju - Jeju, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/71cc10d7-2e5c-4d7d-abdb-9283e2535266.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jeju Jeonburi, chocolate Jeju
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Algunas tiendas no aceptan tarjetas de crédito, por lo que es una buena idea preparar efectivo por adelantado. El edificio del centro de atención al cliente está equipado con instalaciones de conveniencia, como un cajero automático.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jejeon Buri de la isla de Jeju, Udo Peanut - Jeju, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/188/08930dc4-95b2-4a7f-b384-9651c17a4743.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jejeon Buri de la isla de Jeju, Udo Peanut
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Alumni Asociación de Comerciantes del Mercado Tradicional 064-752-3001
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    1.Acceso
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Autoconducción
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Aeropuerto Internacional de Jeju → Yongmun-ro → Gire a la derecha en Yongmun Rotary a Jeju Mokgwana → Diríjase directamente a Dongmun Rotary → Mercado de Dongmun
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * transporte público
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Tome el autobús número 38 o 90 desde el aeropuerto internacional de Jeju y bájese en la estación rotativa de Dongmun. Tarda unos 20 minutos.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    2. Restaurantes alrededor
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Sashimi de isla: pescado fresco natural / 242 Seohaean-ro, Jeju-si / 064-742-2929
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Haejin Hoetjip: Asociación Dageumbari / 26 Seobudu-gil, Jeju-si / 064-722-4584
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Primero en Jeju: Son Sujebi / 25 Jungang-ro 19-gil, Jeju-si / 064-752-6041
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    3.Alojamiento
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Hotel Navis: 885 Aewolhaean-ro, Aewol-eup, Jeju-si / 070-4348-7337
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Ville Resort: 79, Gonae-ro 13-gil, Aewol-eup, Jeju-si / 064-799-2002
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Neulsong Parktel: 22, Wonnohyeong 5-gil, Jeju-si / 064-749-3303
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ La información anterior se creó en abril de 2013 y puede modificarse más adelante, así que verifíquela antes de viajar.
    &lt;br/&gt;
    ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un viaje romántico a Jeju a lo largo de la &lt;diosa del matrimonio&gt; - Jeju, Jeju, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/a-romantic-trip-to-jeju-along-the-goddess-of-marriage-183-es/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Mar 2020 13:24:43 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/a-romantic-trip-to-jeju-along-the-goddess-of-marriage-183-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jeju, Jeju, Korea&#34; data-title=&#34;a-romantic-trip-to-jeju-along-the-goddess-of-marriage--183&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;La Pasarela Aewolhandam filmó el drama &#39;La diosa del matrimonio&#39; - Jeju, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/183/2c58b404-45bb-4742-8815-7fc4d60685c8.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    La Pasarela Aewolhandam filmó el drama &#39;La diosa del matrimonio&#39;
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Un viaje romántico a Jeju a lo largo de la &amp;lt;diosa del matrimonio&amp;gt;
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jeju, Jeju, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    En un camino que dejé solo, si conocí un amor que está destinado a estar con mi vida ... Será el mejor momento de la vida con el que alguien sueñe alguna vez. En el drama &amp;lt;The Goddess of Marriage&amp;gt;, que muestra diferentes valores y filosofías sobre el amor y el matrimonio, aparece una pareja que conoció un amor fatídico en un viaje a Jeju, que sucedió por accidente. Tendrán que ver más sobre cómo se desarrollará el amor que floreció en el futuro, pero el viaje de aquellos que han viajado por todo Jeju ha emocionado los corazones de muchos. En el camino, Wisdom (Nam Sang-mi) y Hyun-woo (Lee Sang-woo) caminaron juntos, ¿qué tal si soñamos un viaje romántico que me pueda pasar?
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   escena # 1. Sabiduría y primer encuentro de Hyunwoo y rastro de la presa Aewolhan
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Wisdom, confundido por el matrimonio incierto, está en el avión solo para Jeju con la excusa de un viaje de negocios. Hyun-woo, que duerme, se inclina hacia Hyun-woo, que se sienta en el asiento de al lado, y Hyun-woo, que da sabiduría a sus hombros, ve el libro que dejó caer con curiosidad. La sabiduría que desapareció en un instante tan pronto como el avión llegó a Jeju. Pero gracias a un libro que olvidó, los dos se reúnen accidentalmente al día siguiente, y después de un malentendido, comienzan a caminar por el camino.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    En la tercera mañana, Hyunwoo lidera la sabiduría de ir solo. La sabiduría es elegante, pero sonríe alegremente y corre por el paseo costero. Uh, pero ¿dónde diablos estás? A pesar de que estaba inmersa en el drama, el espíritu momentáneo destella en el fantástico escenario detrás de ella.
    &lt;br/&gt;
    Aewol Handam Trail. A pesar de que pasó brevemente por solo 2 ~ 3 segundos en la pantalla, es demasiado para ser considerado como tal lugar. Se creó una pasarela a lo largo de la costa de Handam Village, ubicada en Aewol-eup, Jeju, y el ambiente de caminar por el sendero es increíble. Cualquiera que sepa que esta maravillosa pasarela costera está oculta debajo del borde de la carretera es un lugar que puede considerarse como el Jeju oculto de la isla de Jeju, inexplorado. Hoy en día, hay más y más turistas que vienen a este lugar a través del boca a boca e internet.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pasarela que conduce a la playa de Gwakjiwamul - Jeju, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/183/fc51a698-88b9-4fd5-b07a-1e543fa37706.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pasarela que conduce a la playa de Gwakjiwamul
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Desde el parque Aewol Handam, que está directamente adyacente a la intersección de tres vías de Seoilju-do y la entrada de Aewol, baja las escaleras hacia la costa y está directamente conectado al paseo marítimo. Hay un buen sendero para caminar desde Handam Village hasta la playa de Gwakjiwamul, a unos 1,2 km. Mirando hacia abajo desde la colina, tiene una curva flexible, y se tarda unos 20 minutos caminando de punta a punta. Doblado hacia adentro, el basalto y la arena blanca, redondeadas como un mongdol, nos recuerdan la playa secreta. Las misteriosas estatuas de piedra de lava talladas por la naturaleza desde hace mucho tiempo proporcionan un punto culminante.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Una playa blanca escondida en medio del paseo marítimo. - Jeju, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/183/2dc06603-bfbd-4e61-80e2-bcb23664bd5b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Una playa blanca escondida en medio del paseo marítimo.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Por encima de todo, el paisaje creado por el cielo azul y las nubes blancas y el mar que brilla con colores esmeralda, como palomitas de maíz, evoca la emoción. Solo mirarme se siente tranquilo y pacífico. Mientras salto al paisaje y veo a aquellos que disfrutan del mar a su gusto, creo que esta es una obra nueva. Siempre puedes mover tu mente incluso durante la caminata, por lo que es mejor ir listo para saltar al mar. Tal vez no estaba en la obra, pero Wisdom y Hyunwoo podrían haber disfrutado bucear o bañarse aquí.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sendero mirando el mar esmeralda - Jeju, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/183/63f5bd94-ad1f-4021-830c-ba44f86aded2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sendero mirando el mar esmeralda
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   escena # 2. El camino de la sabiduría y Hyunwoo, desde Dosoon Tea Garden hasta Dragon Eye
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    ¿Hay algo más agradable que viajar con una persona de buen corazón? Jiwoon y Hyunwoo pasan un rato divertido con un zumbido, pero no han pasado días desde que se conocieron. Mientras camina entre los campos de té mientras come helado, el lugar donde llegaron los niños después de correr a través del camión como un niño inocente. Esta situación se desarrolla en la obra, y lleva más de una hora y media en coche desde el Jardín de Té Dosun hasta el Yongun-eori. Es una historia que nunca puedes caminar o correr. Probablemente ambos lugares estén llenos de encanto, así que lo habría configurado así.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dosoon Tea Garden con un impresionante jardín de té verde - Jeju, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/183/1540075e-283a-4bd4-88c3-c36faf6ea30d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dosoon Tea Garden con un impresionante jardín de té verde
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    A diferencia del Osulloc Seogwang Tea Garden, que es popular entre los turistas, el Dosun Tea Garden se extiende en la parte sur de la montaña Hallasan. Incluso caminar lentamente por el campo de té verde se siente como una curación.
    &lt;br/&gt;
    Ubicado en Gujwa-eup, en la parte oriental de Jeju, Yongnun-oreum es uno de los lugares naturales de curación. Yongnunoreum, que tiene un elegante gusto curvilíneo, también se ha convertido en el fondo de las películas &amp;lt;Wolf Boy&amp;gt; y &amp;lt;Jisel&amp;gt;. No es muy alto y el sendero es suave, por lo que cualquiera puede subirlo fácilmente. A lo lejos, Udo y Seongsan Ilchulbong, frente a Dalangsi Oreum y Adaeng Dareum Oreum, se despliegan como cuadros. En la obra, hay una escena en la que Wisdom y Hyunwoo pisan estiércol de vaca, a veces es una situación real, así que ten cuidado con tus pies. Es un camino humano, por lo que las vacas nunca intentan cubrirse.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Los ojos de dragón que crían las vacas son criados - Jeju, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/183/d46a674d-1c5d-4999-b65e-f2ea5b417fa6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Los ojos de dragón que crían las vacas son criados
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   escena # 3. Museo de Arte Lee Joong-Seop Soñando con Amor Puro
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    El medio de amor que conectaba la sabiduría y Hyunwoo era un libro sobre el pintor Lee Joong-seop. Durante el viaje, los dos visitan el Museo de Arte Lee Joong-Seop. El Museo de Arte Lee Joong-seop en el centro de Seogwipo es un museo de arte que conmemora al artista Lee Joong-seop, famoso por &amp;lt;The Bull&amp;gt;. Lee Joong-seop, que huyó a Seogwipo con su familia para evitar la Guerra de Corea, vivió aquí durante aproximadamente un año y dejó varias obras, incluida &amp;lt;The Illusion of Seogwipo&amp;gt;.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un museo de arte que exhibe las letras y obras del artista Lee Jung-seop - Jeju, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/183/89218dc9-e524-44f1-baf1-02bf2320dfad.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un museo de arte que exhibe las letras y obras del artista Lee Jung-seop
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Frente al Museo de Arte Lee Joong-seop, se conserva la residencia donde vivieron el pintor Lee Joong-seop y su familia. A pesar de que se reflejó en el drama, Lee Joong-seop sufrió las alturas extremas de la vida en la que su familia vivía en una habitación estrecha. Sin embargo, Lee Joong-seop recordó los días de Seogwipo, donde su familia vivía en tiempos de necesidad, como el momento más feliz. Al observar sus escritos y cartas que se muestran en el museo, uno puede adivinar cuánto extrañó Lee Jung-seop, que había dejado a su familia en Japón, esos días. Aquí, la simpatía por el amor puro del pintor Lee Joong-seop revela sus pensamientos honestos sobre el amor y el matrimonio.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Una casa donde el pintor Lee Joong-seop vivía con su familia en la época del Piran. - Jeju, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/183/8a440c62-1ec4-4089-a2bf-26bdcdb24a0d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Una casa donde el pintor Lee Joong-seop vivía con su familia en la época del Piran.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   escena # 4. Shinchang Wind Farm &amp;amp; Olle 10 Course Beach
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Wisdom y Hyunwoo caminan por el camino con un corazón incómodo por alguna razón, pero de repente comienzan a caer gruesas gotas de lluvia. Está lloviendo, y está lloviendo como una fuerte lluvia. Hyun-woo se quita la ropa y la cubre con sabiduría para que no se mojen. Pronto un molinillo gigante visible detrás de ellos. Es un parque eólico creado en la carretera costera entre Sinchang y Yongsu en el suroeste de Jeju. Es famoso por sus numerosos CF, dramas y lugares de cine. De pie debajo del generador de energía eólica, el sonido producido por el giro de las enormes alas puede ser abrumador. Esta carretera costera es una excelente manera de disfrutar de un viaje en coche con su amante.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Parque Eólico Shinchang en la escena donde conocí una fuerte lluvia y corrí - Jeju, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/183/1767ce3d-8cc7-4e08-b0cd-213900de6062.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Parque Eólico Shinchang en la escena donde conocí una fuerte lluvia y corrí
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    El mar donde Wisdom y Hyunwoo caminaron a lo largo de Olle-gil y miraron juntos. Deciden encontrarse allí nuevamente para confirmar sus sentimientos honestos el uno hacia el otro. La playa era como el destino para ellos. Te encontrarás cuando sigas Olle Trail hasta el lugar donde se conecta con Hwasun Geumsand Beach, el punto de partida del curso Olle 10. La playa rodeada de rocas rocosas y la isla Hermanos con vistas a Asrai a lo lejos crean un paisaje exquisito. La playa de arena, que es tan hermosa que sus pies se caerán, brilla intensamente cuando se refleja en la luz del sol en línea con el apodo de &#34;Gold Sand&#34;.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Donde Hyunwoo y Wisdom prometieron la última reunión - Jeju, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/183/c1621155-3e5e-4197-9553-cbaf5da42ea1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Donde Hyunwoo y Wisdom prometieron la última reunión
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    1.Acceso
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Autoconducción
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Aeropuerto Internacional de Jeju → Doryeong-ro → Nohyeong-ro → Aejo-ro → Gire a la derecha en la entrada de Aewol → Aewol-ro → Aewol Handam Park → Aewol Handam Trail
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * transporte público
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Tome la línea Seoilju desde la terminal de autobuses interurbanos de Jeju y bájese en la parada de autobús Handam-dong
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    2. Restaurantes alrededor
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Donsadon: Muscle meat / 15, Gwangpyeong-dong-ro, Jeju-si / 064-746-8989 /
    &lt;a href=&#34;http://www.돈사돈.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;돈사돈으로 이동&#34;&gt;
     http://www.돈사돈.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Fideos Orae: fideos Gogi / 17, Jewon-gil, Jeju-si / 064-742-7355
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Fideos Jeju Samda: fideos Gogi / 59-1, Kimjeonghwa-ro, Seogwipo-si / 064-739-3167
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    3.Alojamiento
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Yeha Guesthouse House Hall: 278 Seogwang-ro, Jeju-si / 064-756-5506 /
    &lt;a href=&#34;http://www.yehaguesthouse.com &#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.yehaguesthouse.com
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Sum Guest House Jeju Airport Branch: 2-2 Seogwang-ro 5-gil, Jeju-si / 070-8810-0106 /
    &lt;a href=&#34;http://www.sumhostel.com/jeju&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.sumhostel.com/jeju
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Jeju Wonder Resort: 40, Copa del Mundo-ro 45beon-gil, Seogwipo-si / 064-739-3001 /
    &lt;a href=&#34;http://www.wonderresort.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.wonderresort.co.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ La información anterior se creó en agosto de 2013 y puede cambiar más adelante, así que asegúrese de verificarla antes de viajar.
    &lt;br/&gt;
    ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un viaje romántico a Jeju a lo largo de la &lt;diosa del matrimonio&gt; - Jeju, Jeju, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/a-romantic-trip-to-jeju-along-the-goddess-of-marriage-183-es/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Mar 2020 13:24:43 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/a-romantic-trip-to-jeju-along-the-goddess-of-marriage-183-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jeju, Jeju, Korea&#34; data-title=&#34;a-romantic-trip-to-jeju-along-the-goddess-of-marriage--183&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;La Pasarela Aewolhandam filmó el drama &#39;La diosa del matrimonio&#39; - Jeju, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/183/2c58b404-45bb-4742-8815-7fc4d60685c8.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    La Pasarela Aewolhandam filmó el drama &#39;La diosa del matrimonio&#39;
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Un viaje romántico a Jeju a lo largo de la &amp;lt;diosa del matrimonio&amp;gt;
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jeju, Jeju, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    En un camino que dejé solo, si conocí un amor que está destinado a estar con mi vida ... Será el mejor momento de la vida con el que alguien sueñe alguna vez. En el drama &amp;lt;The Goddess of Marriage&amp;gt;, que muestra diferentes valores y filosofías sobre el amor y el matrimonio, aparece una pareja que conoció un amor fatídico en un viaje a Jeju, que sucedió por accidente. Tendrán que ver más sobre cómo se desarrollará el amor que floreció en el futuro, pero el viaje de aquellos que han viajado por todo Jeju ha emocionado los corazones de muchos. En el camino, Wisdom (Nam Sang-mi) y Hyun-woo (Lee Sang-woo) caminaron juntos, ¿qué tal si soñamos un viaje romántico que me pueda pasar?
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   escena # 1. Sabiduría y primer encuentro de Hyunwoo y rastro de la presa Aewolhan
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Wisdom, confundido por el matrimonio incierto, está en el avión solo para Jeju con la excusa de un viaje de negocios. Hyun-woo, que duerme, se inclina hacia Hyun-woo, que se sienta en el asiento de al lado, y Hyun-woo, que da sabiduría a sus hombros, ve el libro que dejó caer con curiosidad. La sabiduría que desapareció en un instante tan pronto como el avión llegó a Jeju. Pero gracias a un libro que olvidó, los dos se reúnen accidentalmente al día siguiente, y después de un malentendido, comienzan a caminar por el camino.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    En la tercera mañana, Hyunwoo lidera la sabiduría de ir solo. La sabiduría es elegante, pero sonríe alegremente y corre por el paseo costero. Uh, pero ¿dónde diablos estás? A pesar de que estaba inmersa en el drama, el espíritu momentáneo destella en el fantástico escenario detrás de ella.
    &lt;br/&gt;
    Aewol Handam Trail. A pesar de que pasó brevemente por solo 2 ~ 3 segundos en la pantalla, es demasiado para ser considerado como tal lugar. Se creó una pasarela a lo largo de la costa de Handam Village, ubicada en Aewol-eup, Jeju, y el ambiente de caminar por el sendero es increíble. Cualquiera que sepa que esta maravillosa pasarela costera está oculta debajo del borde de la carretera es un lugar que puede considerarse como el Jeju oculto de la isla de Jeju, inexplorado. Hoy en día, hay más y más turistas que vienen a este lugar a través del boca a boca e internet.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pasarela que conduce a la playa de Gwakjiwamul - Jeju, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/183/fc51a698-88b9-4fd5-b07a-1e543fa37706.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pasarela que conduce a la playa de Gwakjiwamul
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Desde el parque Aewol Handam, que está directamente adyacente a la intersección de tres vías de Seoilju-do y la entrada de Aewol, baja las escaleras hacia la costa y está directamente conectado al paseo marítimo. Hay un buen sendero para caminar desde Handam Village hasta la playa de Gwakjiwamul, a unos 1,2 km. Mirando hacia abajo desde la colina, tiene una curva flexible, y se tarda unos 20 minutos caminando de punta a punta. Doblado hacia adentro, el basalto y la arena blanca, redondeadas como un mongdol, nos recuerdan la playa secreta. Las misteriosas estatuas de piedra de lava talladas por la naturaleza desde hace mucho tiempo proporcionan un punto culminante.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Una playa blanca escondida en medio del paseo marítimo. - Jeju, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/183/2dc06603-bfbd-4e61-80e2-bcb23664bd5b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Una playa blanca escondida en medio del paseo marítimo.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Por encima de todo, el paisaje creado por el cielo azul y las nubes blancas y el mar que brilla con colores esmeralda, como palomitas de maíz, evoca la emoción. Solo mirarme se siente tranquilo y pacífico. Mientras salto al paisaje y veo a aquellos que disfrutan del mar a su gusto, creo que esta es una obra nueva. Siempre puedes mover tu mente incluso durante la caminata, por lo que es mejor ir listo para saltar al mar. Tal vez no estaba en la obra, pero Wisdom y Hyunwoo podrían haber disfrutado bucear o bañarse aquí.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sendero mirando el mar esmeralda - Jeju, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/183/63f5bd94-ad1f-4021-830c-ba44f86aded2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sendero mirando el mar esmeralda
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   escena # 2. El camino de la sabiduría y Hyunwoo, desde Dosoon Tea Garden hasta Dragon Eye
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    ¿Hay algo más agradable que viajar con una persona de buen corazón? Jiwoon y Hyunwoo pasan un rato divertido con un zumbido, pero no han pasado días desde que se conocieron. Mientras camina entre los campos de té mientras come helado, el lugar donde llegaron los niños después de correr a través del camión como un niño inocente. Esta situación se desarrolla en la obra, y lleva más de una hora y media en coche desde el Jardín de Té Dosun hasta el Yongun-eori. Es una historia que nunca puedes caminar o correr. Probablemente ambos lugares estén llenos de encanto, así que lo habría configurado así.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dosoon Tea Garden con un impresionante jardín de té verde - Jeju, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/183/1540075e-283a-4bd4-88c3-c36faf6ea30d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dosoon Tea Garden con un impresionante jardín de té verde
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    A diferencia del Osulloc Seogwang Tea Garden, que es popular entre los turistas, el Dosun Tea Garden se extiende en la parte sur de la montaña Hallasan. Incluso caminar lentamente por el campo de té verde se siente como una curación.
    &lt;br/&gt;
    Ubicado en Gujwa-eup, en la parte oriental de Jeju, Yongnun-oreum es uno de los lugares naturales de curación. Yongnunoreum, que tiene un elegante gusto curvilíneo, también se ha convertido en el fondo de las películas &amp;lt;Wolf Boy&amp;gt; y &amp;lt;Jisel&amp;gt;. No es muy alto y el sendero es suave, por lo que cualquiera puede subirlo fácilmente. A lo lejos, Udo y Seongsan Ilchulbong, frente a Dalangsi Oreum y Adaeng Dareum Oreum, se despliegan como cuadros. En la obra, hay una escena en la que Wisdom y Hyunwoo pisan estiércol de vaca, a veces es una situación real, así que ten cuidado con tus pies. Es un camino humano, por lo que las vacas nunca intentan cubrirse.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Los ojos de dragón que crían las vacas son criados - Jeju, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/183/d46a674d-1c5d-4999-b65e-f2ea5b417fa6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Los ojos de dragón que crían las vacas son criados
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   escena # 3. Museo de Arte Lee Joong-Seop Soñando con Amor Puro
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    El medio de amor que conectaba la sabiduría y Hyunwoo era un libro sobre el pintor Lee Joong-seop. Durante el viaje, los dos visitan el Museo de Arte Lee Joong-Seop. El Museo de Arte Lee Joong-seop en el centro de Seogwipo es un museo de arte que conmemora al artista Lee Joong-seop, famoso por &amp;lt;The Bull&amp;gt;. Lee Joong-seop, que huyó a Seogwipo con su familia para evitar la Guerra de Corea, vivió aquí durante aproximadamente un año y dejó varias obras, incluida &amp;lt;The Illusion of Seogwipo&amp;gt;.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un museo de arte que exhibe las letras y obras del artista Lee Jung-seop - Jeju, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/183/89218dc9-e524-44f1-baf1-02bf2320dfad.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un museo de arte que exhibe las letras y obras del artista Lee Jung-seop
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Frente al Museo de Arte Lee Joong-seop, se conserva la residencia donde vivieron el pintor Lee Joong-seop y su familia. A pesar de que se reflejó en el drama, Lee Joong-seop sufrió las alturas extremas de la vida en la que su familia vivía en una habitación estrecha. Sin embargo, Lee Joong-seop recordó los días de Seogwipo, donde su familia vivía en tiempos de necesidad, como el momento más feliz. Al observar sus escritos y cartas que se muestran en el museo, uno puede adivinar cuánto extrañó Lee Jung-seop, que había dejado a su familia en Japón, esos días. Aquí, la simpatía por el amor puro del pintor Lee Joong-seop revela sus pensamientos honestos sobre el amor y el matrimonio.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Una casa donde el pintor Lee Joong-seop vivía con su familia en la época del Piran. - Jeju, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/183/8a440c62-1ec4-4089-a2bf-26bdcdb24a0d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Una casa donde el pintor Lee Joong-seop vivía con su familia en la época del Piran.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   escena # 4. Shinchang Wind Farm &amp;amp; Olle 10 Course Beach
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Wisdom y Hyunwoo caminan por el camino con un corazón incómodo por alguna razón, pero de repente comienzan a caer gruesas gotas de lluvia. Está lloviendo, y está lloviendo como una fuerte lluvia. Hyun-woo se quita la ropa y la cubre con sabiduría para que no se mojen. Pronto un molinillo gigante visible detrás de ellos. Es un parque eólico creado en la carretera costera entre Sinchang y Yongsu en el suroeste de Jeju. Es famoso por sus numerosos CF, dramas y lugares de cine. De pie debajo del generador de energía eólica, el sonido producido por el giro de las enormes alas puede ser abrumador. Esta carretera costera es una excelente manera de disfrutar de un viaje en coche con su amante.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Parque Eólico Shinchang en la escena donde conocí una fuerte lluvia y corrí - Jeju, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/183/1767ce3d-8cc7-4e08-b0cd-213900de6062.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Parque Eólico Shinchang en la escena donde conocí una fuerte lluvia y corrí
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    El mar donde Wisdom y Hyunwoo caminaron a lo largo de Olle-gil y miraron juntos. Deciden encontrarse allí nuevamente para confirmar sus sentimientos honestos el uno hacia el otro. La playa era como el destino para ellos. Te encontrarás cuando sigas Olle Trail hasta el lugar donde se conecta con Hwasun Geumsand Beach, el punto de partida del curso Olle 10. La playa rodeada de rocas rocosas y la isla Hermanos con vistas a Asrai a lo lejos crean un paisaje exquisito. La playa de arena, que es tan hermosa que sus pies se caerán, brilla intensamente cuando se refleja en la luz del sol en línea con el apodo de &#34;Gold Sand&#34;.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Donde Hyunwoo y Wisdom prometieron la última reunión - Jeju, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/183/c1621155-3e5e-4197-9553-cbaf5da42ea1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Donde Hyunwoo y Wisdom prometieron la última reunión
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    1.Acceso
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Autoconducción
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Aeropuerto Internacional de Jeju → Doryeong-ro → Nohyeong-ro → Aejo-ro → Gire a la derecha en la entrada de Aewol → Aewol-ro → Aewol Handam Park → Aewol Handam Trail
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * transporte público
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Tome la línea Seoilju desde la terminal de autobuses interurbanos de Jeju y bájese en la parada de autobús Handam-dong
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    2. Restaurantes alrededor
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Donsadon: Muscle meat / 15, Gwangpyeong-dong-ro, Jeju-si / 064-746-8989 /
    &lt;a href=&#34;http://www.돈사돈.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;돈사돈으로 이동&#34;&gt;
     http://www.돈사돈.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Fideos Orae: fideos Gogi / 17, Jewon-gil, Jeju-si / 064-742-7355
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Fideos Jeju Samda: fideos Gogi / 59-1, Kimjeonghwa-ro, Seogwipo-si / 064-739-3167
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    3.Alojamiento
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Yeha Guesthouse House Hall: 278 Seogwang-ro, Jeju-si / 064-756-5506 /
    &lt;a href=&#34;http://www.yehaguesthouse.com &#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.yehaguesthouse.com
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Sum Guest House Jeju Airport Branch: 2-2 Seogwang-ro 5-gil, Jeju-si / 070-8810-0106 /
    &lt;a href=&#34;http://www.sumhostel.com/jeju&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.sumhostel.com/jeju
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Jeju Wonder Resort: 40, Copa del Mundo-ro 45beon-gil, Seogwipo-si / 064-739-3001 /
    &lt;a href=&#34;http://www.wonderresort.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.wonderresort.co.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ La información anterior se creó en agosto de 2013 y puede cambiar más adelante, así que asegúrese de verificarla antes de viajar.
    &lt;br/&gt;
    ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jeju, un espacio que abraza a Jeju - Seogwipo, Jeju, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/jeju-a-space-that-embraces-jeju-175-es/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Mar 2020 20:16:16 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/jeju-a-space-that-embraces-jeju-175-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Seogwipo, Jeju, Korea&#34; data-title=&#34;jeju-a-space-that-embraces-jeju--175&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;En Jeju, no es difícil encontrar el espacio que atrae naturalmente la energía natural contenida en el paisaje más allá del paisaje visible. - Seogwipo, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/c56871ba-7b17-4601-8c75-a06fca38eb90.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    En Jeju, no es difícil encontrar el espacio que atrae naturalmente la energía natural contenida en el paisaje más allá del paisaje visible.
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Jeju, un espacio que abraza a Jeju
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Seogwipo, Jeju, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    La naturaleza como arte, un espacio lleno de naturaleza, el arte llena el espacio. Jeju contiene la armonía y el significado fatales.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p class=&#34;stitle&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;span style=&#34;font-size: 18px;&#34;&gt;
      Paisaje en lona
     &lt;/span&gt;
     &lt;br/&gt;
     &lt;span style=&#34;font-size: 18px;&#34;&gt;
      Museo de Arte de Gidang y Museo de Arte de Waljong
     &lt;/span&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;stitle&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Hay mucho espacio en Jeju, donde las sombras de los bosques profundos y los mares translúcidos se precipitan incluso si estás a las afueras de la ciudad. Es una casa frente al ascenso, así como un café bordeado por la costa, y los arquitectos y artistas tomaron su lugar temprano y atravesaron la ventana para hacer brillar el viento y la luz.
    &lt;br/&gt;
    Lo mismo ocurre con el Museo de Arte de Gidang, el primer museo de arte de Corea. El Museo de Arte de Gidang ha entrado en la ladera de la ciudad de Seogwipo, con vistas al monte. Halla El edificio fue construido y donado por Kang Gum-beom, un hombre de negocios de Japón, un hombre de negocios de Japón, y celebró su 30 aniversario el año pasado.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Chagyeong Disfrute de la mente de pedir prestado por un tiempo sin intentar tener una vista. - Seogwipo, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/066908bf-983d-4ac6-8316-551e364d895f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Chagyeong Disfrute de la mente de pedir prestado por un tiempo sin intentar tener una vista.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dentro del museo de arte de Gidang - Seogwipo, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/9706b396-0a6e-4c8d-a890-ec61ef2f97ae.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dentro del museo de arte de Gidang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    El museo está lleno de aliento de Jeju donde sea que toque. El edificio dongle-dong sigue el modelo del &#34;nul&#34; que se puede encontrar en las granjas de Jeju. Nulo es un dialecto de Jeju de una pila de granos apilados en rondas. El muro exterior estaba terminado con basalto de Jeju para que pudiera armonizar bien con el entorno.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Exposición dentro del Museo Giangdan - Seogwipo, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/d7281e24-f8f5-45df-b031-a85f6a85a87e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Exposición dentro del Museo Giangdan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vigas radiales - Seogwipo, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/e1c60571-c69a-4407-b137-d5ca17461015.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vigas radiales
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    Cuando entras, las vigas expuestas radialmente son impresionantes. La luz del sol y las nubes de Jeju se precipitan hacia los tragaluces que miran hacia el cielo. Cuando caminas por el piso dibujando espirales, el lienzo que contiene Jeju se despliega uno tras otro. El escritor principal es un artista del cambio que describe bien los vientos violentos de Jeju y es llamado un &#34;pintor de tormentas&#34;. Está enterrado en negro sobre un fondo ocre, mostrando todo en el paisaje de Jeju. En particular, en los trabajos que se dejaron en la ciudad natal de Jeju a fines de la década de 1970, se puede encontrar principalmente el mar, casas con techo de paja, cuervos, veleros, caballos y muros de piedra.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Museo de Arte de Gidang, donde la montaña Hallasan, que tiene su frente en la niebla - Seogwipo, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/f0528850-d865-4e33-bfcf-3af98626bed5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Museo de Arte de Gidang, donde la montaña Hallasan, que tiene su frente en la niebla
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    Dejando el lienzo en bruto y dirigiéndose a la sala de arte, la montaña Hallasan, que tiene la frente en la niebla, llena la ventana. El espacio sin una sola imagen es brillante como si colgaran docenas o cientos de pinturas de paisajes. Dependiendo del tiempo, la estación, el clima y la condición de la mente, el color y la sensación del pincel cambian.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El Museo de Arte de Waljong se asemeja a una taza de porcelana blanca suave que acaba de hacerse y colocarse al sol. - Seogwipo, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/a23023cd-3d96-467b-9e8c-210e6b503c91.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El Museo de Arte de Waljong se asemeja a una taza de porcelana blanca suave que acaba de hacerse y colocarse al sol.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    Si el Museo de Arte de Gidang abrazó la montaña Halla, el Museo de Arte de Walljong dibuja el mar frente a la costa de Seogwipo. El Museo de Arte Woljong, inaugurado en 2013 cerca de las Cataratas Jeongbang, es el hogar de los sueños de Lee Walljong. El edificio fue construido en forma de una taza de porcelana blanca suave según el concepto del artista. Fue un trabajo colaborativo entre el arquitecto suizo David Merculo y el arquitecto coreano 10,000 Won, que tardó solo dos años en diseñarse.
    &lt;br/&gt;
    El Museo de Arte de Waljong se caracteriza por hacer muchas ventanas para que la luz del sol se distribuya de manera uniforme. A través del cristal, el mar frente a la costa de Seogwipo mira de un vistazo. Esto se debe a que incluso la altura del marco de la ventana se selecciona una por una para no ser incómodo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sala de exposiciones del museo Waljong - Seogwipo, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/dd7eb980-5a75-4c42-a5e5-491c390920b6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sala de exposiciones del museo Waljong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Esculturas de jardín de techo - Seogwipo, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/a234791c-6f3f-4190-81d4-251213ed4554.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Esculturas de jardín de techo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    En la sala de exposiciones, hay alrededor de 100 obras de este artista, que incluyen pinturas, relieves, madera y cerámica. Las aves, las flores, el corzo, los perros, los caballos y los lienzos brillantes que las personas juegan juntas van bien con el espacio soleado.
    &lt;br/&gt;
    En el jardín de la azotea, puedes conocer el cálido paisaje de Chekseom y Munseom flotando en el mar. Está claro cuando está despejado y nublado cuando está nublado. Si das un paso atrás y miras hacia el mar, el horizonte se desbordará sobre la pared exterior curva. Al final de la tarde, el mar se vuelve de color miel y su apariencia recuerda al té negro en una taza similar. Si levanta la cabeza hacia el cielo, una estatua de piedra sentada en la torre de vigilancia llamará su atención. Este trabajo fue conocido como un autorretrato modelado por Lee Wall-jong. En el piso debajo de la torre de vigilancia, varias formas de trabajos de cerámica están esparcidas a cada lado como si cubrieran una estatua.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jardín en la azotea del Museo de Arte Waljong - Seogwipo, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/8a75f77f-5c42-414a-ba66-d811fb8b002e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jardín en la azotea del Museo de Arte Waljong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p class=&#34;stitle&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;span style=&#34;font-size: 18px;&#34;&gt;
      Jeju impregnado de arquitectura moderna
     &lt;/span&gt;
     &lt;br/&gt;
     &lt;span style=&#34;font-size: 18px;&#34;&gt;
      Castillo de Sora, Museo Bontae, Museo de Arte Yumin
     &lt;/span&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;stitle&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    En el mar frente a la costa de Seogwipo, también está el &#34;Castillo de Sora&#34;, que es significativo en la historia de la arquitectura. Se cree que el castillo de Sora es obra de Kim Joong-up, un maestro de la arquitectura moderna coreana. En diciembre de 1969, se construyó dos pisos sobre el suelo. Oficialmente, es &#34;desconocido por el autor&#34;, pero se considera que es el trabajo de Kim Jung-up, o al menos fuertemente influenciado por sus técnicas y características de diseño.
    &lt;br/&gt;
    Puedes conocer el castillo de Sora siguiendo el curso Olle 6 y dirigiéndote hacia cierto Bangpokpo. Estar de pie agazapado en un acantilado costero me recuerda a un caracol que va al mar. Sobre todo, cuatro pilares hechos con la belleza de la curva son impresionantes. En la superficie, el mongdol del mar de Jeju está estrechamente empaquetado para hacer una perfecta armonía con el edificio.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El castillo de Sora, presuntamente obra de Kim Jung-up. - Seogwipo, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/347af041-6307-417d-8c74-00e4aadfe94a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El castillo de Sora, presuntamente obra de Kim Jung-up.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La escalera es estrecha y oscura, lo que hace que parezca que estás entrando en una caracola. - Seogwipo, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/1391bb71-66dc-4dc2-9c83-e2e7cb8cdf52.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La escalera es estrecha y oscura, lo que hace que parezca que estás entrando en una caracola.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    A medida que sube por la azotea a lo largo de la escalera, el vasto mar corre. La escalera dibuja una suave espiral y atraviesa el segundo piso hasta la azotea, pero el pasaje es estrecho y oscuro, lo que da la sensación de estar entrando en una caracola. El edificio se utilizó como observatorio, restaurante, etc., y se incluyó en la zona de riesgo de desastres en 2003, dejándolo vacío durante algún tiempo. Más tarde, Seogwipo City compró edificios y terrenos circundantes, y se utilizó como centro de información para Jeju Olle Trail desde abril de 2009 hasta hace poco. Actualmente, se está utilizando como cafetería de libros después de trabajos de reparación y refuerzo. Hay pocos libros disponibles, pero hay una gran variedad de libros, incluidos viajes, ensayos, novelas y cuentos de hadas. El café es gratis.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El edificio se está utilizando como cafetería de libros. - Seogwipo, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/d295d862-5237-4d1d-8b8e-53e9a512fd7f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El edificio se está utilizando como cafetería de libros.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Los pilares hechos con la belleza de la curva son impresionantes. - Seogwipo, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/0dcf61ee-1e05-48e1-a4bb-e7f264f3b723.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Los pilares hechos con la belleza de la curva son impresionantes.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    El otro edificio de Kim Joong-up, que permanece en Jeju, es el edificio de la Facultad de Pesca, el Colegio de Agricultura de la Universidad Nacional de Jeju. En 1971, ahora se usa como la escuela secundaria para niñas Seogwi Jungang. Los edificios tienen diferentes apariencias dependiendo de la dirección de visualización, por lo que no puede predecir el otro lado mirando solo un lado. Aparentemente, lo primero que llama la atención es el lado occidental. La película de protección contra la luz con ventanas es única para evitar que entre la luz solar directa o el agua de lluvia.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;20&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Una antigua universidad de agricultura diseñada por la maestra Kim Joong-up (ahora Escuela Secundaria para Niñas Seogwi Jungang). La sombra de la ventana es única. - Seogwipo, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/d896274b-4bec-4f0f-8c37-1523a7b4604b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Una antigua universidad de agricultura diseñada por la maestra Kim Joong-up (ahora Escuela Secundaria para Niñas Seogwi Jungang). La sombra de la ventana es única.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    Jeju también tiene una serie de espacios sensuales que son tocados por arquitectos de clase mundial. Los conocidos arquitectos, Tadao Ando e Itami Jun, el arquitecto suizo Mario Bota y el maestro de arquitectura mexicano Ricardo Legoretta han creado y llenado el espacio con la hermosa naturaleza de Jeju. El destacado arquitecto está lejos de ser seguro. Uno de los museos de arte más famosos de Jeju, el Museo Bontae, el Museo de Arte Yumin y la Casa de Cristal, todos vinieron de sus dedos.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;22&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Museo Bontae - Seogwipo, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/8de5274d-808c-4501-ad2d-9cbc1e0e70a5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Museo Bontae
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;22&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sanbangsan Mountain visto desde Asrai basado en los márgenes - Seogwipo, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/7eba95b1-c87d-437c-9a61-f4c9b0cdf8bc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sanbangsan Mountain visto desde Asrai basado en los márgenes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;22&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un edificio diseñado para armonizar naturalmente con el paisaje circundante. - Seogwipo, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/ef27ed97-b6ff-43fb-8385-941983e3f245.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un edificio diseñado para armonizar naturalmente con el paisaje circundante.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    El Museo Bontae estaba ubicado en las laderas del pie de Hallasan en Andeok-myeon. La forma original (本 態) significa la forma y esencia originales, y contiene el significado de explorar la belleza fundamental del hombre. La exposición abarca lo más coreano y lo más moderno, desde bordados hasta obras de Yayoi Kusama. Según el propósito del establecimiento del museo, Ando estaba contemplando una forma de adaptarse a la tierra de Jeju e incorporar la tradición y la modernidad coreanas. Diseñó el edificio para que no estableciera deliberadamente el terreno, sino que naturalmente armonizara con el paisaje circundante. En el centro, hay una cerca tradicional de Jeju, y un arroyo fluye a lo largo del costado para crear la naturaleza. El arroz blanco es una montaña de defensa de montaña vista en Asrai basada en el espacio en blanco. Sanbangsan, que flota entre edificios y sobre cursos de agua, es hermoso, pero es como un espejismo que no se puede captar.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;24&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Muro de piedra apilada con basalto - Seogwipo, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/fc69db39-5d53-4886-8778-a20e64924ad5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Muro de piedra apilada con basalto
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;24&#34; id3=&#34;19&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seongsan Ilchulbong está atrapado en una ventana larga alrededor de un muro de piedra como una imagen. - Seogwipo, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/9083be24-da05-4369-a885-b4d9430e4466.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seongsan Ilchulbong está atrapado en una ventana larga alrededor de un muro de piedra como una imagen.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    El Museo de Arte de Yumin y la Casa de Cristal han entrado en el escenario excepcional de Seopjikoji. Si la casa de cristal sobresale sobre la punta de la capa y abruma a la naturaleza, el Museo de Arte de Yumin habita bajo tierra y acepta humildemente la naturaleza.
    &lt;br/&gt;
    El Museo de Arte de Yumin fue operado como un centro de meditación &#34;Genius Rossay&#34; y abrió sus puertas en junio del año pasado. Cuando ingresas a la entrada, aparecen jardines de piedra a ambos lados del camino, y el camino del agua se extiende silenciosamente a través del jardín del viento, donde la hierba plateada serpentea en el viento. A medida que el sonido del agua se desvanece, el chakyeong que se encuentra al final del camino es intenso. Seongsan Ilchulbong está atrapado en una ventana larga alrededor de un muro de piedra como una imagen. En un día sin viento, es difícil imaginar dónde está afuera y dónde está adentro.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;26&#34; id3=&#34;20&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Museo de arte de Yumin - Seogwipo, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/b89a4ca1-5f5a-4cd0-b6d5-9b6851bf3131.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Museo de arte de Yumin
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    Es una sala de exposiciones cuando desciendes y desciendes a lo largo de la pared alta. El espacio decorado en la enorme puerta de hierro es como un escenario diseñado solo para el trabajo. La exposición actual es &#34;Colección Yoomin Art Nouveau&#34;. Puede admirar 47 piezas de artesanías de vidrio de la región de Nancy, Francia, que son significativas en la historia del arte y el diseño.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;28&#34; id3=&#34;21&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Una casa de cristal enclavada en el paisaje excepcional de Seopjikoji - Seogwipo, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/501c0b71-ce11-468b-8f23-b61365dbb904.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Una casa de cristal enclavada en el paisaje excepcional de Seopjikoji
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;28&#34; id3=&#34;22&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La casa de cristal es un edificio en forma de V que se eleva sobre el suelo. - Seogwipo, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/f1ace6b3-7632-4a98-953f-4b819ab0a053.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La casa de cristal es un edificio en forma de V que se eleva sobre el suelo.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    La casa de cristal es un edificio en forma de V que se eleva sobre el suelo. Desde el frente, también parece extenderse hacia el mar. El edificio fue construido hacia Jeong Dong-hyang. En el centro, se colocó un camino ventoso, y en el frente, se creó un macizo de flores rómbicas. El primer piso es el Museo Zippo, y el segundo piso es el restaurante. En el restaurante, puedes ver Seongsan Ilchulbong y la playa de Gwangchigi de un vistazo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;30&#34; id3=&#34;23&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seongsan Ilchulbong de la casa de cristal - Seogwipo, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/dc514e64-7b99-402a-a799-7877fd750a3c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seongsan Ilchulbong de la casa de cristal
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p class=&#34;stitle&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;span style=&#34;font-size: 18px;&#34;&gt;
      Muhyang que floreció en el espacio
     &lt;/span&gt;
     &lt;br/&gt;
     &lt;span style=&#34;font-size: 18px;&#34;&gt;
      Jeju Chusa Hall y Soam Memorial Hall
     &lt;/span&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;stitle&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Seogwipo es también una ciudad de Muhyang. También es en Seogwipo, donde el mejor artista de caligrafía de la dinastía Joseon, Kim Jeong-hee, completó la fuente Chusa, y el maestro de Soam Hyeonjunghwa, un maestro del oeste coreano del siglo XX, escribió hasta el final de su vida. .
    &lt;br/&gt;
    El oficial de Jeju entró en Daejeong-eup, Seogwipo-si, donde vivía Kim Jeong-hee. El edificio fue construido en madera, inspirado en la obra maestra de Chusa, Sehando (Tesoro Nacional No. 180). Sehando es una pintura enviada al alumno ideal, el discípulo que salvó un libro precioso. El lienzo, que consiste en unos pocos pinos y pinos en una casa en mal estado, es desolado y solitario. Un árbol que se mantiene firme en el frío representa un personaje ideal que mantuvo su lealtad incluso en un largo exilio.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;32&#34; id3=&#34;24&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Oficial de Jeju - Seogwipo, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/9db6ccb1-d087-4759-af06-db00f9045991.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Oficial de Jeju
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    Seung Hyo-sang es el arquitecto que trajo el trabajo de Chusa al paisaje de Jeju. Al igual que el personaje de Hyo-sang, Seung Hyo-sang terminó la pintura con una ventana redonda con una apariencia limpia y limpia, y plantó pinos en los costados. En la entrada, había una escalera para ir a reproducir el duro viaje de Chusa. La mayoría de las salas de exhibición están ubicadas bajo tierra, pero no hay sensación de frustración debido a la luz natural que entra por los techos altos y las ventanas de vidrio.
    &lt;br/&gt;
    En la sala de exposiciones, puede ver el lado curvo de Chusa a través de varias exhibiciones. Lo mejor para ver es su escritura. En su tipografía majestuosa, su vida y sus estudios se funden. Además, puede apreciar una carta escrita por conocidos para calmar la soledad de un exiliado durante el período de exilio, así como uno de los tres límites que Chikashi Fujitsuka, un investigador japonés de Chusa.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;34&#34; id3=&#34;25&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un espacio conmemorativo con un busto de Chusa - Seogwipo, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/9e67abe3-1ed8-43a1-9f07-8765ab828129.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un espacio conmemorativo con un busto de Chusa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;34&#34; id3=&#34;26&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tipografía majestuosa de Chusa - Seogwipo, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/10ffb0a5-4329-4c45-942a-d008877fd867.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tipografía majestuosa de Chusa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    Si subes las escaleras después de mirar las obras y los libros de mesa de Chusa, es Chusa Hall. En el espacio vacío, solo miente el busto de Chusa, creado por el artista de Im Ok-sang. El espacio extremadamente discreto da un sabor intenso y profundo.
    &lt;br/&gt;
    Cuando sales de la sala de exposiciones, es un mendigo Chuseok. La casa donde vivió Chusa y la vida del exilio fueron restauradas. La calle en la que se hospedaba era una habitación estrecha sobre un pyeong. Completó Chusa-cheok aquí, dibujó muchas pinturas, incluido Sehan-do, y dejó muchos logros, como la enseñanza de eruditos y caligrafía a las larvas de Jeju.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;36&#34; id3=&#34;27&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El trabajo de Soam Hyun Joong-hwa &#39;The Line of View&#39; - Seogwipo, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/219e7674-e0f7-459d-a974-5d592cfde467.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El trabajo de Soam Hyun Joong-hwa &#39;The Line of View&#39;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    Soam Memorial Hall es un espacio donde la caligrafía de Seogwipo conmemora a Soam Joonghwa. Soam, que estudió en la Universidad de Waseda en Japón, sufre un derrame cerebral en el moderno mundo occidental moderno de Corea después de trabajar en el oeste de Japón.
    &lt;br/&gt;
    El monumento fue construido con Jo Beom Sanbang, donde vivió y vivió Soam. Jo Beom Sanbang (眺 帆 山房) significa &#34;la casa con vistas al velero&#34;. Soam se sentó aquí, revoloteando una larga barba y no dejó de cepillarse hasta que el papel tocó el techo. Muy raramente, comía, dormía y escribía solo, excepto por el acceso externo. El golpe de Soam se parece a Jeju a través de la ventana. Es hermoso, pero es extraño, suave e inmutable. Cada punto, un golpe, se destacan el mar y el viento de Jeju.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;38&#34; id3=&#34;28&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Soam Memorial Hall Jo Beom Sanbang - Seogwipo, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/0bdc0386-954b-4dbc-989a-f362becb1007.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Soam Memorial Hall Jo Beom Sanbang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;38&#34; id3=&#34;29&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La ventana del pasaje que conecta los pisos primero y segundo del Soam Memorial Hall está inspirada en una sola figura dibujada en Hwasunji. - Seogwipo, Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/175/99df3505-2a22-44cd-a3fd-190c688e337b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La ventana del pasaje que conecta los pisos primero y segundo del Soam Memorial Hall está inspirada en una sola figura dibujada en Hwasunji.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    La sala conmemorativa consta de dos salas de exposiciones permanentes, una sala de exposiciones de planificación y Jo Beom Sanbang. El trabajo &#39;Chwiseon-seon&#39; (는 是 僊), que se dice que tomó la delantera en el fondo de pantalla debido al aumento del estado de ánimo, es impresionante. Jobeomsanbang se conserva como lo usó Soam. El maestro sentado con un cepillo es vívido. En el primer piso, una colección de sombreros, bastones, etc. que Soam solía disfrutar en su vida.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;a alt=&#34;오디&#34; href=&#34;http://korean.visitkorea.or.kr/kor/hd/smt_kor/index.html&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘오디’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;오디띠배너&#34; img=&#34;&#34; src=&#34;http://tong.visitkorea.or.kr/cms/resource/88/2564188_image2_1.png&#34; width=&#34;100%&#34;/&gt;
    &lt;/a&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;span style=&#34;font-size: 18px;&#34;&gt;
      Seogwipo Arquitectura Cultura Tour
     &lt;/span&gt;
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Seogwipo Architecture Culture Tour es un viaje para descubrir el hermoso paisaje de la bahía de Seogwipo y escuchar la historia de la historia, la cultura y la vida de Seogwipo a través de la arquitectura. Se compone de 10 temas y 12 cursos con encantos únicos.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Plato principal
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -1 curso de guerra y arquitectura moderna
    &lt;br/&gt;
    Sitio de la caverna japonesa del anillo exterior de Jeju Songaksan → Sitio de la caverna japonesa de Jeju Set-Al-Oreum → Sitio de la Gosapo japonesa de Jeju Set-Al-Oreum → Jeju 4 · 3 Sitio histórico Masacre de seis flechas → Hangar del avión de Namjeju → Torre de control de la base aérea de Altreu → Altreu Aeródromo → Jeju Mosulpo Alteul Airfield Underground Bunker → Pacific Rim Peace Park → Edificio de la Unión Financiera Japón-Japón → Mosulpo Love House → Namjeju-gu Daejeongmyeon Office → Namjeju Gangbyeong University Church → Army 1st Training Center Main Gate → Jeju-gu Army First Training Center Centro de comando → Centro de entrenamiento marino de Jeju-gu
    &lt;br/&gt;
    -5 cursos de maestro de arquitectura coreana
    &lt;br/&gt;
    Museo de Arte de Gidang → Escuela Secundaria para Niñas Seogwi Jungang (anteriormente Colegio de Agricultura de la Universidad Nacional de Jeju) → Biblioteca de Milagros Seogwipo → Castillo de Old Sora
    &lt;br/&gt;
    -10-2 curso Tadao Ando
    &lt;br/&gt;
    Seopjikoji → Universidad de Hyeopyeon → Faro de Bangdupo → Casa de cristal → Museo de arte de Yumin (anteriormente Genius Cross) → Ágora → Bella Terrace
   &lt;/p&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Todos los cursos e información específica del curso.
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -página de inicio:
    &lt;a href=&#34;http://culture.seogwipo.go.kr/architours&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://culture.seogwipo.go.kr/architours
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Preguntas: Sección de Promoción Turística del Ayuntamiento de Seogwipo 064-760-3942, Pong Nang 064-762-2178
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34; style=&#34;font-weight: bold;&#34;&gt;
     ※ La información anterior se creó en octubre de 2018 y puede cambiar más adelante, así que verifique antes de viajar.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34; style=&#34;font-weight: bold;&#34;&gt;
     ※ La información, como textos, fotos y videos utilizados en este artículo, están protegidos por derechos de autor de la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>[Lista de cubos de viaje de Corea, parte 3] ¡El recorrido en bicicleta de la isla de Jeju este verano! - Jeju, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/korea-travel-bucket-list-part-3-this-summers-jeju-island-bike-tour-160-es/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Mar 2020 16:03:47 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/korea-travel-bucket-list-part-3-this-summers-jeju-island-bike-tour-160-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jeju, Korea&#34; data-title=&#34;korea-travel-bucket-list-part-3-this-summers-jeju-island-bike-tour--160&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Jeju Fantastic Bike Run Running Off the Ocean - Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/160/0822ceca-0b77-43e4-b30a-e26c93ad632d.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Jeju Fantastic Bike Run Running Off the Ocean
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   [Lista de cubos de viaje de Corea, parte 3] ¡El recorrido en bicicleta de la isla de Jeju este verano!
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jeju, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sejong (seudónimo) en sus últimos 40 años con el lema &#34;El viaje continúa hasta que la vida se acaba&#34;. Estableció las vacaciones de verano como la isla de Jeju. La isla de Jeju no es la primera. Sin embargo, elegí la isla de Jeju sin dudarlo debido a la expectativa de un nuevo viaje. Lo que atrapó el corazón de Sejong es el camino costero redondo llamado &#39;Jeju Fantastic Bike Path&#39;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La ruta ciclista fantástica de Jeju es un recorrido que recorre la isla de Jeju a lo largo de una carretera costera con poco tráfico. Fue inaugurado en noviembre de 2015. Sejong dice que la razón para elegir un recorrido en bicicleta.
   &lt;br/&gt;
   &#34;A la luz de mi experiencia previa, pensé que podría hacer que el viaje fuera agradable. Cuando caminé por Jeju Olle, vi a muchos jóvenes amigos que viajaban en bicicleta, así que también quería viajar así un día, y después del viaje. , Me dio la gana &#34;.
   &lt;br/&gt;
   A pesar de que creció y se convirtió en un cuerpo de mediana edad, su mente siempre era joven, por lo que Sejong decidió hacer un viaje en bicicleta a la isla de Jeju.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Viajar en bicicleta es un nuevo desafío para viajar a la isla de Jeju - Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/160/4fc828e9-ab68-43d7-9698-95308a658d0f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Viajar en bicicleta es un nuevo desafío para viajar a la isla de Jeju
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Viaje en bicicleta en sentido antihorario
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El curso de desafío de Sejong está a 21 km del centro de certificación de Yongduam al centro de certificación de refugio Darak. Este es el primer curso de la ruta de bicicleta fantástica de Jeju. Hay una razón para su elección. Sería bueno implementar un gran plan llamado &#34;Jongju&#34; a la vez, pero es muy poco probable. Sé que al igual que la mente, el cuerpo no podrá seguir el ritmo, así que sé que tengo que intentarlo muchas veces. En ese caso, decidí que sería mejor intentarlo desde el primer curso. Él planea girar la isla de Jeju en sentido antihorario a lo largo de la costa. De esa manera, puedes correr frente al mar.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;No estoy solo porque mi amigo y el mar están cerca.(남성) - Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/160/d87b34ad-34a4-4805-8978-10551ab60af5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     No estoy solo porque mi amigo y el mar están cerca.(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sejong tiene dos colegas para acompañar. Pon tu cuerpo en la bicicleta. Nunca pienso que será difícil. Parecía más fácil que caminar. &#39;Olle también caminó, se trata de una bicicleta&#39;, &#39;Si alguien sabe andar en bicicleta, cualquiera puede hacerlo. Creo que nunca es difícil &#39;, y pisa el pedal con fuerza. El consejo de Sejong también fue reconfortante para el consejo de los bloggers de que el Sendero para bicicletas fantástico de Jeju se construyó en una llanura apacible, y que era fácil de encontrar y puede ser desafiado incluso para principiantes.
   &lt;br/&gt;
   ciudad
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Una carrera tranquila mientras disfruta del paisaje. - Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/160/a78620a9-7ff3-4b42-b343-e20048c2fc13.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Una carrera tranquila mientras disfruta del paisaje.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Incluso Hagwi-ri corre con cuidado por la seguridad, por lo que será divertido. Incluso si el mar está al lado, no puedo permitirme disfrutarlo. Cuando estoy molesto, encuentro alegría en Sejong. Después de cruzar el segundo puente de Bongcheon en Hagwi 2-ri, fui a Aewol Coastal Road a la derecha, y comenzó el viaje deseado. Poca gente pasa y hay pocos vehículos. El camino también es liso. Después de caminar un rato en Gamun-dong, el mar se te acerca. Solo entonces puedo estacionar mi bicicleta por un tiempo y disfrutar del mar. El cielo es azul y el mar es infinitamente claro y transparente. Sejong disfruta del paisaje diciendo: &#39;Esta es la isla de Jeju, hice un buen trabajo en bicicleta&#39;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Es un mundo de pasajeros con pocas personas y vehículos que pasan. - Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/160/f93ece84-41a3-4b1b-a9aa-8f04f4d83e7f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Es un mundo de pasajeros con pocas personas y vehículos que pasan.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   1er curso, carretera costera Aewol-eup
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La carretera costera Aewol-eup (aproximadamente 10,7 km) es famosa por la hermosa puesta de sol que colorea el mar.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un viaje en bicicleta más divertido juntos - Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/160/e6ded3ba-56f2-42c5-9c0e-0587eb87f8f7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un viaje en bicicleta más divertido juntos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sin embargo, hay muchas colinas en el área entre Gugeolli y Gonaeri, por lo que es uno de los cursos más difíciles en la bicicleta fantástica de Jeju. Sejong, que no puede decir la verdad, está feliz. Creo que el camino por delante seguirá siendo el mismo que ahora.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hay un camino para bicicletas, por lo que es conveniente - Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/160/9a758597-183e-4e32-aeae-ff097bf55aa5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hay un camino para bicicletas, por lo que es conveniente
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Desde Gamundong-gil, regrese a Aewol Coastal Road y corra. En el camino bien pavimentado, se proporciona un camino para bicicletas por separado. El mar no se cae de ningún lado. Es una buena forma de acelerar todo lo que quieras. Sejong no acelera. No quería perder la vista del mar centrándome en correr.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La puesta de sol que enrojece el mundo. - Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/160/f0ec9203-0ee6-4095-aa9d-a4916c8d58bd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La puesta de sol que enrojece el mundo.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   T
   &lt;br/&gt;
   &#39;Qué hacemos. Me pregunto si puedo ir. &#39;tal como se esperaba. Una bicicleta que corre por la tierra plana se encuentra cuesta arriba, y la velocidad se reduce infinitamente. Es natural que la velocidad disminuya a medida que disminuye el número de pasos de pedaleo. La mandíbula se llena. Empiezan a quedarse atrás de la fiesta. Cambiar el hambre cada vez que es difícil no lo acelera. Es dificil.
   &lt;br/&gt;
   Lanzo una palabra si mi colega que montaba juntos estaba frustrado. &#34;La clave para cambiar de marcha es mantener la velocidad. Es necesario cambiar con anticipación para poder mantener la velocidad incluso en las colinas&#34;.
   &lt;br/&gt;
   Si corres a una velocidad de 15 km en la superficie plana, significa cambiar de marcha con anticipación para que puedas mantener la velocidad antes de subir la colina. Entiendo el problema con mi cabeza, pero no sé cuándo cambiar de marcha. &#39;Entonces, ¿cuándo quieres cambiar?&#39;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cuesta arriba siempre es difícil - Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/160/7265b9e3-865d-4f05-a37c-367c2c9d0b07.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cuesta arriba siempre es difícil
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sejong se despertó y se dio cuenta mientras corría cuesta arriba. Que era una persona que no podía andar en bicicleta. Sé que andar en bicicleta por la isla de Jeju nunca es fácil. Finalmente me bajo y arrastro la bicicleta hacia arriba. Cuando es difícil, es un placer viajar mientras camina por un rato y admira relajadamente el paisaje marino sobre el acantilado costero.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Los senderos para bicicletas son un regalo de la naturaleza. - Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/160/4769b32f-e381-47ce-82b6-c16d83ab98e2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Los senderos para bicicletas son un regalo de la naturaleza.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La fiesta ha estado fuera de vista por mucho tiempo. &#39;¿Dónde debería seguir esta soledad y pesadez?&#39; Pensando, arrastrando una bicicleta y caminando luchando. En medio de esto, el mar resplandeciente llama la atención en el verano. Si miras la fantástica luz del mar, el color fascinante del mar nunca se borrará de tu mente para siempre. Recuerdo las palabras de Platón, un antiguo filósofo griego, de repente en un paisaje encantador.
   &lt;br/&gt;
   &#34;Todas las cosas son creadas por la naturaleza o la tecnología humana, las más grandes y bellas se crean en la naturaleza, y la tecnología humana crea las menos y las más imperfectas&#34;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cuando es difícil, relajémonos en el acantilado costero - Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/160/fce6c0a8-6337-458a-b205-1cab48eb194f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cuando es difícil, relajémonos en el acantilado costero
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La mayor atracción de la isla de Jeju sigue siendo la naturaleza. Aunque las personas han articulado artificialmente la belleza de la naturaleza, la luz es tan rica que no es suficiente para cubrir la luz pura emitida por la naturaleza. A medida que pasa el tiempo, la naturaleza aumenta el peso de los años y crea un aspecto más serio. El Sr. Sejong admira la grandeza de la naturaleza y expresa gratitud. De año en año, contiene el cielo y las nubes, y mezcla montañas, árboles y viento para fluir como es.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El camino hacia el hermoso mar. - Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/160/211028a6-db06-4a66-8ef4-0342828a811e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El camino hacia el hermoso mar.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Presione el pedal con cuidado nuevamente. Corre lentamente como si caminara sobre un río helado. Estar solo es solitario, difícil, pero la mente no tiembla. No importa cuánto corras, no tienes miedo de encontrar caminos interminables al amanecer. Tengo un amigo que sigue el camino. El mar de Jeju está conmigo en nuestro nombre. Es como el sol de la mañana brillando en cualquier momento y en cualquier lugar.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Centro de certificación del refugio Daram - Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/160/8ce020a4-851b-40ff-9913-b555f9dc43f9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Centro de certificación del refugio Daram
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Finalmente, puede ver el centro de autenticación del refugio del ático de destino. La fiesta llegó primero y está descansando. Cuando llega a su destino, Sejong apresuradamente deja evidencia. Abra el cuaderno de certificación y séllelo. Los recuerdos difíciles de montar están desapareciendo muy lejos mientras se estampan. La sensación de logro que has hecho toma su lugar.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;19&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sello el cuaderno de certificación y doy la vuelta a la bicicleta. - Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/160/bbc101f5-307d-4203-b66a-96107c3dacf4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sello el cuaderno de certificación y doy la vuelta a la bicicleta.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sejong, que planea completar una carrera de 240 km en algún momento, a pesar de que se ejecuta en una sección de la isla de Jeju. Él dice. &#34;Viajar en bicicleta no es un desafío. Disfrutar de la naturaleza y el tiempo&#34;. &#34;Estoy feliz de poder responder al llamado de la naturaleza&#34;.
   &lt;br/&gt;
   Aunque fue un viaje corto en bicicleta de corta distancia, los recuerdos siempre permanecerán en su corazón. Y el tiempo que ha pasado en un momento recordará los recuerdos presentados y hará un viaje para crear otros recuerdos. A medida que pasa el tiempo, la isla de Jeju cambiará algún día, pero la verdad es que, incluso si la isla de Jeju cambia, los viajeros siempre vendrán.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;21&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El viaje en bicicleta es un viaje para disfrutar de la naturaleza. - Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/160/b19f1c9c-6ef3-400d-8d1b-8a00a994f247.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El viaje en bicicleta es un viaje para disfrutar de la naturaleza.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   &amp;lt;Ruta de bicicleta fantástica de Jeju&amp;gt;
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Se han desarrollado diez cursos alrededor del centro de certificación. La longitud es de 240 km. Si corres 70 ~ 80 km al día, puedes hacerlo si tienes 2 noches 3 días o 3 noches 4 días. Incluso correr 30 km lleva 7-8 días. No importa si no tienes las habilidades, pero no seas codicioso. Es importante moverse en un horario fijo, incluso si va despacio. El alojamiento se selecciona de antemano según la ruta.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   &amp;lt;Consejos para bicicletas&amp;gt;
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   -El equipamiento básico de seguridad es esencial. Se deben proporcionar cascos, guantes, rodilleras y coderas, etc., para una conducción segura.
   &lt;br/&gt;
   -Prepare ropa de manga larga, gafas protectoras, bloqueadores solares, etc., en preparación para el calor, el calor radiante y la exposición a la luz solar.
   &lt;br/&gt;
   -Prepare un kit de reparación y un tubo de repuesto que puedan repararse en caso de un mal funcionamiento simple, como un pinchazo en un neumático. Si no puede hacerlo usted mismo, verifique la información de contacto del taller de reparación.
   &lt;br/&gt;
   -Los faros delanteros y traseros son esenciales al conducir de noche
   &lt;br/&gt;
   - Familiarícese con las direcciones de freno izquierda y derecha y cómo operar la transmisión.
   &lt;br/&gt;
   -La silla de montar es lo suficientemente alta como para alcanzar el suelo.
   &lt;br/&gt;
   -Dado que es necesario andar en bicicleta durante mucho tiempo, también es útil preparar ropa funcional.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray&#34;&gt;
     Escrito por Joohwan Oh (Escritor de viajes)(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;red&#34;&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se actualizó en julio de 2019 y se puede cambiar más adelante, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34; - Jeju, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/160/ef58858f-7d4b-422f-9547-7163f4ed8a99.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Florece en frente de la playa, Gimnyeong Metal Craft Mural Village - Jeju, Corea del Sur</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/flowering-in-front-of-the-beach-gimnyeong-metal-craft-mural-village-133-es/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Mar 2020 04:12:55 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/flowering-in-front-of-the-beach-gimnyeong-metal-craft-mural-village-133-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jeju, South Korea&#34; data-title=&#34;flowering-in-front-of-the-beach-gimnyeong-metal-craft-mural-village--133&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Murales de arte en metal que han penetrado naturalmente en el pueblo - Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/133/e930988f-f0a7-48d6-9016-eeddbdbac867.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Murales de arte en metal que han penetrado naturalmente en el pueblo
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Florece en frente de la playa, Gimnyeong Metal Craft Mural Village
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jeju, Corea del Sur
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Un cambio suave comenzó a lo largo de la costa en un tranquilo pueblo costero al norte de Jeju. En las paredes de la casa florecían artesanías de metal con cálidas historias del pueblo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#39;Gojangnan-gil&#39;, que borda el pueblo de Kimnyeong, es un dialecto de Jeju, que significa &#39;camino de floración&#39;. La brisa marina y el agua del mar fluyen en las aldeas, y las artesanías de metal que se ven maravillosas a medida que pasa el tiempo llevan el calor.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&#39;Camino de solución de problemas&#39; a partir del curso Jeju Olle Trail 20 - Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/133/fc6983d4-c2ab-47e6-844d-77e7687f6c77.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     &#39;Camino de solución de problemas&#39; a partir del curso Jeju Olle Trail 20
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Trabajo artesanal de metal permeable
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El mar de Jeju siempre es nuevo. En el momento en que vea el color misterioso, es probable que ocurra un aleteo. La bonita playa de Jeju está llena de albergues y cafeterías con vistas al mar. Otra forma de conocer el mar de Jeju es caminar lentamente por la costa.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El mar y el cielo de Gimnyeong que es tan azul - Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/133/a1888653-84a4-4a55-9dcd-791e986749e6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El mar y el cielo de Gimnyeong que es tan azul
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gimnyeong, el punto de partida para el curso Olle 20, al norte de Jeju, es un pueblo tranquilo con mar esmeralda. En el invierno de 2014, el cambio comenzó en una ciudad común donde los viajeros son escasos. Los murales de arte en metal se hicieron naturalmente como en un pueblo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Buena manera de caminar por la playa - Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/133/48580263-dbe7-43e5-be18-91907f59541f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Buena manera de caminar por la playa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Puede encontrar artesanías de metal a unos 3 km desde el comienzo del curso Olle 20 hasta la playa de Seongseon. Alas blancas emergieron de las paredes de cemento romas, y las ballenas parecían saltar al mar ahora mismo en las paredes de piedra negra. Las obras de Haenyeo, la aldea de Gimnyeong, que consta de la cueva Manjanggul, la cueva Cheongsugul, el yate y el viento, están incluidas en cada pieza.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Interesante trabajo que aplica pared - Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/133/ebea5507-5962-4765-a985-a44956d218fd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Interesante trabajo que aplica pared
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Tome un mapa y entre al pueblo por Olle Trail 20. Por Kim Sung Sook
   &lt;root 1=&#34;&#34;&gt;
    Bienvenido a este viajero. Viajar es un trabajo que expresa la raíz de la mente con una imaginación interesante.
   &lt;/root&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Es divertido buscar cada pieza en el mapa una por una. - Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/133/d1ff8afb-34ff-4e09-8838-7f444bf7863f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Es divertido buscar cada pieza en el mapa una por una.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Se recorren las raíces de sus pies romos, y las hojas de metal cuelgan sobre ellos para formar un árbol rico. Funciona bien con Jeju, el romance de los viajeros.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El trabajo que absorbe naturalmente como si estuviera originalmente adjunto - Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/133/3979caae-6b8f-436f-826a-abe52e391fcf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El trabajo que absorbe naturalmente como si estuviera originalmente adjunto
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Cambios suaves para dar vida a las aldeas.
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   ¿Caminaste 10 minutos desde el comienzo de Olle Trail 20? Entra en el café &#39;Backroom Project&#39;, ubicado bajo un techo verde frente a la playa. La casa está remodelada como una casa de campo, y el exterior se utiliza como taller de artesanía en metal. Está dirigido por Nam Hyun-kyung, el artista que planeó las calles de Gimnyeong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Representante Nam Hyun-kyung de Café Project Proyecto Dabang ’ - Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/133/67e6ec1d-9a93-415b-abba-7b4a886c120f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Representante Nam Hyun-kyung de Café Project Proyecto Dabang ’
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Se especializó en artesanías de metal en la universidad, y su sueño era tener un taller frente al mar, que estableció aquí hace dos años.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Habitación cálida se está filtrando de nuevo - Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/133/bc910fa9-2eeb-422d-ab2a-c1f3c4119704.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Habitación cálida se está filtrando de nuevo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Al principio, era un pueblo frío, pero las personas mayores curiosas a menudo visitaban verduras o frutas, y ella comenzó a contar su historia. Con el encanto del pueblo, el escritor buscó calentar el vecindario y eligió lo que mejor podía hacer.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Habitación cálida se está filtrando de nuevo - Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/133/9b9abcce-601a-4616-b6ba-dc120c09ea67.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Habitación cálida se está filtrando de nuevo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Los murales de pintura están bien despegados por la lluvia y el viento y pueden parecer heterogéneos, por lo que elegí el metal acromático como material. En su mente, Nam quería hacer un mural que penetrara el paisaje de forma natural. La secretaría de la aldea y la Corporación de Desarrollo Rural fueron persuadidos durante nueve meses para completar el &#34;Proyecto Camino de Problemas&#34;. Como resultado, 34 obras bordaron el pueblo desde finales de octubre hasta mediados de diciembre de 2014.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hay muchas obras que desentrañan los corazones de las mujeres. - Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/133/1144a440-0e3b-45e5-90d7-bbe7158ff29f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hay muchas obras que desentrañan los corazones de las mujeres.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Al principio, los ancianos del pueblo no tenían la oposición. No conocía la carpintería metálica en sí, y sobre todo, tuve que perforar las paredes de mi antigua casa. Pero estaba satisfecho con el mural terminado.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Furtivamente a través de la pared, gato - Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/133/72a71c71-938e-4434-89d3-42fa7d749573.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Furtivamente a través de la pared, gato
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   12 artistas participaron en el proyecto. Fue reclutado a través de SNS, y fue presentado al artista al conocer a través de estudiantes de último año y de secundaria. Gimnyeong es un pueblo costero, y sus obras están hechas principalmente de cobre en lugar de hierro porque las obras pueden destruirse rápidamente por la influencia de la brisa marina y el agua de mar. “El hierro está corroído, pero el cobre está coloreado. El color cambia muy bien con la brisa marina y el agua de mar. A medida que pasa el tiempo, el trabajo se vuelve cada vez más valioso. &#34;Representante Nam
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Yongcheonsu se puede encontrar en todo Jeju - Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/133/ed7d52c5-5141-4dbc-af15-a4e0e2364e6c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Yongcheonsu se puede encontrar en todo Jeju
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El cobre es rojo al principio, pero a medida que pasa el tiempo, el color verde aumenta. El trabajo esmeralda crea otro estado de ánimo. Esta es también una atracción de la artesanía en metal. El cobre es dos veces más caro que el hierro, pero es más económico porque no requiere mantenimiento ni reparación.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Techos de colores a lo largo de la playa - Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/133/7d1f0be8-09ce-4226-b46c-975f40264967.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Techos de colores a lo largo de la playa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Obras que contienen la historia de la aldea de Gimnyeong
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Deja el proyecto nuevamente y camina cerca del mar. En una pared, descubrimos el trabajo de Chu-sky, Island Kid. Es una obra que expresa la fuerte madre y haenyeo de Jeju. Sabiendo que hay muchos puntos de pesca en Kimnyeong, se muestra Lee Jung-geun&#39;s &amp;lt;WORLD&#39;S BEST FISHING SPOT&amp;gt;. En su trabajo, puedes ver el pueblo vibrante y dinámico.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Se para frente al haenyeo que combina bien con el techo naranja. Cuando miro de cerca la red que Haenyeo ha rescatado, es una flor que floreció en un bulto. La &amp;lt;Blossom Wave&amp;gt; de Kim Sun-young expresa que las flores que han rescatado por el resto de sus vidas son flores y su juventud como flores. El &amp;lt;Cantabile&amp;gt; de Lee Hyun-jung, que significa que los peces están armonizados en la vida de un haenyeo según el sonido del mar, es tan hermoso como una costa suave. Después de esta pieza, el abuelo está secando la estrella de mar en el patio de una casa antigua. Viví en este pueblo toda la vida y estaba aburrida. Un día, un mural que florece como una flor de primavera es agradable y el cambio tranquilo me hace sentir feliz.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El abuelo secando su estrella de mar en el patio de una casa antigua - Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/133/3985b52a-9fea-49ae-9b5d-73941179509b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El abuelo secando su estrella de mar en el patio de una casa antigua
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hay muchas obras que retratan a Haenyeo, pero es una sensación diferente cuando te enfrentas al artista de ajo &#39;Wonder HaeNyeo&#39;. Quería romper el prejuicio contra las buceadoras expresando a las buceadoras como una mujer maravilla. “Creo que Haenyeo es una persona que está trabajando duro. Especialmente, las mujeres en Gimnyeong son fuertes, contundentes y torpes. Debido a que la tierra era tan pobre que tenía que hacer material, y debido al viento y al sonido de las olas, era bajo y grueso cuando hablaba. Las chicas y chicas que conocí cara a cara con música emocionante, trabajo divertido y calidez para los extraños. Quería expresar alegremente que las mujeres se vieron obligadas a ser fuertes. &#34;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Una madre y una mujer que es fuerte como una mujer maravilla. - Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/133/34b0a167-c689-489b-9198-f54b09e82810.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Una madre y una mujer que es fuerte como una mujer maravilla.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Además de las paredes, también hay obras que se ven más detalladas cuando se mira hacia arriba. El vaso de agua azul de Lee Jung-geun (Let&#39;s Go) se encuentra en un muro de piedra. En forma de webtoons, era una forma divertida de expresar el agua azul, un agua curativa para personas enfermas, una piscina para niños locales y un agua de manantial para que los granjeros se relajen con las vacas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Embarcaciones de metal color esmeralda en brisa marina y agua de mar - Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/133/ea53a4b1-d927-4b6f-80b6-d69a4049fc42.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Embarcaciones de metal color esmeralda en brisa marina y agua de mar
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &amp;lt;Walk the Road&amp;gt; de Lee Sung-sik contiene la misteriosa leyenda de Duruksan, que muestra el mar en Gimyeong. Cuenta la leyenda de Durucksan que la abuela que conoció en el camino siempre está en el agua.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Una obra que acaba de salir de una caricatura - Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/133/c2371431-14d8-4b8b-bc9b-d2accdb321f2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Una obra que acaba de salir de una caricatura
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   ¿Caminaste por aproximadamente 2 horas? Se para frente a una obra que cuenta la historia de las especialidades de Gimnyeong y el viento. La historia de Kim Ning, a quien le cuentan los murales, parece hacerle cosquillas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Muro y trabajo que parece ser uno originalmente - Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/133/ad181952-9543-4690-9135-cb0b7ef1d295.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Muro y trabajo que parece ser uno originalmente
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En lo profundo del pueblo, está lleno de obras que permiten a los ancianos sentir la sabiduría y la antigua moda de Jeju. Los caminos rotos a lo largo de las estaciones harán que la ciudad sea más desalentadora.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;19&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vamos - Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/133/c872b394-be83-4b6e-afb1-0a2c08e1d30c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vamos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Gimnyeong
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Dirección: Gimnyeong-ro 1-gil ~ 21-gil, Gujwa-eup, Jeju-si, Provincia especial autónoma de Jeju
    &lt;br/&gt;
    Consultas: 064-782-9801
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurantes cerca de
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Proyecto Dabang: Café, Postre / 18-16, Gimnyeonghang 3-gil, Gujwa-eup, Jeju-si / 064-901-2929
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;https://blog.naver.com/dasibangwork&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     https://blog.naver.com/dasibangwork
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Pesca nacional: Hoe, Jeonbokjuk / 54 Haejeonghaean-ro, Gujwa-eup, Jeju-si / 064-782-6633
    &lt;br/&gt;
    -Woori Duri: Comida local / 173, Gimnyeong-ro, Gujwa-eup, Jeju-si / 064-782-5442
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Habitaciones
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Mago Pension: 26-24, Gimnyeonghang 3-gil, Gujwa-eup, Jeju-si / 010-3386-8315
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.jejumagot.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.jejumagot.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Raccoon House: 22-10, Gimnyeong-ro 17-gil, Gujwa-eup, Jeju-si / 010-6507-7663
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://blog.naver.com/poem901&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://blog.naver.com/poem901
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se actualizó en marzo de 2019 y puede cambiar después, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>El restaurante de invierno de Jeju, que reconforta a los viajeros traicionados - Seogwipo, Jeju, Corea del Sur</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/jejus-winter-restaurant-comforting-betrayed-travelers-127-es/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Mar 2020 18:37:08 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/jejus-winter-restaurant-comforting-betrayed-travelers-127-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Seogwipo, Jeju, South Korea&#34; data-title=&#34;jejus-winter-restaurant-comforting-betrayed-travelers--127&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Flor de camelia roja, uno de los paisajes típicos de invierno en Jeju - Seogwipo, Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/127/eb2c16e9-ea7c-4cbb-96e9-84b80e436210.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Flor de camelia roja, uno de los paisajes típicos de invierno en Jeju
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   El restaurante de invierno de Jeju, que reconforta a los viajeros traicionados
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Seogwipo, Jeju, Corea del Sur
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El invierno de Jeju es una temporada de traición. Muchas personas viajan anticipando el clima cálido y cálido, pero cuando pisan la isla, sienten que algo está mal. Si. El invierno de Jeju es mucho más frío de lo que pensaba. Las brisas amargas del invierno que conducen de vez en cuando hacen que la gente se enfríe. Aquí hay dos cafés donde puedes disfrutar de viajeros traicionados con un cálido paisaje invernal, experiencias especiales y deliciosos postres de temporada.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Paseo de camelia y cálida delicadeza de invierno, Warangwarang
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La aldea de Wimi-ri en el sur de Jeju es una parte esencial del viaje de invierno de Jeju. Una fascinante colonia de camelias que saca flores rojas en pleno invierno atrae a los viajeros todos los años. La colonia de Camelia, como su nombre lo indica, no es un lugar donde los árboles de camelia forman un bosque, pero los árboles que crecen a lo largo de las paredes de piedra son tan grandes que parecen bosques desde la distancia. La camelia es una variedad nativa, por lo que las flores en sí mismas no son hermosas. Sin embargo, el paisaje donde las flores caen y forman caminos de flores no es suficiente para que el viaje de invierno sea hermoso.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Colonia de camelias donde crece el árbol de camelia - Seogwipo, Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/127/7ad69e71-b6bf-4632-909b-0f688f7b882e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Colonia de camelias donde crece el árbol de camelia
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   A pocos pasos de la comunidad de camelias, hay una cafetería llamada Warangwarang, conocida por su delicioso y atmosférico café. Es un buen lugar para hacer un recorrido tranquilo por la colonia de camelias y tomar un café caliente para compartir el resplandor del viaje. El exterior del café, cuidadosamente decorado, es muy cómodo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Warangwarang, un café cerca de la colonia Camelia - Seogwipo, Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/127/47d9d156-ecfc-4ecc-b594-e3961a493e47.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Warangwarang, un café cerca de la colonia Camelia
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   producción
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un campo de cítricos mira por la ventana - Seogwipo, Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/127/94db2d1c-5d0a-446c-8319-f23bfdce252b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un campo de cítricos mira por la ventana
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El menú escrito a mano está lleno de cosas para probar, incluida una amplia variedad de cafés y tés, galletas y jugos. Entre ellos, el dulce café con leche de frijol rojo y el pastel de arroz glutinoso son los mejores manjares de Warangwarang, que se pueden disfrutar como postre de invierno. El café con leche de frijol rojo, que se hace hirviendo frijoles rojos domésticos, es suave y sabroso. La fatiga acumulada en agradable dulzura se derrite. Si tienes una taza de café con leche de frijol rojo con pastel de arroz asado, no tendrás la comida perfecta para el invierno. Los pasteles de arroz ligeramente horneados con abundante harina de soya tostada le dan un poco de hambre.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un vaso de café con leche de frijol rojo con pastel de arroz asado - Seogwipo, Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/127/8e3174ba-af06-4ba3-92ce-1af9cb8456fb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un vaso de café con leche de frijol rojo con pastel de arroz asado
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Además del café, los propietarios de la compañía elaboran menús a partir de los ingredientes que comen, además de operar una granja de cítricos orgánicos certificados y un taller de muebles a medida. Gracias a esto, el menú de cítricos de la cafetería también está hecho de cítricos de alta calidad de la granja.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Café ordenado y dulcemente decorado(남성) - Seogwipo, Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/127/4a258b64-a8f8-43ba-adcf-7a97d270f609.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Café ordenado y dulcemente decorado(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Los jabones envejecidos naturalmente y los aceites de camelia hechos por la pareja también son populares. El aceite y el jabón de camelia &#39;warangwarang&#39;, fabricados por fabricantes de equipos originales en instalaciones de producción especializadas, tienen fama de ser recomendados.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Café Warangwarang para disfrutar con goteo manual - Seogwipo, Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/127/ce1e6834-94d5-4366-95e1-ef1bc2d92cae.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Café Warangwarang para disfrutar con goteo manual
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Los cafés suelen ser tranquilos y relajados, pero a veces se convierten en salas de amor para residentes y viajeros. Abre a las 11 a.m. y cierra a las 6 p.m. y está cerrado los lunes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La cafetería está decorada en un ambiente acogedor y relajado. - Seogwipo, Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/127/f857294f-0467-4e84-807e-4bb1e3c0aae3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La cafetería está decorada en un ambiente acogedor y relajado.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Baño de pies aromático, pan casero de mariscos, café dolgori
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Mientras caminas lentamente por la amplia playa de Pyoseon Haevichi, pronto llegarás al puerto de Pyoseon. Es un buen lugar para relajarse con una vista clara al mar. Justo detrás de Pogu se encuentra el &#34;Doltogori Café&#34;, donde podrá disfrutar de postres y baños de pies. El inusual baño de pies hecho de basalto negro, helado casero y pan son espacios cálidos populares.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Café Dolpori - Seogwipo, Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/127/7c69cf88-05f6-42e1-a7b7-c597c3c2bda6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Café Dolpori
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   13:00. Al entrar en la cafetería, el olor a pan recién horneado irrita la nariz. Aunque acabo de comer, mi boca está babeando. Para aquellos a quienes les gusta comer pan y hacer pan, el Dolgori Café es solo un molino de gorriones. El sabor es delicioso, pero puedes probar el pan único que no se encuentra en otras panaderías.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pan casero, helado y deliciosas bebidas horneadas diariamente. - Seogwipo, Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/127/90389e76-b679-438c-99af-a2b554c4d7b9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pan casero, helado y deliciosas bebidas horneadas diariamente.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El pan de mariscos hecho con calamares, caballa, pulpo y concha es un pan popular. No hay nada especial en el exterior, pero el marisco se llena con una fuerza diferente que cualquier otro pan. La textura del pan suave va bien con los mariscos picados. Si come uno o dos, el plato estará vacío pronto. El pan de cítricos de Jeju con cítricos agridulces está cubierto con una cucharada de helado de mango. El helado fresco y suave y el pan agrio de cítricos crean una armonía fantástica en la boca. Además de los mangos, hay una variedad de helados para que pueda elegir el suyo. El pan Doltogo hecho con puré de papa también ofrece un aspecto diferente.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pan de mariscos con concha, anguila, pulpo y calamar - Seogwipo, Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/127/c38f5c02-dd29-4b79-b599-488484c9f686.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pan de mariscos con concha, anguila, pulpo y calamar
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El segundo piso de la cafetería está decorado con un baño de pies. Si desea disfrutar de un baño de pies con postres, pida pan y bebidas en el primer piso y llévelos a la mesa de baño de pies. Cada baño de pies tiene una mesa donde puedes tomar una bebida.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;T - Seogwipo, Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/127/af05ac29-e16f-4853-a267-583dc164b913.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     T
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Un pequeño y pesado baño de pies hecho de piedra de jeju. Dolgori, que significa &#34;comedero de cerdos&#34; en Jeju, tiene una forma interesante como baño de pies. Lo mejor de todo, es conveniente porque puede establecer la temperatura deseada.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Puede disfrutar del baño de pies cómodamente mientras disfruta del postre. - Seogwipo, Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/127/774b99f2-deb1-4b73-94f4-516913d0efdc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Puede disfrutar del baño de pies cómodamente mientras disfruta del postre.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cuando solicite una experiencia de baño de pies, traerá baño, sal de belleza y toallas a la canasta. Una vez que sepa cómo usarlo, puede disfrutar del baño de pies solo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sal de baño, sal de belleza, toalla para solicitar la experiencia del baño de pies - Seogwipo, Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/127/097cbf89-825a-4b16-9677-4ff1a6bc52e0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sal de baño, sal de belleza, toalla para solicitar la experiencia del baño de pies
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Agregar un baño le dará a tus pies un agradable aroma y color. Puedes elegir entre yuzu, flor de cerezo, baño de bosque y fragancia de rosa. Frotar la sal de belleza en las plantas de los pies antes de terminar el baño de pies eliminará las células muertas de la piel y suavizará la piel. ¡Seque con un solo paso y listo! El cansancio del viaje de pleno invierno se alivia. La experiencia del baño de pies es de 5,000 wones por persona.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bañarse en un baño de pies - Seogwipo, Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/127/4d4f136c-5c76-4ec0-874f-c9b791e96b0b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bañarse en un baño de pies
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Warangwarang
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Dirección: 28, Wimijungang-ro 300beon-gil, Namwon-eup, Seogwipo-si, Jeju
    &lt;br/&gt;
    Contacto: 070-4656-1761
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Café Dolpori
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Dirección: 16-4, Pyoseondangpo-ro, Pyoseon-myeon, Seogwipo-si, Jeju-do
    &lt;br/&gt;
    Contacto: 064-787-9400
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Atracciones cercanas
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Comunidad Wemi Camellia: 15, Wimijungang-ro 300beon-gil, Namwon-eup, Seogwipo-si
    &lt;br/&gt;
    -Jeju Folk Village Museum: 631-34, Folkhaean-ro, Pyoseon-myeon, Seogwipo-si / 064-787-4501
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.jejufolk.com/html/index.aspx&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.jejufolk.com/html/index.aspx
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.herbdongsan.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.herbdongsan.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Habitaciones
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -El Seri Resort: 97-13, Beophwansang-ro 2-beon-gil, Seogwipo-si / 064-739-9966
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.seriworld.co.kr/index.php?mid=KR01&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.seriworld.co.kr/index.php?mid=KR01
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Benikea Jungmun Hotel: 166 Cheonjeyeon-ro, Seogwipo-si / 064-802-8889
    &lt;br/&gt;
    -Sandulae Full House: 689-8 Seoseongil-ro, Seongsan-eup, Seogwipo-si / 064-784-1988
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.sandule.co.kr/document/main/main.php&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.sandule.co.kr/document/main/main.php
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se escribió en enero de 2016. Puede cambiar después, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Diversión y dulces museos de invierno en Jeju - Jeju, Corea del Sur</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/fun-and-sweet-winter-museums-in-jeju-110-es/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Mar 2020 21:38:38 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/fun-and-sweet-winter-museums-in-jeju-110-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jeju, South Korea&#34; data-title=&#34;fun-and-sweet-winter-museums-in-jeju--110&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Museo del chocolate - Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/110/294c34a1-00f2-4247-87b8-3f8ff34c68e8.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Museo del chocolate
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Diversión y dulces museos de invierno en Jeju
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jeju, Corea del Sur
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hay muchos museos divertidos en invierno, incluso en la isla de Jeju. Entre ellos, el museo presenta un museo de experiencias que se puede utilizar para educar a los niños y también para que lo disfruten los adultos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Museo del chocolate
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El Museo del Chocolate es increíble desde el exterior. Una vez que la fachada del museo se parece a la arquitectura de la civilización inca sudamericana, el lugar de nacimiento del cacao. Además, tan pronto como entras, el café te da la bienvenida y es más divertido. El Museo del Chocolate es un lugar divertido para ver todos los chocolates de cada región, incluida la historia del chocolate. El museo presenta estatuas de chocolate y famosas obras culturales. ¿Es porque se derrite porque muchas personas lo tocan con las manos? Por supuesto, solo debes mirar con los ojos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El pabellón comienza con un póster para la fábrica de chocolate de la película Charlie, que será interesante para los niños. También explique cómo hacer chocolate con cacao. También hay un espacio que reproduce el chocolate de la antigua civilización azteca, que está intrigado por el modelo de tren que va y viene. Un lado del museo explica los tipos y beneficios del cacao. Solo sé que el chocolate puede ayudarme a regenerarme, pero primero aprendí que hay muchos tipos diferentes de cacao.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    En el museo, hay un juego de preguntas para transmitir el conocimiento de varios cacao de chocolate a través de no solo exposiciones sino también pruebas.
    &lt;br/&gt;
    No es solo una enumeración, sino una exposición que induce el interés y la participación de los visitantes a través de varios intentos, como el cuestionario de chocolate, la incomprensión del chocolate y la verdad.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    El segundo piso muestra chocolates y tazas de té, principalmente de la Europa medieval. El chocolate ahora es popular, pero en el pasado solo era utilizado por las clases altas en Europa como una bebida premium. Los espacios que explican las coloridas y diversas exhibiciones de apariencia e historias relacionadas también atrajeron a muchas personas.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Centro de experiencia del museo del chocolate - Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/110/a1dcea63-a7e0-4544-be67-96b0f9d0b0e4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Centro de experiencia del museo del chocolate
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En el primer piso del museo, hay un espacio que muestra la escena de hacer chocolate. Lamentablemente, este no es un lugar para los visitantes. Para el público desafortunado, hay un Junior Experience Hall en el primer piso del sótano donde puedes hacer chocolates con tus hijos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sala de Producción del Museo del Chocolate - Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/110/fbefec60-9b8c-41e3-a149-eb1f543f6e89.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sala de Producción del Museo del Chocolate
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Museo del oso de peluche
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ahora vamos al museo del oso de peluche ubicado en Jungmun, isla de Jeju. Teddy Bear es un oso de peluche que todos conocen. He hecho y construido un museo y tengo curiosidad por cómo decorarlo. En primer lugar, parece ser popular entre los niños en términos del tema de los osos de peluche.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Una vez dentro del museo, consta de varias estructuras, como una sala de historia decorada con muñecos de osos de peluche, eventos importantes de la historia moderna de la humanidad y un museo de arte decorado con obras de arte en osos de peluche y exposiciones. Comenzando con el nacimiento del automóvil, varios eventos como el alunizaje de la humanidad y el regreso de Hong Kong a China se centran en las muñecas de osos de peluche. Es un museo educativo para niños y un museo lindo y lindo para adultos.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    La galería de arte interior del museo dibuja las pinturas de Van Gogh como osos de peluche y atrae a los visitantes con una variedad de temas, como los osos de peluche decorados con Louis Vuitton. También hay una tienda de recuerdos de osos de peluche en el sótano. Los padres que han estado sosteniendo las manos de sus hijos pueden salir de aquí comprando muñecos de osito de peluche.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tienda de souvenirs del museo del oso de peluche - Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/110/e4a50e3d-17c5-4cba-815c-644e254d6f05.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tienda de souvenirs del museo del oso de peluche
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Por último, hay una actuación oculta del oso de peluche, Elvis Presley. El espectáculo no es largo, pero Elvis Presley baila y escucha música en Teddy Bear y vale la pena verlo. El lugar está ubicado un poco lejos de la sala de exposiciones principal, pero no se olvide de pasar por allí.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    El museo del oso de peluche tiene jardines al aire libre y escenarios al aire libre también. En estos días es pleno invierno, por lo que no podía salir al aire libre, pero si es un día agradable en verano, el jardín al aire libre con plaza de césped y senderos para caminar será un buen regalo para la naturaleza con la fresca brisa marina.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Museo del oso de peluche - Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/110/10dead87-d969-4304-a457-7f388a36a618.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Museo del oso de peluche
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Museo Haenyeo
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ahora muévase al Museo Haenyeo cerca de Seongsanpo. ¿No es un haenyeo que no se puede perder en la isla de Jeju? El Museo Haenyeo es operado por la Isla Jeju y consta de tres salas de exhibición con el tema de la Isla Jeju Haenyeo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El dormitorio de Haenyeo, la primera sala de exposiciones, muestra la vida de haenyeo en la isla de Jeju. Se recreó una casa tradicional y se modeló el pueblo de la isla de Jeju al lado. Además, hay varias exposiciones, como utensilios vivos, cultura alimentaria y costumbres.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Museo Haenyeo - Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/110/721afe92-8e23-4911-9eb3-e4a82bd66ba7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Museo Haenyeo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La segunda sala de exposiciones, Haenyeo&#39;s Workplace, es una sala de exposición que maximiza el efecto visual al decorar las muñecas y mostrarlas como imágenes. También puede conocer las jerarquías de haenyeo y la vida cotidiana de haenyeo. También hay espacios que muestran los logros de mujeres devotas que se han dedicado a la nación, como el Movimiento Anti-Japonés Haenyeo.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    En la tercera sala de exposiciones, la vida de Haenyeo, puede convertirse en la primera mujer en su vida y ver sus diversas jerarquías. También hay exhibiciones interesantes, como un video donde puedes escuchar experiencias en vivo de buzos.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Museo Haenyeo - Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/110/1a8edbc3-fa9b-4675-b46d-da429da2700d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Museo Haenyeo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Por último, está el Children&#39;s Haenyeok, un salón de experiencias para niños. Este es un lugar donde solo pueden ingresar niños y tutores. Los niños pueden familiarizarse más con Haenyeo jugando con juegos relacionados con Jeju Haenyeo.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    El Museo Haenyeo se enorgullece de su parque al aire libre. El gran parque al aire libre se llama Haenyeom Square, que también alberga el Monumento Memorial del Movimiento Anti-Japonés Jeju Haenyeo.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Museo Haenyeo - Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/110/df590b50-1ee1-4178-a5bb-abf7328a7065.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Museo Haenyeo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;div style=&#34;text-align: left;&#34;&gt;
    &lt;span style=&#34;color: rgb(204, 0, 0);&#34;&gt;
     ※ La información anterior se actualizó en febrero de 2019 y puede cambiar después, así que verifique antes de viajar.
    &lt;/span&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
    &lt;div style=&#34;text-align: left;&#34;&gt;
     ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/div&gt;
   &lt;/font&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wiesen Village, un oasis de cuerpo y mente que quiere relajar la vida. - Jeju, Corea del Sur</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/wiesen-village-an-oasis-of-body-and-mind-that-wants-to-relax-life-105-es/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Mar 2020 21:38:33 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/wiesen-village-an-oasis-of-body-and-mind-that-wants-to-relax-life-105-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jeju, South Korea&#34; data-title=&#34;wiesen-village-an-oasis-of-body-and-mind-that-wants-to-relax-life--105&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;El mar de jade es el orgullo de la isla de Jeju - Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/cbc81b20-04ff-4bee-8287-69d338c6a4be.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    El mar de jade es el orgullo de la isla de Jeju
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Wiesen Village, un oasis de cuerpo y mente que quiere relajar la vida.
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jeju, Corea del Sur
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#39;Las vacaciones de verano son de un año&#39;. ¿Cuánto tiempo has estado soñando? Al igual que la rueda de ardilla y la libertad del oro que abandona el marco de vida fijo y busca un sol extraño, es el momento dorado que se nos permite.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Desplegué el mapa y pensé a dónde ir. Los turistas enfrentan el ambiente tropical, las palmeras, el mar de jade que corre sobre la arena blanca y el sol abrasador. La isla de Jeju ya se ha convertido en un paisaje por su nombre. También hay un lugar de descanso para calmar mi sed como un oasis en mi cuerpo y mente que quiere descansar.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bizen Village donde conviven varios espacios - Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/8ae6c32f-424a-4698-b3a9-0b2ae2696f5c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bizen Village donde conviven varios espacios
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Bizen Village está en medio del campo de zanahorias Hadori en el lado este de la isla de Jeju. Aunque se inauguró este año, ya es un espacio cultural con diseño industrial y accesorios vintage entre quienes buscan un estilo de vida moderno. Los viajeros están protegidos con dormitorios, áticos y remolques para acampar, pero no son solo lugares para dormir. Es un espacio cultural complejo con varias instalaciones para relajarse, como una mesa dura de restaurante, una ronda de cervezas de café de granja orgánica, un mercado tipo loft que vende accesorios vintage y tablas largas, una galería que muestra colecciones de iluminación y una piscina al aire libre.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hay una gran piscina en el medio del patio. - Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/fcc24eb6-a027-4568-a65e-75b6c3b0b219.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hay una gran piscina en el medio del patio.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   No hay nada urgente en Bizen Village. Muévase lentamente y disfrute de la naturaleza y relájese sin hacer nada. Sobre todo, es mejor interactuar con los viajeros. Las preocupaciones aquí son: &#39;¿Nadar o leer un libro o una cerveza?&#39; Yo solo lo hago. Por lo tanto, Bizen Village no se llama hotel o pensión. Se dice que es un lugar de reunión de viajeros con estilo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cancha de baloncesto a un lado de Bizen Village - Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/ad3f675e-d86c-4656-ba6c-8dd015d02bb0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cancha de baloncesto a un lado de Bizen Village
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Diseño industrial y diseño de hotel boutique
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es solo la primera reunión con Bizen Village. Edificios y contenedores como almacenes dicen &#39;¿qué es esto?&#39; Te hace pensar. Pero cuando miras las habitaciones elegantes y vintage, cambias de opinión. Es como mirar un hotel boutique en Europa.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dormitorio de 6 camas &amp;lt;Foto cortesía de Bizen Village&amp;gt; - Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/1cda11bb-4ac7-4198-b449-8fa9ada4a2e8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dormitorio de 6 camas &amp;lt;Foto cortesía de Bizen Village&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Las habitaciones varían en dormitorios, habitaciones para parejas, penthouse y camping trailer. Teniendo en cuenta el propósito y el gusto de los viajeros. Si viaja solo, un dormitorio, una habitación para parejas o parejas, un ático es una buena opción si desea pasar una noche de lujo. Si desea tener una experiencia especial con el romance de su viaje, le recomendamos los remolques de camping.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Utilizando la textura de la madera, puedes sentir una cálida sensibilidad. - Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/0a8cf8c9-8a2a-480e-9a50-2ca451e59553.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Utilizando la textura de la madera, puedes sentir una cálida sensibilidad.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El dormitorio es el orgullo de Bizen Village. El nombre &#39;pueblo&#39; se usa porque significa &#39;habitantes del pueblo&#39;. Se instalaron seis y cuatro habitaciones en tres edificios para que más de 100 personas pudieran relajarse.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Habitaciones para parejas cuidadosamente decoradas - Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/be730a9d-2fc8-45dd-b9a4-ef886351e789.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Habitaciones para parejas cuidadosamente decoradas
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si crees que &#34;el dormitorio está allí, qué pasa&#34;. Los dormitorios aquí son diferentes de los de una casa de huéspedes típica.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Áticos en Bizen Village - Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/e0b2e6e0-9d90-4243-bd76-832c7da53c4f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Áticos en Bizen Village
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Los viajeros que han usado dormitorios lo saben. Qué difícil es encontrar una buena cama. Bizen Village es una cama de madera para que el viajero se mantenga lo más cómodo posible. No tienes que preocuparte por dormir. La iluminación conjunta clásica se utiliza como accesorio interior para agregar un ambiente cálido.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Baño en un penthouse - Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/8b85cbc7-c3f4-450b-a243-78ec5b754b13.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Baño en un penthouse
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La composición de los tres espacios es la misma, y el color de la habitación y el material de los muebles han cambiado. Es un espacio donde cualquiera puede descansar casualmente y formar un consenso entre los viajeros.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Una lámpara es tanto una luz como un accesorio interior. - Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/31247269-7c8f-4248-8b6f-5c2e5a39d9ad.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Una lámpara es tanto una luz como un accesorio interior.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El ático puede considerarse como una suite real de un hotel de lujo. El exterior es un contenedor, pero el interior está acabado con textura de madera y lleno de muebles recolectados por el propietario, lo que le da una sensación vintage de los años 70.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La iluminación conjunta de Gield revela las huellas del tiempo. - Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/1d65ab5a-6bc6-4a56-b6b5-b1a7c143c5b9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La iluminación conjunta de Gield revela las huellas del tiempo.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Los muebles y luces de época son las sillas Orissa de Wim Rietveld, famosas por su iluminación y los diseños de muebles de época de Kaiser Idell, Louis Poulsen y Gielde All.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;No hay iluminación ordinaria en Bizen Village - Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/2eea2823-2249-4e40-88b3-a81e711b3844.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     No hay iluminación ordinaria en Bizen Village
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ninguno se coloca inadvertidamente. Bajo cálculos minuciosos, se posiciona adecuadamente para sentir la sensibilidad analógica. El elegante espacio interior cumple con la sensibilidad analógica y nace como un lugar donde el presente y el pasado coexisten. El mismo concepto de diseño se aplicó a los remolques de camping Avion obtenidos de los Estados Unidos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Muebles y arreglos únicos evitaron la monotonía de la habitación. - Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/c318c489-9122-43b2-a7e8-3c203b0708d8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Muebles y arreglos únicos evitaron la monotonía de la habitación.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La iluminación especial en cada habitación está relacionada con la historia del propietario Choi Jung-hoon. Dirigió el mercado de lofts de diseño punto a punto e iluminación vintage y tienda de muebles en Seúl. Luego llegué a Jeju con la idea de crear un hotel boutique donde coexisten emociones antiguas y modernas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;20&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Habitaciones elegantes con sencillez. - Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/93cf9c1d-6087-4d89-91a1-b335ab8f3b22.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Habitaciones elegantes con sencillez.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Encontré un paisaje lleno de campos de zanahorias en Hadori y construí una Villa Bizen. Luego trajo una selección de preciosas luces vintage, muebles y altavoces. Esto permite a los visitantes desde y hacia Bizen Village encontrar accesorios vintage originales que solo se pueden ver en museos, en lugar de accesorios interiores bellamente imitados.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;22&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vista nocturna de Bizen Village - Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/798b7993-6507-44ff-99d3-1c453c3ae903.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vista nocturna de Bizen Village
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Vintage y elegante pero moderno.(남성)
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Los cafés, restaurantes, tiendas editoriales y galerías de Bizen Village tienen un fuerte ambiente industrial. Hormigón expuesto, diseño crujiente, accesorios viejos ... El ambiente vintage, elegante pero moderno te hace sentir como si estuvieras en un país extranjero.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Café Industrial Cerveza Redonda - Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/3cfba2cb-6c5e-4793-a3bf-1ffd5f8e88c5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Café Industrial Cerveza Redonda
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La tienda del editor, Loft Market, vende tablas largas y muebles altos y bajos, así como artículos y ropa para exteriores. Es una selección de cosas que le gustan al propietario.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mercado loft vendiendo artículos recogidos por el propietario.(남성) - Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/043c690c-83b7-49e1-822d-874b8279f343.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mercado loft vendiendo artículos recogidos por el propietario.(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Restaurant Hado Table es un gran lugar para disfrutar de platos de brunch hechos con vegetales orgánicos cultivados directamente en el jardín. Es un restaurante durante el día, pero por la noche se transforma en un pub y club donde se puede beber cerveza y bailar.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Desayuno hecho con ingredientes orgánicos. - Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/d8c64fd5-c3a0-49c9-9109-fe282cdf9b26.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Desayuno hecho con ingredientes orgánicos.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Organic Farm Cafe Beer Round es el lugar favorito de Jeju para las mujeres. Hay muchos accesorios lindos para tomar fotos en un ambiente único. Los altavoces vintage de JBL y Altec se instalan en un lado del café para usar como guitarra o interpretación.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Decoración de botellas de vidrio de cafe - Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/5e233175-d4d0-420f-b199-b42a078f6a11.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Decoración de botellas de vidrio de cafe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Choi Jung-hoon sueña que todos los espacios de Bizen Village se utilizarán como salones de bodas para bodas pequeñas, mercados de pulgas para artistas y salones de baile para fiestas de baile. No es un lugar para dormir e ir a la isla de Jeju, sino para disfrutar de una nueva cultura, interactuar con la gente y esperar ser un espacio cultural.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;19&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cafe Beer Round es un lugar favorito para las mujeres - Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/383d7f9e-dfaf-4a28-8504-831033a0eb26.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cafe Beer Round es un lugar favorito para las mujeres
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Playa Hado y Bijarim con la belleza de Jeju
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Escuchar la naturaleza es una forma de usar Bizen Village. La playa de Hado se encuentra a 10 minutos a pie. La playa de Woljeongri y Bijarim no están muy lejos. Hado Beach es un gran lugar para surfear. Incluso si no estás surfeando, puedes disfrutar del mar con snorkel y kayak. Puedes caminar sobre la arena mientras escuchas los suaves sonidos de las olas o sumergirte en el mar.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;20&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Quiero tomar fotos - Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/69c8038b-7b51-4bb9-a125-5a13d120dfad.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Quiero tomar fotos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   También es feliz caminar hacia el extraño bosque y tomar un viento refrescante para escapar del calor del sol. Bijarim es tan exuberante como el Bosque del Milenio. Camina por el paseo marítimo y encontrarás muchos árboles de diferentes tamaños. La razón por la que parece pequeña en comparación con la edad es porque la tasa de crecimiento del no árbol es lenta. Es el bosque de bosque único más grande del mundo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;21&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bijarim, llamado el Bosque del Milenio(남성) - Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/105/bd6865f9-7f11-4080-aad5-e0359d108c24.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bijarim, llamado el Bosque del Milenio(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Bizen Village
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Dirección: 72 Hado 9-gil, Gujwa-eup, Jeju-si, Jeju-do
    &lt;br/&gt;
    Contacto: 064-784-8216
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.wiesenvillage.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.wiesenvillage.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurantes cerca de
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Seokdawon: kalguksu de erizo de mar / 1752 Haejeonghaean-ro, Gujwa-eup / 064-784-2329
    &lt;br/&gt;
    -Hado Pequeño Restaurante: Pasta y otros / 62-9 Hado 13-gil, Gujwa-eup / 010-4177-3213(남성)
    &lt;br/&gt;
    -Dharma Charcoal Fire Ribs: costillas de cerdo cruda / 25, Jungang-ro 7-gil, Jeju-si / 064-725-5244
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Habitaciones
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -La pensión de la casa: 2060 Haeuphaean-ro, Gujwa-eup / 064-784-6040
    &lt;br/&gt;
    -Padosori Pension: 1950 Haeikhaean-ro, Gujwa-eup / 064-783-3338
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se actualizó en abril de 2018 y puede cambiar después, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Seogwipo, Jeju, Corea del Sur - Disparar mientras respira con la naturaleza: ATV Experience Center, Jeju Daeyu Land</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/shooting-while-breathing-with-nature-atv-experience-center-jeju-daeyu-land-43-es/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Feb 2020 21:32:33 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/shooting-while-breathing-with-nature-atv-experience-center-jeju-daeyu-land-43-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;shooting-while-breathing-with-nature-atv-experience-center-jeju-daeyu-land--43&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Arcilla disparando en la naturaleza - Seogwipo, Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/43/d716113a-d361-4d5d-9de0-b2edc9631f6d.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Arcilla disparando en la naturaleza
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Disparar mientras respira con la naturaleza: ATV Experience Center, Jeju Daeyu Land
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Seogwipo, Jeju, Corea del Sur
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Jeju está abierto durante cuatro temporadas y es un paraíso para los entusiastas de los deportes de ocio. A pesar de que el otoño ha terminado, estamos en el umbral de la temporada de frío, pero en Jeju todavía puede disfrutar de diversas actividades bajo el cálido sol. Además, también es posible realizar actividades deportivas especiales, como disparar, a las que no se puede acceder fácilmente. Visitamos Daeyuland para experimentar disparos de arcilla, rifles y pistolas.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   ¡Un placer golpear el disco volador! Tiro de arcilla
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Daeyu Land se encuentra en la zona montañosa media de la ciudad de Seogwipo y es el único lugar donde puedes experimentar el tiro con arcilla en Jeju. Además del campo de tiro de arcilla, que se compone de espacios interiores y exteriores, 330ha (aproximadamente 1 millón de pyeong) de la naturaleza de Jeju, hay rifle, campo de tiro de pistola y terreno de experiencia ATV.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    ¡explosión! El sonido es emocionante en todo el cuerpo. La energía estimulante del aire sopla a través de todo el cuerpo a la vez. No has alcanzado el objetivo, pero serás feliz independientemente de tu éxito. Siga las instrucciones del personal y vuelva a cargar con el arma. Segundo tiro! El disco volador es alcanzado por una bala, se divide en dos y se cae sin fuerza. Estoy emocionado como niños con más placer que antes. Siento que el viejo estrés desapareció de inmediato. El primer mundo del rodaje es una serie de curiosidades y sorpresas. Una vez que haya probado el tiro con arcilla con la naturaleza, no tiene más remedio que enamorarse de él.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Camelia florece camino al campo de tiro. - Seogwipo, Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/43/d4c32bf2-af81-4b39-8321-12241aa234bd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Camelia florece camino al campo de tiro.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    El tiro con arcilla es un deporte de ocio en el que se lanzan discos de arcilla al aire. Debido a que tiene que golpear objetos en movimiento, necesita mucha rapidez y concentración. Sobre todo, el placer de golpear el disco volador es muy emocionante. Incluso los principiantes pueden aprender sin dificultad, por lo que todos pueden probarlo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Los miembros del personal profesional se colocan uno a uno durante la experiencia de disparo - Seogwipo, Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/43/04d28765-d42d-4f9e-97ed-f86b6f6b2547.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Los miembros del personal profesional se colocan uno a uno durante la experiencia de disparo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    El tiro con arcilla usa una escopeta. Con las nalgas sobre los hombros, una mano sostiene el lado del gatillo y la otra sostiene el hocico inestablemente. Las escopetas son grandes y pesadas y tienen un gran retroceso después del disparo. Por lo tanto, es necesario mantener ambos pies firmemente en el suelo y la postura antes de disparar. Cuando el disco está ligeramente debajo del hocico, disparar aumenta la tasa de aciertos. Usar tapones para los oídos es imprescindible ya que los disparos suenan muy fuertes después del lanzamiento. Disparando un total de 16 disparos, de los cuales solo 5-7 golpes son excelentes habilidades. Si tiene confianza en el tiro con arcilla, también puede ir a buscar faisanes salvajes.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cargando munición en la escopeta - Seogwipo, Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/43/4af5c2ae-a3ba-45de-89d4-5e49f9302ad5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cargando munición en la escopeta
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   ¡Apunta al objetivo! Tiro con rifle y pistola
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Frente al campo de tiro Clay, hay otro espacio para disparar con pistola y rifle. Las pistolas y los disparos de rifle apuntan a objetivos que no se mueven en el campo de tiro que rodea el vidrio a prueba de balas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hay un campo de tiro con rifle y pistola frente al campo de tiro Clay. - Seogwipo, Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/43/4d36f401-8cb9-4053-9e7a-06c8fb36a956.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hay un campo de tiro con rifle y pistola frente al campo de tiro Clay.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Los puntajes se otorgan para cada rango objetivo, por lo que también puede comparar sus habilidades de disparo. Después de la experiencia, puedes llevarte a tu objetivo como recuerdo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Las pistolas y las gamas de fusil son de vidrio a prueba de balas. - Seogwipo, Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/43/e1088bc2-73cd-4f7e-a345-31d561f1ffc4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Las pistolas y las gamas de fusil son de vidrio a prueba de balas.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La pistola extiende el brazo hacia adelante y lo sostiene con ambas manos. Cierre un ojo y combine el objetivo y el hocico con el otro ojo. Y lanzar! Menos retroceso después de disparar que los disparos de arcilla, pero los disparos son tan buenos como las escopetas. Por supuesto, los tapones para los oídos son imprescindibles.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Apunta y dispara al blanco inmóvil - Seogwipo, Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/43/cbc779cc-e091-4396-bf14-cd44f517b6a5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Apunta y dispara al blanco inmóvil
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El momento más emocionante para comprobar la placa de destino después de disparar.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sostenga la pistola como si estuviera envuelta con ambas manos. - Seogwipo, Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/43/e16c3f35-09aa-4b8f-bcdb-d89d4028dc5f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sostenga la pistola como si estuviera envuelta con ambas manos.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si la pistola es demasiado pequeña y la escopeta es un poco pesada, recomendamos disparar con rifle. Lo mejor de todo es que la pistola es ligera y fácil de colocar. Como una pistola, cierra un ojo y apunta al objetivo. Si has estado en el ejército, el tiro con rifle puede ser bastante familiar.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Viajeros que experimentan tiro con rifle(남성) - Seogwipo, Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/43/2c3ffe42-2f36-40db-a113-5183709d1820.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Viajeros que experimentan tiro con rifle(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sorprendentemente, las mujeres disfrutan disparando bastante divertido, pero a menudo obtienen mejores puntajes que los hombres.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gran maestro tirador lista de máximos goleadores - Seogwipo, Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/43/4fbca670-b5e0-4e4b-832d-5fd78611ce01.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gran maestro tirador lista de máximos goleadores
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La munición utilizada en la experiencia de tiro se usa en la práctica, así que tenga cuidado con su seguridad durante la experiencia. Daeyu Land cuenta con personal profesional en el campo de tiro para ayudar a los turistas a experimentar el tiro de manera segura. Además del tiro con arcilla, cualquier persona de todas las edades puede disfrutar de pistolas y disparos de rifles. Sin embargo, puedes experimentar a partir de los 14 años o más.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Viajeros que sostienen sus objetivos como recuerdos - Seogwipo, Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/43/7f0f9d0a-c9b5-49cd-a5ca-0701fbc1e624.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Viajeros que sostienen sus objetivos como recuerdos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   ¡Los instintos de ATV corren sobre cuatro ruedas!
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Las experiencias de disparo son algo cortas, por lo general demoran entre 15 y 20 minutos. Si se siente incómodo, dé un paso hacia la experiencia de ATV. Puedes disfrutar de la alegría de disfrutar de la gran naturaleza mientras disfrutas del viento que sopla.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Experiencia ATV - Seogwipo, Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/43/1783f7a5-cb60-4e07-a925-2048d6ccb6ed.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Experiencia ATV
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    El ATV es un deporte de ocio popular que atraviesa la naturaleza, incluyendo todo terreno, montañas y campos. Cualquiera que no pueda conducir puede experimentar ATV, muchas familias lo visitan. Sin embargo, puede sostener el volante usted mismo por lo menos 14 años de edad, y puede llevar a los niños delante o detrás del asiento del conductor.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Viajeros entrenados antes del entrenamiento práctico.(남성) - Seogwipo, Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/43/688d6571-d4cf-48eb-8376-fc03992c939b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Viajeros entrenados antes del entrenamiento práctico.(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Tumba El motor comienza a sonar ligeramente. Se recuerdan los rostros de visitantes experimentados que usan cascos y esperan señales de salida. Finalmente comenzando! Los movimientos de rodadura y las vibraciones se transmiten a los pasajeros como si la gran rueda rebotara en el camino lleno de baches.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cualquiera puede experimentar fácilmente ATV - Seogwipo, Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/43/270e0084-c08f-4070-82a1-fdc775314461.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cualquiera puede experimentar fácilmente ATV
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Corre fuera de la carretera respirando con la naturaleza como si fueras un explorador. A veces, la diversión eliminará el polvo y tu mente se calmará. La experiencia ATV es muy satisfactoria para el alivio del estrés.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;ATV respirando con la naturaleza - Seogwipo, Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/43/7c463b3f-618c-49bd-80e3-3133a816dbc4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     ATV respirando con la naturaleza
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Daeyuland
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Dirección: 381 Sangye-ro, Seogwipo-si, Jeju
    &lt;br/&gt;
    Contacto: 064-738-0600
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.daeyooland.net/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.daeyooland.net/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurantes cerca de
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Nolman: Mariscos Ramen / 24 Aewol-ro 1-gil, Aewol-eup, Jeju-si / 064-799-3332
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.nolman.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.nolman.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Gunghan Shabu Shabu: Shabu Shabu / 4, Myeongdong-ro, Seogwipo-si / 064-763-3197
    &lt;br/&gt;
    -Fideos de mar: fideos de carne, gukbap / 26-1, Myeongdong-ro, Seogwipo-si / 064-733-9259
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Habitaciones
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Jewel Jazz Village: 220 Sobodangdang-ro, Seogwipo-si / 064-738-9300
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.jazzvillage.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.jazzvillage.co.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Benikea I-Jin Hotel: 4, Sindaero 22-gil, Jeju-si / 064-745-0700
    &lt;br/&gt;
    -Grape Hotel: 863, Sannoknam-ro, Andeok-myeon, Seogwipo-si / 064-792-8000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.podohotel.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.podohotel.co.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se actualizó en noviembre de 2016. Puede cambiar después, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jeju, Corea del Sur - ¡Disfruta de las especialidades ocultas de Jeju y los platos de pollo locales! Zona de distribución local de pollos de la aldea de Gyorae</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/enjoy-jejus-hidden-specialties-and-local-chicken-dishes-local-chicken-distribution-zone-of-gyorae-village-27-es/</link>
      <pubDate>Tue, 25 Feb 2020 22:56:49 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/enjoy-jejus-hidden-specialties-and-local-chicken-dishes-local-chicken-distribution-zone-of-gyorae-village-27-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;enjoy-jejus-hidden-specialties-and-local-chicken-dishes-local-chicken-distribution-zone-of-gyorae-village--27&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Pollo tradicional Shabu Shabu cocina en Gyorae Village - Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/27/788a66a7-8724-4c49-8b3a-f05a73a87448.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Pollo tradicional Shabu Shabu cocina en Gyorae Village
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   ¡Disfruta de las especialidades ocultas de Jeju y los platos de pollo locales! Zona de distribución local de pollos de la aldea de Gyorae
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jeju, Corea del Sur
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El pollo es un alimento común que se puede encontrar en cualquier parte del país, pero en Jeju, el pollo es un manjar delicioso. Este es un lugar donde puedes probar varios pollos puros, que se cultivan con aire fresco de Hallasan, con shabu shabu, salsa de soja blanca y kalguksu. En Kyorae-ri, Jocheon-eup, que se designa como una zona especial de distribución de pollo en la isla de Jeju, recuperemos el sabor que se perdió en verano. Tu comida y tu cuerpo estarán sanos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   ¿Conoces el pueblo local de pollos de Gyoraeri?
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gyoraeri, ubicado en el medio de la parte oriental de Jeju, es famoso por su pueblo local de pollos. Bijarim se encuentra al otro lado del pueblo, bordeado de restaurantes locales de pollo. Desde pollo salteado hasta platos blancos y kalguksu de pollo, así como menús especiales como el shabu-shabu de pollo, los entusiastas del pollo no pueden pasarlos por alto.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gyorae-ri se hizo conocida como la Aldea de Pollos Indígenas desde finales de los años setenta. Ubicado en las tierras altas de 400 metros sobre el nivel del mar, Gyoraeri es un terreno rocoso de Gotjawal, frío y nevado. La caza y la cría se han desarrollado en lugar de la agricultura desde la antigüedad. Aunque la aldea fue arruinada por 4.3 incidentes alrededor de 1950, se recuperó gradualmente y comenzó a llamarse la aldea de pollos local a medida que el número de granjas domésticas de cría de pollos aumentó a fines de la década de 1970.
   &lt;br/&gt;
   Desde entonces, los caminos se han expandido a través de las aldeas y se han construido instalaciones turísticas en las cercanías, creando un restaurante especializado con pollo local, una especialidad local. Es una calle local de restaurantes de pollo. En 2009, fue designado como una zona de distribución local de pollos en la isla de Jeju y continúa la reputación de las aldeas de pollos coreanos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gyorae-ri, Jocheon-eup designado como zona de distribución local de pollos - Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/27/888a4514-6173-488a-890e-777be0d0fa98.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gyorae-ri, Jocheon-eup designado como zona de distribución local de pollos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   El secreto del plato de pollo local son los ingredientes frescos.
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Tomando aire fresco de Hallasan y jugando en pastizales verdes, el pollo Gyoraeri es definitivamente diferente en tamaño y duro en comparación con otros pollos. Tus músculos se desarrollan, por lo que no necesitas grasa extra y estás lleno. Sobre todo, el pollo nativo es frescura. La razón por la cual los platos locales de pollo son deliciosos es porque comen el pollo vivo en lugar del pollo congelado.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   También hay hogares donde se crían pollos locales, pero la mayoría tiene pequeñas granjas a un lado del restaurante y, a veces, toman pollos de granjas avícolas. Algunos restaurantes preparan comidas diarias en la mañana y las cocinan inmediatamente después de ordenar. Se trata de obtener ingredientes frescos. Incluso si las recetas o los condimentos son ligeramente diferentes de una casa a otra, los ingredientes frescos se utilizan en primer lugar, por lo que los elementos básicos están donde quiera que vaya.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pollo Gyorae-ri con ingredientes frescos - Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/27/5fa356d5-1ccf-430d-80a7-cf7e61480d1a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pollo Gyorae-ri con ingredientes frescos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Pollo Shabu Shabu
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Además de los platos de pollo en general, como el pollo frito y la sopa de pollo, recomendamos el pollo Shabu Shabu como un menú especial. La pechuga de pollo en rodajas finas se hierve ligeramente en caldo de hueso de pollo y tiene un sabor delicioso.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Temper Garden, famoso por el pollo shabu shabu(남성) - Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/27/0ef0fc18-9f9b-4245-951e-87a90d17716b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Temper Garden, famoso por el pollo shabu shabu(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si quieres probar el pollo Shabu Shabu, puedes encontrar &#39;Taste Garden&#39;. Es un restaurante local que atrae tanto a turistas como a residentes. Pollo shabu-shabu, arroz blanco y judías verdes se sirven a su vez como una comida de curso.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Corta el plato lleno de pechuga de pollo - Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/27/f4fb3581-4110-48e7-a7e2-79e225ab3f68.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Corta el plato lleno de pechuga de pollo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Las pechugas de pollo generalmente son impopulares debido a su rica textura. Las verduras como el repollo, las cebollas verdes y los champiñones se mezclan y se sumergen en salsa agria. El ligero sabor de la pechuga de pollo es el mismo, pero puedes sentirlo con una textura fina. La casa de estiércol de pollo y la piel que viene con ella van sin ningún tipo de rechazo. El caldo caliente del aceite es fácil de comer con un sabor simple.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hervir ligeramente las pechugas de pollo marinadas en huesos de pollo - Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/27/c318b7cd-59c9-4cee-a928-0ff953dd2632.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hervir ligeramente las pechugas de pollo marinadas en huesos de pollo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cuando se come todo el shabu shabu, el vapor humeante está sobre la mesa. Una vez que esté impresionado por la cantidad de comida que ha llenado, quedará impresionado por el sabor masticable. El frijol mungo espolvoreado como una salsa agrega un delicioso sabor a la carne blanca a fuego lento. Los pollos son tan grandes que una pata de pollo es el antebrazo de un niño.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Es delicioso cuando lo sumergimos en salsa con verduras cocidas.(남성) - Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/27/a352da33-4b6d-4022-b76f-03670c11af8b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Es delicioso cuando lo sumergimos en salsa con verduras cocidas.(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La carne magra y magra va bien sin tener que masticar varias veces. Cada bocado se te pega en la boca, por lo que tiene un sabor más delicioso. Si tiene la idea previa de que los pollos locales son masticables, tírelos a su casa. La textura masticable pero suave es muy satisfactoria.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Los muslos de pollo son grandes y saben bien - Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/27/3a277538-e729-4b3f-a1db-89bf8b215295.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Los muslos de pollo son grandes y saben bien
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Para cuando se vacía el plato, el frijol mungo se hierve con caldo de pollo. Gachas de pollo con rico sabor a judías verdes es un manjar. Los frijoles mungo que aparecen en la boca aumentan el sabor de la masticación.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Frijol mungo hecho con gruesas judías verdes en caldo de pollo - Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/27/20557b53-64a1-4fc3-9b86-64d337da0674.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Frijol mungo hecho con gruesas judías verdes en caldo de pollo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Comida ligera pero firme, pollo kalguksu
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si viaja solo o quiere probar un pollo local con una comida ligera, la sopa de fideos con pollo es una excelente opción. Hay varias casas que sirven pollo kalguksu, pero Gyorae Son Kalguksu y Gotjawal Son Kalguksu son populares. El pollo se pone abundantemente de acuerdo con el nombre del pollo kalguksu.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gyorae hand kalguksu, conocido por su deliciosa sopa de pollo con fideos - Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/27/574cf007-1880-411e-8a4f-bb4c9f40eca5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gyorae hand kalguksu, conocido por su deliciosa sopa de pollo con fideos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El kalguksu de la mano de Gyorae es famoso por sus fideos frescos. La comida tarda un poco en salir porque los fideos se sacan con el pedido, pero los fideos masticables son buenos. El caldo espeso y jugoso es como un alimento saludable. Tiene bastante hambre incluso si solo como pollo. A la hora del almuerzo, está lleno de invitados lo suficiente como para esperar unos minutos, por lo que es mejor omitir la comida.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Es masticable porque está recién recogido - Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/27/f58718c5-ae1e-4d7d-9d05-da4115917617.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Es masticable porque está recién recogido
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gotjawal Son Kalguksu también sirve pollo y varias verduras. Tiene muchas verduras, como calabaza, papas y cebollas, por lo que el regusto es más ligero y claro.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gotjawal Sonkal Noodles, un restaurante escondido - Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/27/9628d7de-8164-4508-9d0b-de86f4967410.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gotjawal Sonkal Noodles, un restaurante escondido
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Una cantidad generosa de pollo también tiene una buena textura. Kimchi, kakdugi y encurtidos que se sirven como guarnición agregan un sabor fresco.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Buena compatibilidad con pollo suave y brotes crujientes - Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/27/18c17039-87b0-484e-ba41-3ea251eeb354.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Buena compatibilidad con pollo suave y brotes crujientes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gyorae Village tiene muchos lugares para visitar como un área limpia con ambiente natural. Llena tu estómago y disfruta el resto de tu viaje.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jeju Dol Culture Park, donde puedes conocer piedras únicas de Jeju - Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/27/f64d5d04-56e1-43a3-8345-136885244403.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jeju Dol Culture Park, donde puedes conocer piedras únicas de Jeju
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El bosque de recreación natural de Gyorae y el vecino Parque Cultural de la Piedra de Jeju es un lugar donde puede experimentar la piedra única y la cultura viva de Jeju. El sitio es tan grande que es una buena idea tomarse su tiempo y disfrutar.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paseo del parque de piedra de Jeju - Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/27/36b75b99-ecfe-4a37-888a-57c07ff82c68.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paseo del parque de piedra de Jeju
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Jardín templado
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Dirección: 2 Gyorae 1-gil, Jocheon-eup, Jeju-si
     &lt;br/&gt;
     Contacto: 064-783-7092
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Sopa de fideos a mano Gyorae
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Dirección: 645 Bijarim-ro, Jocheon-eup, Jeju-si
     &lt;br/&gt;
     Contacto: 064-782-9870
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Fideos Gotjawal Sonkal
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Dirección: 685-9, Bijarim-ro, Jocheon-eup, Jeju-si
     &lt;br/&gt;
     Contacto: 064-784-7997
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Parque de piedra de Jeju
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Dirección: Namjo-ro 2023, Jocheon-eup, Jeju-si
     &lt;br/&gt;
     Contacto: 064-710-7731
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.jejustonepark.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.jejustonepark.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Destinos cercanos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Sangumburi: 768 Bijarim-ro, Jocheon-eup, Jeju-si / 064-783-9900
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.sangumburi.net/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.sangumburi.net/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Jeju Mini Land: 606 Bijarim-ro, Jocheon-eup, Jeju-si / 064-782-7720
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.jejuminiland.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.jejuminiland.co.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Parque temático Eco Land: 1278-169, Beonyeong-ro, Jocheon-eup, Jeju-si / 064-802-8020
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.ecolandjeju.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.ecolandjeju.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Alojamiento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Benikea The Jeju Resort: 226 Hyeopjae-ro, Hallim-eup, Ciudad de Jeju / 064-796-2908
    &lt;br/&gt;
    Hotel Benikea I-Jin: 4, Sindae-ro 22-gil, Ciudad de Jeju / 064-745-0700
    &lt;br/&gt;
    B &amp;amp; B Casa Blanca: 9, Hyeopjae 1-gil, Hallim-eup, Jeju-si / 064-796-3640
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se realizó en septiembre de 2015. Puede cambiar después, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Estanques florecientes y salidas a bosques naturales, Jeju Sunchulban Pond y Dongbaekdongsan Forest Trail</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/blossoming-ponds-and-natural-forest-outings-jeju-sunchulban-pond-and-dongbaekdongsan-forest-trail-14-es/</link>
      <pubDate>Sun, 23 Feb 2020 21:07:19 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/blossoming-ponds-and-natural-forest-outings-jeju-sunchulban-pond-and-dongbaekdongsan-forest-trail-14-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;blossoming-ponds-and-natural-forest-outings-jeju-sunchulban-pond-and-dongbaekdongsan-forest-trail--14&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Pequeño y pequeño estanque Sunhull, ubicado en la calle - Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/14/b9d85aac-cf9a-4396-a1a5-7f896ac9098d.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Pequeño y pequeño estanque Sunhull, ubicado en la calle
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Estanques florecientes y salidas a bosques naturales, Jeju Sunchulban Pond y Dongbaekdongsan Forest Trail
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jeju, Corea del Sur
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Esta es una carretera de montaña que conduce a la entrada de Sunhul Village. A primera vista, pasa un ramo de flores. Simplemente lo perdí y me detuve. En un pequeño estanque adyacente a la carretera, hay muchos nenúfares. Los nenúfares apenas comienzan a florecer y abren sus pétalos rosados. El final de la primavera se envía con una sonrisa simple pero brillante.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Estanque secreto lleno de flores florecientes
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sunhul Village se encuentra en la zona montañosa media del noreste de Jeju. Hay un estanque pequeño y pequeño donde solo visitan conocidos. Este es un estanque del pueblo llamado estanque Seonbanban. Si no le prestas atención, es fácil pasar de largo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   A finales de la primavera, cuando comienza a entrar el calor temprano, el estanque Sunbahn se llena de nenúfares. Comienza a florecer uno por uno a principios de mayo, y a mediados del día, el estanque es de color rosa. Los pétalos en flor entre las hojas verdes redondas nos recuerdan a los niños puros y puros.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un ramo de flores de nenúfar florece sobre el estanque - Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/14/bd2a46cd-11ba-42ca-a97f-1a90dd82cf54.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un ramo de flores de nenúfar florece sobre el estanque
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La flor de lirio de agua que se eleva sobre el agua azul oscuro se asemeja al loto que florece en el barro. Resistentes al entorno en el que se encuentran, cada una es como una hermosa flor, y la apariencia es similar. Si el lirio de agua y el loto son un poco confusos, observe de cerca la forma de la hoja. Los nenúfares tienen hojas planas unidas a la superficie del agua, y un lado está profundamente dividido, mientras que las flores de loto tienen hojas redondeadas que flotan en la superficie, como si se abriera un paraguas. Gota agua sobre una hoja de loto sin infiltrarse ni mojarse.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Otro lirio de agua que parece un loto. - Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/14/889a6ef5-51e9-414b-bb67-a756b10be0b9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Otro lirio de agua que parece un loto.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La flor de lirio de agua que florece en el estanque secado al sol en el suelo de Jeju es difícil de ver. Gracias a esto, Sunbahn Pond nunca se detiene.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cruzo el estanque - Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/14/35a4ac57-6271-4d04-94fb-d761795721bd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cruzo el estanque
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Las personas que sostienen la cámara para capturar las flores de nenúfar y las que salen a fines de la primavera descansarán mientras disfrutan de las flores de nenúfar. Cruce el puente que cruza el estanque y tome una foto de recuerdo, o pasee lentamente por el estanque para disfrutar de una tarde relajante. Seon-Ban-Bang-Mok, con sus alrededores apartados, es un buen lugar para visitar incluso para los viajeros que visitan Jeju.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sunbahn Pond Scenery - Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/14/a65d075f-f6c4-4705-af04-d1191bd79fde.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sunbahn Pond Scenery
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Camellia Garden designado como Humedal Ramsar
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Al otro lado de la línea, hay un bosque llamado Camellia Garden porque crecen muchos árboles de camelia. El bosque fue una vez el hogar de la gente. Se obtuvo aceite de camelia del bosque y se talaron los árboles y se quemó carbón. A través de esto, se criaron niños y se construyeron aldeas. El bosque que dio generosamente lo que tenía. El Camellia Garden, que era un lugar de vida para los residentes, fue designado como Humedal Ramsar en 2011 y ahora está siendo atendido por personas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Entrada del sendero forestal Dongbaekdongsan - Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/14/59b996a5-639f-4b15-9183-7f9dee4a2492.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Entrada del sendero forestal Dongbaekdongsan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Los humedales de Ramsar son la designación y protección de humedales que vale la pena preservar a nivel mundial a través de acuerdos internacionales. En Jeju, cuatro sitios se registraron como Humedal Ramsar, Sunli-dong Dongbaekdong, Aqua Youngorim, Water Park Orion y Hill 1100. El pueblo de Sunhull 1-ri, donde se encuentra Dongbaek Garden, se ha ganado un título significativo como &#39;El Ramsar Village &#39;por primera vez en el mundo en 2013, gracias a los esfuerzos de los residentes por mantener unidos sus bosques.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jardín de camelia - Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/14/b1f110ea-5ea1-46b3-af57-ea77bf714219.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jardín de camelia
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El sendero forestal de Dongbaekdongsan es suave y plano, lo que facilita que los niños caminen. Puede comenzar desde el Centro de Información para Visitantes de Dongbaekdongsan a través del Estanque Seonchulban y salir a la salida oeste donde se encuentra el Puente Sunchulbun o regresar al Centro de Humedales. Todo el sendero tiene aproximadamente 5 km de largo, y puedes caminar un poco en 2-3 horas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Camino forestal lleno de verde - Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/14/43f3ff66-0979-4837-ab8f-a9f82434c343.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Camino forestal lleno de verde
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Camellia Garden Forest Walk en mayo azul
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Una vez que ingrese al sendero del bosque, entrará instantáneamente en otro mundo. Los bosques con hojas verdes tiernas y jóvenes dondequiera que entren en contacto con la nieve, y las ramas exuberantes de las hojas pueden ocultar incluso el cielo. Los pájaros que se sientan en las ramas gorjean con sonidos claros, y se escuchan campanas levemente rugientes desde más allá del bosque.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gotjawal, la naturaleza mística de Jeju - Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/14/5643ee90-ead4-43fb-aef6-ee035955ad15.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gotjawal, la naturaleza mística de Jeju
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cada vez que pisas, las hojas se aplastan. Mayo en Dongbaekdongsan es una mezcla de otoño y primavera. Los brotes jóvenes hacen muecas a través de las gruesas hojas en el suelo. Si levanta los ojos, pronto cambiará a la temporada de exuberante vegetación. El misterio de Jeju creado por el entorno natural único de Gotjawal se desarrolla ante tus ojos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;4.3 Cueva de botella con el dolor de los eventos - Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/14/f8b6f40f-f8f0-48be-8334-2ee1ab626c0d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     4.3 Cueva de botella con el dolor de los eventos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El Jardín Dongbaek es también un lugar histórico que abraza el dolor de los residentes. La cueva Dotle, que se encontró poco después, era un escondite para los residentes que huyeron de las tumbas en el momento del incidente 4.3. Aunque ahora no puedes entrar a la cueva, puedes adivinar la situación desesperada mirando la entrada sobre la malla de alambre. ¿Cuántos días has estado escondido en una cueva estrecha? Es un paso pesado volverse hacia el corazón triste.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Raíces de los árboles expuestos al suelo - Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/14/b9b2c8da-1839-4751-a3e5-7b16562ff0a1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Raíces de los árboles expuestos al suelo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Mientras nos arrastrábamos por las gruesas raíces de los árboles que se arrastraban por el suelo y deambulaban por el bosque natural donde los árboles y las vides se entrelazaban, llegamos rápidamente al humedal. Aquí es donde se designa a Ramsar Marsh. El musgo de agua distante, que se ha acumulado durante mucho tiempo en la roca de lava, es un humedal raro que es difícil de encontrar en Jeju. El sonido de los pájaros entrando de vez en cuando en silencio y silencio es como un regalo de la naturaleza. Voy de regreso con la mente tranquila.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Humedales de cortacésped distantes designados como humedales Ramsar - Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/14/29c50d07-6282-4fff-ac54-627bc6d74e37.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Humedales de cortacésped distantes designados como humedales Ramsar
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Después de la exploración de la montaña Dongbaekdongsan, los botes se pueden llenar en el restaurante local &#39;Dormuk&#39; en la entrada de la aldea.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#39;Restaurante local &#34;Doormug&#34; ubicado a la entrada de Sunhul Village - Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#39; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/14/ac8d6820-af1e-4edc-a260-294cee2be556.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Restaurante local &#34;Doormug&#34; ubicado a la entrada de Sunhul Village
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Salteado de cerdo y panqueques de trigo sarraceno se sirven cuidadosamente.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Comida cuidadosamente preparada - Jeju, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/14/48b3d335-a2f9-437d-904e-9c219505e04e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Comida cuidadosamente preparada
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Centro de información del jardín de camelia Seonli-dong
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Dirección: 77, Dongbaek-ro, Jocheon-eup, Jeju-si
     &lt;br/&gt;
     Consultas: Centro de humedales de Dongbaekdongsan (Centro de información) 064-784-9445
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurantes cercanos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Cuenta de la Tierra: pollo coreano shabu-shabu, samgyetang chino de judías verdes
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://cafe.daum.net/duck1950&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://cafe.daum.net/duck1950
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Restaurante Cheongun: pescado hervido / 285 Ilchul-ro, Seongsan-eup, Seogwipo-si / 064-782-3912
    &lt;br/&gt;
    Harakwon: estofado de pollo nativo, estofado de laca de pollo nativo / 661 Bijarim-ro, Jocheon-eup, Jeju-si / 064-784-3378
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Alojamiento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Benikea Hotel Jeju: 554-10, Aewolhaean-ro, Aewol-eup, Jeju / 064-799-3544
    &lt;br/&gt;
    Hotel Leo: 14 Sammuro, Jeju / 064-754-7000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hotelleo.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hotelleo.co.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Benikea I-Jin Hotel: 4, Sindae-ro 22-gil, Ciudad de Jeju / 064-745-0700
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.ijinhotel.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.ijinhotel.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se realizó en mayo de 2015. Puede cambiar después, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>