<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Eunpyeong-gu.de on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/eunpyeong-gu.de/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Eunpyeong-gu.de)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 14 Mar 2020 16:03:40 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/eunpyeong-gu.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>&#39;Garten des Geistes&#39;, wie die Arme der Mutter - Eunpyeong-gu, Seoul, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/garden-of-mind-like-the-mothers-arms-164-de/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Mar 2020 16:03:40 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/garden-of-mind-like-the-mothers-arms-164-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Eunpyeong-gu, Seoul, Korea&#34; data-title=&#34;garden-of-mind-like-the-mothers-arms--164&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Mönche unterhalten sich mit Besuchern von Hyorimwon - Eunpyeong-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/164/d85e7755-7b04-4c5b-98c0-ed325827fec7.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Mönche unterhalten sich mit Besuchern von Hyorimwon
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   &#39;Garten des Geistes&#39;, wie die Arme der Mutter
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Eunpyeong-gu, Seoul, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Jingwansa ist ein mütterlicher Tempel. Es ist in der Nähe, so dass Sie es oft besuchen können, und der Tempel, den Sie unter dem Berg Bukhansan umarmten, ist auch bequem. Im Jingwansa-Tempel schimpft kein strenger Bambus eines Mönchs mit seinem Herzen. Stattdessen gibt es gartenähnliche Tempel, köstliche und gesunde Tempelgerichte wie von Müttern gekochten Reis und Programme zum Plaudern und Lernen, während Sie mit einem anmutigen Mönch Tee trinken. Es erzwingt nicht die Besessenheit, &#34;dein Herz zu leeren&#34; oder &#34;mich zu finden&#34;. Gerade als du zu deiner Mutter in deiner Heimatstadt gekommen bist, kannst du langsam durch den Tempel gehen wie hinter meinem Haus.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Eleganter Bhikkuni-Tempel, Jingwansa-Tempel
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sind Sie 10 km von Songchu IC auf dem Seoul Outer Ring Expressway gefahren? Ein Gebirgstempel sitzt schön unter dem Kamm des Adlers, mit ausgebreiteten Flügeln. Jin Gwan-sa, der Nachfolger des Sinhyeolsa-Tempels, wurde 1011 von König Hyunjong, dem achten König von Goryeo, erbaut, der für den Mönch Jin Gwan gebaut wurde, der ihn vor dem Fall von Königin Cheonchu schützte.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Das Befreiungstor des Jingwansa-Tempels - Eunpyeong-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/164/c5b9c99c-9b38-4cee-a610-e07821fca39e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Das Befreiungstor des Jingwansa-Tempels
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Im Gegensatz zu jedem Bergtempel, bei dem Sie lange auf den Parkplatz fahren müssen, befindet sich der Jingwansa-Tempel in der Nähe des Parkplatzes und des Tempels. Der mutterähnliche Beamte geht zur Haustür und fragt den Besucher: &#34;Komm schon&#34;. Nach der Durchquerung von Iljumun befindet sich vor Haetalmun eine Gukrak-Brücke, die das Dach von Pajak anhob. Wenn Sie diese Brücke überqueren, befinden Sie sich auf dem Gelände von Jingwansa. Neben der Brücke befindet sich ein gepflegter Holzdeckweg. Obwohl es etwa 100 m kurz ist, ist es der Schatzpfad von Jingwansa, auf dem Sie das kühle Grün des Jingwansa-Tals erleben können. Gehen Sie unbedingt hinein, wenn Sie den Tempel betreten oder verlassen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein Holzdeckweg, der zum Tempel entlang des Jingwansa-Tals führt - Eunpyeong-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/164/b5f2b580-5fb2-43b1-b99b-27d6fab9257f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein Holzdeckweg, der zum Tempel entlang des Jingwansa-Tals führt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Tatsache, dass Jin Gwan-sa, der im Koreakrieg stark verloren gegangen war, nun wie die Arbeit von Jin Gwan aussieht, der 1963 zum Gouverneur und Gho Ho, dem derzeitigen Gouverneur von 2006, ernannt wurde. Da beide Bhikkhunis sind, ist Jingwansa ein anmutiger Tempel, in dem sich 13-minütige Bhikkuni-Mönche um den Tempel kümmern. Jingwansas eigentümliche Zartheit und Gemütlichkeit haben diese Verbindung und dieses Karma.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jingwansa Yeonjiwon. Jeder kann mit einer Tasse Tee gehen - Eunpyeong-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/164/9c028927-c0a2-458b-b5e2-47902c3af2aa.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jingwansa Yeonjiwon. Jeder kann mit einer Tasse Tee gehen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie die Gukrak-Brücke überqueren und in die Mitte des Jingwansa-Tempels gehen, treffen Sie auf die Sesimgyo-Brücke, die Brücke, die Ihren Geist wäscht. Vor der Brücke befindet sich ein Gefängnis, und im zweiten Stock des Gefängnisses befindet sich ein Bomunwon, in dem Sie mit einem Mönch plaudern können. Auf der linken Seite des Gefängnisses befindet sich Yeonjiwon, wo Sie traditionellen Tee probieren können. Mit Tee, Menschen und kleinem Lachen und Geschichten ist dies der kulturelle Raum von Jingwansa. Durch das Absenken der Tempelschwelle wurde ein Ort geschaffen, an dem jeder eine Tasse duftenden Tee trinken kann. Die Bedeutung in der Höhe der jährlichen Unterstützung ist wertvoll. &#39;Songpungjas Name (松風 煮茗)&#39; bedeutet, dass die Teeknospen mit einer Brise gebraut werden.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Name des jährlichen Unterstützungsgebläses (松風 煮茗) - Eunpyeong-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/164/fa558a56-7a89-4da5-9199-ad72855bbd62.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Name des jährlichen Unterstützungsgebläses (松風 煮茗)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Jingwansa Tempel Essen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hinter Yeonjiwon befindet sich der Duft von Hyangjeokdang und Jeho. Es ist der Stolz des Jingwansa-Tempels und ein einzigartiges touristisches Objekt und ein Ort, an dem Sie Tempelessen erleben können, das als alternatives Essen Aufmerksamkeit erregt. Verwenden Sie keine Zwiebeln wie Frühlingszwiebeln, Knoblauch, Lauch, Sojasauce und Zwiebeln in Tempelnahrung. Welchen Geschmack isst du dann? Es scheint, dass der Unterschied in der Nahrung zwischen dem Jinhae-Tempel und dem Jingwansa-Tempel analysiert wurde. Jingwansas Darm hat einen milden Geschmack und nutzt die einzigartige Textur der Zutaten optimal aus.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jangdok-Universität des Jindangsa-Tempels - Eunpyeong-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/164/e555fed2-5b14-453f-9da5-86a09d67059b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jangdok-Universität des Jindangsa-Tempels
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Geheimnis des Essens im Jingwansa-Tempel liegt eher im Timing und im Verstand als im Können. Gouverneur Gyeho Ho, der sich seit langer Zeit mit Tempelnahrung befasst, wählte &#34;sauber, flexibel und methodisch&#34; als die drei Prinzipien der Tempelnahrung. Es kocht und kocht saisonales Gemüse so wie es ist, wodurch es sorgfältig gemäß den Lehren Buddhas zubereitet wird. Sam Kass, Senior Advisor und stellvertretender Vorsitzender der Ernährungspolitik des Weißen Hauses, wird 2015 das Essen des Tempels in Jingwansa erleben, ob es ein neuer kultureller Anreiz für die Heiden war. &#34;Es heißt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Meister Kyeho, der Tempelessen studierte &amp;lt;Foto mit freundlicher Genehmigung von Jingwansa&amp;gt; - Eunpyeong-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/164/a0d3a03f-25c5-47cf-ac14-97d68cc35037.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Meister Kyeho, der Tempelessen studierte &amp;lt;Foto mit freundlicher Genehmigung von Jingwansa&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Tatsächlich ist es schwierig, mit der Tiefe und Strenge des Essens in Tempeln umzugehen, dh sich Gongyang als buddhistische Lehre zu nähern. Der Buddhismus lehrt in jedem Akt, Essen zuzubereiten und zu essen, so schwer, dass es nicht befolgt werden kann. &#34;Die Existenz eines Körpers entsteht durch Essen und verschwindet durch Essen.&#34; &#34;Woher kam dieses Essen? Ich schäme mich, es aufgrund meiner Tugenden zu erhalten. Ich erhalte dieses Angebot, alle Arten von Gier in meinem Herzen loszuwerden und einen Beruf zu machen, indem ich es als Medizin kenne, die diesen Körper unterstützt . &#34; Unruhig. Kannst du mir bei jeder Mahlzeit folgen? Dazu musst du nach Hause gehen. Nach heidnischer Interpretation ist das buddhistische Tempelnahrungsmittel eine Alternative zum Paradox des Überflusses, und ich denke, es ist eine Botschaft, die der Buddhismus in dieser Zeit vermittelt. Ist es nicht ein personalisierter Missionar für die modernen Menschen, die den Preis für menschliche Gier zahlen, die mit Reichtum wie Fett, Kalorien und Eiweiß gefüllt ist?
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jingwansa Tempel Essen - Eunpyeong-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/164/bce88de8-18cb-4178-8e47-8434c8bd50fb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jingwansa Tempel Essen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Unterschied und die Wettbewerbsfähigkeit des Essens im Jingwansa-Tempel besteht darin, dass es „gut und lecker“ ist. Es ist nicht anregend, es ist nicht langweilig, es ist definitiv frisch, aber es fühlt sich nicht so an, als würde es fehlen. Es wäre, weil es etwas Leeres mit etwas anderem füllte. Haphae Monk, der Generalsekretär von Jin Gwan-sa, nannte es &#39;Jung Sung&#39;. &#34;Der Reis, den meine Mutter mir gab, ist also köstlich&#34;, sagte sie.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jingwansa Tempel Essen Erfahrung &amp;lt;Foto mit freundlicher Genehmigung, Jingwansa&amp;gt; - Eunpyeong-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/164/092acfca-4103-4c81-ae86-ca12e68bb517.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jingwansa Tempel Essen Erfahrung &amp;lt;Foto mit freundlicher Genehmigung, Jingwansa&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es gibt keinen Grund, warum der &#34;Herz&#34; -Anbieter nicht unbedingt eine Mutter ist. Am 15. Juli (Sa) und 19. August (Sa) veranstaltet Jingwansa das Programm „Happy Sansa Food Learned by Dad“. Die erste Erfahrung wurde im Juni erfolgreich abgeschlossen. Väter, die an der Fütterung teilnahmen und gute Dinge für ihre Kinder erlebten, waren heiß. Es besteht aus einer Erfahrung, bei der Sie Sansa-Essen selbst zubereiten und probieren und ein Gespräch mit einem Mönch führen können. Die Teilnahmegebühr ist kostenlos! Vater muss teilnehmen und 2 Personen können teilnehmen. Es ist sehr zu empfehlen als das beste Must-Have für Kinder mit diesen Sommerferien.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jingwansa Tempel Essen Erfahrung &amp;lt;Foto mit freundlicher Genehmigung, Jingwansa&amp;gt; - Eunpyeong-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/164/72834d03-7564-4090-808f-55cd7f73d05f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jingwansa Tempel Essen Erfahrung &amp;lt;Foto mit freundlicher Genehmigung, Jingwansa&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Jingwansas Taegeukgi und nationale Amphibiengüter
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gehen Sie vom Kulturraum Jingwansas an der Jangdok-Universität vorbei und zur Daeungjeon-Halle. Während sich die meisten Tempel auf einem Hügel befinden, ist der Raum vor dem buddhistischen Tempel eng, während Jingwansa einen großen Rasenplatz vor Daeungjeon und Myeongbujeon hat.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jingwansa-Tempel unter dem Eungbong-Grat des Bukhansan-Berges - Eunpyeong-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/164/8bb2be38-0621-4b50-8045-162281ce701c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jingwansa-Tempel unter dem Eungbong-Grat des Bukhansan-Berges
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Bevor Sie den Hof der Daeungjeon-Halle betreten, können Sie den buddhistischen Tempel und das Gelände des Jingwansa-Tempels in Harmonie mit den Bergen von Bukhansan vor Nagawon sehen, wo sich der Mönch befindet.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jingwansa Daeungjeon Vorgarten - Eunpyeong-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/164/f5a883f4-b0d1-455e-a9d4-687f04f9bf8f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jingwansa Daeungjeon Vorgarten
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Toxic und Chilseonggak liegen neben Daeungjeon und Myeongbujeon. Dieses Gebäude vermied während des Koreakrieges zusammen mit Nahanjeon einen Brand. Die Beschreibung von Chilseonggak enthält Bilder der verblassten Taegeukgi und Noh Seung sowie eine ziemlich detaillierte Erklärung. Als der Chilseonggak 2008 abgebaut und restauriert wurde, wurde ein alter Taegeukgi zusammen mit mehreren antijapanischen Zeitungen zwischen den Säulen gefunden. Dies ist einer der Mönche Baekchowol (1878 ~ 1944), einer der berühmtesten antijapanischen Mönche zusammen mit Han Yongwoon Manhae.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Taegeukgi des Transzendenzmönchs - Eunpyeong-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/164/66daa68e-94e1-4aba-85db-b06d55f213d8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Taegeukgi des Transzendenzmönchs
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Jingwansas nationales amphibisches Eigentum (wichtiges immaterielles Kulturerbe Nr. 126) ist ein repräsentatives buddhistisches Ritual und ein großer geschichtlicher und kultureller Inhalt. Amphibious ist ein buddhistisches Ritual, das einsame Seelen und Teufel, die in Wasser und Wasser wandern, predigt und illegale Nahrung liefert. Jingwansas nationales Amphibienmaterial wurde von der königlichen Familie direkt nach der Gründung einer Amphibienfirma in Jingwansa durch die königliche Familie geleitet und gesponsert und lieferte Amphibienmaterial. In den Annalen der Joseon-Dynastie wird bestätigt, dass die amphibische Asche bis zur Yeonsan-Armee in Jingwansa durchgeführt wurde.
   &lt;br/&gt;
   Jingwansas amphibische Materialien sind die einzigen Materialien für zwei Tage und die Nacht. Wenn Sie die formale Schönheit der umfassenden Künste des Buddhismus erleben möchten, können Sie an den amphibischen Gütern von Jingwansa teilnehmen, die jedes Jahr im Oktober stattfinden.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Eine Brücke, die das Herz wäscht - Eunpyeong-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/164/0b8b9d96-8c3d-4501-bd3c-96400106c527.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Eine Brücke, die das Herz wäscht
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Nachdem wir uns in Daeungjeon und Chilseonggak umgesehen haben, steigen wir vor dem Gefängnis nach Sesimgyo ab.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wenn Sie die Sesimgyo-Brücke überqueren, sehen Sie einen Tempelaufenthaltsraum. - Eunpyeong-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/164/d564778e-ce81-455c-bc9c-728ec3e813a1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wenn Sie die Sesimgyo-Brücke überqueren, sehen Sie einen Tempelaufenthaltsraum.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Verfolge die Gedanken von Sesim (洗 心), überquere die Brücke und gehe nach Hamwoldang.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sitzt in Hamwoldang Maru &amp;lt;Foto mit freundlicher Genehmigung von Jingwansa&amp;gt; - Eunpyeong-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/164/7018181e-bd1c-4122-a829-7b41019882ea.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sitzt in Hamwoldang Maru &amp;lt;Foto mit freundlicher Genehmigung von Jingwansa&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hamwoldang (含 月 堂) mit dem Mond und Gil Sang-won, Gongdeok-won und Hyorim-won, verbunden mit dem Hang, sind die historischen Hallen der Tempelaufenthalte von Jingwansa.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jingwansa Templestay Geschichtshalle - Eunpyeong-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/164/3dba87fd-db0c-4e2b-9106-42ecb0d4db92.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jingwansa Templestay Geschichtshalle
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn es nicht genug gibt, nur durch den &#39;Herzgarten&#39; zu gehen, bleiben Sie einen Tag im Jingwansa-Tempel und denken Sie an ein Komma.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Innerhalb von Hamwoldang &amp;lt;Foto mit freundlicher Genehmigung von Jingwansa&amp;gt; - Eunpyeong-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/164/b84658ed-0f58-4268-98f0-889be4cb6af5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Innerhalb von Hamwoldang &amp;lt;Foto mit freundlicher Genehmigung von Jingwansa&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Templestay History Hall, die beim Seouler Architekturpreis als Hauptpreis ausgezeichnet wurde, ist der beste Raum, der die Eleganz und Eleganz von Hanok mit dem einfachen und raffinierten modernen Interieur für eine effiziente Raumnutzung kombiniert.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;19&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jingwansa Temple Stay Geschichtshalle &#39;Gongdeokwon, Hyolimwon&#39; - Eunpyeong-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/164/6fd4938e-2569-4227-a14b-a3aae0be88d3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jingwansa Temple Stay Geschichtshalle &#39;Gongdeokwon, Hyolimwon&#39;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Je nach Thema und Zeit gibt es bei Jingwansa verschiedene Templestay-Programme. Es lohnt sich also, ein Programm auszuwählen, das zu Ihnen passt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;21&#34; id3=&#34;19&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&#39;Hyorimwon&#39;, der tiefste Teil der Geschichte - Eunpyeong-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/164/46a949f6-c75e-4872-b9d5-cf33f2114ec1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     &#39;Hyorimwon&#39;, der tiefste Teil der Geschichte
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Jingwansa Tempel
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Adresse: 73, Jingwan-Gil, Eunpyeong-Gu, Seoul
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Anfragen: 02-359-8410
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.jinkwansa.org/main.asp&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.jinkwansa.org/main.asp
    &lt;/a&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Glückliches Sansa-Essen, das Papa lernt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Datum: 15. Juli (Sa), 19. August (Sa) 10: 30 ~ 14: 00 Uhr
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Programm: Sansa-Essen zubereiten, Sansa-Essen probieren, Teezeremonie erleben
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Erfahrungsgebühr: Erfahrungsgebühr kostenlos ※ Papa-Teilnahme erforderlich
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Anfragen: 02-359-8410
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Jingwansa Tempel bleiben
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Typ der Erfahrung
    &lt;br/&gt;
    * Am Tag: nur Gruppen
    &lt;br/&gt;
    * 2 Tage und 1 Nacht: sowohl Einzelpersonen als auch Gruppen
    &lt;br/&gt;
    Hauptprogramm: Temple Food Erfahrung, Dadam
    &lt;br/&gt;
    -Erfahrungsgebühr: 700.000 bis 100.000 Won (100.000 Won für 2 Personen pro Raum)
    &lt;br/&gt;
    -Anfragen: 02-388-7999
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Qua Levy &amp;amp; Quare: Bäckerei &amp;amp; Buch Cafe / 101, Jinheung-ro, Eunpyeong-gu, Seoul / 02-356-7886
    &lt;br/&gt;
    -Songchu Goreul: Tteok Galbi / 17 Hoguk-ro 527beon-gil, Jangheung-myeon, Yangju-si, Gyeonggi-do / 031-826-1515
    &lt;br/&gt;
    -Pyeongyangmyeonok: Naengmyeon, Galbi / 515, Hoguk-ro, Jangheung-myeon, Yangju-si, Gyeonggi-do / 031-826-4231
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Räume
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Prime Seoul Hotel: 816 Tongil-ro, Eunpyeong-gu, Seoul / 02-3157-8000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.primeinseoulhotel.com/gnuboard4/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.primeinseoulhotel.com/gnuboard4/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Bukhansan Hanok Pension: 75, Junggaegae-Gil, Deokyang-Gu, Goyang-Si, Gyeonggi-Do / 02-386-5397
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Pill Hotel: 281-1, Gamaggol-ro, Jangheung-myeon, Yangju-si, Gyeonggi-do / 031-877-5965
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.philhotel.net/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.philhotel.net/
    &lt;/a&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im Juli 2017 erstellt und können später geändert werden. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
    &lt;/font&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>