<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Cheongsong-gun.de on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/cheongsong-gun.de/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Cheongsong-gun.de)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 25 Mar 2020 08:17:20 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/cheongsong-gun.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Hanok Erfahrung in Gyeongbuk - Cheongsong-Pistole, Gyeongbuk, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/hanok-experience-in-gyeongbuk-252-de/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 08:17:20 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/hanok-experience-in-gyeongbuk-252-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Cheongsong-gun, Gyeongbuk, Korea&#34; data-title=&#34;hanok-experience-in-gyeongbuk--252&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Der Tag verblasst und der Mond schwebt im Byeongam House - Cheongsong-Pistole, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/252/d4667e3a-dc85-4203-b1e2-0176ee3330f9.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Der Tag verblasst und der Mond schwebt im Byeongam House
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Hanok Erfahrung in Gyeongbuk
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Cheongsong-Pistole, Gyeongbuk, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Das Wetter ist ziemlich kalt geworden. Im Winter fällt einem zuerst die Landschaft ein, die schneit, aber viele Reisende erinnern sich an die Nacht in einem Haus mit einem warmen unteren Hals. Gyeongsangbuk-do hat viele alte Häuser und es ist auch ein Ort, an dem Sie Hanok erleben können, da es die Heimatstadt des Yangban ist. Wie wäre es, diesen Winter ein Haus in Gyeongbuk zu finden und eine lange Winternacht in einem warmen unteren Nacken zu verbringen?
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Seongcheon, Cheongsong, der kleinste Innenhof der Welt
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Cheongsong ist eine Stadt mit schönen Juwangsan zu jeder Jahreszeit. Auf der Straße von Cheongsong-eup nach Juwangsan befindet sich ein altes Herrenhaus namens Seongcheondaek in einem Dorf namens Cheongdong. Es gibt eine Aufzeichnung, dass ein Mann namens Chun-Seop Lim, der als Anführer in der Gojong-Dynastie in Gojong, Chosun, gedient hatte, dieses Haus gekauft hat. Es wird gesagt, dass das Haus vor etwa 300 Jahren gebaut wurde.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Seongcheon-daek wird als wichtiges Volkskulturgut Nr. 172 unter dem Namen Cheong-dong Seongcheon-daek bezeichnet. Das Haus von Seongcheon ist das Wohnhaus der Großmutter, als das alte Haus als Kulturgut ausgewiesen wurde. Als sie 16 Jahre alt war, heiratete sie und lebte über 90 Jahre alt. Sie sagte, sie habe ihr Zuhause allein gelassen, nachdem sie ihren Ehemann verlassen hatte.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&#39;Yipchundae-gil&#39; geschrieben am Tor von Seongcheon - Cheongsong-Pistole, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/252/716828f2-fcee-4185-a93e-d571fd6f94d1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     &#39;Yipchundae-gil&#39; geschrieben am Tor von Seongcheon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Seongcheons Haus ist ein typischer Innenhof in Gyeongsangbuk-do. Das Hofhaus ist ein shaped-förmiges Haus mit einem Hof in der Mitte. Es ist ein kleiner Raum mit 5 Feldern vorne und 4 Feldern an der Seite. Die Berggebiete von Gangwon-do und Gyeongbuk waren im Winter kalt, und es bestand immer die Gefahr von Raubtieren, sodass Sie alles in Ihr Haus stecken mussten. Seongcheons Charme ist der Hof. Vielleicht gibt es keinen so kleinen Innenhof auf der Welt. Einen Hof mitten in einem gut komprimierten Haus bauen…. Außerdem ist der Himmel so klein wie der Hof durch das Dach. Es ist der einzige Raum, in dem der Hof mit der Welt kommuniziert. Seongcheons Haus hat eine kleine, aber allgemeine Textur und es fühlt sich wie ein steifes Gefühl an.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seongcheondaek Yard - Cheongsong-Pistole, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/252/bb09938a-25ee-4b4c-8feb-7db2a1230cdd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seongcheondaek Yard
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Seongcheons Haus bestand aus Anchae und Sarangchae. Anchae und Sarangchae haben jeweils zwei Räume. Sarangchae ist in Schiebetüren unterteilt, und Anchae ist in ein Hinterzimmer und ein großes Zimmer unterteilt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seongcheons Haus - Cheongsong-Pistole, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/252/989221e7-b497-4643-a6f8-3928e85a2f1f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seongcheons Haus
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   In Sarangchae wird Tee zum Trinken von Tee zubereitet, und im Innenhof können Sie traditionelle Spiele wie Tuho, Springen und Selbstverwaltung genießen. Moonganchae ist mit einer Stehküche und einfachen Kochutensilien ausgestattet und verfügt über eine Toilette, eine Dusche und eine Waschmaschine. Reservierungen werden nur telefonisch akzeptiert.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Schloss... - Cheongsong-Pistole, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/252/12e77fe5-a0d3-4168-9db6-39095289b104.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Schloss...
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Sumol Village, die Sublimation des Art Village, und Jirye Art Village in Andong
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    1990 ertrank der Bau des Imha-Staudamms das Dorf Jirye. Jirye Village war ein historisches Dorf mit einer über 300-jährigen Geschichte mit dem Weihrauch von Kim Bang-geol, dem Chef der Südkoreaner während der Regierungszeit von König Sukjong. Aufgrund des Dammbaus verschwand das Dorf vollständig und nur einige der alten Häuser wurden an den Berghang mit Blick auf das alte Dorf verlegt. Es ist Jirye Art Village. Jichon Jongtaek, Jichon Jecheong und Jisan Seodang wurden 1985 als Kulturgüter ausgewiesen und anschließend in das Gebirgstal hinter dem Dorf verlegt. Hier gibt es eine besondere Geschichte. Bevor das Dorf versenkt wurde, besuchte der Schriftsteller Kim Yong-ik, der Autor von The Flower God, das Dorf, und als er hörte, dass es bald versenkt werden würde, erzählte er eine amerikanische Künstlerdorfgeschichte. Ein Kunstdorf ist eine Gruppenresidenz, in der Künstler, die Literatur, Kunst und Musik spielen, lange bleiben und sich auf künstlerische Aktivitäten konzentrieren können. Auf Vorschlag von Kim Yong-ik wurden Jichon Jongtaek und seine angeschlossenen Gebäude in das Jirye Arts Village verlegt.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Das Jirye Art Village war erst 2011 unterwegs, bis die Straße asphaltiert war. Von der 34. Straße von Andong nach Cheongsong müssen Sie nach der Durchquerung von Suaedang eine kurvenreiche Straße von 11 km durchqueren, um das Jirye Art Village zu erreichen. Es gibt auch eine Anekdote, die einige französische Botschafter als Entführung missverstanden haben, als eine Straße auf einer steilen Bergstraße in die Mitte des Berges führt. Da sie sich jedoch im Outback befinden, sind nicht nur die Künstler, die kreative Aktivitäten ausführen, sondern auch diejenigen, die sich ruhig in der wunderschönen Landschaft ausruhen möchten, immer in Bewegung.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Spuren von Cheonjamun-Übungen an der Innenwand des Jeonggok Auditorium - Cheongsong-Pistole, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/252/d6aefff3-5502-45ed-b325-f6cbaf50772b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Spuren von Cheonjamun-Übungen an der Innenwand des Jeonggok Auditorium
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Das Jirye Art Village verfügt über 17 Gästezimmer, darunter Jichon Jongtaek, Jisan Seodang und das Jeonggok Auditorium. Künstler können lange bleiben, so dass das Gefühl des Künstlerdorfes spürbar ist. Byeolmyo liegt vor Jichon Jongtaek und bietet die beste Aussicht vom Jirye Art Village. Die wunderschöne Landschaft um Im Ha-ho, wie der Satz „Ich sehe den ganzen Tag die blauen Berge ohne Worte“ am Ende des Gedichts &amp;lt;Mute&amp;gt; des Dichters Kim Bang-geul aus dem Dorf, reicht aus. Gotaek Experience ist die Homepage von Jirye Art Village (
    &lt;a href=&#34;http://www.jirye.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;지례예술촌 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     www.jirye.com
    &lt;/a&gt;
    ). Die Mahlzeiten werden mit ordentlichem Essen aus Andong Banga serviert.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jisan Seodang Schild vom Eingang von Jisan Seodang aus gesehen - Cheongsong-Pistole, Gyeongbuk, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/252/734395ed-0db4-4f2a-babb-82f1a9d27496.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jisan Seodang Schild vom Eingang von Jisan Seodang aus gesehen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Heimatstadt von 《Food Dimibang》, Nutrition Byeongam House
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Yeongyang-gun Doodle Village ist eine Heimatstadt von Jae-ryeong Lee, dessen Name Seok-myeong Lees Lehrer ist. Es ist auch die Heimatstadt von &#34;Food Dimebang&#34;, geschrieben von Andong Jang, der Regierung und dem Schriftsteller Lee Moon-yeol.
    &lt;br/&gt;
    Das Doodle Village Byeongam House wurde 1868 von einem Mann namens Lee-Byung erbaut und soll in den 1950er Jahren vom Vater des derzeit ansässigen Lee Byeong-Tae gekauft worden sein. Zusammen mit dem Byeongam-Berg, einem felsigen Berg, der wie ein Faltschirm über Hwamaecheon steht, wurde dem alten Haus ein Etikett namens &#34;Byeongam&#34; hinzugefügt.
    &lt;br/&gt;
    Es gibt viele Zimmer im Byeongam House, aber es ist einzigartig, 10 Gongs zu haben. Es wird gesagt, dass es in den Wintermonaten ein großes Problem war, weil es viele Züge gab, weil die Kugeln überall waren. Das Byeongam House hat kein Haupttor. Dies liegt daran, dass eine der Schmutzmauern, die das alte Haus umgeben, geöffnet wurde. In der Tat wird gesagt, dass das Tor nicht einmal war, als das alte Haus gebaut wurde. Vielleicht war es ein Weg, die Natur im Haus zu akzeptieren. Die Gebirgsbäche Hwamaecheon und Byeongamsan, die mit Bäumen bedeckt sind und den Hügel hinunterlaufen, sind schwer zu sehen.
    &lt;br/&gt;
    Wenn Sie die Tür des Byeongam-Hauses in Form von &#34;ㅁ&#34; öffnen und das Hauptgebäude betreten, können Sie den breiten Innenhof und Daecheongmaru sehen. Das Byeongam House ist das höchste in Daecheong im Doodle Village. Da das alte Haus ziemlich groß ist, ist der offene Himmel zwischen den Dächern klar. Der Hauptraum und der Hinterraum befinden sich links und rechts vom Daecheong, und die Küche und ein kleiner Liebesraum befinden sich weiter unten. Unter dem Hinterzimmer befinden sich Gobang, Jungbang und Sarangchae mit Dachboden. Im Byeongam House können Sie das Haus in Anchae, Sarangchae und Haengrangchae erleben. Neben dem Byeongam House können Sie auch das Haus im Seokgye House, im Baekcheon Hanok, im Inspiration House und im Lee Won-bak House erleben.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Seongcheondaek:
    &lt;/strong&gt;
    12, Seodang-Gil, Cheongsong-Eup, Cheongsong-Gun, Gyeongbuk, 010-5607-7272
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Jirye Arts Village:
    &lt;/strong&gt;
    427, Jirye Arts Village-Gil, Imdong-Myeon, Andong-Si, Gyeongbuk, 054-822-2590
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.jirye.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.jirye.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Byeongam House:
    &lt;/strong&gt;
    100, Dudeul Village-Gil, Seokbo-Myeon, Yeongyang-Gun, Gyeongbuk 011-527-8168
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Zugang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * Selbstfahrend
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Seongcheondaek:
    &lt;/strong&gt;
    Jungang Expressway Seoan-dong IC → Nationalstraße Nr. 34 in Richtung Andong → Biegen Sie bei Songhyeon Ogeori rechts ab → Von der Kreuzung Eogolgol in Richtung Yeongdeok · Andong Dam → Nationalstraße Nr. 35 in Richtung Yeongcheon an der Kreuzung Jungang → Lage von Gilan-myeon → Bezirk 914 → Cheongsong-eup → Daegu · Nationalstraße Pohang 31 → Kreuzung Cheongwoon → Seongcheon
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Jirye Arts Village:
    &lt;/strong&gt;
    Central Expressway Seoan-dong IC → Nationalstraße Nr. 34 in Richtung Andong · Yeongdeok → Fahren Sie etwa 6 km von der Gedenkhalle der Andong Independence Movement → Sugok Bridge → Jirye Art Village entfernt weiter
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Byeongam House:
    &lt;/strong&gt;
    Zentrale Schnellstraße Seoan-dong IC → Nationale Route 34 in Richtung Andong · Yeongdeok → Lage von Jinbo-myeon, Cheongsong-gun → Nationalstraße Nr. 31 an der Woljeon-Kreuzung → Seokbo-Brücke → Lage von Seokbo-myeon → Dudel Village Byeongam House
   &lt;/p&gt;
   &lt;br/&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Okdong Son Nudeln:
    &lt;/strong&gt;
    Nudeln / 51 Bokju 1 Gil, Andong-si / 054-855-2308
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Kleiner Reispreis:
    &lt;/strong&gt;
    Koreanisch / 39, Deokcheon-Gil, Pacheon-Myeon, Cheongsong-Pistole / 054-873-6300
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Dalgi Yaksu Chicken Baeksuk:
    &lt;/strong&gt;
    Samgyetang / 42, Yaksu-Gil, Cheongsong-Eup, Cheongsong-Gun / 054-873-2351
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Mamppo Restaurant:
    &lt;/strong&gt;
    Rippen vom Holzkohlegrill / 15 Yeongjang 3-Gil, Yeongyang-Pistole / 054-683-2339
   &lt;/p&gt;
   &lt;br/&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     3. Unterkunft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Juwangsan Hot Spring Tourist Hotel:
    &lt;/strong&gt;
    315, Jungang-ro, Cheongsong-eup, Cheongsong-gun / 054-874-7000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Geomma Mountain Natural Recreation Forest:
    &lt;/strong&gt;
    191, Geommasan-Gil, Subi-Myeon, Yeongyang-Gun / 054-682-9009
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Chiam House:
    &lt;/strong&gt;
    297-10 Toegye-ro, Andong-si / 054-858-4411
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.chiamgotaek.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.chiamgotaek.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;red&#34;&gt;
    ※ Die oben genannten Informationen wurden im Dezember 2013 erstellt und können sich später ändern. Überprüfen Sie sie daher unbedingt, bevor Sie reisen.
    &lt;br/&gt;
    ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>