<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>City.fr on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/city.fr/</link>
    <description>Every Corner of Korea (City.fr)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 16 Mar 2020 13:24:25 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/city.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Restaurant Andong Alley Hidden, où étiez-vous? - Andong City, Gyeongbuk, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/andong-alley-hidden-restaurant-where-have-you-been-185-fr/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Mar 2020 13:24:25 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/andong-alley-hidden-restaurant-where-have-you-been-185-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Andong City, Gyeongbuk, Korea&#34; data-title=&#34;andong-alley-hidden-restaurant-where-have-you-been--185&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Côtes de boeuf coréen grillées à Andong Ribs Street - Andong City, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/9c3b14be-d167-4bd4-8553-5adb9f7498cd.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Côtes de boeuf coréen grillées à Andong Ribs Street
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Restaurant Andong Alley Hidden, où étiez-vous?
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Andong City, Gyeongbuk, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le goût de la ville natale chaleureuse me manque pendant la saison de suspension du collier dans le vent froid. Allons à Andong, une ville où la délicieuse cuisine locale est délicieuse. Du poulet cuit à la vapeur d&#39;Andong, Andong Hutje Ssap, le maquereau d&#39;Andong Gan, vous pouvez déguster une nourriture inimaginable à l&#39;exception d&#39;Andong, et il existe de nombreux restaurants cachés. Les côtes grillées, le seonji gukbap et le chueotang de style gyeongsangdo, qui confirmeront la réputation du bœuf coréen d&#39;Andong, sont bordés par Andongguksi et Naengwoodong, point culminant de la légèreté. Le pèlerinage au restaurant Andong avec histoire et tradition commence à partir de la rue rib en face de la gare d&#39;Andong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   5 restaurants cachés qui sont prouvés par la tradition et le goût
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lors de la planification d&#39;un voyage, la recherche de restaurants est un cours incontournable. Lorsque vous recherchez des restaurants à Andong, Andong jjimdak dans l’ancienne allée de jjimdak apparaît en premier, et la rue de la nourriture traditionnelle Andong Dam Wolyeonggyo, le célèbre ‘Gakjipjipji’ et le Andong Ganjeok que vous pouvez trouver n&#39;importe où à Andong. À la recherche, j&#39;ai demandé aux indigènes d&#39;Andong, qui n&#39;étaient pas dans le château, un restaurant caché qui a été vérifié par l&#39;histoire, la tradition et le goût en plus des trois spécialités principales d&#39;Andong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seonji Gukbap du restaurant Okya - Andong City, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/256279ab-db67-416f-afef-5d7012f7bcb1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seonji Gukbap du restaurant Okya
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Côtes de boeuf coréen grillées à Andong Rib alley en face de la gare d&#39;Andong, et Sunji Gukbap de &#39;Okya Restaurant&#39; à Andong New Market Food Alley, Cold Udon avec une tradition de 34 ans, Gyeongsangdo Chueotang, Hahoe De la maison d&#39;hôtes de la ferme près du village à Andong-guk-si, qui est fabriqué par les villageois, nous avons reçu une cinquantaine de restaurants cachés que tout le monde connaît et connaît et visite. Lorsque vous voyagez à Andong, si vous avez autant de menu, peu importe où vous allez ou qui vous êtes, vous n&#39;avez aucun problème.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Andong Geonjin Noodles de «Park Jae-sook Farmer Homestay» - Andong City, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/8666fa0a-e229-4c29-b958-35f1ac5ecb44.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Andong Geonjin Noodles de «Park Jae-sook Farmer Homestay»
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Deux services spéciaux sur les côtes de bœuf coréennes
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous allez devant la gare d&#39;Andong, il y a Andong Ribs Alley. Il y a trente ans, cela a commencé avec une ou deux côtes, sans parler des côtes, mais elle a augmenté une par une, et 15 côtes sont maintenant en activité. Les côtes levées de style andong sont de la sauce soja assaisonnée avec de l&#39;ail frais et du jus de fruits, et sont servies en même temps que la commande, vous devez donc utiliser de bonnes côtes levées. Alors, bien sûr, c&#39;est frais et délicieux.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Côtes de boeuf coréen grillées au &#39;New Seoul Ribs&#39; - Andong City, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/1e1e012a-9d5b-41b6-bf31-4824ce0d21b0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Côtes de boeuf coréen grillées au &#39;New Seoul Ribs&#39;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Après avoir mangé les côtes grillées au charbon de bois, vous pouvez profiter du ragoût de côtes épicées et du ragoût de côtes épicées. Il est préférable de le faire cuire sur un feu de charbon de bois et cuit avec des côtes épicées après avoir retiré la viande sur une côte qui ne peut pas être brûlée ou moelleuse. Même si vous choisissez des côtes tendres et mangez le riz avec l&#39;assaisonnement restant, il est également délicieux. Le ragoût de miso, bouilli avec de la pâte de soja trempée dans la campagne, est délicieux lorsqu&#39;il est consommé avec un siraegi doux et savoureux sur du riz, et lorsque vous mangez une soupe fraîche, la sensation de côtes disparaît. Il suffit de manger 2 portions de 3 personnes car c&#39;est 200g aux os par portion.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Côtes levées à la vapeur servies comme service sur les côtes de bœuf coréennes - Andong City, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/f0983b79-8cb1-4796-a300-3b71561eb86b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Côtes levées à la vapeur servies comme service sur les côtes de bœuf coréennes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Heures d&#39;ouverture 10: 00 ~ 22: 00, Ouvert toute l&#39;année, côtes de bœuf coréennes 200g 22,000 won.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Soupe miso Siraegi qui souffle la sensation - Andong City, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/db386e82-453d-47c7-905e-63679d4a9aee.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Soupe miso Siraegi qui souffle la sensation
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Seonjigukbap avec un visuel yukgaejang avec beaucoup de boeuf et oignons verts
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le restaurant Okya, situé dans Anjak Alley, à Andong New Market, est un restaurant qui fait bouillir du riz Seonjiguk depuis 50 ans. Jusqu&#39;à ce qu&#39;il soit très apprécié par les amateurs de riz nationaux comme la meilleure soupe du pays, le bouillon du restaurant Okya est constamment bouilli, avec beaucoup de nouilles d&#39;Andong Hanwoo telles que Yangji, Satae et Seonji. Le visuel est riche en bœuf, huile de poivron rouge épicé, radis doux et oignons verts, mais c&#39;est un nom simple, Seonjigukbap. Le nom commercial «Andong Siyeonghalmae Sunjik Gukbap» utilisait l&#39;enseigne d&#39;un boucher municipal exploité par Okya Restaurant. Comme j&#39;étais dans un magasin de viande, j&#39;ai pu faire bouillir de la soupe avec beaucoup de viande délicieuse.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seonji Gukbap - Andong City, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/c43e0160-6369-47e6-b29f-7adad14783cf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seonji Gukbap
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ajoutez une casserole pleine de viande de bœuf coréenne d&#39;Andong et de viande et faites mijoter le chou, l&#39;oignon vert et les graines de sésame dans un bouillon savoureux. La boutique, qui a commencé avec un carré, continue de s&#39;étendre sur le côté, mais le temps d&#39;attente s&#39;allonge en hiver. L&#39;intérieur miteux où subsistent les traces des vieux bâtiments est en harmonie avec le goût d&#39;un bol de soupe. L&#39;ajout de soupe, de viande et de riz est illimité. Une combinaison d&#39;illusion qui fait que le bol de soupe est cuit tous les jours, le mélange aigre et la pâte de haricots rouges marinés dans un bol.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mettez la poitrine, le glissement de terrain et l&#39;oignon vert dans un chaudron et laissez mijoter. - Andong City, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/e9e79215-fca4-4d8b-9705-ef31503fc269.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mettez la poitrine, le glissement de terrain et l&#39;oignon vert dans un chaudron et laissez mijoter.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Heures d&#39;ouverture 08: 00 ~ 20: 00, fermé le jour des vacances, Seonjigukbap 8 000 won.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Une délicieuse table garnie de mélange aigre-doux et de pâte de poivron rouge - Andong City, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/ad711aae-5362-44cd-b9c1-41ea80e4efa3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Une délicieuse table garnie de mélange aigre-doux et de pâte de poivron rouge
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Andong Geonjin Noodles cuit par une grand-mère avec des graines de sésame rouges
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les rumeurs sont bonnes, mais la nourriture la plus difficile à manger est les nouilles Andong Geonjin. Dans la ville d&#39;Andong, il y a plusieurs magasins de nouilles qui servent des nouilles séchées, mais si vous allez au &#39;Park Jae-sook Farmer&#39;s House&#39; sur le chemin de Hahoe Village, vous pouvez goûter les nouilles séchées. De façon traditionnelle, la pâte mélangée à de la farine et de la farine de soja est poussée avec des graines de sésame rouge, bouillie dans de l&#39;eau bouillante, séchée, puis séchée. Les nouilles Konjin sont parfaites pour l&#39;été, mais elles sont toujours un favori pour ceux qui aiment les nouilles.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le propriétaire met l&#39;anchois, le radis, l&#39;oignon et le varech dans les algues deux fois par semaine pour faire bouillir le bouillon avec soin. La citrouille, le kimchi, la farine râpée et les graines de sésame sont doucement ramollies et les nouilles molles sont douces. Cela semble simple, mais la soupe est si profonde qu&#39;il est impossible de renoncer à la dernière mélodie.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Plats campagnards rustiques et nouilles séchées - Andong City, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/7d399a34-fa4b-465b-a1f2-df1a30463211.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Plats campagnards rustiques et nouilles séchées
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Heures d&#39;ouverture 09: 00 ~ 18: 00, fermé les jours fériés, Konjin nouilles 7 000 won.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Faire bouillir le bouillon deux fois par semaine - Andong City, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/af6eeee6-9baf-4eed-b874-5724ee3021ec.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Faire bouillir le bouillon deux fois par semaine
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Gyeongsang-do chueotang, bouilli avec des aliments frais locaux
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   «Gyeongsangdo Chueotang», situé dans la rue des aliments de la ville d&#39;Andong, est caché dans une ruelle. Une cuisine traditionnelle dans un restaurant rénové. L&#39;eau bouillie est bouillie pendant 24 heures dans un chaudron traditionnel sur une vieille fesse. Les deux courent ensemble, mais la fierté de Gyeongsangdo Chueotang est grande. L&#39;ail Uiseong, la poudre de poivron rouge nutritive et le chou vert cultivés à Andong sont bouillis avec de la loche naturelle, c&#39;est donc délicieux. La loche est bouillie dans un chaudron, broyée dans une passoire pour filtrer les os et les intestins, puis mettre beaucoup de chou vert pour conserver la douceur.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Chueotang de style Gyeongsangdo avec un goût frais comme une soupe de miso claire - Andong City, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/2cafafc2-54c9-47fd-83ca-8a7423b178df.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Chueotang de style Gyeongsangdo avec un goût frais comme une soupe de miso claire
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le chueotang est une protéine, un calcium et un minéral rafraîchissants et rafraîchissants mais richement riches comme une soupe au chou bouillie avec un peu de miso. Les habitants de Gyeongsang-do mangent des herbes avec des herbes parfumées comme le zéphyr et les feuilles parfumées dans un chueotang qui a meilleur goût quand le vent froid commence à souffler. Un jour où il y a beaucoup de clients qui emballent, le chueotang peut tomber. Vérification téléphonique requise le soir.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Chueotang bouillant dans un chaudron - Andong City, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/bcb66fa0-2f85-4e96-b41c-b8486dc0ff98.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Chueotang bouillant dans un chaudron
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Heures d&#39;ouverture 10: 00 ~ 20: 30, fermé les jours fériés, Chuotang coûte 8 000 won.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Chueotang doux et doux au chou vert - Andong City, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/cbdac00c-00de-4cca-ba05-f626c4b38bce.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Chueotang doux et doux au chou vert
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Nouilles Udon aux souvenirs légers et simples
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   «Shinseon Sikdang», qui perpétue la tradition avec un seul udon au même endroit, est un restaurant aligné en été. Nouilles froides et bibimbap, jajangmyeon et udon, appréciés par toutes les saisons, rassemblent régulièrement les amateurs de nouilles. Cold udon, le meilleur menu du restaurant Sinseon, a un goût frais qui est aimé par le soleil du matin.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;6&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un udon frais et froid aimé par les quatre saisons - Andong City, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/d41b7ba6-6360-4b16-a8af-a37891f58619.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un udon frais et froid aimé par les quatre saisons
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le premier goût des nouilles udon froides qui roulent les nouilles de blé épaisses dans un bouillon d&#39;anchois bouilli dans un goût clair et léger est ennuyeux. C&#39;est grâce au bouillon qui fait bouillir avec des anchois en suspension dans Yeosu depuis 34 ans. Cependant, plus vous mangerez, plus la soupe sera fraîche, donc vous continuerez à la manger. Les seules garnitures sont la poudre de Danmu Jichae, de concombre et de Kim. Le Bibim Udon, avec de la pâte de chou et de poivron rouge, a également un goût agréable et sans prétention. Même les habitués qui visitent le restaurant Shinseon depuis plus de 30 ans ne peuvent pas oublier le goût soigné des nouilles.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;6&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jjajang Udon fait uniquement avec des légumes - Andong City, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/591954a7-4bd2-4d3e-8d72-7767af7db614.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jjajang Udon fait uniquement avec des légumes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Heures d&#39;ouverture 07: 00 ~ 20: 00, fermé de manière irrégulière (contrôle téléphonique requis), froid udon ubibibi udon 4000 won chacun.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;6&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bibim Udon avec une sauce épicée qui se marie bien avec les nouilles chaudes - Andong City, Gyeongbuk, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/f9b1f781-e5e3-4ac1-9a05-967b7248b396.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bibim Udon avec une sauce épicée qui se marie bien avec les nouilles chaudes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      New Seoul Ribs
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Adresse: 10 Food Road, Andong-si, Gyeongbuk
     &lt;br/&gt;
     Contact: 054-843-1400
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Okya Restaurant
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Adresse: 7 Jungang Market-gil, Andong-si, Gyeongbuk
     &lt;br/&gt;
     Contact: 054-853-6953
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Maison d&#39;hôtes Park Jae-sook Farmhouse
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Adresse: 26-3 Gwangdeok Solbat-gil, Pungcheon-myeon, Andong-si, Gyeongbuk
     &lt;br/&gt;
     Contact: 054-853-2771
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Gyeongsangdo Chueotang
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Adresse: 23-3 Taesa-gil, Andong-si, Gyeongbuk
     &lt;br/&gt;
     Contact: 054-857-9341
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Restaurant frais
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Adresse: 20 Gwangseok 3 gils, Andong-si, Gyeongbuk
     &lt;br/&gt;
     Contact: 054-853-7790
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Destinations à proximité
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Musée du contenu de la culture traditionnelle: 203 Seodongmun-ro, Andong-si / 054-843-7900
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.tcc-museum.go.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.tcc-museum.go.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Musée de la culture confucéenne: Toegye-ro, Dosan-myeon, Andong-si 1997 / 054-851-0800
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.confuseum.org/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.confuseum.org/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Gyeongsangbuk-do Independence Movement Memorial Hall: 2, Independence Hall, Im-myeon, Andong-si / 054-823-1555
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.815gb.or.kr/main&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.815gb.or.kr/main
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     2.Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Suaedang: 1714-11, Sugok Yonggye-ro, Imdong-myeon, Andong-si / 054-822-6661
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.suaedang.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.suaedang.co.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Jirye Arts Village: 427, Jirye Arts Village-gil, Imdong-myeon, Andong-si / 054-822-2590
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.jirye.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.jirye.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Win Hotel: 28, Okmyeong-gil, Andong-si / 054-843-1188
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.winhotel.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.winhotel.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été créées en novembre 2015 et peuvent être modifiées ultérieurement, alors assurez-vous de les vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>