<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Gyeongsan.es on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/gyeongsan.es/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Gyeongsan.es)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 27 Mar 2020 10:29:01 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/gyeongsan.es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>¡Caminemos con los sauces y las flores radiantes en el día de primavera! Bangokji - Gyeongsan, Gyeongbuk, Corea del Sur</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/lets-walk-with-the-willows-and-radiant-flowers-on-the-spring-day-bangokji-357-es/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Mar 2020 10:29:01 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/lets-walk-with-the-willows-and-radiant-flowers-on-the-spring-day-bangokji-357-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Gyeongsan, Gyeongbuk, South Korea&#34; data-title=&#34;lets-walk-with-the-willows-and-radiant-flowers-on-the-spring-day-bangokji--357&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Campo de flores radiantes visto a través del medio sauce - Gyeongsan, Gyeongbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/357/0af24609-f125-43da-8328-20d147c154ce.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Campo de flores radiantes visto a través del medio sauce
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   ¡Caminemos con los sauces y las flores radiantes en el día de primavera! Bangokji
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Gyeongsan, Gyeongbuk, Corea del Sur
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Bangokji es un &#34;punto verde para tomar fotografías&#34; seleccionado por el Ministerio de Cultura, Deportes y Turismo. Incluso como de costumbre, los viejos sauces se reflejan en la orilla del agua para crear un paisaje pintoresco, y en abril, las flores radiantes están en plena floración, haciendo que la zona de fotos esté en todas partes. Seongsan-ro, que conecta Jogok-ri, es también un camino oculto hacia las flores radiantes. En este momento, no hay camino sin flores en Namsan-myeon, Gyeongsan-si.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   El reservorio del rey sauce, que es la &#34;imagen&#34;
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   ¿Caerán los cerezos en flor e incluso en primavera? En Namsan-myeon, Gyeongsan-si, Gyeongsangbuk-do, las flores radiantes conectan las flores del ciruelo. Es la flor que florece en Mureungdowon. Entre ellos, Namsan-myeon Bangokji se puede disfrutar como una hermosa vista del sauce verde.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Calzada rey sauce en el noreste de Bangokji - Gyeongsan, Gyeongbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/357/43fc7e59-64c2-4ec4-9b4d-a461fb798c49.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Calzada rey sauce en el noreste de Bangokji
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Bangokji es un embalse agrícola creado en 1903. Los sauces rey se plantan en la orilla noreste de 150 m, con un paisaje pintoresco. La edad más alta se estima en 200 o 300 años. Durante un tiempo, solo aquellos a quienes les gustaba la fotografía la visitaron en secreto y la llamaron la &#34;segunda área principal de producción&#34;. Se hizo más famoso después de filmar los dramas &amp;lt;Exposición de Arang Sato&amp;gt;, &amp;lt;El sueño de los grandes&amp;gt; y la película &amp;lt;Heo Samgwan&amp;gt;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Rey sauces sobre la flor - Gyeongsan, Gyeongbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/357/d0a4ce15-d8f1-4d59-a8b5-4ff52bb9e138.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Rey sauces sobre la flor
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El área de la cuenca de Bangokji es de 79ha, y la capacidad de almacenamiento de agua es de 3.9300 toneladas. El nombre original de Bangokji se llamaba Oebanji, derivado del nombre administrativo de la aldea, Bangok-ri. Antes de la consolidación de los distritos administrativos en 1914, Bangok-ri era Oeban-ri y Naeban-ri. El pueblo inferior de Bangokji era el pueblo exterior y el pueblo superior de Bangokji era el pueblo interior. Las clases internas y externas se derivan de la topografía del pueblo que parece un soban en el valle al pie de la montaña Samsung.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sauce de rey - Gyeongsan, Gyeongbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/357/b8eea6c5-4800-4fed-b68e-88416eb3df87.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sauce de rey
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Los sauces Bungokji Willow tienden hacia la costa y se inclinan hacia adelante y hacia atrás. Hay una moda grandiosa y majestuosa. Los sauces rey se reflejan en el semicírculo, lo que agrega una sensación de suerte. El paisaje cambia cada mañana, tarde y temporada, por lo que es nuevo cada vez que lo encuentras. Como el nombre de Bangok-ri proviene de &#34;Valle que se parece a Soban&#34;, las montañas circundantes tienen embalses y aldeas, y no hay problemas. También es bueno para un breve descanso y para calmar su cuerpo y mente cansados. Sin embargo, está bastante lleno a principios y mediados de abril. Por eso florecen las flores radiantes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Una copia del semicírculo que hace que la primavera se sienta real - Gyeongsan, Gyeongbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/357/3c95dec0-a80d-42f7-a373-a69a61070b30.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Una copia del semicírculo que hace que la primavera se sienta real
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Mureungdowon, Bangokji en primavera
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Daegu era una manzana. El fondo es Gyeongsan. Sin embargo, a medida que el clima cambió, las regiones productoras de manzanas estaban al norte. Namsan-myeon, Gyeongsan-si, comenzó a cultivar duraznos. Gracias a esto, en abril, Namsan-myeon y la cercana Jain-myeon son flores radiantes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paisaje del valle en día lluvioso - Gyeongsan, Gyeongbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/357/a238510e-a9aa-402e-b400-fd2428f99162.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paisaje del valle en día lluvioso
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   masculino...(남성)
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Flor radiante con un fondo de medio grano - Gyeongsan, Gyeongbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/357/8d95d593-40bb-4c43-bcfa-3114fbc17a4d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Flor radiante con un fondo de medio grano
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Se creó una pasarela de cubierta a través del embalse. Bangokji está a la izquierda y las flores radiantes están a la derecha. Hay un pabellón del segundo piso al lado del estacionamiento. Desde la parte superior, puede tomar una foto con una vista de Bangokji. El verde fresco del sauce gigante y el color rosa del radiante contraste de las flores. El paisaje es hermoso temprano en la mañana o en un día lluvioso, y la niebla es misteriosa en las montañas detrás de las radiantes flores.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bangok-ji y Bangok-ri donde la niebla de la montaña nos recuerda a Mureungdowon - Gyeongsan, Gyeongbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/357/26e3ce05-d624-4fd7-9992-961cab274168.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bangok-ji y Bangok-ri donde la niebla de la montaña nos recuerda a Mureungdowon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Haga una excursión de un día fotocopiando en transporte público
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Por lo general, el camino desde la ciudad de Daegu o la estación de Gyeongsan a Bangokji es el lado norte de la carretera de circunvalación después de pasar por el Parque de Historia y Cultura de la Prefectura de Samsung. La mayoría de ellos regresa a la carretera de donde vinieron, pero es un paso más al sur. Seongsan-ro en dirección a Jogok-ri es un lugar escondido para la observación de flores radiantes en Namsan-myeon. El camino en el carril del segundo carril es un campo de flores radiante. A medida que la ligera pendiente sube y baja, el paisaje de flores en el camino es más dramático. Puede disfrutar del recorrido por el camino de las flores a baja velocidad.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Campo de flores radiantes en la carretera de Seongsan-ro - Gyeongsan, Gyeongbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/357/228060f5-f3c1-4eac-9017-324aa32eb569.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Campo de flores radiantes en la carretera de Seongsan-ro
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Bangokji está disponible para excursiones de un día en transporte público. Se tarda entre 10 y 15 minutos en viajar desde la estación KTX Dongdaegu hasta la estación Gyeongsan, un tren cada 30 a 40 minutos. Desde la estación de Gyeongsan hasta Bangokji, puedes ir directamente al autobús de la ciudad, pero si consideras el momento de la entrega, ve a Jain-myeon y toma un taxi (alrededor de 8,000 wones). El camino de flores radiantes de Seongsan-ro desde Bangok-ri a Jogok-ri también está a aproximadamente 1,5 km de distancia, por lo que puede caminar a pie (porque no hay caminos adicionales en India). Puede tomar un taxi desde Jogok-ri a la estación de autobuses de Jain, y la tarifa es de 8,000 ~ 9000 wones. Sin embargo, Bangokji sigue siendo un lugar escondido sin la cafetería común o la tienda de conveniencia. Es una buena idea preparar alimentos livianos como agua o refrigerios con anticipación.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seongsan-ro es un buen camino para conducir con menos tráfico - Gyeongsan, Gyeongbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/357/5be607fb-87cc-4c14-b5ee-268cf9fbbbb4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seongsan-ro es un buen camino para conducir con menos tráfico
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Conoce a los grandes de Gyeongsan bajo flores radiantes
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cuando viaje en automóvil, a unos 4 km del Templo de Bangokji, el Parque Histórico y Cultural de la Prefectura de Samsung es un destino de viaje adecuado. Además, es el camino al centro de Gyeongsan. El parque rinde homenaje al condado de Samsung (Wonhyo, Seolchong, Ilyeon) producido por la ciudad de Gyeongsan. Hay un centro cultural en el centro, y las salas de exposiciones permanentes, como la sala Wonhyo, la sala Seolseol y la sala Ilyeon, son básicamente operadas. La historia del esqueleto de Wonhyo, el hijo del hijo de Wonhyo, Seolchong, y el proceso de nacimiento de &amp;lt;Los tres reinos&amp;gt; de Ilyeon son historias famosas en los libros de texto. Vale la pena echar un vistazo, ya que les da a los niños la oportunidad de contar lo que saben.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Exposición de la sala Wonhyo, el parque histórico y cultural de la Prefectura de Samsung - Gyeongsan, Gyeongbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/357/bb8f2577-e2ec-416c-bf59-7dcd77c0b35a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Exposición de la sala Wonhyo, el parque histórico y cultural de la Prefectura de Samsung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Pasar tiempo al aire libre en primavera es otra forma. Como parque, hay muchos refugios, como una plaza central, un laberinto y una sala de espectáculos al aire libre. La plataforma de observación presenta una vista panorámica del Parque de Historia y Cultura de la Prefectura de Samsung y el área circundante de la flor en flor. Las aguas termales relativas se encuentran a 1,7 km del Museo de Historia y Cultura de la Prefectura de Samsung de Bangokji. La instalación es antigua debido a las aguas termales alcalinas, pero es ligeramente relajante.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Parque Cultural Histórico Samseonghyeon - Gyeongsan, Gyeongbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/357/f0bbe36a-1648-4e0d-82d9-fda3d32ef6b6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Parque Cultural Histórico Samseonghyeon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En Jain-myeon, adyacente a Namsan-myeon, se encuentra el Bosque de la Cuenta Jain, el Monumento Gyeongsangbuk-do No. 123. Los bosques naturales generalmente se encuentran en áreas montañosas, pero los bosques de la cuenta de Zain rara vez son montañosos. Los árboles Ipop, los árboles zelkova, etc., forman un bosque frondoso. Hasta principios de abril, el color del cuerno de las plantas silvestres es lo más destacado de Jain Account Forest.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Monumento Gyeongsangbuk-do No. 123 Sendero del Bosque de la Cuenta Jain - Gyeongsan, Gyeongbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/357/e4f72b40-4361-4865-901e-280fd50e5ba7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Monumento Gyeongsangbuk-do No. 123 Sendero del Bosque de la Cuenta Jain
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Puede encontrarlo ahora, pero si desea sentirse bien, le recomendamos un viaje en conexión con el Bangokji el 5 de mayo (7 de junio de este año). El Festival Gyeongsan Jain Dan Oje se celebra para ver Hanjanggun Daeje, Yeowonmu, etc. El escenario principal es Jain Account Forest y Samsung Prefectural History and Culture Park. Antes de esto, en mayo, los árboles de e-pop están en plena floración en las calles de Wonhyo-ro que conectan Dongbu-dong y Jain-myeon en Gyeongsan-si para aliviar el arrepentimiento de quienes se perdieron las flores de la copia.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Edificio principal de la Oficina de la Prefectura de Zain ubicada en Jain Account Forest - Gyeongsan, Gyeongbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/357/aac4df73-ed20-4606-a89d-20497654a0ba.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Edificio principal de la Oficina de la Prefectura de Zain ubicada en Jain Account Forest
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Bangokji
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Dirección: Bangok-gil, Ring-gil, Namsan-myeon, Gyeongsan-si, Gyeongsangbuk-do
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Investigaciones: 053-810-5363 (División de Turismo Cultural del Ayuntamiento de Gyeongsan)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Parque Cultural Histórico Samseonghyeon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Dirección: 59, Samseonghyeon Park-ro, Namsan-myeon, Gyeongsan-si, Gyeongsangbuk-do
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Investigaciones: 053-804-7320
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://samseonghyeon.gbgs.go.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://samseonghyeon.gbgs.go.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Bosque de la cuenta de Gyeongsan Jain
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Dirección: 68, Insan-gil, Jain-myeon, Gyeongsan-si, Gyeongsangbuk-do
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Investigaciones: 053-810-5363 (División de Turismo Cultural del Ayuntamiento de Gyeongsan)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurantes cerca de
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Namsan Meat Restaurant: Munchygi / 6, Sanyang 1-gil, Namsan-myeon, Gyeongsan-si, Gyeongsangbuk-do / 053-852-5124
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -North Ginseng Restaurant: Duruchi / 206-4, Jain-ro, Jain-myeon, Gyeongsan-si, Gyeongsangbuk-do / 053-853-9630
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Personas que pescan pez globo: pez globo Bulgogi / 77 Daehak-ro, Gyeongsan-si, Gyeongsangbuk-do / 053-815-9951
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://복어.itrocks.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://복어.itrocks.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Habitaciones
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Hermoso espacio habitable: 5-5, Sawol 1-gil, Namsan-myeon, Gyeongsan-si, Gyeongsangbuk-do / 053-857-5366
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.a30.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.a30.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Sangdae Hot Spring Tourist Hotel: 18, Daero-ro 116-gil, Namsan-myeon, Gyeongsan-si, Gyeongsangbuk-do / 053-815-8001
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Gyeongsan Lava Hot Spring: 23 Geumgu-gil, Apyang-myeon, Gyeongsan-si, Gyeongsangbuk-do / 053-817-5500
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.yongamspa.co.kr/gyeongsan/index_02.htm&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.yongamspa.co.kr/gyeongsan/index_02.htm
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se actualizó en abril de 2019 y se puede cambiar más adelante, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor de la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>