<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Gongju-si.de on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/gongju-si.de/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Gongju-si.de)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 24 Mar 2020 03:27:58 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/gongju-si.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Singen Sie das frische Grün des Magoksa-Tempels entlang des Magokcheon-Baches - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/singing-the-fresh-green-of-magoksa-temple-along-magokcheon-stream-215-de/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 03:27:58 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/singing-the-fresh-green-of-magoksa-temple-along-magokcheon-stream-215-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea&#34; data-title=&#34;singing-the-fresh-green-of-magoksa-temple-along-magokcheon-stream--215&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Magoksa Tempel Solbaram-Gil - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/330a4a1b-87eb-4a10-b151-078e86ac54d2.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Magoksa Tempel Solbaram-Gil
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Singen Sie das frische Grün des Magoksa-Tempels entlang des Magokcheon-Baches
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es wurde &#34;Chunmagok Chugapsa (春 麻 谷 秋 甲 寺)&#34; genannt. Dies bedeutet, dass die Schönheit der Saison Magoksa im Frühling und Gapsa im Herbst ist. Als solches ist die Frühlingslandschaft des Magoksa-Tempels schön genug, um sie aufzunehmen. In der wunderschönen Landschaft wurde die Magoksa Temple Solbaram Road angelegt, die aus drei Kursen besteht: Baekbeom-Gil, Meditationspfad und Songlim-Waldpfad. Machen Sie einen Spaziergang mit dem Magoksa-Tempel auf dem meditativen Wanderweg, der die Schönheit des Magoksa-Tempels Solbaram-Gil darstellt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   春 Magog, der seine Schönheit darstellt
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Nachdem Sie die belebte Einkaufsstraße am Eingang zum Magoksa-Tempel passiert haben, verläuft der Magokcheon-Strom nebeneinander und führt Sie zum Magoksa-Tempel. Wenn Magokcheon eine Runde wie ein Taegeuk-Muster endet, erreicht es das Gelände des Magoksa-Tempels. Der Magoksa-Tempel ist eine Millennium-Studie, die von Jajangyulsa während König Munmu von Silla gegründet wurde. Es wurde gesagt, dass viele Pferde im Tal von Taehwasan aufgewachsen sind, wo der Magoksa-Tempel bewohnt war.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Magokcheon, wo frisches Grün blüht - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/da4f07d6-b715-43b3-9b83-fb761b3079c4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Magokcheon, wo frisches Grün blüht
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Magoksa-Tempel ist ein Tempel mit einer langen Geschichte, daher kann man sich bei niemandem umsehen. Es gibt Yeongsanjeon, Daeungbojeon, Daegwangbojeon und die fünfstöckige Pagode, die als Schätze in den Bezirken ausgewiesen sind, und Haetalmun, Cheonwangmun, Myeongbujeon, die National History Hall, Eungjinjeon, Simgeumdang und Gobang sind als Kulturgüter ausgewiesen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Daegwangbojeon und Daeungbobojeon, fünfstöckige Pagode aus dem Gelände des Magoksa-Tempels - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/fbc5752f-8820-4667-88b7-fa53c51a6473.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Daegwangbojeon und Daeungbobojeon, fünfstöckige Pagode aus dem Gelände des Magoksa-Tempels
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Unter ihnen ist Daekwang Preservation einer von vielen Sehenswürdigkeiten und es ist gut, eine langsame Tour zu machen. Erstens ist die Gedenktafel von Daekwangbojeon, die brillante Technik zeigt, als das Schreiben von Pyoam Kang Se-hwang bekannt. Kang Se-hwang ist als Vertreter der späten Joseon-Dynastie und als Ausbilder von Hong-do Kim bekannt. In der Daekwangbojeon-Halle können Sie den Virozana-Buddha treffen, der sich eher nach Osten als nach Süden befindet, wie das Museoksujeon in Buseoksa in Yeongju oder Daeungjeon in Yeonggwangbulgapsa. Hinter den Nachkriegsgemälden befindet sich der Suwol Baekwan Gwaneumdo in weißer Kleidung. Darüber hinaus gibt es 16 Nahan- und Sichuan-Könige sowie verschiedene Landschaftsbilder innerhalb und außerhalb des Daekwang-Schutzgebiets. Dies liegt daran, dass Magoksa viele Meister hat, die Gemälde in der Mitte des südlichen Pixels zeichnen, den großen Adern buddhistischer Kunst.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Daewanggwang Erhaltung - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/16d37618-080b-4547-8ab5-92e11affa18a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Daewanggwang Erhaltung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   In Daekwangbojeon gibt es auch die Geschichte eines Nestes aus Eichenrinde. Es ist eine Geschichte, dass eine Person mit einer Krankheit der Kranken 100 Tage lang einen Platz hatte, um ihn dem Buddha anzubieten, und gemächlich ging, nachdem sie den Platz am 100. Tag eingenommen hatte. Es ist eine Geschichte, die der Buddha mit seiner Aufrichtigkeit beeindruckte und seine Gnade zeigte.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Daegwang Erhaltung - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/85fd21ef-95d4-48ab-be08-242e44a07c75.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Daegwang Erhaltung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Schriften der Joseon-Dynastie bleiben ebenfalls erhalten. Das ist das Schild von Yeongsanjeon am Eingang des Magoksa-Tempels. Als König Sejo den Magoksa-Tempel besuchte, um Kim Si-pup zu sehen, der eine der Inkarnationen ist und sich nicht treffen konnte, verließ er die Gedenktafel von Yeongsanjeon und seinen Ofen. Als König Sejo den Thron bestieg, war es Kim Si-seop, ein monatlicher Fan, der weinte, während er Bücher verbrannte. Sejos bedauerlicher Wunsch, ihn zu treffen und zu treffen, ist begraben. Da Yeongsanjeon derzeit abgebaut wird, ist es unmöglich, den Teller zu sehen, und es ist schwierig, Sejos Ofen zu sehen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein Drache beißt einen Fisch neben einer Werbetafel - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/76f857d3-896c-47ef-abd0-cbf4cc17e10a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein Drache beißt einen Fisch neben einer Werbetafel
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Magoksa-Tempel steht oben auf dem Daekwangbojeon und zeigt eine sehr einzigartige Anordnung. Wenn Sie die Treppe hinter Daekwangbojeon hinaufgehen, steht ein riesiger Daeungbobojeon wie ein Pavillon im 2. Stock. Die Dachlinie des Gebäudes ist sehr schön in Richtung Simgeumdang und Gobang.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dach des Magoksa-Tempels von Daeungbojeon - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/087bb6ea-8f7c-4455-b9a1-ad5c980d794b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dach des Magoksa-Tempels von Daeungbojeon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Gehen Sie den weißen Reis und Baekbeom-Gil des Magoksa-Tempels Solbaram-Gil
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Magoksa-Tempel bewahrt auch die Spuren von Baekbeom Kim Gu. Kim Gu floh aus dem Gefängnis, als er als Mörder für den Mord an einem japanischen Armeeleutnant diente, der Kaiserin Myeongseong missverstanden hatte. 1946, kurz nach der Befreiung, besuchte der Lehrer den Magoksa-Tempel und pflanzte Wacholderbäume auf dem Gelände. Zu dieser Zeit steht ein gepflanzter Wacholderbaum 60 Jahre lang neben Eungjinjeon.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Am Fuße des Berges. Es ist auch bekannt als &#34;Baekbeom Meditation Road&#34;. Dies ist der Weg, den Kim Gu ging, während er sich im Magoksa-Tempel versteckte. Magoksa Solbaram-Gil besteht aus drei Gängen. Kurs 1 ist ein 3 km langer Kurs, der vom Magoksa-Tempel abfährt und nach Durchquerung von Kim Saekbalteo und Gunwangdae zum Magoksa-Tempel zurückkehrt. Kurs 2 ist ein Meditationsweg, der vom Parkplatz des Magoksa-Tempels zum Magoksa-Tempel führt und durch ein natürliches Kiefernbad, Baengnyeonam, Hwainbong und Saenggol Village führt. Von Bong, dem traditionellen buddhistischen Kulturzentrum und Gunwangdae bis zum Magoksa-Tempel sind es 10 km. Es ist ein Ort, an dem Menschen jeden Alters, Männer und Frauen, kommen und gehen können und den beeindruckenden Kiefernwaldweg und die Spuren von Baekbeom Kim Gu sehen können.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wacholderbaum gepflanzt von Lehrer Baekbeom Kim - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/991dcc71-1d4d-4bd3-91bb-4377d4477f4e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wacholderbaum gepflanzt von Lehrer Baekbeom Kim
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Kurs 1 beginnt mit einer Besichtigung des Magoksa-Tempelgeländes und einer Besichtigung der von Kim Gu gepflanzten Wacholderbäume. Wenn Sie an der Nebenstraße des Wacholderbaums vorbeikommen, werden Sie um Magoksa herumfahren und auf das fließende Magokcheon treffen. Entlang der Straße, die neben Magokcheon verläuft, befindet sich ein Baekbeom Kim Gu-Lehrer Shakbalteo. Es wird gesagt, dass der Lehrer wegen Mordes an der japanischen Armee inhaftiert war und aus Magoksa-ro floh und Mönch wurde.
   &lt;br/&gt;
   „Der Priester Ho Deok-sam brachte ein Messer, um sich die Haare zu schneiden. Ich ging zum Bach und zerdrückte das rasierte Mantra, und mein Mantel fiel auf den Sand. Ich habe mich bereits entschieden, aber Tränen fielen mir wie die Haare. Zu dieser Zeit bleibt der Rekord im Baekbeom Ilchi. Das frische Grün am Wasser von Magokcheon ist wunderschön. Es scheint, dass der erste Frühling mit dem Biss von Magokcheon kam.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Magokcheon von Baekbeom Kim Gu&#39;s Lehrer Shakbalteo aus gesehen - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/ed1227e3-85f7-42f1-9cc9-8e6e0ad577b4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Magokcheon von Baekbeom Kim Gu&#39;s Lehrer Shakbalteo aus gesehen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Baekbeom-Gil trifft Jindalrae-Gil im Einklang mit Kiefern
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Straße verlässt Kims Schäkel und überquert die Baekbeom Bridge. Sie führt direkt zum Berg. Der Eingang ist eher flach. Der Winter ist immer noch dunkel, und die Kiefern sind aufgrund des Taifuns, der letztes Jahr aufgetreten ist, überall gefallen. Selbst für eine Weile, wenn Sie etwa 10 Minuten bergauf gehen, breitet sich eine Gruppe von Kiefern aus, die sich durch die Kiefernwälder erstrecken.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Baekbeom-Gil Kiefernwald und Azalee - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/5ef46554-ec62-426a-a3d1-aeaf9170fc64.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Baekbeom-Gil Kiefernwald und Azalee
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Prozession der Kiefern, die lange Zeit anmutig stand wie eine zehntausend Unterstützung in Jung Gam-rok, ist voller Würde. Magoksas frisches Grün beginnt jetzt, aber die hellrosa Wellen scheinen durch den Kiefernwald. Der Rhododendron, der durch den Kiefernwald blüht, sieht aus wie eine rosa Wolke.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Baekbeom-Mädchen mit schönen Kiefern und Rhododendren - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/255ec4f1-92ff-4468-b98f-cde2b7567651.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Baekbeom-Mädchen mit schönen Kiefern und Rhododendren
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Kiefer hier ist keine gerade wachsende Rigida-Kiefer, sondern eine repräsentative Kiefer in Korea, die ihre Kurven zeigt. Die Schritte sind so gut, dass sie eine Weile nicht fallen werden. Der Kiefernwaldweg und die Rhododendron-Kolonie, die sich über 500 m erstrecken, sind die Schönheit von Baekbeom-Gil.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Baekbeom-Mädchen mit schönen Kiefern und Rhododendren - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/0cb9bdfd-2aa1-4c4a-a83e-de6e74458dc0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Baekbeom-Mädchen mit schönen Kiefern und Rhododendren
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie sich im Kiefernwald betrinken, erreichen Sie bald die Armee. Die Gunwangdae sind nach dem König des Militärs benannt und der stärkste Ort rund um den Magoksa-Tempel. Als der Joseon-König Sejo am Magoksa-Tempel vorbeikam, sagte er: „Ich bin der König eines Landes, aber ich kann es nicht mit diesem Ort vergleichen, an dem ich auf der Welt lebe.“
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Baekbeom-Mädchen mit schönen Kiefern und Rhododendren - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/50ae65d0-fc6a-4233-8185-3b23d2650a72.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Baekbeom-Mädchen mit schönen Kiefern und Rhododendren
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Von Gunwangdae zum Magoksa-Tempel dauert es weniger als 10 Minuten bergab. Baekbeom-Gil von Magoksa Solbaram-Gil reicht aus, um eine Stunde zu laufen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Die hellrosa Azalee ist hell - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/0eb0b687-e737-4857-b2ef-427c69aca82b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Die hellrosa Azalee ist hell
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Zugang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Selbstfahrend
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Dangjin Sangju Expressway Magoksa IC → Biegen Sie an der Sadong-Kreuzung rechts ab in Richtung Magoksa-Tempel → Straße Nr. 629 in Richtung Magoksa-Tempel → Magoksa-Tempel
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * öffentlicher Verkehr
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Seoul → Gongju: Betrieb 34 Mal am Tag (06: 05-23: 05) vom Seoul Express Terminal (02-6282-0114), dauert 1 Stunde 50 Minuten
    &lt;br/&gt;
    Daejeon → Gongju: Betrieb 22 Mal am Tag (07: 00-21: 00) vom Daejeon Complex Terminal (1577-2259), dauert 1 Stunde
    &lt;br/&gt;
    ※ Nehmen Sie vom Gongju Bus Terminal (041-855-8114) nach Magoksa den Bus 770 oder 610
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Taehwa Restaurant: Sanchaejeongsik / 10, Magoksangga-Gil, Sagok-Myeon, Gongju-Si / 041-841-8020
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Saehak-Garten: Gukbap / 15-2, Geumgang Park-Gil, Gongju-Si / 041-855-7080
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Gomanaru Stone Ssambap: Ssambap / 5-9 Baekmi Goul-Gil, Gongju-Si / 041-857-9999
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     3. Unterkunft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Oullim: 469, Yugumagoksa-ro, Yugu-eup, Gongju-si / 041-841-9963
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Ensemble Motel: 6-35 Jeonmak 1-Gil, Gongju-si / 041-854-8822
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Rechte Rente: 126 Wolsan-ri, Jeongan-myeon, Gongju-si / 041-858-0223
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im April 2013 erstellt und können später geändert werden. Überprüfen Sie sie daher unbedingt, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>