<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Pyeongchang-gun.es on Korea Tour</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/pyeongchang-gun.es/</link>
    <description>Korea Tour (Pyeongchang-gun.es)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 05 Mar 2020 23:12:35 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/pyeongchang-gun.es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>&#34;Ven, ¿es esta la primera vez en la panadería Pyeongchang?&#34; Juegos Olímpicos de Invierno Pyeongchang D-100, Sabor a Pan Pyeongchang - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/come-is-this-the-first-time-in-pyeongchang-bakery-pyeongchang-winter-olympics-d100-pyeongchang-bread-flavor-79-es/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Mar 2020 23:12:35 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/come-is-this-the-first-time-in-pyeongchang-bakery-pyeongchang-winter-olympics-d100-pyeongchang-bread-flavor-79-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Pyeongchang-gun, Gangwon, South Korea&#34; data-title=&#34;come-is-this-the-first-time-in-pyeongchang-bakery-pyeongchang-winter-olympics-d100-pyeongchang-bread-flavor--79&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Café de comida local &#39;Coro Bay&#39; - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/115283b5-5129-4e62-a2dd-295f368f9d35.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Café de comida local &#39;Coro Bay&#39;
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   &#34;Ven, ¿es esta la primera vez en la panadería Pyeongchang?&#34; Juegos Olímpicos de Invierno Pyeongchang D-100, Sabor a Pan Pyeongchang
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   No hace mucho tiempo llegó un correo de Canadá. Pennies, Caroline y Janice, que viven en Vancouver, visitan Corea este invierno. Para ver los Juegos Olímpicos de Invierno de Pyeongchang 2018. También es diferente de los que viven en deportes de invierno. Vine a Corea para ver los Juegos Olímpicos de Invierno ...
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Como resultado, el 1 de noviembre es el día de los Juegos Olímpicos de Invierno D-100. Se sintió tan lejos, pero ahora no es demasiado largo. Después de recibir el correo de mis amigos, también me preparé para recibir a los invitados. Elegí una lista de lugares para visitar y cosas para ver y hacer en Pyeongchang.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Panadería Vegetariana &#39;Panadería Nanda&#39; - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/787fc021-7fa4-4ee2-a669-8555b99243dd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Panadería Vegetariana &#39;Panadería Nanda&#39;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Una vez que decidas qué comer, ¡la guía está completa! ¿Que es lo que tú comes? La famosa comida de Sanchae, Osam Bulgogi, Hanwoo a la parrilla y platos de trigo sarraceno son buenos en Pyeongchang. Hace unos años, no había muchas panaderías que destacaran.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pan hecho con trigo sarraceno - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/253b6245-c158-4cd7-8175-31df1e257362.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pan hecho con trigo sarraceno
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Pero que chica. La semana pasada fui a Pyeongchang para exploración y hojas de otoño y encontré algunas panaderías que me gustaría mostrar a mis amigos extranjeros. Eureka! Quiero presumir a mis hijos pronto. Tres personas de tres colores, lista de panadería Pyeongchang para disparar sus gustos se lanzan.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34; - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/f29f3f58-aa8c-4047-90f8-f3a91341c877.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Tipo A: Vegano interesado en el senderismo y el patrimonio cultural → Nanda Bakery
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   A Penny siempre le gusta hacer senderismo en Canadá. Naturalista y saludable, es vegetariana y le gusta caminar en las montañas. Es el más vegano de cualquier dieta vegetariana. El vegano no come carne o productos lácteos como huevos, leche y queso. Encontré el lugar perfecto para ella. Es &#39;Nanda Bakery&#39; ubicada en Odaesan Woljeongsa. Ya que es un templo operado por un vegetarianismo completo. No use mantequilla, leche o huevos en absoluto. Se utilizan harina de trigo orgánico y trigo integral nacional, y se seleccionan otros ingredientes con prioridad nacional.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Elegante panadería en Woljeongsa - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/b25f1575-cfde-4d43-be16-876d936a3794.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Elegante panadería en Woljeongsa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Nanda y el pan de panadería son difíciles. En primer lugar, es operado por un gran templo llamado Templo Woljeongsa. Como el monje debe ser pan comestible, se basa en el principio de la comida del templo. Haga pan que sea beneficioso para su cuerpo en lugar de pan engañoso y concéntrese en gustos honestos y saludables en lugar de ganancias. El fabricante de pan también pone el pan saludable primero. Él ha estado en la industria de la panificación durante mucho tiempo y es más sensible a los ingredientes del pan porque sufre de atopia y alergias en la piel. También su esposa es vegana. A medida que la pareja hace pan que pueden comer, es probable que sean más minuciosos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;No uses leche, huevos o mantequilla. - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/01357e84-7493-406d-bd26-ef2f48bccd9a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     No uses leche, huevos o mantequilla.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Nandana Bakery es simple. No salen muchos tipos de pan en un día. El pan tampoco es hermoso. Los ingredientes para el pan también son simples. Lanza materiales uno por uno con confianza. El pan es más fiel al interior que el embalaje exterior. Puedes ver solo un pan de soboro. Hay muchas manos, pero también puedes hacer coberturas con sobo. Mezcle maní molido y pistachos con aceite de coco. Es muy diferente de los ingredientes de pan de soboro ordinarios hechos con mantequilla, mantequilla de maní, azúcar y huevos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Amablemente dime los ingredientes para el pan - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/d54ba071-8763-438e-a7d1-3d12aee338be.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Amablemente dime los ingredientes para el pan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Este es el caso de todos los panes en Nanda y Bakery. Panes saludables y deliciosos, como pasteles hechos con crema vegetariana, frijoles rojos de cosecha propia y pan de frijoles rojos hechos de levadura fermentada. Al lado de la panadería hay una cafetería y una cafetería. Puedes comprar pan y comerlo con una bebida en una casa de té o café. El hermoso paisaje de montaña es una ventaja. Penny seguramente se sorprenderá de que haya una panadería tan bonita en las montañas de Gangwon-do.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pan sazonado con ingredientes saludables y honestos. - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/aa095cb9-911e-40ef-9a95-b1c111c0db95.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pan sazonado con ingredientes saludables y honestos.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   &amp;lt;Diversión al lado de la panadería&amp;gt; Odaesan Woljeongsa y Seonjae-gil
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La panadería Nanda es lo suficientemente atractiva para el centavo vegetariano, pero los alrededores son una ventaja. Agrega un paseo tranquilo al paisaje del templo de montaña coreano que encantará a los extranjeros. En el patio protegido de la montaña, hay una pagoda octogonal de Pyeongchang Woljeongsa, Tesoro Nacional No. 48-1. La montaña, el templo y la torre se combinan para completar una pintura oriental.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paisaje otoñal en Woljeongsa - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/5da725e3-d42c-4e55-a660-015bccabda0b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paisaje otoñal en Woljeongsa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si caminas hacia el camino del bosque de abetos y Seonjae-gil, estarás extasiado. El Seonjae-gil de 9 km de largo, que se extiende desde el Templo Woljeongsa hasta el Templo Sangwonsa, es hermoso en otoño con hermosas hojas de colores. Entonces, incluso durante los Juegos Olímpicos de Invierno de Pyeongchang, puedes disfrutar del encanto.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;S - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/eb8ce909-69bc-4e5c-867e-ae16c3c57918.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     S
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Tipo B: entusiastas del esquí y amantes de la comida local → Corobay
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Caroline es una esquiadora. Vivo en Vancouver, pero en invierno, vivo en una cabaña familiar en Whistler. Ella también es una amante de la comida local. La razón por la que se vio obligada a convertirse en una amante de la comida local fue por el calentamiento global. Sintiendo que el invierno de Canadá ha estado cambiando durante algún tiempo, comenzó a hacer pequeñas cosas para evitar el calentamiento global, y una de ellas es la comida local. La comida local no solo es buena para la salud al consumir productos locales frescos, sino que también tiene un impacto positivo en el medio ambiente, ya que reduce las millas de alimentos (la distancia desde la cual se llevan los productos a la mesa del consumidor) para reducir las emisiones de CO2.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Corobay exterior con contenedores - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/663c4a0f-e569-4344-b837-7b7f6c129952.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Corobay exterior con contenedores
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En el momento en que vi &#39;Coro Bay&#39;, pensé que era el lugar perfecto para ella. El nombre de la tienda es completamente local. &#39;Korobay&#39;, que también es un idioma extranjero, es un dialecto de Pyeongchang-gun Bongpyeong. El esposo y la esposa también nacieron y se criaron en Bongpyeong. Corobay es un café de comida local, donde todos los ingredientes son productos locales primero. Patatas, batatas y varios vegetales se cultivan directamente en el jardín.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hay muchas ventanas dentro de Coro Bay, para que pueda disfrutar del paisaje. - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/7c017858-e1e1-4210-b38f-d1ec5e650ed3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hay muchas ventanas dentro de Coro Bay, para que pueda disfrutar del paisaje.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Pide un set de hamburguesas caseras, uno de nuestros mejores menús. La hamburguesa está hecha directamente de Pyeongchang Hanwoo y Handon. Las papas fritas en el menú fijo son impresionantes. No son papas fritas las que tenía en una hamburguesería tradicional. La forma del dongle es diferente. El propietario corta y fríe las papas cultivadas en el jardín al mismo tiempo que la orden. Está ligeramente sazonado con sal gourmet y puedes probar el auténtico sabor de las papas en Gangwon-do.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hamburguesa de la firma de Korobay - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/8431183a-0372-46e7-b6cc-21a40c25215f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hamburguesa de la firma de Korobay
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hay varios menús de comida local, como pasta hecha con fideos de trigo sarraceno, pasta de crema de papa hecha con papas en Gangwon-do y té de leche de jengibre bañado en jengibre de sombrero doméstico. También vende pan fermentado natural para acompañar con té. El pan se toma de una panadería cercana. El pan puede ir acompañado de mermelada, o manzanas o batatas cosechadas en el patio. Los ingredientes alimentarios cultivados cerca de &#39;Food Mile 0&#39; son lo básico, por lo que es una buena opción para su salud y el medio ambiente.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Presentamos una variedad de menús de comida local. - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/7b8a5931-330f-48e1-a0da-533ebe8f8830.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Presentamos una variedad de menús de comida local.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   &amp;lt;Cosas que hacer al lado del café&amp;gt; Phoenix Pyeongchang
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Otra razón de los aplausos de Caroline para Coro Bay es la estación de esquí Phoenix Pyeongchang de al lado. Phoenix Snow Park es también el lugar oficial de los Juegos Olímpicos de Invierno de PyeongChang, donde se realizan snowboard y esquí de estilo libre.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Phoenix Pyeongchang, sede oficial de los Juegos Olímpicos de Invierno de Pyeongchang - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/c2dfbaed-a20b-4555-9d42-35403e4ecd14.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Phoenix Pyeongchang, sede oficial de los Juegos Olímpicos de Invierno de Pyeongchang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Por lo tanto, sería un lugar atractivo para ella que ama los deportes de invierno. Estoy feliz de ver los Juegos Olímpicos de Invierno y el esquí.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paisaje de otoño - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/f767d801-1648-439a-b175-2248da11932d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paisaje de otoño
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Tipo C: Especialidades locales que aman los viajes al mercado → Alforfón de pan
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   A Janice le encanta cocinar y viajar. Cada vez que viaja por el mundo, primero encuentra su mercado local. Janice dice que el mercado es el lugar perfecto para entender la cultura local. Su pasatiempo es encontrar y probar especialidades locales en el mercado y cocinar. &#39;Brew buckwheat&#39; es una pequeña panadería que definitivamente le recomendaría.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Alforfón empanizado en un lado del mercado - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/7484af37-cf89-48e0-9877-a774a2cbe9bc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Alforfón empanizado en un lado del mercado
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El trigo sarraceno de pan es dirigido por un hermano de Pyeongchang y, como su nombre lo indica, usa 100% trigo sarraceno doméstico. En Pyeongchang y la isla de Jeju, soy trigo sarraceno. Choi Hyo-ju, presidente del panadero, tuvo una idea de pan de trigo sarraceno de un amigo de Canadá hace unos años. Cuando un amigo canadiense se quedó en Corea y se fue a su casa, quiso comprar trigo sarraceno, una especialidad de Pyeongchang. Si toma solo trigo sarraceno, la utilización de alimentos disminuirá. Al ver que las galletas de trigo sarraceno favoritas de un amigo también son deliciosas, decidí hacer pan con trigo sarraceno, una especialidad local.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La hermana a cargo del pan (Hyo Joo Choi) y su hermano a cargo del té y el café. - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/d8adcc7a-f33b-4d14-816b-80c85f3c6dd2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La hermana a cargo del pan (Hyo Joo Choi) y su hermano a cargo del té y el café.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La panadería es pequeña pero hay varios tipos de pan en el puesto. Pan de cinco días, cofre del tesoro y duende son nombres interesantes. Los ingredientes del pan son buenos. Los frijoles rojos que entran en el pan de frijoles rojos y los anvers se fríen directamente con frijoles rojos de Pyeongchang. Para complementar la naturaleza fría de los frijoles rojos, use jengibre cultivado localmente. Use ingredientes locales de alta calidad, como queso y leche de ranchos cercanos y tomates cherry de granjas cercanas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pan de trigo sarraceno varios - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/4dadb8ff-268a-4a02-a4b3-0afb78a876e1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pan de trigo sarraceno varios
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cuando ingresas a la tienda, puedes ver la frase &#34;puedes probar el pan caliente solo si eres el dueño de un panadero&#34;. Choi Hyo-ju, que tiene un buen presentimiento, a menudo ofrece pan caliente en rodajas a las personas que visitan la tienda. Siéntese un momento y disfrute del calor de una panadería rural con el pan hecho por su hermana Choi Hyo-ju en un café de su hermano Choi Seung-soo. El olor de las personas con el pan llena el espacio. Si visita Bread Buckwheat este invierno, el espacio será diferente. La panadería y el área para beber té están separadas. La panadería se traslada a la tienda de al lado, y ahora la panadería se transforma en una tienda especializada en té dirigida por el Sr. Choi. La panadería de &#39;Hyo-joo y la tienda de té de&#39; Soo-soo estarán juntas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;19&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El propietario, Hyo-joo Choi, hace que los invitados prueben el pan caliente. - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/5b7328ea-b5e9-46b1-b2bd-37df9596c4f5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El propietario, Hyo-joo Choi, hace que los invitados prueben el pan caliente.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   &amp;lt;Juega al lado de la panadería&amp;gt; Mercado Olímpico de Pyeongchang
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    El trigo sarraceno se encuentra en el mercado olímpico de Pyeongchang (anteriormente mercado tradicional de Pyeongchang). Usted puede disfrutar del sabor del mercado tradicional coreano y probar el trigo sarraceno, una especialidad de Pyeongchang. Poner masa de harina de trigo sarraceno puro y hojas de col en una sartén con tapa y cortarlo en rodajas finas proporciona cosas interesantes para los extranjeros. Con varios picos de trigo sarraceno y especialidades locales hechas con trigo sarraceno, los visitantes de Pyeongchang bien merecen una visita.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Ya estoy esperando Este invierno. Esto se debe a que vienen a Canadá para sorprenderse con el sabor de Pyeongchang. Vamos chicos. ¿Es esta tu primera vez en Pyeongchang? ¿No es sorprendente el paisaje y el sabor de Pyeongchang?
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;6&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;20&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mercado Olímpico de Pyeongchang, donde se puede degustar el delicioso trigo sarraceno - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/0c7cbf8d-ab86-4387-bdaf-6f9327f3f06f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mercado Olímpico de Pyeongchang, donde se puede degustar el delicioso trigo sarraceno
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Panadería Nandana
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Dirección: 374-8 Odaesan-ro, Jinbu-myeon, Pyeongchang-gun, Gangwon-do
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Horario: 09: 00 ~ 18: 00, cerrado todos los miércoles
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Consultas: 033-339-6649
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Corobay
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Dirección: 68 Taegi-ro, Bongpyeong-myeon, Pyeongchang-gun, Gangwon-do
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Horario: 10: 30 ~ 22: 00, cerrado todos los lunes (pero no está abierto durante la temporada de esquí a partir de noviembre)
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Consultas: 033-332-2649
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pan de trigo sarraceno
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Dirección: 15 Pyeongchang Market 2-gil, Pyeongchang-eup, Pyeongchang-gun, Gangwon-do
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Horario: 12: 00 ~ 20: 00 (cierre temprano cuando se acaba el pan), cerrado todos los lunes y martes
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Consultas: 033-333-0497
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Atracciones cercanas
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Templo de Woljeongsa: 374-8 Odaesan-ro, Jinbu-myeon, Pyeongchang-gun, Gangwon-do / 033-339-6800
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.woljeongsa.org/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.woljeongsa.org/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Phoenix Pyeongchang: 174, Taegi-ro, Bongpyeong-myeon, Pyeongchang-gun, Gangwon-do / 1588-2828
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://phoenixhnr.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://phoenixhnr.co.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Mercado Olímpico de Pyeongchang (antiguo mercado tradicional de Pyeongchang): 10 Pyeongchang Market 1-gil, Pyeongchang-eup, Pyeongchang-gun, Gangwon-do / 033-332-2517
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://olympic-market.tistory.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://olympic-market.tistory.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Habitaciones
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Kensington Flora Hotel: 231, Jingogae-ro, Jinbu-myeon, Pyeongchang-gun, Gangwon-do / 033-330-5000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.kensingtonflora.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.kensingtonflora.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Pyeongchang Hyundai Resort: 43-8, Jinjo 1-gil, Bongpyeong-myeon, Pyeongchang-gun, Gangwon-do / 033-334-7775 / Corea
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Certificación de calidad turística
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hyundaivillage.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hyundaivillage.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Fairy en el bosque: 111-21 Palsong-ro, Bongpyeong-myeon, Pyeongchang-gun, Gangwon-do / 033-336-2225 / Corea
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Certificación de calidad turística
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.elfpension.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.elfpension.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se escribió en octubre de 2017 y puede cambiar después, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur - 2018 Pyeongchang Tourist Road 10, viaje por carretera a lo largo del río, a lo largo de la montaña, a lo largo del sabor</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/2018-pyeongchang-tourist-road-10-road-trip-along-the-river-along-the-mountain-along-the-taste-55-es/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Feb 2020 17:54:13 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/2018-pyeongchang-tourist-road-10-road-trip-along-the-river-along-the-mountain-along-the-taste-55-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Pyeongchang-gun, Gangwon, South Korea&#34; data-title=&#34;2018-pyeongchang-tourist-road-10-road-trip-along-the-river-along-the-mountain-along-the-taste--55&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Isla Nami con árboles que se extienden hacia el cielo - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/55/5c82a879-f5a2-490f-b889-5d7ac40fe787.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Isla Nami con árboles que se extienden hacia el cielo
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   2018 Pyeongchang Tourist Road 10, viaje por carretera a lo largo del río, a lo largo de la montaña, a lo largo del sabor
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &amp;lt;Curso de viaje&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Chuncheon Nami Island → Costillas de pollo a la brasa con carbón
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    → Montaña del Museo Wonju → Pyeongchang Bongpyeongjang
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    → Museo de arte Muyi
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El viaje por carretera en Gangwon-do es lírico. Cuando se ve desde la distancia, tiene un río que parece detenerse y brillar y un museo que se asemeja a un río tranquilo. El lugar donde la gente se reúne a lo largo del río se levanta naturalmente y está lleno de comida. Es por eso que mi viaje está lleno de emoción. Hagamos un viaje por carretera a Gangwon-do, donde puede viajar como un río y llenar su corazón y disfrutar del sabor.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El viaje por carretera comienza en la isla Nami flotando en el río Bukhan. Los viajeros son famosos por el drama &#39;Winter Sonata&#39; y se acostumbran a él. La atracción de la isla Nami es que te hace sentir como si hubieras viajado al extranjero en Corea. Entonces no sé si se llama Naminara. Hay dos formas de ingresar a la isla Nami. 5 minutos en bote, o un cable de paja, 30-40 km por hora para volar en 1 minuto 30 segundos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La carretera metasequoia más popular en la isla Nami - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/55/314ee440-90a1-4441-862c-15cee95a716c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La carretera metasequoia más popular en la isla Nami
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Al entrar en la República de Naminara, verá un bosque de árboles que se extiende hacia el cielo. Si camina a lo largo de la sombra fresca, encontrará un parque infantil con libros ilustrados, un restaurante, Metasequoia Road y un hotel Jeonggwanru. Puedes caminar lo más despacio que puedas o alquilar una bicicleta o un auto eléctrico para explorar cada esquina. Paseos en bicicleta por la carretera Metasequoia Road, Fir Road, Ginkgo Road y Birch Road en el viento, y el calor del verano se olvida.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Las bicicletas son un medio de transporte importante en la isla de Nami - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/55/f2a1e6e2-f020-41dd-927b-65a0d3cc9067.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Las bicicletas son un medio de transporte importante en la isla de Nami
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El lugar donde muchos turistas se sienten atraídos es la ubicación de la Sonata de invierno. El camino de la metasequoia, que parece una escena de una película extranjera, y el lugar donde Bae Yong-jun y Choi Ji-woo hacen y besan a un muñeco de nieve son cursos esenciales para los amantes que sueñan con un viaje romántico.
   &lt;br/&gt;
   Si está con sus hijos, le recomiendo que pase por el patio de juegos de libros ilustrados donde los libros ilustrados se colocan en una estantería grande que se extiende hasta el techo del segundo piso. Hay más de 20,000 libros infantiles en el primer piso, y hay más de 5,000 libros ilustrados de 86 países en el segundo piso.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Drama Winter Sonata es el tema del amor eterno de Nami Island - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/55/645f93fc-0800-4006-9531-7076e537f012.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Drama Winter Sonata es el tema del amor eterno de Nami Island
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   También recuerda que la isla Nami tiene una tumba del general Nami. La isla Nami era originalmente una tierra perteneciente a la ciudad de Chuncheon, y se convirtió en una isla cuando se construyó la presa Cheongpyeong en 1944. Nami pasó su vida en el exilio en la isla Nami, revirtiendo la conspiración como madre de Yu Ja-gwang. La tumba de hoy es un misterio, y la tumba real está en Hwaseong, Gyeonggi-do.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cool lancha corriendo por el agua - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/55/e2768970-dfc8-4e15-842f-8c07ecb6afc4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cool lancha corriendo por el agua
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si sabe que la isla Nami está en Chuncheon, debe poner costillas de pollo en su itinerario. &#34;Si vienes a Chuncheon no comas costillas de pollo no significa venir a Chuncheon&#34;, recuerda el dicho de los viajeros. Hay muchos restaurantes que muestran el letrero &#39;Chuncheon Chicken Ribs&#39; en todas partes en la gran ciudad, pero no es comparable a comer en Chuncheon. Tendrás que probar Chuncheon Chicken Ribs antes de pasar a otros destinos. Chuncheon costillas de pollo son dos tipos Hay costillas de pollo a la parrilla sobre carbón y costillas de pollo a la parrilla con muchas verduras en la plancha de hierro. El comienzo de Chuncheon Chicken Ribs fue asar al carbón, pero con la propagación del grueso teppanyaki, el estilo teppanyaki se hizo popular.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Costillas de pollo cocinadas a la parrilla - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/55/4f4cf680-6369-438b-9a17-6515ab40c67f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Costillas de pollo cocinadas a la parrilla
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Las tiendas de costillas de pollo en el puerto deportivo de la isla Nami están asadas con pollo, verduras y pasteles de arroz en una plancha de hierro. Su sabor picante y dulce lo hace popular entre los turistas extranjeros. Si quieres comer costillas de pollo asadas sobre carbón, debes ir a Sinbuk-eup. Cualquier tipo de costillas de pollo envueltas en lechuga con abundante carne y verduras, y servidas con Makguksu completarán la delicadeza de Chuncheon.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Costillas de pollo y makguksu son una combinación de fantasía. - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/55/5da76fca-1ab7-40c6-9983-9f770cf993e8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Costillas de pollo y makguksu son una combinación de fantasía.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El camino se dobla y se dirige al monte. Museo Wonju. Cruce la colina hacia el cielo y pase por el sendero del bosque de abedules para ver el pintoresco Museo del Monte. La escena parece una escena de cuento de hadas o un jardín privado de un hombre rico en Europa. Con el diseño del arquitecto de clase mundial Tadao Ando, la luz, el agua, la piedra, la naturaleza y la arquitectura se mezclan como una obra de arte.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cada línea del edificio parece una obra de arte. - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/55/f8e83e3d-a902-472f-91d2-c3249dca6a2d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cada línea del edificio parece una obra de arte.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El jardín acuático lleno de aguas tranquilas tiene una Seosan Haemistone en el piso que se vuelve negra cuando toca el agua. Las aguas tranquilas contienen el cielo, por lo que los escalones que conducen a la entrada de la sala de exposiciones parecen estar caminando en el aire. Camina lentamente y admira la formación de las líneas y esculturas del edificio reflejadas en el agua dependiendo del ángulo de la luz. Hay un trabajo de James Turrell que trabaja sobre el tema de la luz. Es una exposición donde puedes experimentar una nueva perspectiva sobre la luz y el espacio.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El jardín acuático del Mt.Museum que contiene el cielo - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/55/b0cdb39e-e41b-42cb-8b8e-7e5c0593cdd2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El jardín acuático del Mt.Museum que contiene el cielo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cuando se habla de Pyeongchang, la novela de Lee Hyo-seok `` When Buckwheat Peel &#39;&#39; es indispensable. Las flores de trigo sarraceno, que deambulan por el país en la ficción, son tan hermosas que las flores de trigo sarraceno florecieron en belleza.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;20&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Si quieres ver la carne de trigo sarraceno, ve a Bongpyeongjang. - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/55/66db82fb-d678-4372-8ff5-a30367a88c40.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Si quieres ver la carne de trigo sarraceno, ve a Bongpyeongjang.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hay un Bongpyeongjang que es el trasfondo de la novela. Es un mercado permanente, pero el día del mes 2 y 7, se abre el mercado del petróleo y el mercado es ruidoso. Es cierto que Bongpyeongjang, que tiene una historia de 400 años, ha estado en declive desde que los tiempos cambiaron. Sin embargo, la gente local unió fuerzas para preservar la tradición y la renovó. Las carpas y delantales se hicieron coloreando cinco artículos, productos agrícolas, mariscos, alimentos, ropa y artículos diversos. Los comerciantes también hicieron exhibiciones y placas que marcaron el país de origen para que los clientes lo vieran. Orgulloso de mostrar carteles y tarjetas de visita con cara de comerciante. El día del puesto de petróleo, hay cerca de 100 tiendas, y hay muchos restaurantes de trigo sarraceno cerca de Bongpyeongjang.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;22&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bongpyeongjang lleno de comida de trigo sarraceno y el olor de las personas abarrotadas - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/55/04eb680a-65d4-4efe-bb64-ba7064df0488.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bongpyeongjang lleno de comida de trigo sarraceno y el olor de las personas abarrotadas
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Incluso en días lluviosos, puede divertirse moviéndose entre carpas y carpas mientras escucha el sonido de la lluvia que cae debajo del capó. El café de goteo manual de Yega-Chef, o un plato de vino de arroz con panqueques de trigo sarraceno, solo se puede probar en Bongpyeongjang.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;24&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El puesto de aceite de Bongpyeong se encuentra el día 2 y 7 de cada mes. - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/55/57df6d96-87cc-4c30-b06f-c5f24a79253e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El puesto de aceite de Bongpyeong se encuentra el día 2 y 7 de cada mes.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   No te puedes perder la comida de trigo sarraceno de Bongpyeongjang. El trigo sarraceno se cultiva en todo Gangwon-do, pero el trigo sarraceno se ha convertido en un modificador de Bongpyeong. Al igual que el trigo sarraceno, Bongpyeong tiene varios alimentos de trigo sarraceno como fideos de soba, panqueques de trigo sarraceno, gelatina de trigo sarraceno, panqueques de trigo sarraceno y licor de soba.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;26&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El trigo sarraceno es famoso por su variedad.(남성) - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/55/eb4ec50b-3768-44b9-aa73-264167d3c6a2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El trigo sarraceno es famoso por su variedad.(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El día del puesto de petróleo, hay muchas tiendas que venden sartenes de trigo sarraceno y trigo sarraceno dentro del mercado. Kimchi, fideos, carne de cerdo, verduras, etc. se ponen en alforfón fino antes de hacerlo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;28&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Alforfón frío sopla el calor del verano - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/55/cb35182a-1c8e-48ee-b7cd-da0a1b2bc3c3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Alforfón frío sopla el calor del verano
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Los fideos Soba servidos con kimchi fresco picante con guarnición y espolvoreados con sal de sésamo con muchas verduras, son populares entre los nietos jóvenes y las abuelas mayores.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;30&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pastel de arroz y café de goteo manual - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/55/c1aca65f-cd80-4e4e-98cb-8bdf2798a91f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pastel de arroz y café de goteo manual
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La galería Mui-Art se encuentra a 10 minutos de Bongpyeongjang. Cuatro artistas, escultor, alfarero, calígrafo, renovaron la escuela primaria Muyi, que estaba cerrada. En el patio de recreo, donde los estudiantes jugaban, hay pasto verde y alrededor de 100 esculturas del artista Oh Sang Wook. El interior de la escuela está lleno de esculturas y exhibiciones, al igual que los estudiantes arreglaron obras en el pasillo después de la clase de arte.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;32&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Museo de arte muyi - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/55/df663ffc-7ade-4ce1-88b6-c55f12128c6a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Museo de arte muyi
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El sonido del piso de madera chirriante y las ventanas de madera chirriante se escuchan a cada paso del camino. El aula era una sala de exposiciones donde se exhibía el trabajo del artista, y un estudio abierto del artista en pleno apogeo, para que pueda conocer el presente y el futuro del arte Bongpyeong. Si es un niño pequeño con un timbre de teléfono móvil, fanáticos, experiencia de impresión (reserva de grupo), puede dejar nuevos recuerdos y recuerdos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;34&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Arte que llena el pasillo - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/55/9c45bb72-b91e-46f9-89db-14a848913803.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Arte que llena el pasillo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sube al segundo piso y hay una terraza donde puedes relajarte. Es una estructura que sobresale ligeramente en un extremo de la escuela y tiene una gran vista sobre el amplio jardín y las estatuas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;36&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Aula de la escuela primaria transformada en estudio de artistas y sala de exposiciones. - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/55/d4829f3f-f4a7-42bb-9380-a6d90c18f4cd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Aula de la escuela primaria transformada en estudio de artistas y sala de exposiciones.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Temporada de viaje recomendada: verano y otoño.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Viaje recomendado: familia, amigos, amantes.(남성)
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Dirección del sitio web relacionado
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Cyber Gangwon Tour
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.gangwon.to&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.gangwon.to
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Chuncheon Viajes románticos
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://tour.chuncheon.go.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://tour.chuncheon.go.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Wonju Cultura y Turismo
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://tourism.wonju.go.kr/hb/tour&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://tourism.wonju.go.kr/hb/tour
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Pyeongchang-gun Cultura y Turismo
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://tour.pc.go.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://tour.pc.go.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Isla nami
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://namisum.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://namisum.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Museo de la montaña
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://museumsan.org/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://museumsan.org/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Muiy Art Museum
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://mooee.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://mooee.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Contacta con nosotros(남성)
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Asociación de Turismo de Gangwon-do 033-242-0089
    &lt;br/&gt;
    -Departamento de Política de Turismo de la ciudad de Chuncheon 033-250-3068
    &lt;br/&gt;
    -Wonju City Sección de Turismo 033-737-5133
    &lt;br/&gt;
    -Pyeongchang County Office of Culture &amp;amp; Tourism 033-330-2762
    &lt;br/&gt;
    -Bongpyeongjang (División de Deportes Económicos de Pyeongchang-gun) 033-330-2761
    &lt;br/&gt;
    Isla Nami 031-580-8114
    &lt;br/&gt;
    Museo de la Montaña 033-730-9000
    &lt;br/&gt;
    -Museo de Arte de Wuyi 033-335-6700
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Información de tránsito
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    - [iTX Youth] Seúl-Gapyeong, la estación de Yongsan opera 19 veces al día (06: 00 ~ 22: 44) y dura aproximadamente 1 hora y 10 minutos. Funciona 19 veces al día (06: 16 ~ 23: 00) desde la estación de Cheongnyangni y dura unos 40 minutos.
    &lt;br/&gt;
    * Consulta: Retsukorail 1544-7788
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.letskorail.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.letskorail.com
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    - [Tren ligero] Seúl-Gapyeong, bájese en la estación Gapyeong usando la línea Gyeongchun en la estación Sangbong en la línea 7 del metro.
    &lt;br/&gt;
    * Contacto: Metro de Seúl 1577-1234
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.seoulmetro.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.seoulmetro.co.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Información de conducción propia
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Hwado IC, Autopista Chuncheon de Seúl → Dirección Maseok → Gire a la derecha en la intersección Changhyeon 872m → Gire a la derecha en la intersección Maseok 8.41km → Línea Gyeongseong Estación Daeseong-ri 8.8km → Cheongpyeong Checkpoint 12.16km → Gire a la derecha en Gapyeong Ohge Street 2.35km → Nami Isla
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Información de alojamiento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Hotel Jeonggwanru: 1, Namyiseom-gil, Namsan-myeon, Chuncheon-si, 031-580-8000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;https://namisum.com/hotel/jeonggwanru/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     https://namisum.com/hotel/jeonggwanru/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Wonju Hansol Oak Valley: 66, Oak Valley 1-gil, Jeong-myeon, Wonju-si, 1588-7676 (033-730-3500)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.oakvalley.co.kr/oak_new/index.asp&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.oakvalley.co.kr/oak_new/index.asp
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Pyeongchang Hyundai Resort: Jinjo 1-gil, Bongpyeong-myeon, Pyeongchang-gun, Gangwon-do, 033-334-7775
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hyundaivillage.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hyundaivillage.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Información del restaurante
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Costillas de pollo Sambat Charcoal Fire: Costillas de pollo, 644, Sinsambat-ro, Sinbuk-eup, Chuncheon-si, 033-242-1712
    &lt;br/&gt;
    -Miyeon Yeon: comida de trigo sarraceno, 108, Gipung-ro, Bongpyeong-myeon, Pyeongchang-gun, 033-335-8805
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.migayeon.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.migayeon.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Hyundai Makguksu: Makguksu, 17, Dongijangter-gil, Bongpyeong-myeon, Pyeongchang-gun, Gangwon, 033-335-0314
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Información de festivales y eventos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Apertura del jardín acuático de la isla Nami: del 8 de julio al 21 de agosto, el jardín acuático de la isla Nami estará abierto en el hotel Jeongjeongru en la isla Nami. Hay una piscina para adultos y otra para niños, ideal para familias. 031-580-8000
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;https://namisum.com/hotel/facilities/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     https://namisum.com/hotel/facilities/
    &lt;/a&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     mercado tradicional
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Mercado Romántico Chuncheon
    &lt;br/&gt;
    Es un mercado tradicional representativo ubicado en el centro de Chuncheon. Cada rincón del mercado está decorado con obras de arte y murales, y hay un callejón donde el viejo paisaje permanece en el interior. Junto al callejón Myeongdong Chicken Ribs, es una popular atracción turística.
    &lt;br/&gt;
    -Dirección: 34 Myeongdong-gil, Chuncheon-si, Gangwon-do
    &lt;br/&gt;
    -Horas: a partir de las 8 en punto (varía según la tienda)
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Pyeongchang Bongpyeongjang
    &lt;br/&gt;
    Cinco días de sentimiento de Bongpyeong. Como el trigo sarraceno se lleva a cabo en la ciudad de trigo sarraceno, está lleno de fideos de trigo sarraceno, panqueques de trigo sarraceno, gelatina de trigo sarraceno y nabi bibimbap de trigo sarraceno.
    &lt;br/&gt;
    -Dirección: 14-1, Dongijangter-gil, Bongpyeong-myeon, Pyeongchang-gun, Gangwon-do
    &lt;br/&gt;
    -Horario operativo: desde las 8 en punto (diferente en cada tienda) / Tienda de aceite 2, 7 días cada mes (intervalo de 5 días)
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se actualizó en abril de 2016. Puede cambiar más tarde, así que verifíquela antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>