<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Pyeongchang-gun.es on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/pyeongchang-gun.es/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Pyeongchang-gun.es)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 12 Mar 2020 04:13:02 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/pyeongchang-gun.es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>¡Voy a esquiar en verano! Explorando el Resort Yongpyong - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/i-go-skiing-in-the-summer-exploring-yongpyong-resort-140-es/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Mar 2020 04:13:02 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/i-go-skiing-in-the-summer-exploring-yongpyong-resort-140-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Pyeongchang-gun, Gangwon, South Korea&#34; data-title=&#34;i-go-skiing-in-the-summer-exploring-yongpyong-resort--140&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Las estaciones de esquí de verano son todas `` verdes &#39;&#39; - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/140/cb799550-ada2-4a1a-b4d5-472624b1fe18.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Las estaciones de esquí de verano son todas `` verdes &#39;&#39;
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   ¡Voy a esquiar en verano! Explorando el Resort Yongpyong
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   ¿Es una rana arbórea? Asegúrese de visitar a fines de primavera o verano, no en invierno. Las pistas de esquí en esta época del año, cuando las laderas blancas se han convertido en un exuberante jardín verde y las multitudes han desaparecido, son tranquilas. ¿Qué tienes que hacer en la estación de esquí los días de verano? Tu no sabes. Los deportes de verano únicos llenan el retiro de esquí y snowboard. A principios del fin de semana, cuando el clima cálido estaba en aumento, el Yongpyong Resort en Pyeongchang, Pyeongchang, Gangwon-do, disfrutaba de los emocionantes deportes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   ¿También pruebo MTB?
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Confesión, hubo un momento en que estaba buscando una estación de esquí para aprender a esquiar. Pero un día me di cuenta de que no todos pueden amar el esquí y el snowboard. Especialmente si tienes tanto frío como tú. Desafortunadamente, no fue hasta el verano que pude caminar de regreso a las pistas de esquí. Un verano caluroso, en Daegwallyeong Yongpyong Resort, me enfrenté al paisaje fresco y exuberante y al viento.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cuando el calor comenzó a principios de este año, llevó a su familia a Daegwallyeong. Daegwallyeong es mucho más fresco que otras áreas, y hay muchas cosas que hacer, incluidos ranchos exóticos y grandes centros turísticos. Por lo tanto, es perfecto para un día de verano fresco y emocionante.
   &lt;br/&gt;
   Vamos a Yongpyong Resort a pasear y disfrutar de los deportes. Las estaciones de esquí de verano tienen un color y una atmósfera diferentes a los del invierno. El paisaje blanco-blanco esconde sus huellas y los alrededores son &#39;verdes&#39;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gente disfrutando de MTB en Yongpyong Resort - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/140/2324d15d-cae0-4cd1-ba48-70c69ea02d91.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gente disfrutando de MTB en Yongpyong Resort
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lo primero que notó en Yongpyong Resort son los ciclistas de MTB que corren por el green. Un grupo de ciclistas conduce sus bicicletas cuesta abajo y salta desde una barbilla ligeramente sobresaliente. Por el momento, la bicicleta se desintegra y desciende. Es breve, pero da una fuerte impresión como si se tratara de un efecto de cámara lenta. Ver a los jinetes saltar de niños pequeños a adultos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La escena del salto es emocionante con solo mirarla. - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/140/2cb294ff-6ecf-4ee1-a5f1-5ad39241fed1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La escena del salto es emocionante con solo mirarla.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   De repente, me recordó el paisaje que vi en Whistler, Canadá, hace muchos años. Fue un nuevo shock cuando muchos ciclistas corrieron por la MTB en Whistler Ski Resort, que estaba de pie en la carretera de verano. Andar en bicicleta mientras el viento era fresco y emocionante. Aprendamos MTB a coreanos fuera de Corea. Para desafiar el espíritu. Por supuesto, ha pasado un tiempo desde entonces.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Los ciclistas de MTB ven la hierba - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/140/5aec0260-b9f9-41c4-a49f-da12c857174f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Los ciclistas de MTB ven la hierba
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Unos años más tarde, se enfrentó a una escena de ciclismo de MTB en Yongpyong Resort. Mientras tanto, ha habido un auge de la bicicleta en Corea y muchos usuarios de MTB. Al mismo tiempo, comenzaron a surgir dos parques de MTB, que consistían en senderos naturales para bicicletas de montaña. Yongpyong Resort MTB Park abrió sus puertas en 2015. Las personas provienen de varios grupos, incluidos clubes, familiares y amigos. Hombres y mujeres adultos, así como adolescentes, usan el parque MTB.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Los ciclistas de MTB ven la hierba - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/140/5b2acf89-28cf-48a5-878a-c081cde0cd44.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Los ciclistas de MTB ven la hierba
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Fui al centro de MTB y los corredores se reunieron en la cubierta por un tiempo. Hay hombres de entre 40 y 50 años que vinieron del club, y estudiantes de secundaria que vinieron al parque MTB por primera vez y estudiantes de secundaria que vinieron con amigos. Los extranjeros que han tomado un avión para experimentar el Parque MTB Yongpyong Resort también son llamativos. Vienen de Irlanda y Tailandia y han estado montando la MTB aquí durante tres días y el curso es bastante atractivo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Varios personas disfrutan del parque de MTB.(남성) - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/140/e4648164-345a-461a-9e13-4da3e7ac88fd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Varios personas disfrutan del parque de MTB.(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#39;Quiero montar una vez MTB&#39; vuelve a aparecer. ¿Es posible usar Yongpyong Resort MTB Park incluso para principiantes sin preparación del equipo? Por supuesto. Hay un curso separado para principiantes en MTB Park, y alquiler de bicicletas y equipo de protección. El personal de MTB Park también acompañará a los participantes varias veces para guiar el curso. Si siente que está familiarizado con el curso, puede disfrutar de la conducción solo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Las personas que se preparan para partir MTB - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/140/ef3c1255-d496-4fcf-8300-8ec5c34a1888.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Las personas que se preparan para partir MTB
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   No tienes que tener miedo de cómo escalar una bicicleta. Esto se debe a que es un curso en el que subes el elevador y disfrutas del descenso. Originalmente hay cinco cursos, dependiendo de cómo se combine cada curso. Puedes disfrutar de 15 cursos diferentes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Levantar el piso de embarque - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/140/411215a6-c71d-4259-8a92-732f6f0a48b9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Levantar el piso de embarque
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Los boletos de admisión cuestan 25,000 wones por medio día, incluida la tarifa de elevación, y 35,000 wones por semana.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;19&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Estoy montando MTB debajo del elevador. - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/140/3c1000c3-1de8-4846-9692-30b63f90aa7d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Estoy montando MTB debajo del elevador.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Deportes estimulantes para olvidar el calor.
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   ¿Qué pasa si tienen tanta envidia de andar en MTB y no están listos para andar ahora? Disfruta de la montaña rusa. Puedes montar una montaña rusa en lugar de una bicicleta para correr por el prado. Tome el mismo ascensor que los ciclistas de MTB al área de embarque.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tome el ascensor hasta el área de embarque de la montaña rusa - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/140/bcfb04b7-8d1d-428d-9f9b-fcc3a565a0f9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tome el ascensor hasta el área de embarque de la montaña rusa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Las montañas rusas montan en trineos y se deslizan por los rieles. La montaña rusa Yongpyong Resort tiene una longitud total de 1300 my una velocidad máxima de 40 km. La sensación de velocidad con el cuerpo desnudo es bastante rápida. El método de operación es fácil. Acelere y disminuya la velocidad con una palanca. Los niños pequeños también se pueden usar con sus padres. ¡Sentir que te estás deslizando por un pie de montaña verde es el `` let &#39;&#39; en sí mismo!
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cabalga por el bosque en una montaña rusa - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/140/e2d233db-abd7-4d76-a8fe-d91a37b387f6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cabalga por el bosque en una montaña rusa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cuando bajes de la montaña rusa, verás autos con errores y motocicletas de cuatro ruedas a un lado. Conduzca una motocicleta con errores o de cuatro ruedas y fuera de la carretera contra las laderas verdes. No es un buen camino, sino una experiencia de conducción divertida en la naturaleza de Yongpyong Resort. Se siente genial andar en un camino lleno de baches en un buggy.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Corramos fuera de la carretera con un coche con errores - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/140/c814a621-72f9-4746-9cb9-bc47ded7fb38.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Corramos fuera de la carretera con un coche con errores
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   También hay instalaciones de ocio al lado del Centro de Experiencia de Motocicletas de Cuatro Ruedas Buggy River. Hay varias experiencias para satisfacer a cada grupo de edad, desde niños pequeños hasta adultos. Automóviles eléctricos para niños, autos de choque aéreo, triway, equitación, etc. También hay un Segway, que Steve Jobs elogió como &#34;el mejor invento desde la PC&#34; (desafortunadamente, no resonó).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;También hay un coche eléctrico para niños. - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/140/7d495ae0-4d11-49ba-905d-f456340a27ed.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     También hay un coche eléctrico para niños.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Segway fue desarrollado en 2001 por un inventor estadounidense llamado Dean Carmen. Una persona se para y se balancea sobre el equilibrio del cuerpo. El sensor mide el movimiento del centro de gravedad del ocupante en centésimas de segundo, equilibrándolo contra la caída. Se puede usar desde el 3er grado de la escuela primaria y desde 20 kg o más
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hay varias experiencias como montar a caballo por el prado. - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/140/ef7bdf0d-d5cc-476c-a3e0-3ee6acf5a6ad.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hay varias experiencias como montar a caballo por el prado.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Escucha la guía y aprende los conceptos básicos. No hay ningún dispositivo como un freno en absoluto. Solo se mueve el equilibrio corporal. Cualquiera puede disfrutar de los movimientos básicos como avanzar, detenerse y rotar. Consiste en un curso donde aprende lo básico y echa un vistazo con tu guía. La experiencia general dura unos 20 minutos y la experiencia de montaña usando el segway de montaña dura unos 30 minutos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Segway que cualquiera puede disfrutar fácilmente aprendiendo lo básico - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/140/821f72e6-b44d-4f35-900d-b0a4b90b84e9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Segway que cualquiera puede disfrutar fácilmente aprendiendo lo básico
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Su esposo de 40 años y su hija de 10 años levantan los pulgares después de viajar en Segway. Es muy divertido. Bien… . La desventaja de Segway son las secuelas. Mi esposo quiere comprar un Segway, y su hija busca en Internet y le pide que vaya al Yongpyong Resort para un paseo en Segway. Es posible que tenga que soportar este efecto secundario.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Se está poniendo más caliente. Si está buscando un lugar divertido y divertido, ponga Yongpyong Resort en la lista. Usted estará de acuerdo con la afirmación del viajero de &#39;rana rana&#39; de que el esquí es un lugar divertido en verano.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Echa un vistazo con la guía - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/140/6af6f4b4-f158-4ac8-9b5e-13336fc9c8e6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Echa un vistazo con la guía
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Alojamiento en Yongpyong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Dirección: 715 Olympic-ro, Daegwallyeong-myeon, Pyeongchang-gun, Gangwon-do
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Contacto: 033-335-5757
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.yongpyong.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.yongpyong.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurantes cerca de
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Restaurante plano: Osambul Bulgogi / 113, Daegwallyeong-ro, Daegwallyeong-myeon / 033-335-5477
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Hometown Story: Gondredol Pot Rice / 9, Daegwallyeong-myeon, Snow Village / 033-335-5430
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Daegwallyeong Hanwoo Town: Hanwoo a la parrilla / 38 Olympic-ro, Daegwallyeong-myeon / 033-336-2151
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Habitaciones
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Green &amp;amp; Blue Hotel: 56, Daegwallyeong-ro, Daegwallyeong-myeon / 033-335-4450
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://greenbluehotel.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://greenbluehotel.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Yongpyong Resort Tower Condo: 715, Olympic-ro, Daegwallyeong-myeon / 033-335-5757
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;https://www.yongpyong.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     https://www.yongpyong.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Alpensia Resort: 325 Solbong-ro, Daegwallyeong-myeon, Pyeongchang-gun / 033-339-0000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.alpensiaresort.co.kr/index.gdc&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.alpensiaresort.co.kr/index.gdc
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se actualizó en abril de 2018 y puede cambiar después, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¡Disfruta de las pistas de esquí con anticipación en los Juegos Olímpicos de Invierno de Pyeongchang! Curso de &#39;Rotación paralela&#39; y &#39;Cruz&#39; en Phoenix Pyeongchang - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/enjoy-ski-slopes-in-advance-at-the-pyeongchang-winter-olympics-parallel-rotation-and-cross-course-at-phoenix-pyeongchang-103-es/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Mar 2020 21:38:30 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/enjoy-ski-slopes-in-advance-at-the-pyeongchang-winter-olympics-parallel-rotation-and-cross-course-at-phoenix-pyeongchang-103-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Pyeongchang-gun, Gangwon, South Korea&#34; data-title=&#34;enjoy-ski-slopes-in-advance-at-the-pyeongchang-winter-olympics-parallel-rotation-and-cross-course-at-phoenix-pyeongchang--103&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Esquiadores relajantes en laderas nevadas - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/103/5cb68e4b-04bd-400b-8916-6055745443a7.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Esquiadores relajantes en laderas nevadas
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   ¡Disfruta de las pistas de esquí con anticipación en los Juegos Olímpicos de Invierno de Pyeongchang! Curso de &#39;Rotación paralela&#39; y &#39;Cruz&#39; en Phoenix Pyeongchang
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Los esquiadores y patinadores, que atraviesan la nieve a 140 km / hy caen sobre obstáculos altos, sudan sus manos con solo mirarlos. La oportunidad de conocer de antemano la impresión de los Juegos Olímpicos de Invierno de Pyeongchang que se vienen celebrando durante un año, o de disfrutarlo. ¿dónde? Phoenix Pyeongchang! ¿cómo? Si tienes curiosidad, vámonos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Juegos Olímpicos de invierno en Phoenix Pyeongchang
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Los Juegos Olímpicos de Invierno de Pyeongchang, que se abrirán el 9 de febrero de 2018, se llevarán a cabo en tres ciudades, Pyeongchang, Gangneung y Jeongseon, Gangwon-do.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Esquí y embarque 9 eventos en Phoenix Pyeongchang - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/103/c3124196-aa4c-41fc-8f2b-4116c7a863a3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Esquí y embarque 9 eventos en Phoenix Pyeongchang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Tres estaciones de esquí, Phoenix Pyeongchang, Yongpyeong Resort y Alpensia Resort, se encuentran en Pyeongchang, donde se realizan deportes de nieve. Esto significa que puedes probar pistas para atletas antes de los Juegos Olímpicos. Es una noticia emocionante para aquellos que esquían y abordan un poco.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Esquí y embarque 9 eventos en Phoenix Pyeongchang - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/103/72771823-42af-45bf-b6a7-1164c93ae82a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Esquí y embarque 9 eventos en Phoenix Pyeongchang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Phoenix Pyeongchang albergará 5 esquís de estilo libre y 4 tablas de snowboard durante los juegos de nieve de los Juegos Olímpicos de Invierno de Pyeongchang. Dos atletas comienzan al mismo tiempo para competir en rotación paralela paralela, un estilo de pendiente llamado circo en la nieve, un moggle que usa técnicas para girar y girar usando saltos, la antena más emocionante entre el esquí de estilo libre y el humo del aire en un semi -cilindro pendiente. Desplegar medias tuberías y cruces que tienen que competir para acelerar a través de varios obstáculos. Seis de las 21 pistas laterales de Phoenix Pyeongchang se utilizan como sedes olímpicas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hay ocho ascensores, seis sunkids y una góndola de ocho plazas. - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/103/403230de-14db-46ba-a037-f2751172a3ae.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hay ocho ascensores, seis sunkids y una góndola de ocho plazas.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Emocionante curso de spinning paralelo
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La gran ronda paralela, una carrera solo de snowboard, se encuentra en el extremo izquierdo de la base de esquí Phoenix Pyeongchang. La rotación paralela, con dos jugadores comenzando al mismo tiempo y ganando rápidamente, es el más emocionante de los juegos de snowboard.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Una carrera paralela es un juego que pasa una puerta designada como juego de mesa. - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/103/f4352db1-6943-45ad-93c0-00c9492a11c4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Una carrera paralela es un juego que pasa una puerta designada como juego de mesa.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cuando practicas snowboard, puedes pensar en habilidades brillantes como girar y saltar, pero la rotación paralela es un juego que disfruta tanto de la velocidad como de la tecnología.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tanto la tabla como el esquí se pueden usar durante el período de apertura - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/103/df7a3459-499a-4e56-8db4-d916fedbdff3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tanto la tabla como el esquí se pueden usar durante el período de apertura
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Las curvas paralelas deben pasar por al menos 18 puertas en la pendiente hasta la línea de meta. Por lo tanto, es importante estar tan cerca de la puerta como de la velocidad, por lo que es cómo bajar mientras se reduce el radio de rotación.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tanto la tabla como el esquí se pueden usar durante el período de apertura - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/103/10d0404f-ca08-4dbf-ba07-a8119de4ef20.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tanto la tabla como el esquí se pueden usar durante el período de apertura
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La pendiente antirrotación paralela tiene una longitud de 581 my una inclinación promedio de 16 grados. Teóricamente, cualquier persona con un nivel intermedio de habilidad puede usarlo, pero para experimentar la belleza de las pistas, necesitas más. De esa manera, experimentará la emoción de la rotación y la emoción de girar su cuerpo como un motociclista cada vez que cambie de velocidad y de giro.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El curso paralelo tiene una longitud de 581 my una inclinación promedio de aproximadamente 16 grados. - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/103/24d04a79-e2bb-4a91-aa18-caf9c6824df1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El curso paralelo tiene una longitud de 581 my una inclinación promedio de aproximadamente 16 grados.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es un campo de snowboard, pero los esquiadores también pueden usarlo durante las horas abiertas. En comparación con otras pendientes, hay pocas personas que lo usan, y la gestión de la pendiente es la mejor para montar.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El curso paralelo tiene una longitud de 581 my una inclinación promedio de aproximadamente 16 grados. - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/103/43725ad9-4e43-4cfa-b6ad-ec850607a225.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El curso paralelo tiene una longitud de 581 my una inclinación promedio de aproximadamente 16 grados.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Esplendor de estilo libre agregado a la velocidad del descenso
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El recorrido cruzado que está abierto al público junto con la carrera paralela es emocionante. Las cruces se llevan a cabo en una variedad de terrenos, incluidos bancos, reglas, espinas y saltos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kroos es una combinación de estilo libre y cuesta abajo. - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/103/583829b6-0f81-411b-b44e-8112b89fea35.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kroos es una combinación de estilo libre y cuesta abajo.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El curso cruzado consta de 1275m, comenzando en el medio de las pendientes del campeón, cruzando la pendiente Hawk 2 hasta el parque extremo. Es un 20% más largo que el estándar olímpico de 1050 m, lo que lo hace más emocionante.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Extreme Park, uno de los cursos cruzados - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/103/769f9c9b-8a08-4bb3-bd3f-381ff20de543.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Extreme Park, uno de los cursos cruzados
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La atracción de este curso es su habilidad para usar varias habilidades como la velocidad y el salto. Mientras vuela a través de obstáculos como olas y saltos, puede volar como si estuviera volando en el cielo, y puede sentirse tan rápido como un trineo cuando pasa un banco inclinado en forma de S como un velódromo en una carrera de bicicletas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Patinadores disfrutando de snowboard en parque extremo(남성) - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/103/2630734d-ad14-43fa-8550-67ff263b986e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Patinadores disfrutando de snowboard en parque extremo(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cuando vuela más de 10 metros desde la última plataforma de salto que está por encima de la altura adulta, incluso el espectador puede sentir el corazón masticable.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Se juega una cruz en un campo que consta de varias características - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/103/4785fa89-6480-4938-a8a0-f4c37cc82132.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Se juega una cruz en un campo que consta de varias características
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Tenga cuidado de no desafiarse a sí mismo con motivación. No puede reducir la velocidad ni un solo momento en toda la pendiente, así que asegúrese de tener las habilidades adecuadas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Se juega una cruz en un campo que consta de varias características - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/103/ab5ef06f-4d1d-486d-9b67-0c57329e83d2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Se juega una cruz en un campo que consta de varias características
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es un deporte que requiere fuerza física para manejar carreras intensas y las habilidades para correr un curso con muchos cambios.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Curso cruzado para digerir saltos y bajadas - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/103/fd3f7d83-4aea-4c36-af9a-466b00aa4f89.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Curso cruzado para digerir saltos y bajadas
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Las cruces se clasifican primero en el orden de cruzar la línea de meta, similar a la carrera paralela. Las cruces juegan esquís y snowboards. Hay cuatro cruces de esquí y seis cruces de tablas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mogle, uno de los cursos de los Juegos Olímpicos de Invierno. - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/103/d563f1ad-eefc-43be-8174-c963cc37ce3c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mogle, uno de los cursos de los Juegos Olímpicos de Invierno.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Evento de prueba presentado por los mejores jugadores.(남성)
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si has experimentado las pistas que tus jugadores quieren usar, no te pierdas el evento de prueba en Phoenix Pyeongchang. A partir del 10 de febrero, se realizará un evento de prueba para prepararse para los Juegos Olímpicos de Invierno de PyeongChang. El evento de prueba es una competencia internacional para verificar los preparativos antes de los Juegos Olímpicos. Es una gran oportunidad para ver a algunos de los mejores jugadores del mundo antes de los Juegos Olímpicos de Invierno. Copa del mundo de esquí de estilo libre FIS (Airreal, Moggle, Halfpipe) del 10 al 19 de febrero, Copa del mundo de snowboard FIS (paralelo, half-pipe) del 12 al 19 de febrero. Lee Sang-ho, quien surgió como la expectativa de los Juegos Olímpicos de PyeongChang, y Sean White, el emperador del snowboard, participarán en esta copa mundial de snowboard.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Phoenix Pyeongchang &amp;lt;Crédito de la imagen: Phoenix Pyeongchang&amp;gt; - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/103/ee3c7540-8766-40a0-939e-321398e4e390.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Phoenix Pyeongchang &amp;lt;Crédito de la imagen: Phoenix Pyeongchang&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Fénix Pyeongchang-gun
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Dirección: 174, Taegi-ro, Bongpyeong-myeon, Pyeongchang-gun, Gangwon-do
    &lt;br/&gt;
    Contacto: 1588-2828
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://phoenixhnr.co.kr/resort/intro&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://phoenixhnr.co.kr/resort/intro
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurantes cerca de
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Migayeon: Makguksu / 108, Gipung-ro, Bongpyeong-myeon, Pyeongchang-gun / 033-335-8805
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.migayeon.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.migayeon.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Hometown Makguksu: Makguksu / 142, Lee Hyoseok-gil, Bongpyeong-myeon, Pyeongchang-gun / 033-336-1211
    &lt;br/&gt;
    -Daegwallyeong Hanwoo Town: Hanwoo a la parrilla / 38 Olympic-ro, Daegwallyeong-myeon, Pyeongchang-gun / 033-332-0001
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hanwootown.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hanwootown.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Habitaciones
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Phoenix Pyeongchang: 174, Taegi-ro, Bongpyeong-myeon, Pyeongchang-gun / 1577-0069
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://phoenixhnr.co.kr/resort/intro&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://phoenixhnr.co.kr/resort/intro
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Alpensia Resort: 325 Solbong-ro, Daegwallyeong-myeon, Pyeongchang-gun / 033-339-0000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.alpensiaresort.co.kr/index.gdc&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.alpensiaresort.co.kr/index.gdc
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Kensington Flora Hotel: 231, Jingogae-ro, Jinbu-myeon, Pyeongchang-gun / 033-330-5000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.kensingtonflorahotel.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.kensingtonflorahotel.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ La información anterior se escribió en enero de 2017 y puede cambiar después, así que verifíquela antes de viajar.
    &lt;br/&gt;
    ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>2018 Pyeongchang Tourist Road 07, una expedición a la naturaleza virgen - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/2018-pyeongchang-tourist-road-07-an-expedition-into-pristine-nature-87-es/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Mar 2020 15:13:24 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/2018-pyeongchang-tourist-road-07-an-expedition-into-pristine-nature-87-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Pyeongchang-gun, Gangwon, South Korea&#34; data-title=&#34;2018-pyeongchang-tourist-road-07-an-expedition-into-pristine-nature--87&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Aldea Eomchi - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/87/5223734a-f813-483f-8552-718ff67c6416.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Aldea Eomchi
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   2018 Pyeongchang Tourist Road 07, una expedición a la naturaleza virgen
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &amp;lt;Curso de viaje&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Pueblo Eulchima y Centro Ecológico de Peces de Agua Dulce del Río Pyeongchang-dong
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    → Cueva Baengryong → Rafting Donggang → Observatorio Astronómico Byeolmaro
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El viaje para conocer la naturaleza primitiva va desde Dongtan a Pyeongchang-gun desde Mitan-myeon, Pyeongchang-gun, que también se considera un lugar remoto en Gangwon-do. La enorme naturaleza creada por la naturaleza y refinada por el tiempo nos impresiona infinitamente. Las maravillas que se sienten en la cueva de Baekryong, y los logros de la degustación a través de aguas turbulentas en el Donggang, son todos regalos de la naturaleza. Muchas estrellas, llenas del cielo nocturno como si fuera a llover, dan un poco de emoción y presentan un tiempo precioso para mirar hacia atrás.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Mittan-myeon, Pyeongchang-gun es una de las zonas más remotas de Gangwon-do. Hay un pueblo donde se puede encontrar a 20 minutos en coche. El nombre también es un hermoso pueblo. El centro ecológico de peces de agua dulce del río Pyeongchang-dong se encuentra al comienzo del pueblo de Eulchi, famoso por el ecoturismo. Cuando ingresa a la sala ecológica, un modelo de cueva inspirado en la cueva Baekryong da la bienvenida a los viajeros. Es un espacio donde puedes conocer el contenido de la Cueva del Dragón Blanco a través de exhibiciones sonoras y visuales.
   &lt;br/&gt;
   El Museo de la Naturaleza del Pez de Agua Dulce, que exhibe peces de agua dulce en el East River, es el espacio central del Centro Ecológico de Peces de Agua Dulce Pyeongchang-dong. Hay 46 tipos de peces de agua dulce como eojichi, ojo de buey y garganta. El bagre, que esconde un enorme cuerpo de 1,2 m en la brecha entre las rocas, es un lugar para peces de agua dulce.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Centro ecológico de peces de agua dulce del río Pyeongchang-dong - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/87/ef29d34e-18ee-4e96-8560-49a419d8be9f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Centro ecológico de peces de agua dulce del río Pyeongchang-dong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si la sala de exposiciones en el primer piso es un espacio de observación, la sala de exposiciones del segundo piso que consiste en una sala de exploración de peces y una sala de experiencias Donggang es un espacio para la experiencia. Al ver el video de acción en vivo en la pantalla grande, la experiencia de rafting en las aguas escarpadas del río es tan emocionante como montar en una montaña rusa. Puedes pescar con las manos desnudas en la sala de experiencias al aire libre conectada a la sala de exposiciones en el segundo piso. Después de mirar alrededor de la sala de ecología, puede probar varios deportes como rafting, kayak, horizonte, saltos en el cielo, etc.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bagre nativo de 1,2 m de largo - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/87/2a9d8f81-a0d4-48f7-9ff1-3db5b32249d4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bagre nativo de 1,2 m de largo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La Cueva del Dragón Blanco (Monumento Natural No. 260) se abrió al público ya que fue designada como cueva de aprendizaje ecológico en 2010. Han pasado 30 años desde que los aldeanos la conocieron en 1976. La Cueva de Baekryong se ha convertido en el representante destino de ecoturismo de Pyeongchang, que es visitado por 10,000 personas cada año dentro de los 6 años posteriores a la apertura de la cueva.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tome un bote hasta la entrada a la cueva Baeryong - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/87/05353542-cab0-4a8c-bcc6-a07a73b283ac.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tome un bote hasta la entrada a la cueva Baeryong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La visita a la cueva de Baekryong comienza con un cambio de ropa. Si trae su casco, linterna de cabeza, guantes y botas, está listo para visitar. La razón por la que necesita un traje de visitante se encuentra en la cueva. Ir a la entrada de la cueva en barco. La distancia que una vez tuvo que caminar 40 minutos a lo largo de las barandas de hierro se ha reducido a 10 minutos. La enorme roca que se encuentra con la entrada de la cueva es Ondol. Incluso después de más de 1700 años, todavía hay rastros de fuego quemado en la leña debajo del ondol.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Entrada de la Cueva del Dragón Blanco - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/87/f8fce518-8e2b-4ae5-a818-5394de182ddf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Entrada de la Cueva del Dragón Blanco
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El camino es más áspero de lo que pensaba. En una cueva sin luz, la linterna del casco es la única guía. Los senderos estrechos también son vergonzosos. Golpear la cabeza contra el techo porque la vista del casco está oscurecida, hay varias secciones en las que puedes seguir caminando doblando la cintura 90 grados hacia el techo bajado repentinamente.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El rastro de Ondol que queda en la entrada de la cueva Baekyong - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/87/fcc34b46-8694-40eb-9602-79ab5343f9be.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El rastro de Ondol que queda en la entrada de la cueva Baekyong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hay una sección donde las caderas están unidas al suelo y se deslizan hacia abajo, mientras que hay un &#34;agujero para perros&#34; que puede ser difícil de pasar al esperar en el piso.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Algunas secciones son lo suficientemente estrechas para arrastrarse - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/87/460ad37c-f98d-466f-9cc1-e50130f44c5c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Algunas secciones son lo suficientemente estrechas para arrastrarse
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Solo después de explorar más que explorar, la cueva del dragón blanco reveló su interior profundo. Estalactitas estilizadas suspendidas del techo como carámbanos, asombrosas estalagmitas imponentes y estalagmitas gigantes donde se encuentran las estalactitas y las estalagmitas. La extraña forma de la cueva conserva su belleza original. La estalagmita con forma de huevo, que se puede usar como lente de cámara si se procesa bien, es la mejor entre ellas. Cuando llegues al final de la cueva, podrás apagar todas las luces y tener una experiencia especial frente a la oscuridad.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Estalactitas decorando la pared de la cueva - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/87/6bc4c0a5-c052-4ba0-b636-5bb60e1c1d5c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Estalactitas decorando la pared de la cueva
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La sección divulgada públicamente de la cueva Baekyong, que se extiende por 1,8 km, se encuentra a 785 m de distancia. Se tarda aproximadamente 2 horas y 40 minutos en visitar la cueva con un guía de la reserva y el número de visitantes está limitado a 240 personas por día.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Puedes observar varias estalactitas de estalagmitas en la cueva Baekyong. - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/87/ab7762b9-5cd5-4ebe-825f-b304ff586b51.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Puedes observar varias estalactitas de estalagmitas en la cueva Baekyong.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Los niños menores de 9 años y las personas mayores de 65 años no pueden visitar por razones de seguridad.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;20&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Estalactita en forma de órgano de tubos - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/87/198abe57-fdea-4e6e-9739-e7921865e796.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Estalactita en forma de órgano de tubos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si sigues el río Donggang desde la cueva Baekyong, te lleva a Yeongwol. En verano, Donggang es un paraíso para el rafting. El curso de rafting representativo es de 12 km desde Munsan Naruter hasta Subsenaruter. Es el mejor curso donde puede disfrutar de la emoción y el placer al mismo tiempo que se mezclan los rápidos y el agua suave. Buena suerte al enfrentar los secretos ocultos de Donggang, incluido Eorayeon, es una ventaja. Eorayeon, uno de los 8 lugares turísticos de Yeongwol, es también el decimocuarto lugar escénico.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;22&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Rafting Donggang - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/87/8ce1c087-0502-4ec9-9f61-39ebf2cd86fb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Rafting Donggang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El comienzo del rafting es la educación sobre seguridad. Durante 30 minutos, aprenderá cómo usar su remo y aprender a manejar emergencias. También es importante familiarizarse con el agua. La &#39;unificación del espíritu&#39; &#39;Somos uno&#39; es la mejor manera de familiarizarse con el agua para recordarnos el entrenamiento militar. Tanto los guardias de seguridad que abandonan el espíritu como los visitantes experimentados que lo reciben son felices y juguetones. Una persona está a bordo del barco en respuesta a las señales de seguridad. La parte delantera del barco es el miembro más fuerte del equipo, y la parte trasera es el guardia de seguridad.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;24&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Los ejercicios de calentamiento son esenciales antes de comenzar a hacer rafting. - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/87/be3959d6-8c8d-489c-85ce-af6a7d502d80.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Los ejercicios de calentamiento son esenciales antes de comenzar a hacer rafting.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   ¡uno dos! ¡uno dos! El éxito del rafting está en la unidad. Todos los pasajeros deben remar como un cuerpo en línea con el comando para que el bote vaya en la dirección deseada. En el East River, donde los rápidos y el nivel a menudo se invierten, no puedes relajarte ni por un momento.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;26&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Disfruta del paisaje del río East sin esfuerzo - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/87/1d3bf3a9-1443-47a6-b5fc-fad8778ec9e7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Disfruta del paisaje del río East sin esfuerzo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La corriente de agua que ha estado conduciendo se vuelve más suave a medida que pasa. Ahora, es hora de experimentar lo más destacado del rafting en Yeongwol, Donggang Falls, que solo escuchamos con palabras. Donggang Falls, como su nombre lo indica, es un evento especial que salta de un bote a Donggang. Si te atreves a tirar un bote o un río desde la roca, el calor del verano ya está retrocediendo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;28&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Es aún más divertido conocer los torrentes - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/87/08f2cbbf-62a6-4ef5-a25c-dd2a79b949b9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Es aún más divertido conocer los torrentes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Una vez que ingrese a Yeongwol a lo largo del río Donggang, es hora de terminar el día. No hay lugar como el Observatorio Yeongwol Byeolcho para organizar un día en la naturaleza. Es el tercer observatorio más antiguo de nuestro país, equipado con una sala de observación, una sala de observación auxiliar y una sala de proyección astronómica. La observación astro se divide en observación diurna y nocturna. Observar las manchas solares y el enrojecimiento del sol durante el día y la luna en la noche. Las observaciones astrofísicas siguen a la observación del sol, la luna y los planetas en la sala de observación secundaria, seguidas de observaciones de nebulosas y galaxias. La sala de observación auxiliar del Observatorio Astronómico Byeolmaro es el mejor observatorio que no solo puede observar los cuerpos celestes sino también la ciudad de Yeongwol y Donggang de un vistazo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;30&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vista desde el Observatorio Byeolmaro - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/87/ee6f5e8d-4b26-4ebe-bf5c-d78aeb0b33fe.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vista desde el Observatorio Byeolmaro
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Las observaciones solares utilizan telescopios astronómicos equipados con filtros especiales y placas redondas de hierro que miran las manchas solares. La observación del enrojecimiento del sol a través del buscador del telescopio y las manchas solares adjuntas se identifican mediante imágenes en una placa redonda de hierro. Es sorprendente que las manchas solares que son más pequeñas que el polvo transparente en la placa de hierro sean muchas veces más grandes que la tierra. Lo más común en las observaciones nocturnas es la luna. Dependiendo de la atmósfera, se pueden observar planetas como Júpiter, pero no hay muchas oportunidades.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;32&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sala de Proyección Astronómica del Observatorio Byeolmaro - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/87/6a6e717c-3158-4ef8-bec9-d5c221c89f35.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sala de Proyección Astronómica del Observatorio Byeolmaro
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La sala de proyección astronómica es un espacio donde puedes mirar nuevamente el cuerpo celeste visto desde la sala de observación. Puedes ver los cuerpos celestes llenos de pantallas de cúpula, encontrar constelaciones estacionales y escuchar historias interesantes sobre la Vía Láctea que conecta al tejedor y a los amigos. Cómo encontrar la Estrella del Norte por la ubicación del Big Dipper es una ventaja.
   &lt;br/&gt;
   En la sala de experiencia de realidad virtual en el segundo piso del observatorio, puede experimentar la experiencia estimulante como si realmente estuviera volando en parapente a través de imágenes realistas de realidad virtual. En el Observatorio Astronómico de Byeolmaro, dos equipos realizan observación astronómica cinco veces al día de 3:30 p.m. a 30 minutos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;34&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sala de experiencias VR del Observatorio Byeolmaro - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/87/26560061-b6b1-4e86-babc-3c639a28eab1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sala de experiencias VR del Observatorio Byeolmaro
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Temporada de viaje recomendada: verano
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Viaje recomendado: familia, amigos(남성)
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Dirección del sitio web relacionado
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Villa veraniega
    &lt;a href=&#34;http://www.mahari.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.mahari.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Centro ecológico de peces de agua dulce del río Pyeongchang-dong
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://fish.maha.or.kr/main/main.asp&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://fish.maha.or.kr/main/main.asp
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Centro de Experiencia Ecológica White Dragon Cave
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://cave.maha.or.kr/main/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://cave.maha.or.kr/main/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Donggang Rafting Association
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://rafting24.co.kr/html/index.html&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://rafting24.co.kr/html/index.html
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Yeongwol Sightseeing
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.yw.go.kr/tour&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘영월 관광’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     www.yw.go.kr/tour
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Contacta con nosotros(남성)
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Pyeongchang County Office of Culture &amp;amp; Tourism 033-330-2742
    &lt;br/&gt;
    -Yeongwol-gun Office, Departamento de Cultura y Turismo, 033-370-2542
    &lt;br/&gt;
    -Ocean Village 033-332-1260
    &lt;br/&gt;
    -Pyeongchang-Donggang Ecosistema de peces de agua dulce 033-332-1178
    &lt;br/&gt;
    -Centro de Experiencia Ecológica Cueva Bairyong 033-334-7200
    &lt;br/&gt;
    Asociación de Rafting Dongkang 033-375-0012
    &lt;br/&gt;
    Observatorio Byeolmaro 033-372-8445
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Información de tránsito
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    - [Autobús] Seúl → Pyeongchang (Mitan-myeon), 10 veces al día (7: 00 ~ 19: 05) desde la Terminal Dong Seoul, aproximadamente 2 horas y 20 minutos
    &lt;br/&gt;
    * pregunta
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Terminal Dong Seoul 1688-5979
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.ti21.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.ti21.co.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Taquilla del autobús Mitan 033-332-3723
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    El servicio de recogida en taxi o en la casa de huéspedes está disponible desde la estación de autobuses de Mitan hasta el monte. Tarda unos 10 minutos.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Información de conducción propia
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Jungang Expressway Sillim IC → Sillim Tunnel → Sillim Hwangdun-ro 9.3km → Solchi Tunnel → Songhak Jucheon-ro 28km → Seodong-ro 5.9km → Medunjae Tunnel → Pyeongchang-dong River Road 6.3km → Eulchi Village
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Información de alojamiento
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Pensión ecológica: 41-5, Maha-gil, Mitan-myeon, Pyeongchang-gun / 033-333-6689
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.mahari.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.mahari.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Baekunsanbang: 51-36, Munhee-gil, Mitan-myeon, Pyeongchang-gun / 033-334-9891
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.munhee.net/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.munhee.net/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Kim Satgat Motel: 1121-29, Yeongwol-dong, Kim Satgat-myeon, Yeongwol-gun / 033-372-0016
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Donggang System Resort: 160, Sajimak-gil, Yeongwol-eup, Yeongwol-gun / 033-905-2000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.cistar.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.cistar.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Información del restaurante
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Trout House: Trout Shoe / 19-4, Araesangri-gil, Pyeongchang-eup, Pyeongchang-gun / 033-332-0506
    &lt;br/&gt;
    -Gashwon Fisheries Sashimi: Trucha Sashimi / 30-4, Ttukbang-gil, Mitan-myeon, Pyeongchang-gun / 033-332-3702
    &lt;br/&gt;
    -Breeze: Gondebab / 1424 Byeolbangchangwon-ro, Nam-myeon, Yeongwol-gun / 033-372-1589
    &lt;br/&gt;
    -Culture Restaurant: Gondrebab / 19 Danjong-ro, Yeongwol-eup, Yeongwol-gun / 033-374-1123
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Información de festivales y eventos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Pyeongchang Donggang Ecological Experience: agosto. Un festival para disfrutar en la hermosa naturaleza del pueblo. Pansori creativo, espectáculo de gala musical, juego Madang, experiencia de manipulación de truchas, bicicleta eléctrica de trekking. / 033-333-1260
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Pyeongchang festival de caza de calor: 28 de julio ~ 6 de agosto, el festival de verano se desarrolla en Daehwacheon sweat strip park. Experiencia Daehwacheon Bandou, experiencia con la antorcha Daehwacheon, captura de truchas a mano desnuda, musicales, actuaciones folclóricas, etc. / 033-334-2277
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.꿈의대화캠핑장.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.꿈의대화캠핑장.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Yeongwoldong River Festival: del 2 al 6 de agosto, festival de verano celebrado en Yeongwol Donggang Dunchi. Soplando el viento, capturando truchas, rafting, parapente y rafting. / 033-375-6353
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://ywcf.or.kr/ywfestival.php&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://ywcf.or.kr/ywfestival.php
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Donggang International Photo Festival: 14 de julio ~ 1 de octubre, el Festival Internacional de Fotografía para ver el flujo del mundo de la fotografía de un vistazo. Ganadores del Premio Donggang Photo, Exposición temática, Concurso internacional, Yeongwol Photo Tour, etc. / 033) 375-6353
   &lt;/p&gt;
   &lt;strong&gt;
    &lt;p&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/p&gt;
   &lt;/strong&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     mercado tradicional
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Pyeongchangbong plano(남성)
    &lt;br/&gt;
    Un mercado que se abre en el pico local del trigo sarraceno. Puede probar los fideos de trigo sarraceno, como los fideos de trigo sarraceno, el panqueque de trigo sarraceno, la gelatina de trigo sarraceno y el bibimbap nabi de trigo sarraceno. Hay un amplio jardín de flores de trigo sarraceno cerca, y el molino de agua es un gran lugar para disfrutar de un paseo mientras disfruta del ambiente nativo.
    &lt;br/&gt;
    -Dirección: 14-1, Dongijangter-gil, Bongpyeong-myeon, Pyeongchang-gun
    &lt;br/&gt;
    -Horario: 08: 00 ~ Cada tienda es diferente / Tienda de aceite cada 2 y 7 de cada mes
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se actualizó en abril de 2017 y puede cambiar después, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pastizales silvestres, Daegwallyeong Sky Ranch - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/wild-grassland-daegwallyeong-sky-ranch-84-es/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Mar 2020 14:12:24 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/wild-grassland-daegwallyeong-sky-ranch-84-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Pyeongchang-gun, Gangwon, South Korea&#34; data-title=&#34;wild-grassland-daegwallyeong-sky-ranch--84&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Un montón de hierba en el rancho del cielo - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/84/2a4f4f57-70f1-4935-b976-cd9e4f22f962.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Un montón de hierba en el rancho del cielo
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Pastizales silvestres, Daegwallyeong Sky Ranch
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es un lugar exótico con generadores ventosos, prados anchos, colinas bajas y cordilleras vírgenes a más de 1,000 metros sobre el nivel del mar. Si vas allí, puedes relajarte con Sinab. Daegwallyeong rancho del cielo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   A fines del verano, cuando vas a Pyeongchang, puedes disfrutar del Sistema de Cultura Hyoseok en los campos de flores de trigo sarraceno que son blancos y disfrutar de los amplios prados del rancho.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gran prado para montar a caballo. - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/84/e46f0b6a-465a-4301-816f-45788de6333b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gran prado para montar a caballo.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   40 años de desierto escondido
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El 1 de septiembre de 2014, se abrió al público un gran rancho en 40 años. Es el Daegwallyeong Sky Ranch, que era conocido por Daegwallyeong Hanil Farm. Abrir el rancho cambió su nombre.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Daegwallyeong Sky Ranch con diversión y paseo - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/84/d63387ba-37f6-4edd-a401-c28511cd1abc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Daegwallyeong Sky Ranch con diversión y paseo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El rancho del cielo, rodeado por Daegwallyeong Samyang Ranch, cuenta con una vasta pradera que es cuatro veces más grande que Yeouido. Desde 1974, ha estado defendiendo Daegwallyeong junto con Samyang Ranch, pero solo funciona como un rancho de vacas lecheras, y nunca se ha hecho público con fines turísticos. Recientemente reformado y abierto por primera vez, presentado.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sky Ranch con varios paseos y pasarelas - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/84/daf57a4e-188d-40da-af23-0053394a5768.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sky Ranch con varios paseos y pasarelas
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Un funcionario del rancho presenta Daegwallyeong Sky Ranch como un rancho ecológico que cumple con la naturaleza donde los visitantes pueden experimentar la naturaleza directamente. Literalmente significa excluir los artificiales tanto como sea posible y sentir y experimentar la naturaleza del rancho. Las instalaciones y los senderos naturales también eran ecológicos para que las personas pudieran tener un contacto más íntimo con la ecología y la naturaleza del rancho. Por lo tanto, a diferencia de otros ranchos, minimizaron la instalación de cercas y no instalaron cubiertas de madera separadas en los senderos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sky Ranch con varios paseos y pasarelas - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/84/873d21e6-d505-4c27-bfde-d79f65e19e3f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sky Ranch con varios paseos y pasarelas
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El ambiente ecológico del rancho, que ha sido bien conservado durante los últimos 40 años, atrae a los viajeros. Docenas de especies de flores silvestres y plantas raras crecen silvestres en todo el rancho. Dependiendo de la temporada, las plantas nativas como las flores de timón, corzo, vides de abeja, primaveras, lirios y flores viudas forman un grupo de lugares.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paraíso de flores silvestres de Sky Ranch - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/84/6ebf9cb4-fd8f-45b4-a79f-4a4992db3428.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paraíso de flores silvestres de Sky Ranch
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Camina, cabalga y corre por el prado
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En Sky Ranch, todos los vehículos, excepto las ambulancias, están restringidos. Esto también es diferente del rancho cercano. Puede estacionar su automóvil en el estacionamiento y caminar lentamente o disfrutar del prado de una manera diferente.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si está cansado del bosque y disfruta de los vastos prados, le recomendamos caminar. Sky Ranch tiene cuatro senderos diferentes, dependiendo del tema. 1.8 km de &#39;Paisaje Paisaje&#39; que se asemeja a una ruta de peregrinación en Santiago con muchos pastizales, 2.2 km &#39;Edge Forest Road&#39; que conduce a Seonjaryeong, 350 m &#39;Forest Summer Road&#39; donde los árboles en el túnel del bosque y plantas raras y flores silvestres es un 600m &#39;camino a menudo a pie&#39;. Es posible que desee tomar una siesta mientras está enterrado en la hierba que se pone de rodillas. Una estera es un lugar para picnics en todas partes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Transporte del tractor al Observatorio Sky Mara &amp;lt;Foto cortesía de Sky Ranch&amp;gt; - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/84/42820e84-5ab5-41c5-b121-b4df12d0022b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Transporte del tractor al Observatorio Sky Mara &amp;lt;Foto cortesía de Sky Ranch&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Si desea disfrutar del rancho, puede usar un carro tractor. Un vagón de 32 plazas tirado por tractores lleva a los visitantes al Observatorio de los Rascacielos. Si toma un carruaje por 20 minutos desde la entrada, llegará al observatorio. Desde el observatorio, puede ver no solo la vista del rancho, sino también la vista de Hoengye-eup, las estaciones cercanas y los saltos de esquí. Desde la plataforma de observación, también está conectado a Seonyeong-ryeong, que es famoso por el curso de senderismo Daegwallyeong. También puede disfrutar del hermoso trekking Seonyeongreak en el acogedor bosque salvaje.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ovejas pastando &amp;lt;Foto cortesía de Sky Ranch&amp;gt; - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/84/81b71b1c-4985-4f75-adee-4d29fbe99a84.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ovejas pastando &amp;lt;Foto cortesía de Sky Ranch&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Puedes disfrutar de los prados a caballo como si fueras un nómada en Mongolia. Si tiene experiencia en equitación, puede salir al prado por 2-4 horas. La persona que lidera esta experiencia es un joven mongol que habla coreano lo suficientemente bien como para ser malentendido como coreano. Incluso si no tiene que ir a Mongolia, es una experiencia nueva recorrer los pastizales mientras escucha la vida mongol. Si nunca ha montado un caballo, puede montar a caballo en una pista plana.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Carro del tractor de 32 plazas que rodea el rancho Sky - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/84/67f8ba69-0399-46bc-bd5b-136915780b34.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Carro del tractor de 32 plazas que rodea el rancho Sky
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vas al campo de bandadas al comienzo del rancho, puedes entrar dentro de la cerca y saltar con las bandadas. En el zoológico de bebés, también puedes alimentar a terneros, potros y ovejas bebés. El campo de hierba de paja y el campo de hierba son campos de juego naturales donde puedes rodar y saltar libremente.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Recorrido en carruaje con una breve descripción. - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/84/064c0aa9-5a58-4add-b4e6-97b89f4d0361.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Recorrido en carruaje con una breve descripción.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   En septiembre, en el campo de trigo sarraceno blanco
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cada septiembre, el Festival Cultural Pyeongchang Hyoseok se celebró en la aldea de Hyoseok, Bongpyeong-myeon, Pyeongchang-gun.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Campo de trigo sarraceno donde se celebra el Festival Cultural Pyeongchang Hyoseok - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/84/805442ac-2d0a-4c23-acf8-3065a80bc612.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Campo de trigo sarraceno donde se celebra el Festival Cultural Pyeongchang Hyoseok
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Aquí, puedes disfrutar plenamente del otoño en el campo de trigo sarraceno blanco de Bongpyeong, que es el escenario de la novela &amp;lt;When Buckwheat Flower Fills&amp;gt;. El campo de trigo sarraceno es tan espectacular como el día o la noche.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Campo de trigo sarraceno donde se celebra el Festival Cultural Pyeongchang Hyoseok - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/84/c8e16c5d-31c9-4b6c-a635-95438e4915ea.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Campo de trigo sarraceno donde se celebra el Festival Cultural Pyeongchang Hyoseok
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Puedes sentir toda la oración de la novela: “La ladera de la colina es un campo de trigo sarraceno, y las flores que comienzan a florecer se ven ahogadas por la tenue luz de la luna.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Campo de trigo sarraceno donde se celebra el Festival Cultural Pyeongchang Hyoseok - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/84/dfd40615-6ea9-4272-a4da-253842c01dd1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Campo de trigo sarraceno donde se celebra el Festival Cultural Pyeongchang Hyoseok
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   También puede disfrutar de diversas experiencias y actuaciones en Hyoseok Culture Village. Además de montar burros, hacer fideos soba y pegar pasteles de arroz glutinoso, también puedes participar en antojos y clases de creación literaria. En el salón de eventos, se recrea el mercado y hay muchos juegos folclóricos, actuaciones callejeras y juegos en el patio.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Soba con soba - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/84/2dae0c2f-6639-4a66-914d-8bded62cc590.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Soba con soba
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Por la noche, se proyecta la película &#34;When Buckwheat Peel&#34;. Puede pasar un momento romántico con las flores de trigo sarraceno a la luz de la luna. Varios platos de trigo sarraceno hechos con trigo sarraceno 100% doméstico son una ventaja.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Fideos de trigo sarraceno Soba - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/84/c4ec5877-cc11-4453-832a-be40a17f7f5a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Fideos de trigo sarraceno Soba
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    El Festival Cultural Pyeongchang Hyoseok es un festival cultural que es perfecto para aquellos que desean sentir el aroma de la literatura de principios de otoño.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Disfrute de platos de trigo sarraceno hechos con trigo sarraceno 100% doméstico - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/84/876e6a81-6db6-42f8-8293-204bb66f8347.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Disfrute de platos de trigo sarraceno hechos con trigo sarraceno 100% doméstico
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Daegwallyeong Sky Ranch
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Dirección: 458-23, Flowerbat Yangji-gil, Daegwallyeong-myeon, Pyeongchang-gun, Gangwon-do
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Consultas: 033-332-8061, 033-332-8062, 033-332-8063
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurantes cerca de
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Miyeon Yeon: Sopa de brotes de trigo sarraceno, Makguksu de trigo sarraceno / 108, Gipung-ro, Bongpyeong-myeon, Pyeongchang-gun / 033-335-8805
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.migayeon.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.migayeon.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Cadena de luces: Gondrebab, antiguo lugar Baeksuk / 118-8, Lee Hyoseok-gil, Bongpyeong-myeon, Pyeongchang-gun / 033-336-0609
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Daegwallyeong Hanwoo Town: Hanwoo a la parrilla / 38 Olympic-ro, Daegwallyeong-myeon, Pyeongchang-gun / 033-336-2151
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Hwang Tae-deokjang: Hwang Tae-jjim / 21, Snow Village-gil, Daegwallyeong-myeon, Pyeongchang-gun
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Habitaciones
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Phoenix The Hotel: 174, Taegi-ro, Bongpyeong-myeon, Pyeongchang-gun / 033-330-6001, 1588-2828
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://phoenixhnr.co.kr/resort/intro&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://phoenixhnr.co.kr/resort/intro
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Yongpyong Resort: 715, Olympic-ro, Daegwallyeong-myeon, Pyeongchang-gun / 033-335-5757
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.yongpyong.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.yongpyong.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Kensington Flora Hotel: 231, Jingogae-ro, Jinbu-myeon, Pyeongchang-gun / 033-330-5000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.kensingtonflora.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.kensingtonflora.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Información de festivales y eventos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Pyeongchang Hyoseok Cultural Festival: del 1 al 9 de septiembre de 2018, Hyoseok Culture Village, Bongpyeong-myeon, Pyeongchang-gun, Gangwon
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;strong&gt;
   &lt;/strong&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se actualizó en abril de 2018 y puede cambiar después, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>2018 Pyeongchang Tourist Road 05, Green Road a lo largo de prados verdes - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/2018-pyeongchang-tourist-road-05-green-road-along-green-meadows-83-es/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Mar 2020 13:38:20 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/2018-pyeongchang-tourist-road-05-green-road-along-green-meadows-83-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Pyeongchang-gun, Gangwon, South Korea&#34; data-title=&#34;2018-pyeongchang-tourist-road-05-green-road-along-green-meadows--83&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Vista desde el salto de esquí de Alpensia - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/83/8e1ff266-4a59-41af-a6f3-58118547147f.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Vista desde el salto de esquí de Alpensia
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   2018 Pyeongchang Tourist Road 05, Green Road a lo largo de prados verdes
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &amp;lt;Curso de viaje&amp;gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Equipo de Salto de Esquí Alpensia →font&amp;gt; Daegwanryeong Sky Ranch → Anvandegi Unyu-gil →vious Yunyu Village
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Desde Pyeongchang Daegwallyeong, el viaje de Gangneung está lleno de verde. Los cielos que te hacen ver el observatorio de esquí y el rancho del cielo donde el sol brilla tan transparente como la sonrisa de un niño son todos verdes. Gruesas hojas verdes se formaron en las hojas de col de la joven chinche de cama, que apenas se abrió paso entre las nubes bajas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La Universidad Alpensia Ski Jumping, establecida para los Juegos Olímpicos de Invierno de Pyeongchang 2018, hizo público su nombre con la película &amp;lt;Representante nacional&amp;gt;. La cresta con salto de esquí Alpensia está a 850 metros sobre el nivel del mar. Es aproximadamente 100m más alto que el suelo más bajo con las gradas. Tienes que subir 69m al observatorio nuevamente, por lo que la altura total es cercana a 1,000m. Por supuesto, solo cuando el nivel del mar como base está mareado.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pista de salto de esquí Alpensia - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/83/59e27981-714b-43c7-a580-8af4b5328146.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pista de salto de esquí Alpensia
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La visualización de la etapa de salto de esquí se divide en visión general, que incluye solo la plataforma de observación, y visualización especial, incluida la etapa de salto de esquí K98. La tarifa de admisión es de 2,000 wones para visita general y 6,000 wones para visita especial.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Alpensia Ski Jumping Monorail Punto de embarque superior - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/83/2faa744a-19aa-4c83-b078-8c6e8dbb13a6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Alpensia Ski Jumping Monorail Punto de embarque superior
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El equipo de saltos de esquí K98 ha estado abierto al público desde abril de 2015. La vista es un arte solo en el salto de esquí K98 de 25 m de altura. El monte Balwang y Gorupogi se extienden como un panorama. Además de la vista, el paso entre la sala de espera y la línea de salida también es una especialidad. Está hecho de refuerzo de celosía para evitar que se acumule nieve, por lo que mira hacia abajo 25m. Se siente como si estuvieras caminando en un skywalk cubierto con vidrio templado. Tenga cuidado de no dejar caer su teléfono o billetera.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Escena de práctica de salto de esquí de los deportistas.(남성) - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/83/988c5d37-4056-4309-b0cd-881f7e98af80.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Escena de práctica de salto de esquí de los deportistas.(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si toma el ascensor hasta la plataforma de observación, su vista se amplía. Es genial sentarse en la cafetería lounge y disfrutar de una taza de café, o disfrutar de la ley alpina de Pyeongchang.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Escena de práctica de salto de esquí de los deportistas.(남성) - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/83/c1ecfe44-2611-43fb-9949-f0b7f7179566.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Escena de práctica de salto de esquí de los deportistas.(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El monorriel de 11 plazas sube desde el estadio principal del parque deportivo hasta la entrada del salto de esquí. Los grupos también pueden usar el automóvil. El monorraíl se ejecuta cada 30 minutos desde las 9:25 am. Si visitas temprano en la mañana, puedes ver a los jugadores practicando.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Observatorio de salto de esquí Alpensia - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/83/74ebf40d-1cef-4ce1-b168-360c432f239f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Observatorio de salto de esquí Alpensia
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   No se pierda el edificio histórico de esquí Daegwallyeong en el primer piso del estadio principal. Desde la historia de Uru, el dios del esquí en los mitos islandeses, hasta la era moderna, este es un espacio donde puedes examinar el desarrollo del esquí por edades. Los esquís tradicionales hechos de madera y nieve paja también son interesantes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Museo de historia del esquí de Daegwallyeong - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/83/74ee2e57-8a14-4177-bf80-f83ab1fafbdc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Museo de historia del esquí de Daegwallyeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Daegwallyeong Sky Ranch es un rancho ecológico que cumple con la naturaleza. Al minimizar las instalaciones hechas por el hombre, la naturaleza y las personas, las personas y los animales están diseñados para mezclarse naturalmente. Más de cuatro veces más que Yeouido, los pastizales están llenos de verde. Es emocionante solo entrar en el paisaje transparente que se asemeja al sol del verano.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Daegwallyeong Sky Ranch se extendió como una alfombra - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/83/520e06bb-55a6-4472-8dab-4fba63194ea6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Daegwallyeong Sky Ranch se extendió como una alfombra
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Los vagones de los tractores hacen que sea más fácil moverse por el rancho. El enorme carro tirado por el tractor hace un viaje de ida y vuelta a través del rancho a través del Observatorio Skytop. Puede llegar a la plataforma de observación en 15 minutos en coche. Desde la plataforma de observación, puede ver la vista del rancho y Hoengye-eup. También puedes caminar lentamente desde la plataforma de observación hasta la cima de Seonryeongryeong. Este camino de 1,8 km de largo se llama Paisaje escénico. Hay muchos cursos de trekking hermosos en el rancho del cielo, incluyendo &#39;sendero forestal de borde&#39;, &#39;senderos forestales&#39; y &#39;sendero para caminar jongjong&#39;. Los vagones tractores funcionan de manera flexible según la cantidad de visitantes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pastura para vacas - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/83/40fe0401-89ab-4860-9cbc-db25fc001c23.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pastura para vacas
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hay mucho espacio en el rancho del cielo para pasar el rato con los animales. Los representantes incluyen un zoológico de bebés donde se reúnen animales bebés como terneros, potros y corderos, y una granja de ovejas donde puede experimentar el ciclo del heno en el rebaño. Puede experimentar el ciclo del heno en ambos lugares. El rebaño de ovejas se opera orgánicamente dependiendo de la condición de las ovejas. Montar a caballo es una experiencia indispensable de Sky Ranch. La experiencia de montar a caballo está disponible para cualquier persona mayor de 7 años para montar una pista redonda a caballo. Trekking ecuestre a caballo camina por los senderos del bosque del rancho del cielo. El senderismo a caballo está disponible con reserva previa solo para aquellos que pueden montar el galope.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;20&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Daegwallyeong Sky Ranch lleno de luz verde - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/83/60620831-a368-4fdd-b4bd-20d460cc8fe6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Daegwallyeong Sky Ranch lleno de luz verde
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Anbandong es un dialecto de Gangneung de Anbanduk. Anban se refiere a una tabla de madera que se usa como base para hornear pan. Lleva el nombre del robusto tallo Baekdudaegan, que es como un pastel de arroz y es rico en terreno. Anbandongi, ubicado a una altitud de 1100 m, es el pueblo más alto habitado por los coreanos. 195 hectáreas de tierras de cultivo se extienden en forma de ala de águila con Okneungbong y el monte. Gorupogi a izquierda y derecha. En 1995, los granjeros compraron tierras que habían sido autorizadas para ser recuperadas de tierras estatales y arrendadas al pueblo Hwajeon. Si el campo de arrozal muestra un aspecto de la dura vida de la gente de la costa, el campo de la montaña Anbandi es un milagro creado por el sudor y los esfuerzos del pueblo chino.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;22&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Anbandongi Sunrise - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/83/07cbf798-c85d-408d-82d8-49492b245d21.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Anbandongi Sunrise
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Los primeros colonos cultivaron piedras en bruto en laderas con solo picos y palas. El resultado de la piedra apilada es el observatorio del yugo. Es un espacio lleno del espíritu pionero y pionero de un grupo de personas de Hwajeon. Si gira a la derecha en el cruce que está a 300 metros sobre el estacionamiento de Unyuchon, verá el Observatorio Yoke.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;24&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Andangigi Milk Road - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/83/b7591c31-bb49-40d8-827a-be55e1b2ac57.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Andangigi Milk Road
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Los 6 km de Anbandigi Unyugil deben caminar lentamente como nubes que fluyen a través del viento. No tienes que caminar rápido. El camino que comienza en la parte inferior de la montaña se construye uno por uno, uno tras otro, hacia la ladera y de regreso a la cumbre. Cuanto más alto sea el camino, más amplia será la vista. Las coles que aún no han crecido por cierto están ordenadas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;26&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Campo de col Anbandongi Unyugil Highland - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/83/a1cceec5-b1b4-4383-b5b7-471c17832df3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Campo de col Anbandongi Unyugil Highland
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   De pie en el helipuerto debajo de Okneungbong, el agua azul del Mar del Este se oscurece detrás del campo de col serpenteante. Desde el helipuerto, el observatorio del amanecer conduce a Unyuchon, el punto de partida, a lo largo de la cresta que fluye suavemente. El Anbandigi Unyu-gil es el curso de retorno de origen, por lo que puede regresar a la aldea de Yunyu sin importar qué dirección tome.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;28&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Andangigi Milk Road - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/83/7833d49a-e4bd-4162-842f-8628364a7bb4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Andangigi Milk Road
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Yunyu Village es el jefe de Anbandigi Unyu-gil. Es demasiado pequeño para llamarlo un pueblo. Las tres casas están al lado del ayuntamiento. Es un espacio utilizado como restaurante y alojamiento. El lote vacío en frente del albergue y el restaurante, llamado Unyu Store, es el único estacionamiento público en Unyu Village. Los estrechos carriles de autobuses dificultan los autobuses grandes, pero el automóvil más joven puede estacionarse. Las dos logias fueron nombradas Unyu-woo y Unyu-taek respectivamente. Si el camino de la nube fluye, la nube y la nube serán la casa donde descansa la nube.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;30&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pueblo Yunyu - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/83/8ae369de-0866-4a9e-b5c1-d400902494fe.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pueblo Yunyu
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ambos lugares tienen la apariencia de usted y la casa donde vivía Hwajeonmin. El interior es tan limpio como cualquier pensión. Hay una sala de estar y dormitorio y un baño con ducha. Las instalaciones de cocina son perfectas. Lo divertido es Agung, que se reproduce tal como estaba. Aunque hay una caldera, es un espacio donde puedes cocinar arroz o papas o batatas en un caldero colocado en el fuego.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;32&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Unyuchon en forma de casa - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/83/6be3db5c-7877-43e0-8641-44e14339fbc8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Unyuchon en forma de casa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El Museo Hwajeon Minryo, que también es una cantina, se encuentra en una encrucijada a 300 metros sobre el estacionamiento de Unyuchon. Puedes echar un vistazo a la vida de los coreanos en las décadas de 1970 y 1980.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;34&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Museo Folclórico Unyuchon Hwajeon - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/83/6fdb53bd-54a2-4b25-8752-90c0ad74ec93.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Museo Folclórico Unyuchon Hwajeon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Temporada de viaje recomendada: verano y otoño.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Viaje recomendado: familia, amigos(남성)
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Dirección del sitio web relacionado
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Alpensia Ski Jump
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.alpensiaresort.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.alpensiaresort.co.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Daegwallyeong Sky Ranch
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://skyranch.co.kr/kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://skyranch.co.kr/kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Aldea Yunchon
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.안반데기.kr/main&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.안반데기.kr/main
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Pyeongchang Cultura y Turismo
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://tour.pc.go.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://tour.pc.go.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Gangneung Cultura y Turismo
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;https://www.gn.go.kr/tour/index.do&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     https://www.gn.go.kr/tour/index.do
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Contacta con nosotros(남성)
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Pyeongchang-gun Centro de información turística 033-330-2771
    &lt;br/&gt;
    -Pyeongchang County Office of Culture &amp;amp; Tourism 033-330-2762
    &lt;br/&gt;
    Ayuntamiento de Gangneung, Sección de Cultura y Turismo 033-640-5131
    &lt;br/&gt;
    Alpensia Ski Jumping 033-339-0410
    &lt;br/&gt;
    Daegwallyeong Sky Ranch 033-332-8061
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Información de tránsito
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    - [Autobús] Seúl → Hoenggye, Terminal de Autobuses del Este de Seúl 27 veces al día (6: 35 ~ 20: 20), aproximadamente 2 horas y 15 minutos
    &lt;br/&gt;
    * Contacto: Terminal Dong Seoul 1688-5979
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.ti21.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.ti21.co.kr
    &lt;/a&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Información de conducción propia
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Yeongdong Expressway Daegwallyeong IC → Gyeonggang-ro 2.1km → Solbong-ro 3.3km → Gire a la derecha hacia Alpensia Resort → 2.4km pasando la entrada de Alpensia Resort → Alpensia Ski Jump
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Información de alojamiento
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Holiday Inn Alpensia Pyeongchang Resort: 325, Solbong-ro, Daegwallyeong-myeon, Pyeongchang-gun / 033-339-0000
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.alpensiaresort.co.kr/HousResortIntro.gdc&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.alpensiaresort.co.kr/HousResortIntro.gdc
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Pensión Daegwanryeong Puman: 372, Flowerbat Yangji-gil, Daegwallyeong-myeon, Pyeongchang-gun / 033-335-0830
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.dkrpension830.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.dkrpension830.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Yongpyong Green Pia Condo (Yongpyeong Resort): 715, Olympic-ro, Daegwallyeong-myeon, Pyeongchang-gun
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.yongpyong.co.kr/kor/index.do&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.yongpyong.co.kr/kor/index.do
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Unyuchon Hotels: 428, Anbandidegi-gil, Wangsan-myeon, Gangneung-si / 033-655-5119
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.안반데기.kr/main&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.안반데기.kr/main
    &lt;/a&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Información del restaurante
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Hwangtae Hall: cocina Hwangtae / 19, Snow Village-gil, Daegwallyeong-myeon, Pyeongchang-gun / 033-335-5795
    &lt;br/&gt;
    -Daegwallyeong Salón de fuego de carbón: Hanwoo / 3 Hoengye 2-gil, Daegwallyeong-myeon, Pyeongchang-gun / 033-335-5360
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.jseo.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.jseo.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Restaurante plano: Osam Bulgogi / 113, Daegwallyeong-ro, Daegwallyeong-myeon, Pyeongchang-gun / 033-335-5477
    &lt;br/&gt;
    -Haeundae: Gondrebab Meals / 428, Anbandidegi-gil, Wangsan-myeon, Gangneung-si / 033-655-5119
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Información de festivales y eventos
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Pyeongchang festival de caza de calor: festival de verano se desarrolla en Daehwacheon sweat band park. Experiencia Daehwacheon Bandou, experiencia con la antorcha Daehwacheon, captura de truchas a mano desnuda, musicales, actuaciones folclóricas, etc. / 033-334-2277
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.꿈의대화캠핑장.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.꿈의대화캠핑장.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Gyeongpo Summer Festival: festival de verano celebrado en los miembros de la playa de gyeongpopo. Actuaciones populares de cantantes, transmisiones de radio, fiestas en clubes de playa. / 033-640-5807
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.gpfestival.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.gpfestival.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     mercado tradicional
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Pyeongchangbong plano(남성)
    &lt;br/&gt;
    Un mercado que se abre en el pico local del trigo sarraceno. Puede probar los fideos de trigo sarraceno, como los fideos de trigo sarraceno, el panqueque de trigo sarraceno, la gelatina de trigo sarraceno y el bibimbap nabi de trigo sarraceno. Hay un amplio jardín de flores de trigo sarraceno cerca, y el molino de agua es un gran lugar para disfrutar de un paseo mientras disfruta del ambiente nativo.
    &lt;br/&gt;
    -Dirección: 14-1, Dongijangter-gil, Bongpyeong-myeon, Pyeongchang-gun
    &lt;br/&gt;
    -Horario: 08: 00 ~ Cada tienda es diferente / Tienda de aceite cada 2 y 7 de cada mes
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se escribió en abril de 2017. Puede cambiar después, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>&#34;Ven, ¿es esta la primera vez en la panadería Pyeongchang?&#34; Juegos Olímpicos de Invierno Pyeongchang D-100, Sabor a Pan Pyeongchang - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/come-is-this-the-first-time-in-pyeongchang-bakery-pyeongchang-winter-olympics-d100-pyeongchang-bread-flavor-79-es/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Mar 2020 23:12:35 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/come-is-this-the-first-time-in-pyeongchang-bakery-pyeongchang-winter-olympics-d100-pyeongchang-bread-flavor-79-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Pyeongchang-gun, Gangwon, South Korea&#34; data-title=&#34;come-is-this-the-first-time-in-pyeongchang-bakery-pyeongchang-winter-olympics-d100-pyeongchang-bread-flavor--79&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Café de comida local &#39;Coro Bay&#39; - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/115283b5-5129-4e62-a2dd-295f368f9d35.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Café de comida local &#39;Coro Bay&#39;
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   &#34;Ven, ¿es esta la primera vez en la panadería Pyeongchang?&#34; Juegos Olímpicos de Invierno Pyeongchang D-100, Sabor a Pan Pyeongchang
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   No hace mucho tiempo llegó un correo de Canadá. Pennies, Caroline y Janice, que viven en Vancouver, visitan Corea este invierno. Para ver los Juegos Olímpicos de Invierno de Pyeongchang 2018. También es diferente de los que viven en deportes de invierno. Vine a Corea para ver los Juegos Olímpicos de Invierno ...
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Como resultado, el 1 de noviembre es el día de los Juegos Olímpicos de Invierno D-100. Se sintió tan lejos, pero ahora no es demasiado largo. Después de recibir el correo de mis amigos, también me preparé para recibir a los invitados. Elegí una lista de lugares para visitar y cosas para ver y hacer en Pyeongchang.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Panadería Vegetariana &#39;Panadería Nanda&#39; - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/787fc021-7fa4-4ee2-a669-8555b99243dd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Panadería Vegetariana &#39;Panadería Nanda&#39;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Una vez que decidas qué comer, ¡la guía está completa! ¿Que es lo que tú comes? La famosa comida de Sanchae, Osam Bulgogi, Hanwoo a la parrilla y platos de trigo sarraceno son buenos en Pyeongchang. Hace unos años, no había muchas panaderías que destacaran.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pan hecho con trigo sarraceno - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/253b6245-c158-4cd7-8175-31df1e257362.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pan hecho con trigo sarraceno
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Pero que chica. La semana pasada fui a Pyeongchang para exploración y hojas de otoño y encontré algunas panaderías que me gustaría mostrar a mis amigos extranjeros. Eureka! Quiero presumir a mis hijos pronto. Tres personas de tres colores, lista de panadería Pyeongchang para disparar sus gustos se lanzan.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34; - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/f29f3f58-aa8c-4047-90f8-f3a91341c877.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Tipo A: Vegano interesado en el senderismo y el patrimonio cultural → Nanda Bakery
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   A Penny siempre le gusta hacer senderismo en Canadá. Naturalista y saludable, es vegetariana y le gusta caminar en las montañas. Es el más vegano de cualquier dieta vegetariana. El vegano no come carne o productos lácteos como huevos, leche y queso. Encontré el lugar perfecto para ella. Es &#39;Nanda Bakery&#39; ubicada en Odaesan Woljeongsa. Ya que es un templo operado por un vegetarianismo completo. No use mantequilla, leche o huevos en absoluto. Se utilizan harina de trigo orgánico y trigo integral nacional, y se seleccionan otros ingredientes con prioridad nacional.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Elegante panadería en Woljeongsa - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/b25f1575-cfde-4d43-be16-876d936a3794.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Elegante panadería en Woljeongsa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Nanda y el pan de panadería son difíciles. En primer lugar, es operado por un gran templo llamado Templo Woljeongsa. Como el monje debe ser pan comestible, se basa en el principio de la comida del templo. Haga pan que sea beneficioso para su cuerpo en lugar de pan engañoso y concéntrese en gustos honestos y saludables en lugar de ganancias. El fabricante de pan también pone el pan saludable primero. Él ha estado en la industria de la panificación durante mucho tiempo y es más sensible a los ingredientes del pan porque sufre de atopia y alergias en la piel. También su esposa es vegana. A medida que la pareja hace pan que pueden comer, es probable que sean más minuciosos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;No uses leche, huevos o mantequilla. - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/01357e84-7493-406d-bd26-ef2f48bccd9a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     No uses leche, huevos o mantequilla.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Nandana Bakery es simple. No salen muchos tipos de pan en un día. El pan tampoco es hermoso. Los ingredientes para el pan también son simples. Lanza materiales uno por uno con confianza. El pan es más fiel al interior que el embalaje exterior. Puedes ver solo un pan de soboro. Hay muchas manos, pero también puedes hacer coberturas con sobo. Mezcle maní molido y pistachos con aceite de coco. Es muy diferente de los ingredientes de pan de soboro ordinarios hechos con mantequilla, mantequilla de maní, azúcar y huevos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Amablemente dime los ingredientes para el pan - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/d54ba071-8763-438e-a7d1-3d12aee338be.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Amablemente dime los ingredientes para el pan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Este es el caso de todos los panes en Nanda y Bakery. Panes saludables y deliciosos, como pasteles hechos con crema vegetariana, frijoles rojos de cosecha propia y pan de frijoles rojos hechos de levadura fermentada. Al lado de la panadería hay una cafetería y una cafetería. Puedes comprar pan y comerlo con una bebida en una casa de té o café. El hermoso paisaje de montaña es una ventaja. Penny seguramente se sorprenderá de que haya una panadería tan bonita en las montañas de Gangwon-do.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pan sazonado con ingredientes saludables y honestos. - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/aa095cb9-911e-40ef-9a95-b1c111c0db95.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pan sazonado con ingredientes saludables y honestos.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   &amp;lt;Diversión al lado de la panadería&amp;gt; Odaesan Woljeongsa y Seonjae-gil
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La panadería Nanda es lo suficientemente atractiva para el centavo vegetariano, pero los alrededores son una ventaja. Agrega un paseo tranquilo al paisaje del templo de montaña coreano que encantará a los extranjeros. En el patio protegido de la montaña, hay una pagoda octogonal de Pyeongchang Woljeongsa, Tesoro Nacional No. 48-1. La montaña, el templo y la torre se combinan para completar una pintura oriental.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paisaje otoñal en Woljeongsa - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/5da725e3-d42c-4e55-a660-015bccabda0b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paisaje otoñal en Woljeongsa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si caminas hacia el camino del bosque de abetos y Seonjae-gil, estarás extasiado. El Seonjae-gil de 9 km de largo, que se extiende desde el Templo Woljeongsa hasta el Templo Sangwonsa, es hermoso en otoño con hermosas hojas de colores. Entonces, incluso durante los Juegos Olímpicos de Invierno de Pyeongchang, puedes disfrutar del encanto.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;S - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/eb8ce909-69bc-4e5c-867e-ae16c3c57918.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     S
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Tipo B: entusiastas del esquí y amantes de la comida local → Corobay
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Caroline es una esquiadora. Vivo en Vancouver, pero en invierno, vivo en una cabaña familiar en Whistler. Ella también es una amante de la comida local. La razón por la que se vio obligada a convertirse en una amante de la comida local fue por el calentamiento global. Sintiendo que el invierno de Canadá ha estado cambiando durante algún tiempo, comenzó a hacer pequeñas cosas para evitar el calentamiento global, y una de ellas es la comida local. La comida local no solo es buena para la salud al consumir productos locales frescos, sino que también tiene un impacto positivo en el medio ambiente, ya que reduce las millas de alimentos (la distancia desde la cual se llevan los productos a la mesa del consumidor) para reducir las emisiones de CO2.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Corobay exterior con contenedores - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/663c4a0f-e569-4344-b837-7b7f6c129952.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Corobay exterior con contenedores
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En el momento en que vi &#39;Coro Bay&#39;, pensé que era el lugar perfecto para ella. El nombre de la tienda es completamente local. &#39;Korobay&#39;, que también es un idioma extranjero, es un dialecto de Pyeongchang-gun Bongpyeong. El esposo y la esposa también nacieron y se criaron en Bongpyeong. Corobay es un café de comida local, donde todos los ingredientes son productos locales primero. Patatas, batatas y varios vegetales se cultivan directamente en el jardín.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hay muchas ventanas dentro de Coro Bay, para que pueda disfrutar del paisaje. - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/7c017858-e1e1-4210-b38f-d1ec5e650ed3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hay muchas ventanas dentro de Coro Bay, para que pueda disfrutar del paisaje.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Pide un set de hamburguesas caseras, uno de nuestros mejores menús. La hamburguesa está hecha directamente de Pyeongchang Hanwoo y Handon. Las papas fritas en el menú fijo son impresionantes. No son papas fritas las que tenía en una hamburguesería tradicional. La forma del dongle es diferente. El propietario corta y fríe las papas cultivadas en el jardín al mismo tiempo que la orden. Está ligeramente sazonado con sal gourmet y puedes probar el auténtico sabor de las papas en Gangwon-do.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hamburguesa de la firma de Korobay - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/8431183a-0372-46e7-b6cc-21a40c25215f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hamburguesa de la firma de Korobay
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hay varios menús de comida local, como pasta hecha con fideos de trigo sarraceno, pasta de crema de papa hecha con papas en Gangwon-do y té de leche de jengibre bañado en jengibre de sombrero doméstico. También vende pan fermentado natural para acompañar con té. El pan se toma de una panadería cercana. El pan puede ir acompañado de mermelada, o manzanas o batatas cosechadas en el patio. Los ingredientes alimentarios cultivados cerca de &#39;Food Mile 0&#39; son lo básico, por lo que es una buena opción para su salud y el medio ambiente.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Presentamos una variedad de menús de comida local. - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/7b8a5931-330f-48e1-a0da-533ebe8f8830.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Presentamos una variedad de menús de comida local.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   &amp;lt;Cosas que hacer al lado del café&amp;gt; Phoenix Pyeongchang
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Otra razón de los aplausos de Caroline para Coro Bay es la estación de esquí Phoenix Pyeongchang de al lado. Phoenix Snow Park es también el lugar oficial de los Juegos Olímpicos de Invierno de PyeongChang, donde se realizan snowboard y esquí de estilo libre.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Phoenix Pyeongchang, sede oficial de los Juegos Olímpicos de Invierno de Pyeongchang - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/c2dfbaed-a20b-4555-9d42-35403e4ecd14.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Phoenix Pyeongchang, sede oficial de los Juegos Olímpicos de Invierno de Pyeongchang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Por lo tanto, sería un lugar atractivo para ella que ama los deportes de invierno. Estoy feliz de ver los Juegos Olímpicos de Invierno y el esquí.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paisaje de otoño - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/f767d801-1648-439a-b175-2248da11932d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paisaje de otoño
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Tipo C: Especialidades locales que aman los viajes al mercado → Alforfón de pan
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   A Janice le encanta cocinar y viajar. Cada vez que viaja por el mundo, primero encuentra su mercado local. Janice dice que el mercado es el lugar perfecto para entender la cultura local. Su pasatiempo es encontrar y probar especialidades locales en el mercado y cocinar. &#39;Brew buckwheat&#39; es una pequeña panadería que definitivamente le recomendaría.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Alforfón empanizado en un lado del mercado - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/7484af37-cf89-48e0-9877-a774a2cbe9bc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Alforfón empanizado en un lado del mercado
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El trigo sarraceno de pan es dirigido por un hermano de Pyeongchang y, como su nombre lo indica, usa 100% trigo sarraceno doméstico. En Pyeongchang y la isla de Jeju, soy trigo sarraceno. Choi Hyo-ju, presidente del panadero, tuvo una idea de pan de trigo sarraceno de un amigo de Canadá hace unos años. Cuando un amigo canadiense se quedó en Corea y se fue a su casa, quiso comprar trigo sarraceno, una especialidad de Pyeongchang. Si toma solo trigo sarraceno, la utilización de alimentos disminuirá. Al ver que las galletas de trigo sarraceno favoritas de un amigo también son deliciosas, decidí hacer pan con trigo sarraceno, una especialidad local.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La hermana a cargo del pan (Hyo Joo Choi) y su hermano a cargo del té y el café. - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/d8adcc7a-f33b-4d14-816b-80c85f3c6dd2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La hermana a cargo del pan (Hyo Joo Choi) y su hermano a cargo del té y el café.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La panadería es pequeña pero hay varios tipos de pan en el puesto. Pan de cinco días, cofre del tesoro y duende son nombres interesantes. Los ingredientes del pan son buenos. Los frijoles rojos que entran en el pan de frijoles rojos y los anvers se fríen directamente con frijoles rojos de Pyeongchang. Para complementar la naturaleza fría de los frijoles rojos, use jengibre cultivado localmente. Use ingredientes locales de alta calidad, como queso y leche de ranchos cercanos y tomates cherry de granjas cercanas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pan de trigo sarraceno varios - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/4dadb8ff-268a-4a02-a4b3-0afb78a876e1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pan de trigo sarraceno varios
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cuando ingresas a la tienda, puedes ver la frase &#34;puedes probar el pan caliente solo si eres el dueño de un panadero&#34;. Choi Hyo-ju, que tiene un buen presentimiento, a menudo ofrece pan caliente en rodajas a las personas que visitan la tienda. Siéntese un momento y disfrute del calor de una panadería rural con el pan hecho por su hermana Choi Hyo-ju en un café de su hermano Choi Seung-soo. El olor de las personas con el pan llena el espacio. Si visita Bread Buckwheat este invierno, el espacio será diferente. La panadería y el área para beber té están separadas. La panadería se traslada a la tienda de al lado, y ahora la panadería se transforma en una tienda especializada en té dirigida por el Sr. Choi. La panadería de &#39;Hyo-joo y la tienda de té de&#39; Soo-soo estarán juntas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;19&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El propietario, Hyo-joo Choi, hace que los invitados prueben el pan caliente. - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/5b7328ea-b5e9-46b1-b2bd-37df9596c4f5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El propietario, Hyo-joo Choi, hace que los invitados prueben el pan caliente.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   &amp;lt;Juega al lado de la panadería&amp;gt; Mercado Olímpico de Pyeongchang
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    El trigo sarraceno se encuentra en el mercado olímpico de Pyeongchang (anteriormente mercado tradicional de Pyeongchang). Usted puede disfrutar del sabor del mercado tradicional coreano y probar el trigo sarraceno, una especialidad de Pyeongchang. Poner masa de harina de trigo sarraceno puro y hojas de col en una sartén con tapa y cortarlo en rodajas finas proporciona cosas interesantes para los extranjeros. Con varios picos de trigo sarraceno y especialidades locales hechas con trigo sarraceno, los visitantes de Pyeongchang bien merecen una visita.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Ya estoy esperando Este invierno. Esto se debe a que vienen a Canadá para sorprenderse con el sabor de Pyeongchang. Vamos chicos. ¿Es esta tu primera vez en Pyeongchang? ¿No es sorprendente el paisaje y el sabor de Pyeongchang?
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;6&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;20&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mercado Olímpico de Pyeongchang, donde se puede degustar el delicioso trigo sarraceno - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/79/0c7cbf8d-ab86-4387-bdaf-6f9327f3f06f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mercado Olímpico de Pyeongchang, donde se puede degustar el delicioso trigo sarraceno
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Panadería Nandana
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Dirección: 374-8 Odaesan-ro, Jinbu-myeon, Pyeongchang-gun, Gangwon-do
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Horario: 09: 00 ~ 18: 00, cerrado todos los miércoles
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Consultas: 033-339-6649
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Corobay
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Dirección: 68 Taegi-ro, Bongpyeong-myeon, Pyeongchang-gun, Gangwon-do
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Horario: 10: 30 ~ 22: 00, cerrado todos los lunes (pero no está abierto durante la temporada de esquí a partir de noviembre)
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Consultas: 033-332-2649
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pan de trigo sarraceno
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Dirección: 15 Pyeongchang Market 2-gil, Pyeongchang-eup, Pyeongchang-gun, Gangwon-do
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Horario: 12: 00 ~ 20: 00 (cierre temprano cuando se acaba el pan), cerrado todos los lunes y martes
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Consultas: 033-333-0497
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Atracciones cercanas
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Templo de Woljeongsa: 374-8 Odaesan-ro, Jinbu-myeon, Pyeongchang-gun, Gangwon-do / 033-339-6800
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.woljeongsa.org/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.woljeongsa.org/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Phoenix Pyeongchang: 174, Taegi-ro, Bongpyeong-myeon, Pyeongchang-gun, Gangwon-do / 1588-2828
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://phoenixhnr.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://phoenixhnr.co.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Mercado Olímpico de Pyeongchang (antiguo mercado tradicional de Pyeongchang): 10 Pyeongchang Market 1-gil, Pyeongchang-eup, Pyeongchang-gun, Gangwon-do / 033-332-2517
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://olympic-market.tistory.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://olympic-market.tistory.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Habitaciones
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Kensington Flora Hotel: 231, Jingogae-ro, Jinbu-myeon, Pyeongchang-gun, Gangwon-do / 033-330-5000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.kensingtonflora.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.kensingtonflora.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Pyeongchang Hyundai Resort: 43-8, Jinjo 1-gil, Bongpyeong-myeon, Pyeongchang-gun, Gangwon-do / 033-334-7775 / Corea
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Certificación de calidad turística
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hyundaivillage.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hyundaivillage.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Fairy en el bosque: 111-21 Palsong-ro, Bongpyeong-myeon, Pyeongchang-gun, Gangwon-do / 033-336-2225 / Corea
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Certificación de calidad turística
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.elfpension.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.elfpension.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se escribió en octubre de 2017 y puede cambiar después, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur - 2018 Pyeongchang Tourist Road 10, viaje por carretera a lo largo del río, a lo largo de la montaña, a lo largo del sabor</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/2018-pyeongchang-tourist-road-10-road-trip-along-the-river-along-the-mountain-along-the-taste-55-es/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Feb 2020 17:54:13 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/2018-pyeongchang-tourist-road-10-road-trip-along-the-river-along-the-mountain-along-the-taste-55-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Pyeongchang-gun, Gangwon, South Korea&#34; data-title=&#34;2018-pyeongchang-tourist-road-10-road-trip-along-the-river-along-the-mountain-along-the-taste--55&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Isla Nami con árboles que se extienden hacia el cielo - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/55/5c82a879-f5a2-490f-b889-5d7ac40fe787.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Isla Nami con árboles que se extienden hacia el cielo
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   2018 Pyeongchang Tourist Road 10, viaje por carretera a lo largo del río, a lo largo de la montaña, a lo largo del sabor
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &amp;lt;Curso de viaje&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Chuncheon Nami Island → Costillas de pollo a la brasa con carbón
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    → Montaña del Museo Wonju → Pyeongchang Bongpyeongjang
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    → Museo de arte Muyi
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El viaje por carretera en Gangwon-do es lírico. Cuando se ve desde la distancia, tiene un río que parece detenerse y brillar y un museo que se asemeja a un río tranquilo. El lugar donde la gente se reúne a lo largo del río se levanta naturalmente y está lleno de comida. Es por eso que mi viaje está lleno de emoción. Hagamos un viaje por carretera a Gangwon-do, donde puede viajar como un río y llenar su corazón y disfrutar del sabor.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El viaje por carretera comienza en la isla Nami flotando en el río Bukhan. Los viajeros son famosos por el drama &#39;Winter Sonata&#39; y se acostumbran a él. La atracción de la isla Nami es que te hace sentir como si hubieras viajado al extranjero en Corea. Entonces no sé si se llama Naminara. Hay dos formas de ingresar a la isla Nami. 5 minutos en bote, o un cable de paja, 30-40 km por hora para volar en 1 minuto 30 segundos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La carretera metasequoia más popular en la isla Nami - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/55/314ee440-90a1-4441-862c-15cee95a716c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La carretera metasequoia más popular en la isla Nami
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Al entrar en la República de Naminara, verá un bosque de árboles que se extiende hacia el cielo. Si camina a lo largo de la sombra fresca, encontrará un parque infantil con libros ilustrados, un restaurante, Metasequoia Road y un hotel Jeonggwanru. Puedes caminar lo más despacio que puedas o alquilar una bicicleta o un auto eléctrico para explorar cada esquina. Paseos en bicicleta por la carretera Metasequoia Road, Fir Road, Ginkgo Road y Birch Road en el viento, y el calor del verano se olvida.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Las bicicletas son un medio de transporte importante en la isla de Nami - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/55/f2a1e6e2-f020-41dd-927b-65a0d3cc9067.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Las bicicletas son un medio de transporte importante en la isla de Nami
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El lugar donde muchos turistas se sienten atraídos es la ubicación de la Sonata de invierno. El camino de la metasequoia, que parece una escena de una película extranjera, y el lugar donde Bae Yong-jun y Choi Ji-woo hacen y besan a un muñeco de nieve son cursos esenciales para los amantes que sueñan con un viaje romántico.
   &lt;br/&gt;
   Si está con sus hijos, le recomiendo que pase por el patio de juegos de libros ilustrados donde los libros ilustrados se colocan en una estantería grande que se extiende hasta el techo del segundo piso. Hay más de 20,000 libros infantiles en el primer piso, y hay más de 5,000 libros ilustrados de 86 países en el segundo piso.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Drama Winter Sonata es el tema del amor eterno de Nami Island - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/55/645f93fc-0800-4006-9531-7076e537f012.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Drama Winter Sonata es el tema del amor eterno de Nami Island
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   También recuerda que la isla Nami tiene una tumba del general Nami. La isla Nami era originalmente una tierra perteneciente a la ciudad de Chuncheon, y se convirtió en una isla cuando se construyó la presa Cheongpyeong en 1944. Nami pasó su vida en el exilio en la isla Nami, revirtiendo la conspiración como madre de Yu Ja-gwang. La tumba de hoy es un misterio, y la tumba real está en Hwaseong, Gyeonggi-do.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cool lancha corriendo por el agua - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/55/e2768970-dfc8-4e15-842f-8c07ecb6afc4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cool lancha corriendo por el agua
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si sabe que la isla Nami está en Chuncheon, debe poner costillas de pollo en su itinerario. &#34;Si vienes a Chuncheon no comas costillas de pollo no significa venir a Chuncheon&#34;, recuerda el dicho de los viajeros. Hay muchos restaurantes que muestran el letrero &#39;Chuncheon Chicken Ribs&#39; en todas partes en la gran ciudad, pero no es comparable a comer en Chuncheon. Tendrás que probar Chuncheon Chicken Ribs antes de pasar a otros destinos. Chuncheon costillas de pollo son dos tipos Hay costillas de pollo a la parrilla sobre carbón y costillas de pollo a la parrilla con muchas verduras en la plancha de hierro. El comienzo de Chuncheon Chicken Ribs fue asar al carbón, pero con la propagación del grueso teppanyaki, el estilo teppanyaki se hizo popular.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Costillas de pollo cocinadas a la parrilla - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/55/4f4cf680-6369-438b-9a17-6515ab40c67f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Costillas de pollo cocinadas a la parrilla
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Las tiendas de costillas de pollo en el puerto deportivo de la isla Nami están asadas con pollo, verduras y pasteles de arroz en una plancha de hierro. Su sabor picante y dulce lo hace popular entre los turistas extranjeros. Si quieres comer costillas de pollo asadas sobre carbón, debes ir a Sinbuk-eup. Cualquier tipo de costillas de pollo envueltas en lechuga con abundante carne y verduras, y servidas con Makguksu completarán la delicadeza de Chuncheon.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Costillas de pollo y makguksu son una combinación de fantasía. - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/55/5da76fca-1ab7-40c6-9983-9f770cf993e8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Costillas de pollo y makguksu son una combinación de fantasía.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El camino se dobla y se dirige al monte. Museo Wonju. Cruce la colina hacia el cielo y pase por el sendero del bosque de abedules para ver el pintoresco Museo del Monte. La escena parece una escena de cuento de hadas o un jardín privado de un hombre rico en Europa. Con el diseño del arquitecto de clase mundial Tadao Ando, la luz, el agua, la piedra, la naturaleza y la arquitectura se mezclan como una obra de arte.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cada línea del edificio parece una obra de arte. - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/55/f8e83e3d-a902-472f-91d2-c3249dca6a2d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cada línea del edificio parece una obra de arte.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El jardín acuático lleno de aguas tranquilas tiene una Seosan Haemistone en el piso que se vuelve negra cuando toca el agua. Las aguas tranquilas contienen el cielo, por lo que los escalones que conducen a la entrada de la sala de exposiciones parecen estar caminando en el aire. Camina lentamente y admira la formación de las líneas y esculturas del edificio reflejadas en el agua dependiendo del ángulo de la luz. Hay un trabajo de James Turrell que trabaja sobre el tema de la luz. Es una exposición donde puedes experimentar una nueva perspectiva sobre la luz y el espacio.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El jardín acuático del Mt.Museum que contiene el cielo - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/55/b0cdb39e-e41b-42cb-8b8e-7e5c0593cdd2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El jardín acuático del Mt.Museum que contiene el cielo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cuando se habla de Pyeongchang, la novela de Lee Hyo-seok `` When Buckwheat Peel &#39;&#39; es indispensable. Las flores de trigo sarraceno, que deambulan por el país en la ficción, son tan hermosas que las flores de trigo sarraceno florecieron en belleza.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;20&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Si quieres ver la carne de trigo sarraceno, ve a Bongpyeongjang. - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/55/66db82fb-d678-4372-8ff5-a30367a88c40.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Si quieres ver la carne de trigo sarraceno, ve a Bongpyeongjang.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hay un Bongpyeongjang que es el trasfondo de la novela. Es un mercado permanente, pero el día del mes 2 y 7, se abre el mercado del petróleo y el mercado es ruidoso. Es cierto que Bongpyeongjang, que tiene una historia de 400 años, ha estado en declive desde que los tiempos cambiaron. Sin embargo, la gente local unió fuerzas para preservar la tradición y la renovó. Las carpas y delantales se hicieron coloreando cinco artículos, productos agrícolas, mariscos, alimentos, ropa y artículos diversos. Los comerciantes también hicieron exhibiciones y placas que marcaron el país de origen para que los clientes lo vieran. Orgulloso de mostrar carteles y tarjetas de visita con cara de comerciante. El día del puesto de petróleo, hay cerca de 100 tiendas, y hay muchos restaurantes de trigo sarraceno cerca de Bongpyeongjang.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;22&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bongpyeongjang lleno de comida de trigo sarraceno y el olor de las personas abarrotadas - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/55/04eb680a-65d4-4efe-bb64-ba7064df0488.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bongpyeongjang lleno de comida de trigo sarraceno y el olor de las personas abarrotadas
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Incluso en días lluviosos, puede divertirse moviéndose entre carpas y carpas mientras escucha el sonido de la lluvia que cae debajo del capó. El café de goteo manual de Yega-Chef, o un plato de vino de arroz con panqueques de trigo sarraceno, solo se puede probar en Bongpyeongjang.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;24&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El puesto de aceite de Bongpyeong se encuentra el día 2 y 7 de cada mes. - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/55/57df6d96-87cc-4c30-b06f-c5f24a79253e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El puesto de aceite de Bongpyeong se encuentra el día 2 y 7 de cada mes.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   No te puedes perder la comida de trigo sarraceno de Bongpyeongjang. El trigo sarraceno se cultiva en todo Gangwon-do, pero el trigo sarraceno se ha convertido en un modificador de Bongpyeong. Al igual que el trigo sarraceno, Bongpyeong tiene varios alimentos de trigo sarraceno como fideos de soba, panqueques de trigo sarraceno, gelatina de trigo sarraceno, panqueques de trigo sarraceno y licor de soba.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;26&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El trigo sarraceno es famoso por su variedad.(남성) - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/55/eb4ec50b-3768-44b9-aa73-264167d3c6a2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El trigo sarraceno es famoso por su variedad.(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El día del puesto de petróleo, hay muchas tiendas que venden sartenes de trigo sarraceno y trigo sarraceno dentro del mercado. Kimchi, fideos, carne de cerdo, verduras, etc. se ponen en alforfón fino antes de hacerlo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;28&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Alforfón frío sopla el calor del verano - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/55/cb35182a-1c8e-48ee-b7cd-da0a1b2bc3c3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Alforfón frío sopla el calor del verano
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Los fideos Soba servidos con kimchi fresco picante con guarnición y espolvoreados con sal de sésamo con muchas verduras, son populares entre los nietos jóvenes y las abuelas mayores.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;30&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pastel de arroz y café de goteo manual - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/55/c1aca65f-cd80-4e4e-98cb-8bdf2798a91f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pastel de arroz y café de goteo manual
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La galería Mui-Art se encuentra a 10 minutos de Bongpyeongjang. Cuatro artistas, escultor, alfarero, calígrafo, renovaron la escuela primaria Muyi, que estaba cerrada. En el patio de recreo, donde los estudiantes jugaban, hay pasto verde y alrededor de 100 esculturas del artista Oh Sang Wook. El interior de la escuela está lleno de esculturas y exhibiciones, al igual que los estudiantes arreglaron obras en el pasillo después de la clase de arte.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;32&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Museo de arte muyi - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/55/df663ffc-7ade-4ce1-88b6-c55f12128c6a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Museo de arte muyi
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El sonido del piso de madera chirriante y las ventanas de madera chirriante se escuchan a cada paso del camino. El aula era una sala de exposiciones donde se exhibía el trabajo del artista, y un estudio abierto del artista en pleno apogeo, para que pueda conocer el presente y el futuro del arte Bongpyeong. Si es un niño pequeño con un timbre de teléfono móvil, fanáticos, experiencia de impresión (reserva de grupo), puede dejar nuevos recuerdos y recuerdos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;34&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Arte que llena el pasillo - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/55/9c45bb72-b91e-46f9-89db-14a848913803.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Arte que llena el pasillo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sube al segundo piso y hay una terraza donde puedes relajarte. Es una estructura que sobresale ligeramente en un extremo de la escuela y tiene una gran vista sobre el amplio jardín y las estatuas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;36&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Aula de la escuela primaria transformada en estudio de artistas y sala de exposiciones. - Pyeongchang-gun, Gangwon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/55/d4829f3f-f4a7-42bb-9380-a6d90c18f4cd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Aula de la escuela primaria transformada en estudio de artistas y sala de exposiciones.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Temporada de viaje recomendada: verano y otoño.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Viaje recomendado: familia, amigos, amantes.(남성)
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Dirección del sitio web relacionado
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Cyber Gangwon Tour
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.gangwon.to&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.gangwon.to
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Chuncheon Viajes románticos
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://tour.chuncheon.go.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://tour.chuncheon.go.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Wonju Cultura y Turismo
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://tourism.wonju.go.kr/hb/tour&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://tourism.wonju.go.kr/hb/tour
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Pyeongchang-gun Cultura y Turismo
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://tour.pc.go.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://tour.pc.go.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Isla nami
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://namisum.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://namisum.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Museo de la montaña
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://museumsan.org/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://museumsan.org/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Muiy Art Museum
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://mooee.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://mooee.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Contacta con nosotros(남성)
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Asociación de Turismo de Gangwon-do 033-242-0089
    &lt;br/&gt;
    -Departamento de Política de Turismo de la ciudad de Chuncheon 033-250-3068
    &lt;br/&gt;
    -Wonju City Sección de Turismo 033-737-5133
    &lt;br/&gt;
    -Pyeongchang County Office of Culture &amp;amp; Tourism 033-330-2762
    &lt;br/&gt;
    -Bongpyeongjang (División de Deportes Económicos de Pyeongchang-gun) 033-330-2761
    &lt;br/&gt;
    Isla Nami 031-580-8114
    &lt;br/&gt;
    Museo de la Montaña 033-730-9000
    &lt;br/&gt;
    -Museo de Arte de Wuyi 033-335-6700
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Información de tránsito
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    - [iTX Youth] Seúl-Gapyeong, la estación de Yongsan opera 19 veces al día (06: 00 ~ 22: 44) y dura aproximadamente 1 hora y 10 minutos. Funciona 19 veces al día (06: 16 ~ 23: 00) desde la estación de Cheongnyangni y dura unos 40 minutos.
    &lt;br/&gt;
    * Consulta: Retsukorail 1544-7788
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.letskorail.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.letskorail.com
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    - [Tren ligero] Seúl-Gapyeong, bájese en la estación Gapyeong usando la línea Gyeongchun en la estación Sangbong en la línea 7 del metro.
    &lt;br/&gt;
    * Contacto: Metro de Seúl 1577-1234
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.seoulmetro.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.seoulmetro.co.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Información de conducción propia
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Hwado IC, Autopista Chuncheon de Seúl → Dirección Maseok → Gire a la derecha en la intersección Changhyeon 872m → Gire a la derecha en la intersección Maseok 8.41km → Línea Gyeongseong Estación Daeseong-ri 8.8km → Cheongpyeong Checkpoint 12.16km → Gire a la derecha en Gapyeong Ohge Street 2.35km → Nami Isla
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Información de alojamiento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Hotel Jeonggwanru: 1, Namyiseom-gil, Namsan-myeon, Chuncheon-si, 031-580-8000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;https://namisum.com/hotel/jeonggwanru/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     https://namisum.com/hotel/jeonggwanru/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Wonju Hansol Oak Valley: 66, Oak Valley 1-gil, Jeong-myeon, Wonju-si, 1588-7676 (033-730-3500)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.oakvalley.co.kr/oak_new/index.asp&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.oakvalley.co.kr/oak_new/index.asp
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Pyeongchang Hyundai Resort: Jinjo 1-gil, Bongpyeong-myeon, Pyeongchang-gun, Gangwon-do, 033-334-7775
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hyundaivillage.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hyundaivillage.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Información del restaurante
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Costillas de pollo Sambat Charcoal Fire: Costillas de pollo, 644, Sinsambat-ro, Sinbuk-eup, Chuncheon-si, 033-242-1712
    &lt;br/&gt;
    -Miyeon Yeon: comida de trigo sarraceno, 108, Gipung-ro, Bongpyeong-myeon, Pyeongchang-gun, 033-335-8805
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.migayeon.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.migayeon.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Hyundai Makguksu: Makguksu, 17, Dongijangter-gil, Bongpyeong-myeon, Pyeongchang-gun, Gangwon, 033-335-0314
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Información de festivales y eventos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Apertura del jardín acuático de la isla Nami: del 8 de julio al 21 de agosto, el jardín acuático de la isla Nami estará abierto en el hotel Jeongjeongru en la isla Nami. Hay una piscina para adultos y otra para niños, ideal para familias. 031-580-8000
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;https://namisum.com/hotel/facilities/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     https://namisum.com/hotel/facilities/
    &lt;/a&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     mercado tradicional
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Mercado Romántico Chuncheon
    &lt;br/&gt;
    Es un mercado tradicional representativo ubicado en el centro de Chuncheon. Cada rincón del mercado está decorado con obras de arte y murales, y hay un callejón donde el viejo paisaje permanece en el interior. Junto al callejón Myeongdong Chicken Ribs, es una popular atracción turística.
    &lt;br/&gt;
    -Dirección: 34 Myeongdong-gil, Chuncheon-si, Gangwon-do
    &lt;br/&gt;
    -Horas: a partir de las 8 en punto (varía según la tienda)
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Pyeongchang Bongpyeongjang
    &lt;br/&gt;
    Cinco días de sentimiento de Bongpyeong. Como el trigo sarraceno se lleva a cabo en la ciudad de trigo sarraceno, está lleno de fideos de trigo sarraceno, panqueques de trigo sarraceno, gelatina de trigo sarraceno y nabi bibimbap de trigo sarraceno.
    &lt;br/&gt;
    -Dirección: 14-1, Dongijangter-gil, Bongpyeong-myeon, Pyeongchang-gun, Gangwon-do
    &lt;br/&gt;
    -Horario operativo: desde las 8 en punto (diferente en cada tienda) / Tienda de aceite 2, 7 días cada mes (intervalo de 5 días)
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se actualizó en abril de 2016. Puede cambiar más tarde, así que verifíquela antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>