<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Yeoncheon-gun.de on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/yeoncheon-gun.de/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Yeoncheon-gun.de)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 16 Mar 2020 15:32:45 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/yeoncheon-gun.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Frieden auf der koreanischen Halbinsel mit klassischer Musik, Yeoncheon DMZ International Music Festival - Yeoncheon-gun, Gyeonggi-do, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/peace-to-settle-on-the-korean-peninsula-with-classical-music-yeoncheon-dmz-international-music-festival-192-de/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Mar 2020 15:32:45 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/peace-to-settle-on-the-korean-peninsula-with-classical-music-yeoncheon-dmz-international-music-festival-192-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Yeoncheon-gun, Gyeonggi-do, Korea&#34; data-title=&#34;peace-to-settle-on-the-korean-peninsula-with-classical-music-yeoncheon-dmz-international-music-festival--192&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;KBS Symphony Orchestra - Yeoncheon-gun, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/192/d6d9f646-c9a1-4429-b22d-d45c0fe17d43.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    KBS Symphony Orchestra
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Frieden auf der koreanischen Halbinsel mit klassischer Musik, Yeoncheon DMZ International Music Festival
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Yeoncheon-gun, Gyeonggi-do, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Vom 25. Juli bis 2. August findet 9 Tage lang das Yeoncheon DMZ International Music Festival in Yeoncheon-gun, Gyeonggi-do, statt. Die Hauptbühne des Festivals ist die historische Stätte Jeokgok-ri Seonje, die Touristenattraktion Hantan River und die Sureul Art Hall. In diesem Jahr werden unter dem Thema „Koexistenz“ etwa 40 Musiker, darunter der Sook-Ryun Park, Akkorde produzieren. Während des gesamten Musikfestivals finden Orchesteraufführungen, Konzerte von Künstlern aus aller Welt, Randkonzerte, Besuchskonzerte, Musikakademien und klassische Vorträge statt. Ich glaube, dass das Fest der schönen Klassiker, das von Reisenden aus Yeoncheon-gun und Künstlern aus der ganzen Welt kreiert wurde, einen großen Beitrag zur Friedensregelung auf der koreanischen Halbinsel leisten wird.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Tragödie des Koreakrieges, die 1950 ausbrach, endete am 27. Juli 1953, drei Jahre später. Dieser Tag war der Tag, an dem das Waffenstillstandsabkommen unterzeichnet wurde. Der offizielle Name des Waffenstillstandsabkommens ist das Abkommen über den militärischen Waffenstillstand der Republik Korea mit dem Oberbefehlshaber der Vereinten Nationen als einer Seite und dem Oberbefehlshaber der Demokratischen Volksrepublik Korea und dem Befehlshaber der Volksrepublik China als die andere. An diesem Tag unterzeichneten die Streitkräfte der Vereinten Nationen, Nordkoreas und Chinas das Waffenstillstandsabkommen gemäß Artikel 5, Abschnitt 63. Korea, eine Partei des Koreakrieges, wurde ausgeschlossen. Dies beendete den Krieg, der drei Jahre und einen Monat dauerte, aber entmilitarisierte Zonen (DMZs), buchstäblich verbotene Rüstungsgebiete, bildeten sich auf der koreanischen Halbinsel.
   &lt;br/&gt;
   Nach Angaben des DMZ-Museums beträgt die entmilitarisierte Zone der koreanischen Halbinsel etwa 248 km von der Insel Gyodongdo auf der Westseite des Yeseong-Flusses und des Hangang-Flusses bis nach Panmunjom im südlichen Teil von Kaesong über Cheorwon und Geumhwa in den USA Zentralregion zu Goseong Myeongho (Vereinigungsobservatorium) an der Ostküste. ), Dh 2 km zwischen Norden und Süden, etwa 300 Millionen Pyeong (3.360 km) der Pufferzone, zentriert auf der Military Demarcation Line (MDL). Sie können die DMZ von der wichtigsten Aussichtsplattform nördlich von Yeoncheon-gun aus sehen. Sie müssen Ihren Ausweis mitbringen, um das Key Observation Deck besuchen zu können.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es ist ein Ort herzzerreißender Geschichte, aber man kann nicht einfach in der Vergangenheit bleiben. Yeoncheon-gun hat sich wiederholt zur Nummer eins im Sicherheitstourismus für Frieden und Wiedervereinigung entwickelt und veranstaltet seit 2011 das Yeoncheon DMZ International Music Festival als eine seiner neuen Bemühungen. Die DMZ ist auch der Ort der Teilung des Vaterlandes, aber das Festival konzentriert sich jedes Jahr auf klassische Musik in der Hoffnung, als Ort der Wiedervereinigung, des Friedens und der Ökologie wiedergeboren zu werden.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Studenten, die an der Musikakademie teilnehmen, gehen über den Eisenzaun neben dem Schlüsselobservatorium - Yeoncheon-gun, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/192/e169fa92-d7c8-4790-b071-6182c5f59e33.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Studenten, die an der Musikakademie teilnehmen, gehen über den Eisenzaun neben dem Schlüsselobservatorium
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Beginnend mit dem Eröffnungskonzert des Yeoncheon Kultur- und Sportzentrums am Samstag, dem 25. Juli, der Musikschule &#39;Music Academy&#39; mit den besten klassischen Künstlern im In- und Ausland, &#39;DMZ-Erfahrung&#39;, die es Ihnen ermöglicht, die Realität des geteilten Landes und zu kennen Erleben Sie das militärische Grenzgebiet direkt &#34;,&#34; Mini Peace Concert &#34;, das Frieden und Hoffnung singt,&#34; Nara Love Concert &#34;, das Frieden auf der koreanischen Halbinsel und auf der ganzen Welt wünscht,&#34; Artist Concert Series &#34;, in der Künstler voller Persönlichkeit auftreten. und &#34;Specials&#34; von Top-Künstlern aus der ganzen Welt Nach dem Gastkonzert wird es mit einem &#34;Abschlusskonzert&#34; abgeschlossen, an dem alle teilnehmenden Künstler teilnehmen.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Schauen wir uns jedes Programm genauer an. Das Eröffnungskonzert wird von Mostly Philharmonic Orchestra (Regisseur Park Sang-hyun), Yeoncheon YES Orchestra (Regisseur Seo Hong-jun), dem Pianisten Manuel Obregon und dem Geiger Frederick Morrow aufgeführt. Hier sind die Bühnen der Sänger Cho Yong-nam und Hyo-beom Shin bekannt. Darüber hinaus wird die Musikschule &#39;Music Academy&#39;, die während des gesamten Festivals stattfindet, mit Privatstunden, Meisterkursen und Promi-Vorträgen von Klavier-, Violin-, Cello- und Bratschenstimmen von der Grundschule bis zur Allgemeinheit abgehalten.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Es ist auch schade, die „Artist Concert Series“ zu verpassen, in der Sie die Auftritte des Pianisten Ivan Yanakov, Seonghoon Kim, Eurk Demus und des Cellisten Dorel Bodoreanu voll und ganz genießen können. Es findet in der Herb Village Olive Hall statt. Für diejenigen mit unterschiedlichem Musikgeschmack tragen Randkonzerte mit verschiedenen Genre-Performances und Performances wie Klassik, Pop, Jazz, Gesang und Percussion zum Reichtum bei.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Yeoncheon DMZ Internationales Musikfestival 2015 &amp;lt;Fotoquelle: Sekretariat des DMZ International Music Festival&amp;gt; - Yeoncheon-gun, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/192/daa0c297-1f1a-45bc-86ea-6786013182c1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Yeoncheon DMZ Internationales Musikfestival 2015 &amp;lt;Fotoquelle: Sekretariat des DMZ International Music Festival&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Am 1. August (Sa), 7 Tage vor dem Schlusstag, findet das Abschlusskonzert mit allen teilnehmenden Künstlern in der gesamten Yeoncheonsu Leul Art Hall statt. Nicht nur ausländische Künstler, die bei der Eröffnungsvorstellung auftraten, sondern auch einheimische Künstler traten auf, und sie gaben die Musik der Aufregung und Harmonie.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Meistens Philharmonie - Yeoncheon-gun, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/192/2b5be86a-ebce-4675-bc7e-76913b805db8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Meistens Philharmonie
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Auf dem DMZ International Music Festival empfiehlt Yeoncheon-gun Reisezielen, die von den Klassikern beeindruckt sind, die Ziele „Die fünf Orte der Sicherheit“ und „Die sieben Punkte der Natur“. Die 5. Sicherheit bezieht sich auf das Hurrikanobservatorium, das Schlüsselobservatorium, das Beförderungs-OP, den 1. Tunnel und die Invasionsroute für bewaffnete Verteidigung mit 1,21. Die sieben Naturlandschaften sind der Imjin River Tourist Site, der Hantan River Tourist Site, der Baekhak Reservoir, der Dongmakgol Amusement Park, der Jain Waterfall, der Ancient Mountain und der Twelve Creek.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gedenkfoto von Studenten, die an der Musikakademie teilnehmen - Yeoncheon-gun, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/192/0f137e1a-d7d7-45d6-b0e6-a5e82b62c500.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gedenkfoto von Studenten, die an der Musikakademie teilnehmen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie mit Grundschulkindern reisen, besuchen Sie das Jeokgok Seonsa Museum in Jeokgok-ri, der Heimat der Altsteinzeit vor 350.000 Jahren. Was auffälliger ist, ist das Modell menschlicher Vorfahren, das in lebendiger Form reproduziert wird. Tumai, der Vorfahr der Menschheit vor etwa 7 bis 6 Millionen Jahren, Australopithecus, der vor 4 bis 2 Millionen Jahren im östlichen und südlichen Afrika lebte, Homo erectus, der vor etwa 1,8 Millionen Jahren auftrat, erschien in Afrika vor etwa 200.000 Jahren Homo sapiens und andere Willkommene Besucher.
   &lt;br/&gt;
   In der Abteilung für Höhlenmalereien ist es interessant, Wandbilder zu reproduzieren, die in der Lasco-Höhle in Frankreich und in der Altamira-Höhle in Spanien gefunden wurden. Wenn Sie zum Outdoor-Erlebniszentrum gehen, warten Sie auf die Erfahrung mit der Faustaxt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ausstellungen im Jeokok Seonsa Museum &#39;Der große Marsch der menschlichen Evolution&#39; - Yeoncheon-gun, Gyeonggi-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/192/be3d6ba0-72ad-45a3-8b44-5cbad0bc18b7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ausstellungen im Jeokok Seonsa Museum &#39;Der große Marsch der menschlichen Evolution&#39;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Sekretariat des Yeoncheon DMZ International Music Festival
     &lt;/strong&gt;
     031-955-5982
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.dmzimf.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
      www.dmzimf.com
     &lt;/font&gt;
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Ministerium für Kultur, Sport und Tourismus, Yeoncheon-gun Office
     &lt;/strong&gt;
     031-839-2061
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.iyc21.net&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
      www.iyc21.net
     &lt;/font&gt;
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Jeokok Seonsa Museum
     &lt;/strong&gt;
     031-830-5600
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.jgpm.or.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
      www.jgpm.or.kr
     &lt;/font&gt;
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Yeoncheon Soul Art Hall
     &lt;/strong&gt;
     031-834-3770
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.sureul.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
      www.sureul.com
     &lt;/font&gt;
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. In der Nähe von Restaurants
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Maeeuntang jenseits des Hügels: Süßwasser Maeuntang / 43-21, Solnero-Gil, Gunnam-Myeon, Yeoncheon-Gun / 031-833-0447
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Hanam Restaurant: Süßwasser Maeuntang / 175, Jeonsu-ro, Jeongok-eup, Yeoncheon-gun / 031-832-0625
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Goryeo-Garten: Pilz Bulgogi / 381, Soonguijeon-ro, Misan-myeon, Yeoncheon-gun / 031-835-5464
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://cafe.daum.net/goryogarden&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://cafe.daum.net/goryogarden
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Unterkunft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Royal Hanok Hotel in Chosun: 339-10, Hyeonmun-ro, Yeoncheon-eup, Yeoncheon-gun / 031-834-8383
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Chosung Motel: 97, Cheongsin-ro, Cheongsan-myeon, Yeoncheon-gun / 031-835-2610
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Hantan River Motel: 185-6, Jeonsu-ro, Jeongok-eup, Yeoncheon-gun / 031-832-7330
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im Juli 2015 aktualisiert und können später geändert werden. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>