<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Hwasun-gun.de on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/hwasun-gun.de/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Hwasun-gun.de)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 26 Mar 2020 20:31:13 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/hwasun-gun.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Klettern wir auf die Himmelsbrücke und werden frisch. - Hwasun-gun, Jeollanam-do, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/lets-climb-on-the-sky-bridge-and-become-fresh-325-de/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Mar 2020 20:31:13 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/lets-climb-on-the-sky-bridge-and-become-fresh-325-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Hwasun-gun, Jeollanam-do, Korea&#34; data-title=&#34;lets-climb-on-the-sky-bridge-and-become-fresh--325&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Die Himmelsbrücke, die den Madang Rock von Baek-Asan und den Temple Rock verbindet - Hwasun-gun, Jeollanam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/325/135a2e0d-977c-4cc6-b005-3e73b62d1b68.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Die Himmelsbrücke, die den Madang Rock von Baek-Asan und den Temple Rock verbindet
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Klettern wir auf die Himmelsbrücke und werden frisch.
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Hwasun-gun, Jeollanam-do, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Im vergangenen Winter wurde auf dem Baek-Asan-Berg in Hwasun, Jeollanam-do, eine „Himmelsbrücke“ gebaut, die den Madang-Felsen und den Tempelfelsen verbindet. Wie der Name der Himmelsbrücke teilt sie gleichzeitig die Luft zwischen zwei hohen, hoch aufragenden Felsen auf. Bevor die Himmelsbrücke gelegt wurde, war Baek-Asan den Wanderern für ihren Namen bekannt, aber der Öffentlichkeit unbekannt. Als die Nachricht kam, dass insgesamt 66 m der Himmelsbrücke gelegt wurden, machte er eine Tour durch beide Seiten. Nach dem Trekking beschloss ich, meine Müdigkeit an der Hwasun Hot Spring zu lindern, die sich am Boden befindet. Ich freute mich auch auf die Frühlingsnachrichten von Namdo und machte mich auf den Weg nach Hwasun.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Baek Asan verwendet die Gans &#34;아 (鵝)&#34; in Weiß &#34;Baek&#34;. Lit., es ist &#34;White Goose Mountain&#34;. Wenn Sie sich die weißen Felsgipfel entlang des Bergrückens ansehen, frage ich mich, ob es einen anderen Berg gibt, der so aussieht. Wenn Sie sich die Lage des Berges ansehen. Baek auf der Karte liegt sanft zwischen Gwangju Mudeungsan (1187 m) und Suncheon Jogyesan (884 m). Baek Asan, das sich nordöstlich von Hwasun erhebt und eine Grenze zu Goknam, Jeollanam-do, bildet, hat ein Tal, das tief genug ist, um während des Koreakrieges als natürliche Festung der Volksarmee ausgewählt zu werden. Der Name der Brücke, die den Madangbawi-Felsen und den Tempelfelsen verbindet, wurde ebenfalls auf „Himmelsbeine“ gesetzt, um die Seelen der Gefallenen zu besänftigen. Gehen wir zur Himmelsbrücke, die sowohl eine Geschichte als auch einen Anblick hat.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Spitzen, die weißen Gansfüllkämmen ähneln
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Die Baek-Asan Tourist Ranch (061-373-8080 ~ 3) und der Baek-Asan Natural Recreation Forest (061-379-3737 ~ 9) werden als Leiter von Baek-Asan ausgewählt. Sie können auch von der Asan Ranch aus starten, die sich in der Nähe der Touristenranch befindet. Die zwei gegabelten Straßen werden von der Kreuzung der Firstlinie zu einer. Wenn Sie den natürlichen Erholungswald von Baek-Asan (061-379-3737 ~ 9) verlassen, ist der Aufstieg so schwer, dass die meisten Wanderer zur Touristenranch gehen und in den natürlichen Erholungswald hinabsteigen. Eine weitere Sache, Sie müssen eine Aufnahmegebühr von 1.000 Won bezahlen, um vom Baek-Asan Natural Recreation Forest abzureisen.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Die Wanderung begann auf der Baek-Asan Tourist Ranch, die relativ leicht zu besteigen war, und beschloss, die Madangbawi ~ Sky Bridge zu überqueren. Anstatt auf den Berg Baek-Asan zu steigen und in den natürlichen Erholungswald von Baek-Asan abzusteigen, entschied ich mich für den Ursprungsrückweg, der die Sky Bridge überquerte und wieder zur Baek-Asan Tourist Ranch hinabstieg. Die Rückkehr zum Ursprung war ebenso eifrig wie die Fahrt mit einem selbstfahrenden Fahrzeug, und die Hauptfigur dieser Wanderung nach Baek-Asan war die „Sky Bridge“.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Wenn Sie jedoch auf derselben Route zerlegt sind, auf der Sie geklettert sind, oder wenn Sie eine Gruppe haben, die Ihnen bei der Abholung des Fahrzeugs hilft, ist der Kurs der Baek-Asan Tourist Ranch ~ Madang Rock ~ Sky Bridge ~ Normal ~ Baek-Asan Natural Recreation Forest es ist okay. Gleiches gilt für diejenigen, die Trekking lieben oder auf den Berg gehen, um den Gipfel zu besteigen. Umgekehrt ist der Gipfel nicht so wichtig, und wenn Sie nur leise gehen möchten, reicht es aus, den vom Reporter gewählten Weg zu gehen.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Die Baek-Asan Tourist Ranch wurde als Ausgangspunkt für Trekking in Baek-Asan ausgewählt - Hwasun-gun, Jeollanam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/325/749f800f-6a60-4ed4-96d4-7794f24812f9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Die Baek-Asan Tourist Ranch wurde als Ausgangspunkt für Trekking in Baek-Asan ausgewählt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Wir machten uns auf den Weg zur Baek-Asan Tourist Ranch, die über vier Jahreszeiten Rodelmöglichkeiten, Unterkünfte, ein koreanisches Rindfleischrestaurant und einen Stausee verfügt. Rodelführer führen Sie durch den Parkplatz. Der Tag ist freigegeben und der Frühling erreicht Namdo, aber wenn Sie wollen, nehmen Sie Eisen. Dank der freundlichen Zeichen ist es leicht, den Anfang zu finden. Jenseits von Yeonjiri beginnt eine Wanderung in vollem Umfang. Die Bäume waren noch kahl, aber der Wind nahm nicht zu.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Himmelsbrücke von unten - Hwasun-gun, Jeollanam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/325/06e21d70-8132-4419-8350-7440d623d140.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Himmelsbrücke von unten
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    2,7 km von der Touristenfarm bis zur Sky Bridge und 3,5 km bis zum Gipfel. Es ist nicht langweilig dank der Kiefern, die die Seiten bewachen. Vor allem dank der Himmelsbrücke, die die Mitte freigibt, ist der Schritt schneller. Die Himmelsbrücke, die von unten nach oben schaut, ist so weit entfernt wie die Entfernung. Wie haben Sie daran gedacht, eine Brücke zwischen diesen hoch aufragenden Felsen zu bauen? Es ist kein sehr hoher Berg, aber das Beizen ist nicht einfach. Es berührt das Schild, das anzeigt, dass noch 1,5 km bis zur Baek-Asan Sky Bridge übrig sind. Ridge Dies ist der Punkt, an dem sich der Pfad von der Asan Ranch zu einem Pfad erstreckt. Bergsteiger, die nach einem Schluck Saft vom Berg zurückkehren. Es ist in Ordnung, sich zu diesem Zeitpunkt auszuruhen, da es auch einen guten Ort zum Seufzen gibt.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Wie lange bist du gelaufen? Das Sichtfeld ist weit und es entsteht eine Gabelung. Nur 0,2 km links erreicht die Himmelsbrücke und 1 km rechts befindet sich der Gipfel von Baek-Asan. Selbst am Ende des Winters schämen sich die Felsen möglicherweise noch durch die grünen Kiefern und enthüllen weißes Fleisch. Wenn Sie vorhaben, auf den Gipfel von Baek-Asan zu klettern, müssen Sie zuerst auf den Gipfel steigen.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Panoramablick von Madangbawi auf die Touristenfarm - Hwasun-gun, Jeollanam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/325/6dd87a46-ce1a-4001-9130-1b1809141bfb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Panoramablick von Madangbawi auf die Touristenfarm
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Die Himmelsbrücke zwischen Madangbawi Rock und Temple Rock
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Wenn Sie sich zur Himmelsbrücke wenden, erscheint nach einer Weile die Eisentreppe. Wenn Sie die Eisentreppe hinaufsteigen, die die Luft berührt, ist es schließlich der Innenhoffelsen. Wie Lügen ist überall weit offen. Ongseong Berg und Mt. Gehen Sie zur Himmelsbrücke, während Sie die Landschaft beobachten. Während des Koreakrieges wurden viele Opfer an der Stelle des Partisanen beim Partisanen im Koreakrieg gefunden.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Madang Rock mit Blick auf die Eisentreppe - Hwasun-gun, Jeollanam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/325/04d9a258-ce80-4043-a3c9-378b01a9010f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Madang Rock mit Blick auf die Eisentreppe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Wie der Name schon sagt, hat der weitläufige Innenhoffelsen eine wundervolle Landschaft und ist leicht auszuruhen. Diejenigen, die um drei und fünf Snacks haben, sind außer Sicht. Sie können die Himmelsbrücke direkt vor Ihrer Nase sehen.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Die Sicht ist sofort weit offen - Hwasun-gun, Jeollanam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/325/0006c348-2c55-4874-afd7-90a893baa563.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Die Sicht ist sofort weit offen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Die Himmelsbrücke, die den Madang Rock von Baek-Asan mit dem Temple Rock verbindet. Die Gesamtlänge der Brücke beträgt 66 m und die Breite von 1,2 m beträgt 130 Personen. Sie können die Aufregung beim Gehen durch die Luft schmecken, indem Sie in der Mitte der Brücke ein Fenster mit transparentem Glas herstellen. Solange die Bewegungen der Personen, die die Brücke überqueren, übertragen werden, sollten Sie vermeiden, zu rennen oder sich unangemessen zu bewegen. Denken Sie auch daran, dass die Beine bei schlechtem Wetter wie Schnee, Regen und starkem Wind kontrolliert werden.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Nachdem es den Hoffelsen passiert hat, berührt es die Himmelsbrücke - Hwasun-gun, Jeollanam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/325/84a374d1-4b39-4fd6-854c-67c88be1730c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Nachdem es den Hoffelsen passiert hat, berührt es die Himmelsbrücke
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Die Landschaft von der anderen Seite der Himmelsbrücke und von der unmittelbar folgenden Aussichtsplattform zeigt die Schönheit des Berges. Baek. Die Traurigkeit, zum ersten Mal einen Berg zu besteigen, verschwindet. Wenn Sie die Brücke hinuntergehen, berührt sie den Felsen des Berges. Im Gegensatz zu der sanften Brise, die wir gerade probiert haben, ist Eis überall. Wenn Sie auf Rutschgefahr achten, erreichen Sie die Touristenfarm auf einem anderen Weg als dem, der dem Leitfaden folgt. Drei Stunden sind genug. Die Himmelsbrücke, die auf der Brücke nicht sichtbar war, steigt ab und erscheint dann wieder. Verpassen Sie nicht Hwasuns Spezialität und die heißen Quellen, wenn Sie sicher absteigen. Die Hwasun Hot Spring, die erstmals in der Region Jeollanam-do eingeführt wurde, enthält Schwefelverbindungen und eignet sich hervorragend zur Wiederherstellung von Müdigkeit, Hautkrankheiten und anderen Effekten.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sky Bridge auf 756 m über dem Meeresspiegel - Hwasun-gun, Jeollanam-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/325/ed1dbe1c-7c7b-43fc-ba29-ab2414f83a6e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sky Bridge auf 756 m über dem Meeresspiegel
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Abteilung für Kultur und Tourismus von Hwasun-gun:
    &lt;/strong&gt;
    061-379-3514, 061-374-1493
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hwasun.go.kr&#34; style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;화순군청 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     www.hwasun.go.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;br/&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Zugang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * Selbstfahrend
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    Honam Expressway → Jangjijang Branch → Gochang Damyang Expressway → Kreuzung Daedeok → Honam Expressway → Okwa IC → Nationalstraße 15 (Osan) → Baekasan Tourist Ranch
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * öffentlicher Verkehr
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Seoul → Hwasun:
    &lt;/strong&gt;
    Der Betrieb erfolgt zweimal täglich vom Central City Terminal (09:00, 15:30 Uhr) und dauert 4 Stunden. Sie können über Gwangju gehen.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Abendmondtofu:
    &lt;/strong&gt;
    Schwarzer Tofu Bossam / 542, Jigang-ro, Dogok-myeon, Hwasun-gun / 061-375-8465
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Saekdong Tofu:
    &lt;/strong&gt;
    Saekdong Tofu Set Mahlzeit / 438, Jigang-ro, Dogok-myeon, Hwasun-gun / 061-375-5066
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Wand Paulownia:
    &lt;/strong&gt;
    Gerste Bibimbap / 388, Oseong-ro, Hwasun-eup, Hwasun-gun / 061-371-9289
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     3. Unterkunft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Hwasun Kumho Resort:
    &lt;/strong&gt;
    510-1, Okri, Buk-myeon, Hwasun-gun / 061-372-8000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.kumhoresort.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.kumhoresort.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Baek-Asan Naturerholungswald:
    &lt;/strong&gt;
    353, Suyang-ro, Buk-myeon, Hwasun-gun / 051-379-3737, 051-379-3738, 051-379-3739
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.baegasan.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.baegasan.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Dogok Family Spa Land:
    &lt;/strong&gt;
    788 Cheonam-ri, Dogok-myeon, Hwasun-gun / 061-374-7600
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Hwasun Dogok Hot Spring Plaza Hotel:
    &lt;/strong&gt;
    52, Hotok 2-Gil, Dogok-Myeon, Hwasun-Pistole / 061-375-7177
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Die oben genannten Informationen wurden im Februar 2014 erstellt und können später geändert werden. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
    &lt;br/&gt;
    ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>