<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Jinju.es on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/jinju.es/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Jinju.es)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 25 Mar 2020 22:53:51 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/jinju.es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>National Road No. 2 Gourmet Trip ②Una historia contada por perlas, bibimbap y fideos fríos - Jinju, Gyeongnam, Corea del Sur</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/national-road-no-2-gourmet-trip-a-story-told-by-pearls-bibimbap-and-cold-noodles-284-es/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 22:53:51 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/national-road-no-2-gourmet-trip-a-story-told-by-pearls-bibimbap-and-cold-noodles-284-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jinju, Gyeongnam, South Korea&#34; data-title=&#34;national-road-no-2-gourmet-trip-a-story-told-by-pearls-bibimbap-and-cold-noodles--284&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Jinju Bibimbap con carne fresca - Jinju, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/284/6677e33d-2fbc-4a0d-9192-9d3fedbbabcc.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Jinju Bibimbap con carne fresca
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   National Road No. 2 Gourmet Trip ②Una historia contada por perlas, bibimbap y fideos fríos
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jinju, Gyeongnam, Corea del Sur
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La carretera nacional n. ° 2, que va de Busan a Changwon con el cierre de Namhae, cava tierra adentro después de pasar por la bahía de Jinhae. Solo después de llegar al tercer punto de la gira de la carretera nacional No. 2, el Mar del Sur comienza a ponerse al día nuevamente. Es por el castillo que sobresalía del oeste de Jinhae Bay hacia el Mar del Sur. Goseong, ubicado en el sur de la Carretera Nacional No. 2, pasa por este castillo para llegar al Mar del Sur. Los países del sur que se extendían desde Goseong que sobresalía hacia el Mar del Sur hasta Tongyeong y Geoje bordaron sobre el Mar del Sur para anunciar el comienzo de la vía fluvial. Junto con Masan (Changwon), el paraíso de los grandes propietarios de la nación, Tongyeong y Geoje, se compromete a lo siguiente y se dirige a Jinju.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Perla de Gyeongnam. ¿Qué es? Antes de hablar sobre el sabor de Jinju, puede ser la primera vez que descubra &#39;Pearl&#39;. Incluso si ni siquiera conoces el &#34;Namgang&#34; de Jinju, está bien. El sabor de las perlas contará el tiempo y la historia que tuvo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Los manjares de Jinju son yukhoebibimbap y fideos fríos. Primero, veamos yukhoebibimbap. Hay bastantes localidades que sirven yukhoebibimbap como un manjar. Hay seis bibimbap en Iksan y Hampyeong, un poco desconocido para Jeonju, que se estableció como el hogar de Bibimbap. Probablemente hay innumerables especialidades de Yukhoebibimbap. Si observa las fallas que conoce, la mayoría de ellas tienen terreno plano. Se encuentra en los alrededores donde se cría ganado en los pastizales abiertos o se abre el mercado correcto. Es un lugar donde se cría ganado, especialmente alrededor del mercado correcto donde se capturan vacas. Incluso si se cocinaban, comían una buena porción de carne, ya sea cocinada o cruda, pero sería difícil para las personas probar un pedazo de carne antes de vivir. Las partes buenas de las vacas habrían sido aplicadas recientemente y las partes restantes habrían sido demasiado frescas para ser descartadas. Subí rápidamente al arroz con hierbas que había comido para encontrarme, y adiviné si era un manjar.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mapa de rutas de sabor en la Ruta Nacional 2 &amp;lt;Mapas proporcionados por Naver&amp;gt; - Jinju, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/284/b1bbd81c-7f09-4ed9-9f00-e4c2b2357ce4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mapa de rutas de sabor en la Ruta Nacional 2 &amp;lt;Mapas proporcionados por Naver&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Batalla de la fortaleza de Jinjuseong, Jinbibibimbap abrazó la escena
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    El antiguo nombre de Bibimbap es &#34;Goldongban (骨董 飯)&#34;. Se refiere a los alimentos elaborados mediante la mezcla de varios tipos de arroz, incluida la carne y el arroz. El registro de la primera clase proviene del libro de cocina del autor, &amp;lt;Protocol&amp;gt;, publicado al final de Joseon. Escribí &#34;骨董 飯&#34; en caracteres chinos y &#34;Arroz buffet&#34; en coreano. ‘Cocino arroz, frito la carne y frito las diversas hierbas ... ... Puedes ver que era similar al bibimbap en este momento en la receta escrita &#34;Jangguk se usa como jjatangguk&#34;. Además, el resto de la comida no pasa el año, pero se suma a la historia del bibimbap, una velocidad del viento popular que se reunió todo en la víspera de Año Nuevo el 30 de diciembre del año calendario lunar. En el pasado, cuando la guarnición era pobre o insatisfactoria, ponía todas las guarniciones en la pasta de pimiento rojo y la cocinaba a fuego lento para que se convirtiera en un bibimbap que se puede probar en cualquier momento, pero su pasado es sorprendentemente colorido.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La historia de Jinbibibimbap, el personaje principal de este viaje, es un poco diferente de la otra &#39;Goldongban&#39;. Es imprescindible comer todas las guarniciones y comerlo, porque el bibimbap debe haber estado allí, pero nuestros antepasados que lo comieron no sabían cuándo morir. El tiempo se remonta a la guerra de Imjin. La guerra de Imjin, que convirtió a Joseon en un campo de ajenjo después de siete años de guerra. Una de las tres grandes batallas de esta guerra es el Pearl Harbor. Fue una batalla feroz. Esto se debe a que las perlas son un importante camino geográfico y militar. De hecho, hasta 1925, cuando la Oficina Provincial de Gyeongnam se mudó a Busan, Jinju era el centro de Gyeongnam. Sería porque estaba en el interior y el Mar del Sur pudo cavar más profundo y usar vías fluviales y terrestres. Además, el lado oeste de Jinju también toca Jeolla-do, una base de suministros militares. La batalla en sí es imposible si se corta el suministro de arroz militar, que es tan importante como la bala en el campo de batalla. Por lo tanto, Jinjuseong era una línea de defensa absoluta que debe haber sido custodiada por un pasadizo que conecta Jeolla-do, que es un área de suministro de armas militares, al mismo tiempo que la entrada al interior de Joseon.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Fortaleza Jinjuseong - Jinju, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/284/2e4c036e-c8fd-4558-a34d-b4f50300d1f7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Fortaleza Jinjuseong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Es por eso que la Batalla de Jinjuseong estaba destinada a ser desesperada. Además, Ukseong-gu, una parte de Jinjuseong que tiene la lealtad de Nongae, quien saltó al Namgang con una bandera roja en sus brazos, también agrega una parte. Jinjuseong se encuentra a lo largo del río Nam en un lado. Este río, llamado &#34;Namgang&#34;, que fluye hacia el sur de la ciudad de Jinju, también habla mucho. Es la corriente que vio la guerra de Imjin con el castillo de Jinju. En el momento de la Guerra de Imjin, 70,000 tropas de Joseon y las personas que se enfrentaron a las 120,000 tropas japonesas flotaron sobre el río Nam para evitar la invasión de enanos japoneses y saludar a la familia. Aquí es donde viene el Festival Yudeung, que colorea el río Nam de Jinju en la parte posterior de cada otoño.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jinju Bibimbap Hansang - Jinju, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/284/82182432-dc3a-4897-90d7-f66aae163cfc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jinju Bibimbap Hansang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Volvamos a la Batalla del Castillo de Jinju en la Guerra de Jinjin. Para los luchadores, las mujeres les preparaban comida. Bibimbap, que se puede resolver en un recipiente con guarniciones y arroz, habría sido la mejor comida para combatir. Aun así, no podría haberme dado un arroz con hierbas para satisfacer. La proteína necesaria para la fuerza se complementó agregando carne fresca de vacas recién capturadas. Algunas personas interpretan esto como &#39;probar la carne en el campo de batalla cuando podrían morir&#39;. De todos modos, la batalla de Jinjuseong fue el personaje principal que arregló Jinju Bibimbap con Yukhoe Bibimbap. ¡Cuántas historias hay en un tazón de bibimbap! El sabor es básico, pero Jinbibibimbap no parece ser un alimento para atreverse a discutir.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un buen pais - Jinju, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/284/d108cfaf-6be8-43ca-ba05-14486cdf7ea7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un buen pais
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Para probar Jinbibibimbap, puede encontrar un mercado central ubicado no muy lejos de la Fortaleza Jinjuseong. Las tiendas especializadas Jinju Bibimbap como &amp;lt;Emperor Restaurant&amp;gt; y &amp;lt;Cheil Restaurant&amp;gt; tienen una larga historia. Las hierbas frescas se agregan a la base con varias hierbas. Aquí, el oscuro sunjik-guk se une como una sopa. Está hecho de sangre fresca de vacas recién capturadas. ¿Nuestros antepasados que lucharon en la batalla de Jinjuseong probaron este cálido seonjiguk? Hubo dos batallas en Jinjuseong. Aunque Kim ganó la primera batalla en 1592, dirigida por Kim Min-min, la batalla del año próximo fue de más de 70,000 fuerzas civiles y militares.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jinjuseong Chokseokru Uiam - Jinju, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/284/6fca1cc6-60ee-4b4d-b42d-20fd359cc5c4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jinjuseong Chokseokru Uiam
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Pyongyang Naengmyeon en el norte y Jinju Naengmyeon en el sur
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &#34;Los fideos más importantes fueron los fideos Pyongyang y Jinju&#34;.
    &lt;br/&gt;
    &amp;lt;Chosun Folk Tradition&amp;gt;, publicado en 1994, es el contenido de la Enciclopedia de Ciencias de Corea del Norte. Pyongyang naengmyeon es muy famoso, pero nunca he oído ni visto a Jinju naengmyeon. Soy un periodista que se apresura a decir que es bueno si se trata de fideos fríos, pero tengo miedo de este momento. ¿Realmente puedes expresar el sabor de Jinju naengmyeon? Debe conocer el sabor correctamente para expresarlo, pero no hay forma de darse cuenta del sabor de Jinju naengmyeon que solo ha probado una vez en su vida. De hecho, incluso dudo por qué Jinju naengmyeon es tan famoso. ¿Puedo seguir escribiendo un artículo de sabor con esta &#39;lengua&#39;? La mente confundida continúa escribiendo con consuelo en las palabras: &#34;Jinju naengmyeon debe probarse tres veces para conocer su verdadero valor&#34;.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Hay tres fideos fríos principales en la península de Corea. Los personajes principales son Hamheung Langmyeon y Pyongyang Naengmyeon, que nos son familiares, y Pearl Noodles, que son relativamente menos conocidos. Los dos primeros son de Corea del Norte y Jinju Naengmyeon es el único surcoreano. Es gracias a los ingredientes que estos fideos fríos se han hecho famosos. Hamheung-do, ubicado en el norte de Gangwon-do, tiene muchas papas (en lugar de arroz). Gracias a esto, nació Hamheung Langmyeon usando almidón de papa. La platija, que a menudo se pesca en la playa de Hamheung, se condimenta y se come picante. El condimento picante es muy diferente de Pyeongyang Naengmyeon, los fideos soba. Hamheung Nangmyeon (Hoeng Naengmyeon), que ahora probamos en esta tierra, agrega sashimi de pescado rojo y almidón de batata en lugar de papas. Durante la Guerra de Corea, los refugiados que llegaron al sur disfrutaron el sabor de su ciudad natal al agregar muchos ingredientes de esta tierra.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    En muchos sentidos, Pyeongyang Naengmyeon, que se compara con Jinju Naengmyeon, enrolla los fideos hechos de harina de trigo sarraceno en una sopa fría de Naengmyeon. Pyongyang es la capital de Corea del Norte y el centro de la economía cultural. Tiene un amplio campo y el Mar Amarillo, por lo que es un lugar para disfrutar comiendo abundantes pescados y frutas. La comida era abundante, por lo que el espíritu de bebida se habría desarrollado. El hecho de que &#34;Pyongyang Gisaeng&#34; ha sido famoso desde la antigüedad no tendrá nada que ver con eso. Si alguna vez has probado fideos fríos y calientes, es Pyongyang Naengmyeon. La característica de Pyongyang Naengmyeon es su sabor ligero. Esto también se extendió por todo el país después de la Guerra de Corea y se convirtió en un manjar de las cuatro estaciones.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jinju naengmyeon con caldo de mariscos y jeon de res - Jinju, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/284/9b26490e-d1fb-49f2-876e-b3dc03b9d299.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jinju naengmyeon con caldo de mariscos y jeon de res
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    El naengmyeon de perlas representativo de Corea del Sur está hecho de harina de trigo sarraceno similar al naengmyeon de Pyongyang. Gracias al trigo sarraceno de las zonas montañosas de Gyeongnam, disfruté comiendo fideos de trigo sarraceno en Jinju y áreas cercanas. ¿Cómo se convirtieron estos fideos de trigo sarraceno en unos fideos fríos de perlas tan hermosos? Pearl, como Pyongyang, viene con &#39;parasitario&#39;. Era un viejo dicho, un período turbulento. Los parásitos y cocineros de Naro en Jinju Gwana se han conformado con Kwon No. y un restaurante. En la Batalla de Jinjuseong, hubo un parásito como Nongae que abrazó a un capitán de corona roja y arrojó al Namgang. Su manjar favorito son los fideos fríos. Tenía que satisfacer la punta de la lengua, que estaba acostumbrada a la comida preciosa, por lo que el sabor debería haber sido excelente. La guarnición de color apoya esto.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Por supuesto, también puedes probar naengju naengmyeon como condimento. - Jinju, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/284/37eaa9bf-151b-4d50-ac71-5ab5bf7a2c5b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Por supuesto, también puedes probar naengju naengmyeon como condimento.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Las características de los fideos fríos perlados son en caldo y guarnición. En el lado frío de la perla, que toca el mar de Namhae, se agregaron al caldo mariscos como abadejo seco, camarones secos y mejillones. Además de eso, se ponen guarnición de jeon de carne picada, con pimiento rojo, corteza de huevo, pepino, etc. Originalmente, era un alimento que agregaba abulón y pepino de mar, pero se volvió sin pretensiones mientras era amado como un alimento popular.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Es un fideo que no se pone duro como los fideos de papa y no se rompe como los fideos de trigo sarraceno. Si fue a probar Jinju naengmyeon por primera vez, el agua naengmyeon es la primera. Si puede pagarlo, también es bueno probar el jeon de carne por separado. Aquellos que disfrutan de Jinju naengmyeon están de acuerdo en que el verdadero valor de Jinju naengmyeon está en &#39;yuksu&#39;. Esto se debe a que toma de 2 a 3 días para hacer el caldo y 10 días para madurar. No es sorprendente que el sabor de los fideos fríos de perlas solo se conozca si se puede saborear el caldo con sinceridad. Hasta el día en que note el sabor de los fideos fríos, todavía hay dos posibilidades.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ¿Cómo es? Después de sostener un tazón de bibimbap de perlas y fideos fríos, ¿tienes una idea de la ciudad llamada Jinju? Habiendo probado la comida de la historia hace cientos de años, naturalmente aprendí sobre las perlas.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Exposición de carne que sube incluso con naengmyeon adornado - Jinju, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/284/4d9ee92d-2746-41a5-ac8b-92eb43f05feb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Exposición de carne que sube incluso con naengmyeon adornado
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurantes cercanos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurante Emperador
    &lt;/strong&gt;
    : Jinju Bibimbap, Bulgogi / Chokseok-ro / 055-741-2646
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurante Cheil
    &lt;/strong&gt;
    : Jinju Bibimbap / Jungang Market Road / 055-741-5591
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Anguila Namgang
    &lt;/strong&gt;
    : Anguila asada / Bonseong-dong / 055-747-0888
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Ja Yeon-ok
    &lt;/strong&gt;
    : Jinju Naengmyeon, Exposición de carne / Lee Hyun-dong / 055-746-0525
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2.Alojamiento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Dongbang Tourist Hotel
    &lt;/strong&gt;
    : Nongae-gil / 055-743-0131
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hoteldongbang.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;동방관광호텔로 이동&#34;&gt;
     http://www.hoteldongbang.com
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Asia Lakeside Hotel
    &lt;/strong&gt;
    : Namgang-ro / 055-746-3734
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.asiahotel.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;호전아시아레이크사이드호텔으로 이동&#34;&gt;
     www.asiahotel.co.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Lotte Motel
    &lt;/strong&gt;
    : Nongae-gil / 055-741-4886
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Motel You
    &lt;/strong&gt;
    : Nongae-gil / 055-748-7458
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se creó en julio de 2013 y puede modificarse más adelante, así que asegúrese de verificarla antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>