<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Geoje-si.fr on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/geoje-si.fr/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Geoje-si.fr)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 25 Mar 2020 18:17:28 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/geoje-si.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>La délicatesse de l&#39;eau «Mulgegi-tang» est la délicatesse d&#39;hiver - Geoje-si, Gyeongnam, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/the-water-delicacy-mulgegitang-is-the-winter-delicacy-277-fr/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 18:17:28 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/the-water-delicacy-mulgegitang-is-the-winter-delicacy-277-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Geoje-si, Gyeongnam, Korea&#34; data-title=&#34;the-water-delicacy-mulgegitang-is-the-winter-delicacy--277&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Gujo La Village - Geoje-si, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/277/ff13d831-ddc4-4ccf-99b5-1a105353aeb1.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Gujo La Village
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   La délicatesse de l&#39;eau «Mulgegi-tang» est la délicatesse d&#39;hiver
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Geoje-si, Gyeongnam, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    En hiver, un visiteur spécial vient à la pêche des pêcheurs de l&#39;île de Geoje. C&#39;est un gars appelé «meetchi» ou «poisson-chat d&#39;eau» qui a grimpé de la mer profonde à la côte pendant la saison de frai de décembre à mars. On dit que le poisson-chat d&#39;eau était également appelé le «pain à terme de l&#39;eau». En effet, lorsque le poisson a été pêché, il a été jeté à la mer et le son du «tumbang» a retenti. Il serait difficile pour quiconque a goûté au charme du poisson-chat d&#39;eau d&#39;accepter ce mythe.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Il y a de nombreux restaurants de sashimi et restaurants à côté du port et de la mer de Gujo-La Village. Le poisson-chat d&#39;eau saisonnier a une vie courte dans un aquarium. Il ressemble au veau d&#39;un joueur de football et à un grand corps comme un veau et une large bouche comme un poisson-chat, mais les yeux sont si petits ... S&#39;il a faim, il mange les œufs de son propre peuple, mais il n&#39;a peut-être pas pu dire s’il s’agit d’œufs. Lorsque je prends une photo et que je la vois sur un petit écran d&#39;appareil photo, cela ressemble à un têtard. Je suis curieux du goût de ce poisson.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Au moins un morceau de «Water Catfish Tang» a été écrit autour de l&#39;enseigne. En effet, le poisson-chat d&#39;eau n&#39;est pas une espèce capturée tout au long des quatre saisons. Je suis entré dans une maison et j&#39;ai commandé une soupe de poisson-chat d&#39;eau.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Poisson-chat d&#39;eau douce dans un aquarium de restaurant - Geoje-si, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/277/63a180bb-77db-4556-953f-a3844a9a0bd5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Poisson-chat d&#39;eau douce dans un aquarium de restaurant
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Si Geojedo est également un festival à Daegu, j&#39;ai demandé au propriétaire. &#34;Quel est le meilleur, Daegu-tang ou Mulgi-tang?&#34; «Daegu-tang est délicieux, et le poisson-chat d&#39;eau est également délicieux. Le Daegu-tang de ma maison est plus délicieux. Êtes-vous venu seul alors que vous deveniez plus à l&#39;aise et d&#39;où venez-vous? Les questions sont déversées les unes après les autres. Et il accepte volontiers la coopération.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Poisson-chat d&#39;eau douce dans un aquarium de restaurant - Geoje-si, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/277/a14d0888-557e-4494-9ca0-afdd6eca32e5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Poisson-chat d&#39;eau douce dans un aquarium de restaurant
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Quand il sort le gars qui avait attaché l&#39;échafaudage au verre de l&#39;aquarium, il clignote deux fois, mais le bras du propriétaire est assez fort pour trembler. La fraîcheur du poisson-chat d&#39;eau est importante car la soupe de poisson-chat d&#39;eau de Geoje est cuite clairement sans kimchi ni poudre de poivron rouge.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Poisson-chat d&#39;eau - Geoje-si, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/277/fbf2bd17-c080-494c-84ca-f32ae22d22e2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Poisson-chat d&#39;eau
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Placez un poisson-chat d&#39;eau sur une planche à découper avec un concave au milieu et commencez à nettoyer. La gaine est coupée entre la tête et le torse et décollée en un instant pour révéler une peau blanche translucide. On dit qu&#39;une eau forte comme de la gelée est une caractéristique d&#39;un poisson-chat vivant.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Toilettage d&#39;un poisson-chat d&#39;eau - Geoje-si, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/277/0899d4d6-4fd6-4a88-a97d-5792ba0e21c7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Toilettage d&#39;un poisson-chat d&#39;eau
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Après avoir coupé les cheveux, les organes internes sont retirés. En moins d&#39;une minute, le poisson-chat d&#39;eau s&#39;est transformé en une délicieuse soupe en tranches de 4 à 5. Après l&#39;avoir lavé à l&#39;eau courante, mettez-le à l&#39;avance dans un bouillon bouillant avec du radis.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Retirez la peau et les intestins et utilisez-la comme soupe - Geoje-si, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/277/1e241f94-992e-4428-b6a2-416185b1f312.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Retirez la peau et les intestins et utilisez-la comme soupe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Il n&#39;y a pas de temps ni d&#39;espace pour ajouter quelques morceaux d&#39;ail haché, d&#39;oignon, d&#39;oignon vert et de poivron rouge. Le mulgi-tang, qui bout clairement, est commun, mais dans certaines parties de la mer de l&#39;Est, du kimchi mûr est ajouté pour le faire. Le propriétaire, qui a mis tous les ingrédients et a donné un coup de pied dans la mousse avec une louche, a dit: &#34;Voulez-vous boire un journaliste?&#34; Je me demandais si on m&#39;avait posé beaucoup de questions, mais c&#39;est le moment où Mulgi-tang est le moment le plus délicieux pour manger quand l&#39;estomac est vide à cause d&#39;une consommation excessive d&#39;alcool la veille.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Plus vous connaissez la relation entre le poisson-chat d&#39;eau et l&#39;alcool, plus c&#39;est intéressant. Il est difficile de manger le circuit car le poisson-chat est tendre. Ainsi, le poisson-chat d&#39;eau est semi-séché et mangé, ce qui est parfait pour boire un verre. Il est un type «donner et donner» qui élève le poisson-chat d&#39;eau et les boissons et les apaise plus tard. Par exemple, à Gangwon-do, si vous dites que le mulmegi-tang n&#39;est pas délicieux, vous entendrez un mot disant: &#34;Je suis encore ivre.&#34;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#39;&#34;Si vous ne le faites pas bouillir correctement, votre chair se décomposera.&#34; - Geoje-si, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#39; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/277/3e9206cd-d96a-4cb5-a3ca-6f1b10628610.jpg&#34; 끓이면=&#34;&#34; 다=&#34;&#34; 바스러져&#34;&#34;=&#34;&#34; 살이=&#34;&#34; 잘못=&#34;&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     &#34;Si vous ne le faites pas bouillir correctement, votre chair se décomposera.&#34;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Une statue d&#39;eau bouillie sur un feu faible et un Hansang avec un Chan de Geoje à Gyeongnam ont été servis. Après avoir sorti la soupe de poisson-chat d&#39;eau une fois à la louche, les nageoires et les os sont appliqués, de sorte que la chair blanche et dodue est facile à manger. Je le ramasse avec des baguettes, mais ça casse rapidement. Ramasse les ingrédients et la chair avec une cuillère et demande une bouchée.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Soupe de poisson-chat d&#39;eau - Geoje-si, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/277/6786766e-da85-4749-b881-092d2259c74c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Soupe de poisson-chat d&#39;eau
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Une texture et un goût peu familiers font l&#39;exclamation, mais il n&#39;y a aucun point qui reste impressionnant. Il n&#39;y a pas de sensation de poisson, et un léger couteau avec quelques tranches de poivre est laissé dans l&#39;arrière-goût. C&#39;est comme savoir pourquoi il bout clairement et adhère au poisson frais et vivant. Afin de préserver le goût unique du poisson-chat d&#39;eau, l&#39;assaisonnement a dû être minimisé. Par la suite, pendant que je le mangeais, la sueur a commencé à se former sur mon front et la chaleur de mon corps s&#39;est transformée en une sensation agréable. Je pouvais voir la raison pour laquelle Mulgi-tang est célèbre pour son goût frais.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;C&#39;est une quantité dont 3 adultes peuvent profiter. - Geoje-si, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/277/3a9e6cf0-b656-41f7-82f8-c5c997f6a84a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     C&#39;est une quantité dont 3 adultes peuvent profiter.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le pot s&#39;est rapidement vidé en mangeant sans mâcher plusieurs fois. La sensation de satiété n&#39;est pas très grande par rapport à la quantité consommée. Cependant, la soupe dans le pot laissé vide n&#39;est pas vide. Le bouillon est plein d&#39;eau friable et de saveur particulière. Saupoudrer le bouillon et rouler avec du riz. Si vous voulez goûter un peu plat, ajoutez du kimchi ou de la poudre de poivron rouge, et deux bols de riz sont prêts à manger.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Bien que ce goût frais soit attrayant, il semble que le poisson appelé poisson-chat d&#39;eau et la nourriture appelée poisson-chat d&#39;eau ne soient pas pris dans le marché alimentaire populaire. Il y a quelque temps, un artiste a craché le mot «mechi-chi» dans une émission de divertissement et une situation a été diffusée pour savoir s’il s’agissait bien d’un poisson. La texture de l&#39;eau et la texture particulière du poisson-chat d&#39;eau agissent comme un rejet pour certaines personnes. Quand ce journaliste était jeune, il aimait la soupe, mais il ne pouvait pas la manger facilement. Puis l&#39;adulte autour a dit: &#34;Je suis encore jeune et je ne connais pas le goût.&#34; Et c&#39;est l&#39;un de mes bains préférés que je ne peux pas manger en ce moment
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;20&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le poisson-chat d&#39;eau bouillie modérément ressemble à ceci - Geoje-si, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/277/ecc46fa2-51b2-4dad-bd6b-dacb031735cf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le poisson-chat d&#39;eau bouillie modérément ressemble à ceci
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Selon le propriétaire, le rendement du poisson-chat d&#39;eau diminue chaque année. En revanche, le nombre d&#39;étrangers à la recherche de Mulgi-tang augmente. . De plus en plus, vous ne pouvez pas croire l&#39;histoire que le délicieux poisson a été appelé Multembang dans le passé.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     ** Coopération aux entretiens **
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    [Collection Yonhwa Sashimi]
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    question. 055-681-1366
    &lt;br/&gt;
    adresse. Geoje-si Ilwoomyeon Gujora Beach (en face de Gujora Cruise Ship Pier)
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;22&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Lorsque vous ouvrez le bouillon, cette miette est pleine - Geoje-si, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/277/b216cafb-c764-47cb-94bb-b32752733a53.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Lorsque vous ouvrez le bouillon, cette miette est pleine
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Accès
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     * Auto-conduite
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Autoroute Daejeon Tongyeong IC Tongyeong, direction Geoje 14,9㎞ → intersection Sagok à trois voies, bureau Geoje-myeon (sud) 19,5㎞ → intersection Gaengsam, direction Gujora Beach 1,4 으로 → village Gujora
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2.Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Motel W: Ilwoomyeon Gujo Lari, 055-682-0454
    &lt;br/&gt;
    Maison imaginaire de l&#39;hôtel touristique: Sodong-ri, Ilun-myeon, 055-682-5252
    &lt;br/&gt;
    Mongdol Beach Hotel: Hakdong-ri, Dongbu-myeon, 055-635-8883, 055-635-8884
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※...
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Visite de Geojedo Gujo La Village. Geojedo, la tête d&#39;une tête levée - Geoje-si, Gyeongnam, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/tour-of-geojedo-gujo-la-village-geojedo-the-head-of-a-raised-head-207-fr/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 00:07:50 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/tour-of-geojedo-gujo-la-village-geojedo-the-head-of-a-raised-head-207-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Geoje-si, Gyeongnam, Korea&#34; data-title=&#34;tour-of-geojedo-gujo-la-village-geojedo-the-head-of-a-raised-head--207&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Gujo La Village Guide Map - Geoje-si, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/207/1717f594-2304-4cf8-8cb6-b596b63b0476.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Gujo La Village Guide Map
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Visite de Geojedo Gujo La Village. Geojedo, la tête d&#39;une tête levée
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Geoje-si, Gyeongnam, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Geojedo National Highway 14 est célèbre pour ses beaux paysages. Après avoir passé la montagne Buksan et se diriger vers le sud vers la mer, un village impressionnant apparaît. C&#39;est un village de gujo-la qui traverse la mer à côté d&#39;une terre qui ressemble au cou d&#39;une girafe et mince comme la taille d&#39;une fourmi. Il y a une petite montagne au-delà de la ville étroite et longue, donc l&#39;impression que vous voulez regarder autour est imminente. Entré dans le village de Gujo La attiré par l&#39;étrange charme.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    C&#39;est l&#39;hiver passé, mais le temps semble un peu hivernal, et il fait trop froid pour le printemps, donc c&#39;est le côté sud de la péninsule qui brille. L&#39;île de Jeju va bien, mais l&#39;île de Geoje est une bonne alternative lorsque le transport est lourd. Il mène au pont Geoje, il est donc facile d&#39;accès et a une atmosphère chaleureuse.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Au-delà du pont Geoje, vous pouvez admirer le paysage de Namhae à côté. Il y a des mers paisibles, des îles avec des grains de céréales, des toits rassemblés sur les rives des villages de pêcheurs et des navires ancrés dans le port. Parmi eux, les caractéristiques uniques de l&#39;île de Geoje sont le littoral complexe des Rias et le paysage environnant. Il est devenu monotone aux mains des gens, mais le littoral, qui est peu fréquent dans la nature, peut être vu avec son littoral complexe. Empruntez le Geoje-daero le long du littoral à l&#39;est de Geoje-do, puis dirigez-vous vers le sud jusqu&#39;au village de Gujo-la.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Village de pêcheurs sur Jaramok
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Sur le côté ouest du village de Gujora, il y a une plage de sable fin et une plage légèrement incurvée, et sur le côté est est un port où les navires jettent l&#39;ancre. Ce port a été utilisé comme une base importante pour le transport maritime au Japon depuis l&#39;Antiquité, et depuis qu&#39;il a été désigné comme port de pêche national en 1971, il possède un grand port, comme Jang Seung-po, ainsi qu&#39;une salle de bal comme un port. De plus, il a un emplacement élevé en tant que lieu touristique car il est possible de prendre un bateau de croisière à travers Naedo, Oedo et Haegeum River, près de Gujora. Le jour, ne manquez pas les vagues de la mer qui surfent en hiver et la vue nocturne sur le port la nuit.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vue depuis le brise-lames - Geoje-si, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/207/75af1d11-4c32-42b2-bddb-09130dcf37c9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vue depuis le brise-lames
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Il y a beaucoup de pêcheurs même s&#39;il y a une forte brise hivernale car le port tombe en panne et arrive au brise-lames. On dit que Benedom est bien pêché et que diverses espèces de poissons comme le chinchard et le tochi sont capturées. Un peu plus au sud le long de la côte se trouve une petite plage de galets. Et c&#39;est aussi l&#39;extrémité sud de la mer où Crystal Mountain et la mer se rencontrent. Vous pouvez voir l&#39;île de Naedo et l&#39;île d&#39;Oedo au loin. Tout comme les trois côtés de la péninsule coréenne sont la mer, la structure est similaire.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Plage de galets - Geoje-si, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/207/a1069516-5f54-462e-bbc9-a4ba29b29c95.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Plage de galets
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le brise-lames avait beaucoup de gens qui venaient pêcher. - Geoje-si, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/207/6557f790-24a1-4260-93bb-80a4e622f7f3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le brise-lames avait beaucoup de gens qui venaient pêcher.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Cheveux Zara &#39;Soojeong Mountain&#39;
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La fin de la route mène au sentier Sujeongsan. Il n&#39;y a pas besoin d&#39;un guide comme le brise-lames, la plage de galets et la ligne de montagnes de cristal le long du chemin du port. Si vous venez de marcher avec la mer à côté, vous irez naturellement à tous les coins du village de Gujora. Crystal Mountain est une petite montagne à moins de 150 mètres au-dessus du niveau de la mer, et est une montagne qui s&#39;élève avant que les veines sud de la montagne Buk Byeong au nord n&#39;atteignent la mer. Si c&#39;est Jinsan dans le village de Gujora, ce sera Jinsan.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Brise-lames et plage de gravier - Geoje-si, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/207/30155606-e68a-4cbd-9be4-0ddec3e91d21.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Brise-lames et plage de gravier
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Il est facile de voir le panneau d&#39;information relatif à Sujeongsan. - Geoje-si, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/207/3361d0bc-8118-452a-b1ef-c6798b4a159a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Il est facile de voir le panneau d&#39;information relatif à Sujeongsan.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Autour de la crête de la 4ème partie de Sujeongsan, il y a un super centre d&#39;expérience. La présence d&#39;un poste de garde ici signifierait un bon emplacement pour observer la côte. Pour profiter des sièges, un observatoire a été installé, et il y avait une pancarte avec le nom de l&#39;île au premier plan.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;groupe - Geoje-si, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/207/b07307cb-0c62-480f-9456-112a2befc3a2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     groupe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Observatoire Guncho Post - Geoje-si, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/207/ea7445f7-b75f-4dc8-9356-67b359b64d5f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Observatoire Guncho Post
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La mer de la mer du Sud est plus éblouissante que l&#39;été. Même à midi, le soleil et le soleil éblouissant de la mer ne sont pas trop loin de l&#39;horizon. Lorsque les nuages nuageux couvrent le soleil, la lumière du soleil qui brille à travers les interstices des nuages se trouve dans la mer. Le nuage bosselé n&#39;a pas de tee mobile si cet endroit est bon. En dessous, la mer et les paysages insulaires peuvent être vus en un coup d&#39;œil. Je décris souvent les Namhae comme les bras de ma mère, et il semble que la chaleur soit véhiculée. C&#39;est aussi doux qu&#39;un film car un bateau de pêche passe dans un paysage où l&#39;idée «c&#39;est vraiment la nature» passe.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paysage depuis la terrasse d&#39;observation - Geoje-si, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/207/575ef9f9-df7d-47e0-9ffe-81b431acfd5d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paysage depuis la terrasse d&#39;observation
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    30 minutes du poste de garde au sommet suffisent. Si vous regardez en arrière en grimpant la pente, la mer et les îles s&#39;étendent à travers les branches raides de la montagne hivernale, vous n&#39;avez donc pas faim. Il y a aussi une terrasse d&#39;observation au sommet du mont. La mer est bonne au sud et la ville domine au nord.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Observatoire de Sujeongsan - Geoje-si, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/207/2547f257-4b71-482f-9f18-50cd344d8af6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Observatoire de Sujeongsan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gujo La Village surplombant - Geoje-si, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/207/aa6978dd-6d5d-49f2-9311-72361cf46f7c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gujo La Village surplombant
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vous pouvez voir les îles environnantes en détail grâce à l&#39;observation - Geoje-si, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/207/f4eccf25-34cd-4998-9c61-86cafd8d0613.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vous pouvez voir les îles environnantes en détail grâce à l&#39;observation
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La structure du village sur la taille, qui est concave de haut en bas entre Sujeong et Bukbyeongsan, et concave à gauche et à droite, est agréable. Depuis les temps anciens, Sujeongsan était appelée la tête de Zara, et la terre étroite était l&#39;arbre de Zara. Au nord, la montagne Buksan s&#39;élève brusquement comme si elle s&#39;était déployée d&#39;un côté à l&#39;autre. Je pense que le village de Gujora a un très bon endroit.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Décor de l&#39;observatoire du château - Geoje-si, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/207/1db24dde-2e08-4954-9933-99e59d94e031.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Décor de l&#39;observatoire du château
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Histoire du château de Gujora, légende de l&#39;île de Yundol
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    En descendant la crête devant le village, vous rencontrerez le mur du château, la trace de Gujouraseong. Ce château a été construit pour empêcher les nains de la dynastie Joseon et fait partie des Geoje Chiljins construits la première année de Seongjong. Après la guerre d&#39;Imjin, il a été déplacé du côté d&#39;Okpojin, puis retourné à son emplacement actuel et a été nommé Gujorajin et est désormais désigné comme 204 Gyeongsangnam-do Monument.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mur du château de Gujora - Geoje-si, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/207/2b554796-9d2c-4387-b17b-46ccc2155573.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mur du château de Gujora
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Lorsque vous atteignez le point médian entre Sujeongsan et le village le long du mur du château, il y a une petite île flottant dans la mer de la plage de Gujora, appelée `` île Yundol &#39;&#39; et contient la légende des vers de Hyoja.
    &lt;br/&gt;
    &#34;Il était une fois un pêcheur qui avait une famille vivant avec une belle femme nommée Haesun. Un jour, un pêcheur en mer qui travaillait en mer a disparu par un typhon avec un navire. Après cette journée, le pêcheur est sorti mer chaque nuit et a appelé le bateau de la mer chaque nuit et a regardé la lune. Les résidents qui ont regardé cette figure ont appelé le pêcheur «Mangwol».
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    À cette époque, la veuve et trois de ses fils se sont installés sur une île appelée Yundol Island. Le vieux pêcheur et la veuve devenue veuve se sont calmés. L&#39;île où vivait la veuve ne pouvait se rendre à pied au village qu&#39;à marée basse, et chaque fois la veuve rendait visite au veuf à l&#39;insu de son fils. Connaissant ces relations, les fils de Yun ont fait un tremplin en plaçant des pierres entre l&#39;île et le village parce qu&#39;ils étaient désolés pour leur mère qui se rendait au village même après avoir enlevé leurs chaussettes et se mouiller dans la mer en hiver. &#34;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Île de Yundol - Geoje-si, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/207/6f665e41-0dfe-4f86-86b5-78d22bde248c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Île de Yundol
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Traversez le chemin de la brise de bambou et regardez des peintures murales
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    À mesure que le mur se termine et que le village approche, une forêt de bambous croît en masse. Ce qui a été créé comme une forêt brise-vent est maintenant utilisé comme sentier pédestre avec un joli nom appelé la brise. Les feuilles flottent dans la brise marine et elles deviennent fines. Il y a une histoire effrayante: même en été, cet endroit est cool et des fantômes sortent. L&#39;expression «Boiso» par les résidents à propos de cet endroit est impressionnante.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Une brise - Geoje-si, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/207/468f2eb7-3ff6-4015-a07b-19fda32cc3d5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Une brise
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &#34;La brise est le genre de chemin brise-vent qui va de Denbak-dong à la colline. C&#39;est une sorte de forêt brise-vent plantée pour éviter la brise. C&#39;était une sorte de forêt brise-vent. Même si je ne pouvais pas y aller, c&#39;est frais au soleil un jour d&#39;été, mais il fait si sombre qu&#39;il fait si sombre que les beaux habitants se couchent sur les nattes une nuit d&#39;été. C&#39;est très effrayant. Inza en est tout à fait conscient, et c&#39;est un peu moins effrayant , mais c&#39;est quand même un moment où tu es seul.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Une brise - Geoje-si, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/207/0e699baf-a066-4471-acb8-54a15149678e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Une brise
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Après avoir traversé la forêt de bambous, il continue naturellement dans le village. Ici, des peintures murales sont peintes partout, et des œuvres de divers concepts remplissent le village de haute densité, de jolies peintures murales qui attirent la concentricité aux plumes soigneusement peintes une par une.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Peinture murale du village - Geoje-si, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/207/61c3cbcd-fc21-4e00-a491-3179293c5bc0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Peinture murale du village
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Je viens de me promener dans un petit village de pêcheurs, ressentant la chaleur de la mer du Sud, buvant la brise marine et rafraîchissant les montagnes. De plus, vous pouvez voir les peintures murales du village à travers le tunnel de bambou à travers l&#39;histoire des légendes et des guerres japonaises liées au village. Je ne pense pas qu&#39;il y ait de trésors sur l&#39;île de Geoje.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Peinture murale du village - Geoje-si, Gyeongnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/207/f181f4cc-7939-42f6-ab24-9a22896be693.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Peinture murale du village
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    1.Accès
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Auto-conduite
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Autoroute Daejeon Tongyeong IC Tongyeong, direction Geoje 14,9㎞ → intersection Sagok à trois voies, bureau Geoje-myeon (sud) direction 19,5㎞ → intersection Gaengsam, direction Gujora Beach 1,4㎞ → village Gujora
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    2. Délicieux
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Restaurant Yeonhwa Sashimi: Water Megitang, 055-681-1366
    &lt;br/&gt;
    Gangseong Sashimi Restaurant: Bibimbap d&#39;oursin, 055-681-6289
    &lt;br/&gt;
    Restaurant Seongpo Sashimi: soupe à l&#39;armoise Dodari, 055-633-9960
    &lt;br/&gt;
    Millions de sièges: Mengbibibimbap, 055-638-3300
    &lt;br/&gt;
    Restaurant Unga Sashimi: sébaste grillé, 055-632-7659
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    3.Hébergement
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Motel W: Ilwoomyeon Gujo Lari, 055-682-0454
    &lt;br/&gt;
    Maison imaginaire de l&#39;hôtel touristique: Sodong-ri, Ilun-myeon, 055-682-5252
    &lt;br/&gt;
    Mongdol Beach Hotel: Hakdong-ri, Dongbu-myeon, 055-635-8883, 055-635-8884
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Les informations ci-dessus ont été créées en février 2013 et peuvent changer ultérieurement, alors assurez-vous de les vérifier avant de voyager.
    &lt;br/&gt;
    ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>