<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Chungnam.fr on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/chungnam.fr/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Chungnam.fr)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 12 Mar 2020 04:12:35 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/chungnam.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Un voyage vers les spécialités de Seosan, de la soupe nature au hotteok traditionnel - Seosan, Chungnam, Corée du Sud</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/a-journey-to-seosans-delicacies-from-plain-soup-to-traditional-hotteok-134-fr/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Mar 2020 04:12:35 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/a-journey-to-seosans-delicacies-from-plain-soup-to-traditional-hotteok-134-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Seosan, Chungnam, South Korea&#34; data-title=&#34;a-journey-to-seosans-delicacies-from-plain-soup-to-traditional-hotteok--134&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;La soupe est faite avec un mélange de bouillon nature et de croquant - Seosan, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/134/43e2a15b-cf58-47b0-884c-ca26b55e6383.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    La soupe est faite avec un mélange de bouillon nature et de croquant
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Un voyage vers les spécialités de Seosan, de la soupe nature au hotteok traditionnel
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Seosan, Chungnam, Corée du Sud
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La brise de printemps chaude souffle doucement et les hanches sont hilarantes. L&#39;énergie du printemps multiplie l&#39;excitation du voyage. C&#39;est une bonne saison pour aller n&#39;importe où. La mer pleine de brise printanière est bonne et le marché plein d&#39;énergie printanière est bon. Si vous ajoutez des spécialités saisonnières qui amélioreront vos papilles au printemps, vous pouvez ajouter du glaçage. Il serait préférable que la nourriture ne soit nulle part commune. J&#39;ai donc choisi Seosan, Chungnam, où se trouvent la mer, le marché et les spécialités saisonnières.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Qu&#39;est-ce que la soupe?
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous cherchez Seosan sur la côte ouest, beaucoup goûteront à Jukkumi Shabu Shabu ou Urukhoe. Si vous en ajoutez un, c&#39;est une délicatesse locale. La nourriture est familière au peuple Seosan, mais le nom est étrange pour les étrangers. Vous pouvez le considérer comme Maeuntang parce que c&#39;est une soupe faite avec Urug. Je crains peut-être que ce soit impoli. Mais la soupe est un plat léger avec une soupe immaculée. Il est plus proche de la Corée du Nord ou de Hwang que de la Thaïlande.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   L&#39;ingrédient principal de la soupe est Urugpo. Urug, également appelée roche du zodiaque, accouche généralement au printemps. Parce que vous prenez du poids avant le frai, vous pouvez profiter du printemps. Il existe de nombreuses occasions où vous pourrez profiter du printemps Uruk, qui est plein de chair. Retirer les boyaux et les couper en deux et assaisonner de sel. Puis, au soleil et au vent du printemps, ils sèchent généralement pendant trois jours pour terminer Urugpo.
   &lt;br/&gt;
   Maintenant que le personnage principal, Urugpo, est terminé, faisons bouillir la soupe. Vous aurez besoin d&#39;un sashimi de crevettes de soutien et préparez du radis, des oignons verts et de l&#39;ail haché, qui sont généralement servis dans une soupe claire. Ajoutez du tofu, qui ajoutera beaucoup de richesse, et même des poivrons secs pour lui donner une saveur amère. Faire bouillir la soupe avec de l&#39;eau de riz plutôt que de l&#39;eau ordinaire pour la rendre plus forte.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Si vous mangez un morceau de viande - Seosan, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/134/a78f2f64-28ec-4c56-bf5b-012442a5de32.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Si vous mangez un morceau de viande
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   À Urukukguk, c&#39;est «l&#39;un des dieux» qui utilise de l&#39;Urukpo séché au lieu d&#39;Urukpo cru. Dans la région de Seosan, Urugpo a été posté sur un service commémoratif bouddhiste, et il a été dit que l&#39;origine d&#39;Urugukguk était que la soupe était mangée après avoir été finie. Le poisson séché rend la texture douce et moelleuse et n&#39;a pas un goût de poisson. La soupe est si légère que tout le monde peut en profiter. Si vous mettez la viande moelleuse dans votre bouche, la saveur se répandra. Une fois que vous buvez un bouillon épais et mordez une viande potelée, un bol de riz disparaît en un rien de temps.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La soupe Wagyu est faite d&#39;Urugpo roulé - Seosan, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/134/27bdb1df-8e17-44da-b36b-14dc75ea9fa0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La soupe Wagyu est faite d&#39;Urugpo roulé
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous voulez goûter la soupe, allez au restaurant local de Seosan City ou à Samgilpohang. Dans la ville de Seosan, il y a plusieurs restaurants locaux servant des spécialités locales. Les restaurants locaux, Sanhae Delicacy et Seosan Flower Crab sont populaires parmi les habitants.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Restaurants à vendre - Seosan, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/134/9b2c6012-1257-44fb-9fda-07d32426daf9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Restaurants à vendre
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ces restaurants sont spécialisés dans les spécialités de Seosan, telles que la soupe coréenne et la soupe de crabe, afin que vous puissiez profiter du goût de la nourriture locale. De plus, selon la boutique, ils proposent d&#39;autres spécialités de Seosan, notamment la soupe de crabe, le ragoût et le taeyeon. Il est bon de déguster diverses spécialités locales au même endroit.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Délices à Seosan, y compris Ecklonia et Gecko - Seosan, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/134/72373532-4d11-48f4-982b-a8018a8e108f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Délices à Seosan, y compris Ecklonia et Gecko
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Profitez de la soupe Seosan 9 mi avec le port de Samgilpo
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Samgilpohang est le meilleur endroit pour déguster la soupe Urukhoe et Ukraint contre la mer. Le port de Samgilpo appartient à Seosan 9 View et Urugukguk à Seosan 9mi. En d&#39;autres termes, vous pouvez profiter d&#39;une nourriture spéciale dans le magnifique paysage. Le port de Samgilpo, porte d&#39;entrée au nord de Seosan, regorge de produits marins.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Port de Samgilpo - Seosan, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/134/5edf3656-3490-433b-bfe4-40a4b3b3c61f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Port de Samgilpo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La grande statue en forme d&#39;Uru construite dans le port et le festival annuel d&#39;empoisonnement de Samgil-po-Luck représentent la principale zone de production d&#39;Uru-san. Dans le restaurant de la région de Samgilpohang, vous pouvez facilement trouver le menu. Dans le restaurant sashimi du navire, spécialité de Samgil Pohang, Urug est le personnage principal.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Il y a une grande statue d&#39;Uru dans le port de Samgilpo. - Seosan, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/134/e68c4e2c-343a-4da7-bde0-88189850cf2d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Il y a une grande statue d&#39;Uru dans le port de Samgilpo.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous suivez le panneau «Flying Ship», les navires sont alignés sur la mer. Acheter et vendre du poisson n&#39;est pas différent de tout autre marché aux poissons, mais l&#39;espace est la mer et la boutique est un bateau de pêche.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vous pouvez acheter du sashimi dans un restaurant de sushi à bord - Seosan, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/134/62957836-b0f3-449f-bea0-453c53b8aa7f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vous pouvez acheter du sashimi dans un restaurant de sushi à bord
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les articles vendus ici sont principalement le sébaste, le songme, le flétan, le poisson plat et le foie. L&#39;Uruguay et les poissons plats peuvent choisir entre sauvage et aquaculture. Vous pouvez sashimi et aller dans un restaurant à proximité pour manger pour une petite table. Après avoir mangé du sashimi, vous pouvez essayer la délicatesse locale au lieu de la soupe épicée.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vous pouvez acheter du sashimi dans un restaurant de sushi à bord - Seosan, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/134/ae0bb8be-5dad-40d3-8f43-475da16bc378.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vous pouvez acheter du sashimi dans un restaurant de sushi à bord
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Après un repas, promenez-vous dans Samgilpohang. Des sculptures installées à divers endroits et des mouettes volant en groupe créent une vue.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Des sculptures sont installées le long de la mer - Seosan, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/134/6a0c0af8-77af-4646-8742-e0a1374af416.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Des sculptures sont installées le long de la mer
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Achetez Urugpo et mangez Hotteok, marché oriental de Seosan
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Vous pouvez acheter Urugpo dans le port de Samgilpo, mais si vous allez au marché Seosan Dongbu, vous pouvez trouver Urugpo et d&#39;autres ingrédients de saison. Le marché oriental de Seosan, situé dans le centre-ville, est un marché traditionnel traditionnel qui a ouvert ses portes en 1956. Étant un marché central à Seosan, je suis plein de fruits de mer et de produits de la région. C&#39;est comme regarder autour des champs et des mers de Seosan même après une tournée de marché.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Marché Seosan Dongbu, plein de spécialités locales de saison - Seosan, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/134/3583426e-1e6f-4f25-9c09-362db1cd3915.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Marché Seosan Dongbu, plein de spécialités locales de saison
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le coin du marché aux poissons est rempli de fruits de mer frais tels que le jukkumi, les palourdes, les huîtres et le crabe sauvage. C&#39;est aussi vivant que l&#39;océan. Profitez du plaisir du marché avec beaucoup. Il y a un restaurant au deuxième étage du marché aux poissons, où vous pouvez cuisiner et manger des fruits de mer du marché.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Marché Seosan Dongbu, plein de spécialités locales de saison - Seosan, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/134/2c19b72e-61b6-494f-8029-62926aaf945d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Marché Seosan Dongbu, plein de spécialités locales de saison
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ce ne sont pas seulement des fruits de mer vivants. Lorsque vous entrez dans le marché, le poisson séché est un incontournable. Vous pouvez trouver différents types de poissons séchés tels que le bakdae, le flet et l&#39;éperlan. Le plus notable d&#39;entre eux est Urugpo. Urugpo rempli est l&#39;un des articles les plus populaires du marché oriental de Seosan. Tante Merchant est venue à Seosan pour acheter Urugpo et essayer Urugup Soup ou Urugpo Steaming. Une fois que vous êtes accro au goût, vous continuez à acheter uniquement Urugpo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Nous vendons divers poissons séchés comme Urugpo - Seosan, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/134/8638a12c-c0eb-4c2a-957e-cb15da35ffe4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Nous vendons divers poissons séchés comme Urugpo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le marché de Seosan Dongbu possède de nombreux aliments uniques en plus d&#39;Urugpo. Des émotions peu communes dans d&#39;autres régions sont perceptibles. Eckloniagi ressemble aux algues, mais sa couleur est plus claire. Ecklonia vulgaris pousse dur et pousse à l&#39;état sauvage, qui sont tous naturels, avec un parfum de mer riche et un goût savoureux. Vous pouvez le manger avec de l&#39;huile comme la torréfaction, mais vous pouvez simplement le manger.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ecklonia se trouve partout sur le marché. - Seosan, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/134/95116357-a8d6-431b-91ca-2c27ff255689.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ecklonia se trouve partout sur le marché.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   À ce moment, il est préférable d&#39;apaiser la sauce soja. Étant donné que l&#39;apaisement est principalement produit à Seosan, vous pouvez tout acheter sur le marché jusqu&#39;à ce que vous puissiez l&#39;apaiser. Achetons-en un de plus avant de quitter le marché et de l&#39;acheter.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;On le trouve partout sur le marché. - Seosan, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/134/b0152bf2-fde8-4650-a715-b2e7f0f3577b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     On le trouve partout sur le marché.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Grand-mère Hotteok. Si vous entrez sur la place du marché depuis le parking du marché, vous verrez le nom commercial «Old Bakery». Vous pouvez sentir la «force» de la plaque hotteok comme le tambour vert. De nos jours, il est difficile de voir ces petits pains. L&#39;huile est légèrement brassée avec une couche très légère. Le secret du goût est la pâte faite de makgeolli et de gelée de gland au lieu d&#39;additifs chimiques. Le goût moelleux et délicieux est attrayant. C&#39;est aussi amusant de voir le travail habile des grands-mères qui ont travaillé pendant des décennies.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;«Old Bakery» et «Marketing Original Ho-teok» - Seosan, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/134/c00815c4-cfac-4aff-9401-4a22981b72ee.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     «Old Bakery» et «Marketing Original Ho-teok»
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il y a un autre célèbre gâteau de riz chaud au marché de Seosan Dongbu. Si vous entrez dans l&#39;allée où Sundae Gukbap et Kalguksu sont rassemblés sur le côté du marché direct, vous verrez «Aide au marché Ho Tteok». C&#39;est aussi une maison hotteok vieille de plusieurs décennies. Seosan est une boutique où les locaux mâchent leurs souvenirs. La poêle en fonte et le couvercle du pot sont impressionnants. Faites-le cuire dans une casserole, couvrez-le avec une casserole et cuisez-le légèrement jusqu&#39;à ce qu&#39;il soit cuit. Il utilise moins d&#39;huile et rend le gâteau de riz plus léger. Dans les deux maisons, deux petits pains ont coûté 1 000 wons. C&#39;est un bon prix. Après avoir mangé un bol de soupe, dégustez un gâteau chaud du marché de Seosan Dongbu en dessert.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Goûtez au hotteok à l&#39;ancienne - Seosan, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/134/62b4f248-4f1d-4ee6-964b-9f254ea11e6d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Goûtez au hotteok à l&#39;ancienne
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Samgil Pohang
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 71, Samgilpo 1-ro, Daesan-eup, Seosan-si, Chungcheongnam-do
    &lt;br/&gt;
    Renseignements: 041-662-0819 (Centre d&#39;information touristique de Samgilpo)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.seosan.go.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.seosan.go.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Marché oriental de Seosan
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 10, maire 1-ro, Seosan-si, Chungcheongnam-do
    &lt;br/&gt;
    Contact: 041-665-5478
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://seosanmarket.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://seosanmarket.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants près de
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Zone locale: Ulleungguk, Crab Market / 18, Yulji 18 / 041-668-0040
    &lt;br/&gt;
    -Sanhae Delicacy: Soupe Uruged, Soy Crab / 10, Sasa-dong 5-ro / 041-663-7853
    &lt;br/&gt;
    - Crabe des fleurs de Seosan: Crabe de soja, Urugukguk / 92, Hanmaeum 5-ro / 041-665-8829
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pièces
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Hôtel Seosan: 34, Gwanamun-gil / 041-664-4413
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;https://seosanhotel.modoo.at/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     https://seosanhotel.modoo.at/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Sky Motel: 94 Dongheon-ro / 041-668-7822
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://blog.naver.com/7822sky&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://blog.naver.com/7822sky
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Seosan Gyeonggi Kim&#39;s House: 45, Hanari-gil, Mamam-myeon / 041-688-1182
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://m.gyeam.net/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://m.gyeam.net/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été rédigées en avril 2017. Elles peuvent changer par la suite, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>De la sensation narrative du roi Sejong à `` Gagner du doute &#39;&#39;, l&#39;histoire du voyage d&#39;Asan sans sources chaudes - Asan, Chungnam, Corée du Sud</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/from-king-sejongs-narrative-sensation-to-winning-of-doubt-asan-travel-story-without-hot-springs-99-fr/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Mar 2020 13:38:38 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/from-king-sejongs-narrative-sensation-to-winning-of-doubt-asan-travel-story-without-hot-springs-99-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Asan, Chungnam, South Korea&#34; data-title=&#34;from-king-sejongs-narrative-sensation-to-winning-of-doubt-asan-travel-story-without-hot-springs--99&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Le côté du Gujeong Art Center ressemble à un navire à tortues - Asan, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/99/90b27fea-611c-4cee-a6e4-7a8aafac5e23.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Le côté du Gujeong Art Center ressemble à un navire à tortues
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   De la sensation narrative du roi Sejong à `` Gagner du doute &#39;&#39;, l&#39;histoire du voyage d&#39;Asan sans sources chaudes
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Asan, Chungnam, Corée du Sud
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En plus! Asan Onyang, encore une fois! Parlez-vous de sources chaudes? L&#39;histoire du voyage d&#39;aujourd&#39;hui est un peu différente. La première architecture coréenne d&#39;Itami Jun, qui a construit l&#39;hôtel Jeju Grape et l&#39;église Ark, sera examinée et la raison pour laquelle l&#39;architecte de Lee Jong-ho a recouvert de terre le Chungmugong Yi Sun-shin Memorial Hall. Nous écouterons également l&#39;histoire écologique d&#39;Asan, le pont d&#39;observation sur la cheminée de l&#39;incinérateur de 150 mètres de haut, le premier théâtre de comédie remodelant l&#39;entrepôt abandonné. Les villages méditerranéens de &amp;lt;My Known Hundreds of Miscellaneous Dictionary 2&amp;gt; (ci-après dénommé «Aldish Shinjab 2») de certains programmes sont un bonus.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Attendez, assaut
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Mais c&#39;est Onyang. Tout d’abord, dans le style «shuffjab». Qui s’appelait Onyang? Les gens d&#39;Onyang disent que c&#39;est le roi Sejong le Grand. C&#39;est parce que le roi Sejong le Grand est allé à Onyang-gun après avoir trouvé la voiture thérapeutique d&#39;Onyang-gun. La trace de la visite du roi Sejong à Onyang se trouve dans les données sur les biens culturels # 314 Onyang Fish Euijeongjeong (溫陽 御醫 井). Euijeongjeong est en route pour le collège d&#39;Onyang.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Shinjeongbi à Onyang Tourist Hotel - Asan, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/99/1f3f1cd8-2a13-404d-8ea3-1338ee6bba15.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Shinjeongbi à Onyang Tourist Hotel
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il y a aussi un jeune groupe qui est apparu dans &amp;lt;Red Goddess 2&amp;gt;. Jang Hun-se-ja (aposto-le-ce-ce-ja), qui a ensuite été considéré comme un major, a trouvé son père Yeong-jo et Onyang, et a incliné ses arts martiaux. Pour commémorer cela, trois arbres zelkova ont été plantés. Plus tard, le roi Jeongjo a construit un stand en l&#39;honneur de son père, Jang Hun Sei, et a écrit avec ses propres mots, Youngdae. Pourquoi avez-vous utilisé un taureau d&#39;arbre photo alors qu&#39;il s&#39;agissait de zelkova? Lorsque les ancêtres se réfèrent à zelkova, ils ont utilisé le même.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Onyang Folk Museum a également une belle architecture - Asan, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/99/8a763cd2-532f-4e99-87c7-4ca73b827ae8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Onyang Folk Museum a également une belle architecture
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Onyang remporte la première question à Jeju
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Retour à l&#39;origine! L&#39;église Ark et le musée de l&#39;eau, du vent et de la pierre sont des cours essentiels pour le voyage à Jeju. C&#39;est le travail d&#39;Itami Jun (nom coréen Lee Dong Ryong) avec Jeju Grape Hotel. C&#39;est un architecte de renom qui a remporté le prix Chevalier du meilleur art et de la culture de France. Mais son premier bâtiment est à Onyang. Environ 20 ans d&#39;avance sur l&#39;hôtel du raisin.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Brique du Centre d&#39;art du Nouvel An chinois cuit dans le sol d&#39;Asan - Asan, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/99/2cb1c258-782f-44d1-8132-3f153a48bc30.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Brique du Centre d&#39;art du Nouvel An chinois cuit dans le sol d&#39;Asan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le musée folklorique d&#39;Onyang est situé entre 1,5 et 2 km de la gare d&#39;Onyang Oncheon ou de Yeongdaedae. Il est difficile de le négliger comme gras. Il est l&#39;un des meilleurs du pays pour la planification et l&#39;expérience des expositions. Il y a un autre joyau dans le musée. Gujeong Art Center, un ancien musée d&#39;art de Gujeong. Premier travail d&#39;Itami Jun en Corée.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Centre d&#39;art de Gujeong devant Hanok - Asan, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/99/353f1ec0-8d55-49a7-b05c-e9fd9e7b7510.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Centre d&#39;art de Gujeong devant Hanok
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il reflète la nature et l&#39;environnement local dans l&#39;architecture. Le Gujeong Art Center était également en argile d&#39;Asan. Le devant est de style tuile Hanok. L&#39;intérieur est la structure de la maison Chungcheong-do de ㅁㅁ. Il y a des salles d&#39;exposition à gauche et à droite et les murs à l&#39;intérieur sont largement vidés pour permettre la digestion des arts complexes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Exposition du Gujeong Art Center - Asan, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/99/6763c3f5-76d4-43e1-ac39-23e645cb2067.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Exposition du Gujeong Art Center
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le toit qui traverse la façade du hanok est particulièrement intéressant. Façonné le navire tortue. C&#39;est pourquoi l&#39;amiral Yi Sun-sin a grandi à Asan. La forme est encore plus nette quand on regarde la route devant le musée (Chungmuro).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;«ㅁ» à l&#39;intérieur du bâtiment qui est la cour de Hanok - Asan, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/99/8cb842f8-b8c6-43cd-8fcd-7f1dcb8a663c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     «ㅁ» à l&#39;intérieur du bâtiment qui est la cour de Hanok
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il y a un autre architecte célèbre qui a mis Yi Soon Shin dans le bâtiment. Il est le défunt architecte Lee Jong-ho, qui a construit la salle commémorative Soon Shin-Sin. Il a construit un mémorial, l&#39;a couvert de terre et l&#39;a fait comme une colline.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Extérieur de Chungmuong Yi Sunshin Memorial Hall, qui rappelle les collines - Asan, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/99/2e9f9654-2fea-4aeb-8472-8bf5088008ae.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Extérieur de Chungmuong Yi Sunshin Memorial Hall, qui rappelle les collines
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Plutôt que de révéler le héros, Yi Sun-shin, il a prêté attention à Yi Sun-shin, un homme qui s&#39;inquiète comme la sympathie de Kim Hoon. Par conséquent, la salle d&#39;exposition semble pénétrer à l&#39;intérieur de Chungmugong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vue d&#39;entrée au mémorial - Asan, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/99/5d69aa52-9998-4af2-835c-79643d13a7fb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vue d&#39;entrée au mémorial
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   L&#39;exposition est une structure qui sort pour voir le cinéma souterrain 4D au premier étage. Un fait intéressant. L&#39;architecte avait initialement prévu d&#39;organiser le &amp;lt;Journal intime&amp;gt; du général Yi Soon Shin dans le cinéma 4D comme exposition finale. C&#39;est un système qui lit le journal du même jour que la date de la réalité. Malheureusement, il a changé en cours de construction. Le journal intime est dans la salle d&#39;exposition au premier étage.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Salle d&#39;exposition intérieure - Asan, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/99/99abc067-a481-410e-b8bd-1ca7ddd1c5c8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Salle d&#39;exposition intérieure
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Voyage en Europe à Asan
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous êtes curieux de connaître Asan dans &amp;lt;Aldish Sinjab2&amp;gt; en plus de Young Daedae? Nous recommandons Jang Young-sil Science Museum et Asan Mediterranean Village. Le Jang Young-Shil Science Museum le livre comme une expérience plutôt que comme un texte, comme le montre &amp;lt;Aldsin Shinjab2&amp;gt;. Par exemple, «Dans les toilettes de ma maison», la balle a été placée dans un grand ensemble de toilettes au lieu de particules d&#39;eau et décorée comme une aire de jeux. Les enfants expérimentent le principe du siphon en secret. &#39;Début! De même, il est similaire à «Frimride» ou «Let the train tracks». Familiarisez-vous avec la science pendant que les enfants jouent.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Exposition basée sur l&#39;expérience du Musée des sciences Jang Young Shil - Asan, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/99/70810f5e-d21a-4c47-a212-90b978bf07d5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Exposition basée sur l&#39;expérience du Musée des sciences Jang Young Shil
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   À côté du musée des sciences Jang Young Shil se trouve les insectes écologiques Asan. Bon pour explorer les sciences naturelles. Les adultes sont encouragés à visiter l&#39;observatoire de la tour verte d&#39;Asan, à 150 mètres de haut, relié à l&#39;insecte écologique d&#39;Asan. Au-dessus de la terrasse d&#39;observation se trouvent des cafés et des restaurants. Savourez un repas ou un café tout en regardant la ville d&#39;Asan. En fait, Jang Young-sil Science Museum et Asan Ecological Insect Garden sont des usines de traitement des eaux usées et des incinérateurs de déchets. Il est également appelé Asan Environmental Science Park. Bien sûr, des installations de contrôle de la pollution environnementale sont appliquées.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Observatoire de la tour verte d&#39;Asan utilisant une cheminée d&#39;incinérateur de 150 m - Asan, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/99/9c151d70-ffa5-418a-8b29-508a6049ed18.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Observatoire de la tour verte d&#39;Asan utilisant une cheminée d&#39;incinérateur de 150 m
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le village d&#39;Asan Jungjung, Tangjeong-myeon, se trouve à 8 km de la gare d&#39;Onyang Oncheon. Hyeonchungsa Chungmugung passe devant le Sunshin Memorial Hall, pour que je puisse me connecter. Tangjeong-myeon a été changé en raison du complexe industriel. Les Autochtones ont décidé de déménager dans une nouvelle maison, le village d&#39;Asan Middle Sea. Alpsinja 2 s&#39;inspire de Santorin, en Grèce, mais comprend d&#39;autres paysages provençaux. Le quartier est lumineux et les amoureux l&#39;adorent.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vue panoramique de la ville méditerranéenne - Asan, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/99/c142f9e1-be4e-4fb2-ac97-8bc83b9b62c7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vue panoramique de la ville méditerranéenne
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Il fait plus chaud que l&#39;eau de source chaude
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Revenez aux sources chaudes à nouveau! Et si la destination est Dogo Onsen, pas Onyang? Qu&#39;en est-il de l&#39;Asan Showtime Comedy Hall? C&#39;est le premier théâtre d&#39;humour en Corée. Il a ouvert ses portes à côté de l&#39;ancienne gare Dogo Onsen, qui a été fermée en 2014.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Salle de concert Asan Showtime Comedy Hall - Asan, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/99/1757a6f2-3dc4-4019-8521-5f10e7657cac.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Salle de concert Asan Showtime Comedy Hall
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le Comedy Hall est largement divisé en salles d&#39;exposition et salles de spectacle. La salle d&#39;exposition a été récemment construite, mais la salle de spectacle a été rénovée et fermée à la station Dogo Onsen. Un gag est organisé pour que toute la famille puisse regarder ensemble. En semaine, il est disponible pour les réservations de groupe et a lieu le dimanche à 14h, 17h et 14h. Le calendrier des performances peut changer, veuillez donc vérifier au préalable.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Des visages familiers dans le matériel d&#39;exposition - Asan, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/99/fb921d01-0d50-4ee9-8754-1a0e8266e130.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Des visages familiers dans le matériel d&#39;exposition
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le hall d&#39;exposition se compose d&#39;une salle d&#39;exposition au premier étage et d&#39;un café coucher de soleil au deuxième étage. La salle d&#39;exposition a beaucoup d&#39;histoire de la comédie coréenne. Recherchez un gagman familier par génération. Le deuxième étage était un champ sauvage à l&#39;extérieur de l&#39;ouest avec une fenêtre, donc la vue était large. Après le spectacle, vous prendrez une tasse de café et attendez le coucher du soleil. Devant la salle de comédie se trouvait une voie ferrée. Maintenant, c&#39;est la section où Asan Rail Bike va et vient. Il fonctionne en décembre de façon circulaire. Le Comedy Hall se trouve à 2,5 km de la gare Dogo Onsen. Il forme un triangle avec la même distance que Paradise Spadogo. Les transports publics conviennent également aux familles et aux amoureux en train.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Extérieur de la salle d&#39;exposition au premier étage et coucher de soleil café au deuxième étage - Asan, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/99/902a2f62-a382-40ce-b233-16ce9c31a76e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Extérieur de la salle d&#39;exposition au premier étage et coucher de soleil café au deuxième étage
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Centre d&#39;art de Gujeong (Musée folklorique d&#39;Onyang)
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Adresse: 123 Chungmuro-ro, Asan-si, Chungcheongnam-do
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Contact: 041-542-6001
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://onyangmuseum.or.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://onyangmuseum.or.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Hyeonchungsa Chungmugong Yi Sunsin Memorial Hall
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Adresse: 126, Hyunchungsa-gil, Yeomchi-eup, Asan-si, Chungcheongnam-do
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Contact: 041-539-4600
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://hcs.cha.go.kr/cha/idx/SubIndex.do?mn=HCS&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://hcs.cha.go.kr/cha/idx/SubIndex.do?mn=HCS
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Musée des sciences Jang Young Shil (Asan Green Tower Prospect &amp;amp; Asan Ecological Insects)
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Adresse: 222, Silok-ro, Asan-si, Chungcheongnam-do
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Contact: 041-903-5594
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.jyssm.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.jyssm.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Asan Mediterranean Village
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Adresse: 55-7, Tangjeong-myeon-ro 8beon-gil, Tangjeong-myeon, Asan-si, Chungcheongnam-do
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Renseignements: 041-537-3631
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;https://blog.naver.com/tjbcmall&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     https://blog.naver.com/tjbcmall
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Asan Showtime Comedy Hall
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Adresse: 171 Asanman-ro, Dogo-myeon, Asan-si, Chungcheongnam-do
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Contact: 041-542-5145
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://showtimehall.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://showtimehall.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants près de
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Ginkgo: Terre d&#39;argile grillée / 11, Suncheonhyang-ro, Sinchang-myeon, Asan-si, Chungcheongnam-do, République de Corée / 041-541-5292
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Shinchangdak: Korean Food / 19-5, Oeam Folk Road, Songak-myeon, Asan-si, Chungcheongnam-do, Corée / 041-543-3928
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Goryeook: Gomtang / 163 Cheongun-ro, Asan-si, Chungcheongnam-do / 041-545-6254
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pièces
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Onyang Grand Hotel: 7 Chungmuro 20beon-gil, Asan-si, Chungcheongnam-do / 041-543-9711
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.grand-hotel.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.grand-hotel.co.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Onyang Tourist Hotel: 1459 Oncheon-daero, Asan-si, Chungcheongnam-do / 041-540-1000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.onyanghotel.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.onyanghotel.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Paradise Spa Dogo: 176, Dogo Oncheon-ro, Dogo-myeon, Asan-si, Chungcheongnam-do, République de Corée / 041-537-7100
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.paradisespa.co.kr/Information/Camping.asp?MM=105&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.paradisespa.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
      &lt;br/&gt;
     &lt;/font&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en janvier 2019 et peuvent changer par la suite. Veuillez vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Comté de Buyeo, Chungnam, Corée du Sud - Où demander des feuilles d&#39;automne, la meilleure saison</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/where-to-ask-for-autumn-leaves-the-best-season-73-fr/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Mar 2020 19:14:13 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/where-to-ask-for-autumn-leaves-the-best-season-73-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Buyeo County, Chungnam, South Korea&#34; data-title=&#34;where-to-ask-for-autumn-leaves-the-best-season--73&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Motifs d&#39;arts martiaux lumineux en automne - Comté de Buyeo, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/73/58937cfd-a1a2-47c6-9a4b-d211eec767b1.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Motifs d&#39;arts martiaux lumineux en automne
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Où demander des feuilles d&#39;automne, la meilleure saison
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Comté de Buyeo, Chungnam, Corée du Sud
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Pour attraper la fin de l&#39;automne, il a enterré les guerriers morts pour enterrer la saison dernière. Yun Dae-nyeong, qui a écrit le roman, a appelé Muryangsa comme «le jangji (saison) où les saisons s&#39;enfoncent». Lorsque les feuilles s&#39;épuisent, cela rappellera la tristesse d&#39;un an. Cependant, l&#39;amertume de l&#39;automne, plus abondante que l&#39;or, est engloutie d&#39;un coup. Peut-on s&#39;interroger sur la saison qui s&#39;est écoulée depuis Buyeo Muryangsa où Kim Si-ryong, la chance au vent et poète de génie de Joseon, a passé ses dernières années? .
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Coriandre
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cet automne, qui a été mordu, va à Buyeo dans un mois car les feuilles tombent tôt. Heureusement, les arts martiaux n&#39;ont pas encore complètement abandonné l&#39;automne. Il y a encore beaucoup d&#39;énergie l&#39;été dernier. Passer par la billetterie est une commande bientôt. Sur le front d&#39;une commande, il y a une grande planche appelée &#39;Mansusan Muralosa&#39;. C&#39;est une combinaison harmonieuse de `` non-quantité &#39;&#39;, qui signifie incommensurable, et du nom de la montagne, `` Mansu &#39;&#39;, qui signifie profiter d&#39;une longue vie. Le temple Muryangsa est un temple millénaire fondé pendant le roi Munseong King (Unification 839 ~ 857). Cependant, comme la plupart des temples et des biens culturels architecturaux en Corée, tous les arts martiaux ont disparu pendant la guerre d&#39;Imjin, mais ont été reconstruits en 1623 (art. 1) pour atteindre aujourd&#39;hui.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Une commande - Comté de Buyeo, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/73/3a1d7526-7d10-4029-bfd6-affc28fccf4f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Une commande
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Traversant une petite vallée et atteignant la porte de Cheonwangmun, un beau détenteur de fête accueille les visiteurs sur la droite. La tenue du parti signifie un poteau allongé qui pendait le drapeau du temple, ou un siège qui soutenait le parti de gauche à droite. C&#39;est un signe que les motifs du temple commencent ici.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mugi Corp - Comté de Buyeo, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/73/2c5651cf-35af-4569-a629-22642c259afa.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mugi Corp
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En montant à la porte de Cheonwangmun, le paradis du temple Muyongsa, de la pagode à cinq étages et au-delà se trouve dans le cadre carré de Cheonwangmun. Angle trop stable. Même si vous n&#39;êtes pas spécialisé dans la photographie, vous pouvez naturellement soulever l&#39;appareil photo. Mais le concepteur qui a conçu cette vue imprenable n&#39;a pas exposé 100% du paradis, le cœur du temple. Le toit paradisiaque était légèrement recouvert de branches de pin et de zelkova. Je me suis assis et j&#39;ai essayé de prendre une photo pour éviter les branches. Il reste 1 minute? Ah! Sachez que c&#39;était un merveilleux morceau de coriandre pour couvrir la demeure du Bouddha. Cette branche n&#39;aurait-elle pas été cool de voir à travers le paradis? Au contraire, les branches d&#39;arbres ajoutent au paradis secret du paradis.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vue paradisiaque depuis le Cheonwangmun - Comté de Buyeo, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/73/02b188aa-0cf4-4f56-adba-8b2b37f8d365.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vue paradisiaque depuis le Cheonwangmun
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Approche lente du paradis. Lorsque vous atteignez le pin qui couvrait le toit, vous pouvez voir les lanternes en pierre, la pagode à cinq étages et le paradis. Les lanternes de pierre, la pagode à cinq étages et le paradis de Muryuksa sont tous des trésors nationaux. Cela peut sembler être un bien culturel, mais l&#39;histoire des biens culturels remplie de signes et la connaissance de l&#39;histoire de l&#39;art ne semblent pas aider cet automne. Je ne vais donc pas délibérément en détail. La poussière de connaissance dans ma tête semble reposer sur la surface de l&#39;émotion collante. Regardez les trois trésors à distance. D&#39;un point de vue large, le regard provenant du sol suscite un sentiment d&#39;ascension à travers les lanternes de pierre et le sommet de la pagode, menant à la crête paradisiaque. En outre, cinq cent mille ans d&#39;histoire, sans dommages ni dommages graves, ajoutent de la dignité.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;État et siège de la majestueuse guerre du paradis - Comté de Buyeo, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/73/ef01d9af-0a62-4f68-9e2d-552a072a2617.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     État et siège de la majestueuse guerre du paradis
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Regardez le paradis rond de gauche à droite. Les bateaux des piliers soutenant la structure excentrique du paradis sont extraordinairement bombés. Il s&#39;agit d&#39;une colonne de délestage communément appelée. L&#39;extérieur ressemble à deux étages, mais l&#39;intérieur du paradis est une structure en couches sans couches. On peut voir que cette structure n&#39;est pas pour l&#39;usage réel du deuxième étage, mais pour la formalité et la dignité du bâtiment.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pilier de pierre tombale - Comté de Buyeo, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/73/67f1e89f-86dc-47a2-bc0f-d1a6b169aece.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pilier de pierre tombale
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Faites demi-tour dans le jardin paradisiaque et placez-vous sous l&#39;érable devant la clôture sur le côté droit du bâtiment. C&#39;est une bonne chance de venir au dernier après-midi d&#39;arts martiaux. Le soleil a commencé à se diriger vers l&#39;ouest de Mansusan, et le chaud soleil d&#39;automne de l&#39;après-midi couvre abondamment le terrain. Sous l&#39;érable, le rétro-éclairage est recouvert de feuilles d&#39;érable et l&#39;obturateur est déclenché. Il n&#39;est pas faux de dire «prenez des photos avec vos pieds». Dès que le moine passe.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les motifs du temple des arts martiaux depuis la droite - Comté de Buyeo, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/73/0e2cb43e-59b9-4c6e-b10e-8592536501cb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les motifs du temple des arts martiaux depuis la droite
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Kim Si-sook, pauvre écrivain de génie ou propriétaire d&#39;une âme libre
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il y a une personne que vous devez rencontrer dans le temple de Muryangsa. Kim Si-seon (1435 ~ 1493) est un leader mensuel qui est toujours présenté avec des surnoms tels que Pung Un Ah, auteur de génie, et Shin Dong. Passez le paradis et traversez le petit ruisseau à gauche pour voir le portrait de Kim Si-seop à Yeongjeonggak. Kim Si-sook n&#39;a pas reconnu la saisie du trône et a vécu comme moine et femme pour toujours. Il a quitté le monde à 21 ans et a erré dans tout le pays.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Jetons un coup d&#39;œil au portrait de Kim Jung-shik. Yeongjung diffère de la discorde intense des couleurs primaires que l&#39;on trouve couramment dans les versets. Il diffère également du portrait de l&#39;escadron Joseon qui s&#39;habillait joliment à Gwanbok. Kim Si-seop dans les mains de Yeongjung est bien tenu dans la manche, mais il fronce les sourcils. C&#39;est pourquoi de nombreux critiques disent qu&#39;ils ont capturé les caractéristiques d&#39;intellectuels insatisfaits qui sont insatisfaits du monde. Tu peux voir ça. À vingt et un ans, lorsque le roi Sejo accède au trône, il brûle tous les livres qu&#39;il a lus et quitte le monde et devient moine. Cependant, la vie de Kim n&#39;est pas remplie de malchance, de thésaurisation et de critique de la société.
   &lt;br/&gt;
   Il a quitté le monde et a visité Kanto et Hunan, appréciant les paysages et écrivant des poèmes. Dans la trentaine, il a passé six ans à Gyeongju Geumosan, l&#39;actuel Gyeongju Namsan, dédié à son travail. Le résultat de l&#39;immersion est Kum-O Myth, qui est considéré comme le premier roman chinois de Corée. Kim Si-sook était-elle un pauvre génie qui avait mal rencontré le temps? Ou était-il le propriétaire d&#39;une âme libre? Finalement, il voit son errance comme une aliénation du pouvoir et du courant dominant ou une volonté de vie libre. Je donne un petit indice à ce problème pas facile. Kim Si-seop écrit le motif de l&#39;errance dans la préface de `` Every Month House &#39;&#39;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Young Si Kim - Comté de Buyeo, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/73/db703360-cf34-443e-989c-e887c38d15e9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Young Si Kim
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;font color=&#34;#367100&#34;&gt;
    &#34;Je ... Afin de me promener dans les montagnes et de trouver une bonne vue, je me vanterais de mes amis pour apprécier le poème, mais je n&#39;ai pas pensé à entrer au bureau avec une phrase. C&#39;est dommage qu&#39;un jour, après étant submergé (l&#39;usurpation du trône) par un homme, un homme peut naître dans ce monde et marcher sur la route. &#34;
   &lt;/font&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un moine balaie les feuilles - Comté de Buyeo, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/73/c8dc4b05-d3fc-4362-b7aa-4d88cfe56a97.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un moine balaie les feuilles
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   La voie légère, la route de Taejoam
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Après avoir exploré le domaine, revenez une semaine en arrière pour une promenade d&#39;automne plus profonde.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;1,2 km du temple Mouyangsa à Taejoam - Comté de Buyeo, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/73/3834472d-88b3-400f-8857-b1cfe1526199.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     1,2 km du temple Mouyangsa à Taejoam
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Avant d&#39;atteindre l&#39;ordre, à gauche vers Taejoam et Dosolam à gauche. Un large espace ouvert mène à une route bien pavée à gauche. La route dure 1,2 km jusqu&#39;à Taejo Rock.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;L&#39;allée de Taejoam est un bon moyen de marcher. - Comté de Buyeo, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/73/07b01060-3850-4036-91de-ada290ad79d7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     L&#39;allée de Taejoam est un bon moyen de marcher.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Peu de temps après être entré dans la rue, il y a un ancien site d&#39;arts martiaux sur votre gauche.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Banc sur le chemin de Taejoam - Comté de Buyeo, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/73/d063e688-3a31-4265-851a-c4f1ea083213.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Banc sur le chemin de Taejoam
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il est maintenant recouvert d&#39;herbe de pampa, de mauvaises herbes et d&#39;arbustes, mais les fouilles de 2000 ont confirmé le podium, la pierre tombale et le prestigieux drapeau estampillé «Muyangsa».
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ancien site d&#39;arts martiaux - Comté de Buyeo, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/73/8af3da53-f771-4615-ae11-f33d3822bf57.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ancien site d&#39;arts martiaux
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Aller de nouveau Il passe immédiatement par Dosolam et atteint Taejoam. Seuls deux toilettes et bancs sont placés peu sur le chemin de Taejoam. Il n&#39;y a pas de pies sur cette route, mais seuls des kakis rouges sont accrochés aux kaki qui sont à court de feuilles. C&#39;est une façon élégante mais simple de faire une promenade tranquille. Passer le jardin à droite de Taejoam commence le sentier de randonnée à grande échelle. Si vous prévoyez de gravir la montagne Mansu, vous pouvez grimper le long du sentier Taejoam.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Début du Mansusan Mountain Trail à Taejoam - Comté de Buyeo, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/73/1765c925-3dfb-4c35-9071-6d2f43308c1b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Début du Mansusan Mountain Trail à Taejoam
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sortez de Taejoam et quittez complètement le temple. Il y a encore une chose à voir avant d&#39;aller au parking. Au visiteur qui veut partir, Muryangsa présente la faillite de Kim Si-sook. Le fait qu&#39;il y ait beaucoup de bouddhisme, les tombes où les moines bouddhistes sont enterrés, signifie qu&#39;ils ont produit beaucoup de moines.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pistolet Budo Temple Murangsa - Comté de Buyeo, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/73/89fe1dbc-3e46-481a-b086-843a3ea86cae.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pistolet Budo Temple Murangsa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Muryangsa Budo-gun est en route pour Mujinam. De tous les défauts, la faillite de Kim Si-sook est la plus élevée. La taille et l&#39;apparence sont les plus complètes. La valeur par défaut de Kim Si-sook est une double base. Le motif du dragon est vif à la surface de la pierre de robe du deuxième podium (pierre moyenne), qui est décorée d&#39;une fleur de lotus. C&#39;est très bon pour les reliques de pierre de Chosun Electric.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Faillite de Kim Si-sook - Comté de Buyeo, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/73/2e38fdd9-f508-4669-bc00-df4dc988ba76.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Faillite de Kim Si-sook
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Y a-t-il vraiment un sari de Kim Si-suri ici? Pendant la période coloniale japonaise, le typhon a balayé et les arbres environnants sont tombés. À cette époque, le Budo s&#39;est également effondré et le sari de Kim Si-sook a été retrouvé. Le sari de Kim est actuellement exposé au National Buyeo Museum.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Motif dragon de Kim Si-seop Budo pierre centrale - Comté de Buyeo, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/73/3e13f9fe-55c2-4d47-809c-7833fbb11c87.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Motif dragon de Kim Si-seop Budo pierre centrale
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;span style=&#34;color: rgb(33, 33, 33);&#34;&gt;
     &lt;strong style=&#34;&#34;&gt;
      Arts martiaux
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Adresse: 203, Muryang-ro, Oesan-myeon, Buyeo-gun, Chungnam
     &lt;br/&gt;
     Renseignements: Bureau de Muryangsa 041-836-5066
    &lt;/span&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://tour.buyeo.go.kr/html/tour/info/info_010108.html&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://tour.buyeo.go.kr/html/tour/info/info_010108.html
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurants à proximité
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Maison de Baekje: Yeonleaf Rice, Mabab / 22, Heukcheon-ro 8beon-gil, Buyeo-eup, Buyeo-gun / 041-834-1212
    &lt;br/&gt;
    Jangwon Makguksu: Makguksu / 20, Narutero 62beon-gil, Buyeo-eup, Buyeo-gun / 041-835-6561
    &lt;br/&gt;
    Gudraedol Ssambap: Dol Sambap / 31, Narut-ro, Buyeo-eup, Buyeo-gun / 041-836-9259
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Lotte Resort Buyeo: 400 Baekjemun-ro, Gyuam-myeon, Buyeo-gun / 041-939-1000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.lottebuyeoresort.com/kor/index.asp&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.lottebuyeoresort.com/kor/index.asp
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Baekje Tourist Hotel: 108 Bukpo-ro, Buyeo-eup, Buyeo-gun / 041-835-0870
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://백제관광호텔.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://백제관광호텔.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Auberge de jeunesse Samjung Yeo: 50 Narut-ro, Buyeo-eup, Buyeo-gun / 041-835-3101
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.buyeoyh.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.buyeoyh.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34; style=&#34;font-weight: bold;&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en septembre 2017 et peuvent changer par la suite. Veuillez vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Seocheon-gun, Chungnam, Corée - De Hongseong à Seocheon, prenez la mer de Chungnam! Expérience de bain de mer et de marée à la fois!</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/from-hongseong-to-seocheon-take-the-sea-of-chungnam-sea-bathing-and-tidal-flat-experience-at-once-72-fr/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Mar 2020 18:54:48 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/from-hongseong-to-seocheon-take-the-sea-of-chungnam-sea-bathing-and-tidal-flat-experience-at-once-72-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Seocheon-gun, Chungnam, Korea&#34; data-title=&#34;from-hongseong-to-seocheon-take-the-sea-of-chungnam-sea-bathing-and-tidal-flat-experience-at-once--72&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Boryeong Muchangpo Beach Shell à marée basse - Seocheon-gun, Chungnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/72/178d0943-d83d-4910-8c61-6fa13f1b038f.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Boryeong Muchangpo Beach Shell à marée basse
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   De Hongseong à Seocheon, prenez la mer de Chungnam! Expérience de bain de mer et de marée à la fois!
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Seocheon-gun, Chungnam, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Quelle est la plus grande attraction de la côte ouest? La mer de l&#39;Ouest est remplie d&#39;un charme différent de la mer de l&#39;Est, qui attire les mains des rues avec une eau claire et belle. Vous pouvez profiter des bains de mer sur la promenade et profiter de l&#39;expérience de la marée basse sous l&#39;influence de la marée haute et basse. Alors préparé. Le long de la côte de Chungnam, dirigez-vous vers la plage de gemmes et les points chauds de l&#39;expérience des marées à plat situés à Hongseong, Boryeong et Seocheon!
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Avant de commencer l&#39;expérience des vasières, savons-le!
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Afin de profiter de l&#39;expérience de la marée basse, certaines préparations sont nécessaires. Si vous avez des chaussures confortables comme des bottes ou des baskets, ou un panier ou un panier pour poissons et crustacés, vous n&#39;avez pas besoin de les louer. Certains des frais de location sont inclus dans les frais d&#39;expérience et certains sont séparés. À marée basse, il y a de nombreuses plages où vous pourrez profiter gratuitement des palourdes. Des vêtements supplémentaires sont également nécessaires.
   &lt;br/&gt;
   Le plat de marée de Cheonsu Bay est capturé avec divers aliments, dont les palourdes sont les plus courantes. Vers le sud, les palourdes, les palourdes et les lys sont ajoutés. Les palourdes familières peuvent être capturées en tout temps, sauf pendant la saison de frai, du début juillet à la mi-août. Ne vous inquiétez pas du chevauchement avec les vacances d&#39;été. La plupart des centres d&#39;expérience gèrent et divisent la zone d&#39;expérience, afin que les visiteurs puissent récupérer leurs palourdes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La chose la plus importante dans l&#39;expérience de marée basse est le «temps de l&#39;eau». Institut national de recherche maritime
    &lt;a href=&#34;http://www.khoa.go.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘국립해양조사원’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://www.khoa.go.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Si vous entrez, vous pouvez voir le calendrier de la zone où vous souhaitez découvrir les marées. Selon la région et la date, vous pouvez faire l&#39;expérience du plat de marée pendant deux heures avant et après la «marée basse». Ceci est directement lié à la sécurité, alors assurez-vous de le vérifier.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Expérience de base du plat de marée - Seocheon-gun, Chungnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/72/f9153a96-ec0c-402a-9e55-abfb1740ecfe.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Expérience de base du plat de marée
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   «Trouvez un petit trou dans la marée. Les palourdes pores. Les palourdes vivent juste en dessous des marées, donc les gratter avec une fourche les blesse. Appuyez légèrement sur le râteau et piquez-le, puis soulevez la boue à plat.
   &lt;br/&gt;
   Je pense que si vous grattez avec une fourche, vous obtiendrez des palourdes entre les deux, mais si vous grattez un plat de marée, vous obtiendrez une coupure à la surface de la palourde qui vit le plus près du plat de marée. Si vous restez assis et que vous le faites vous-même, vous pouvez rapidement vous en rendre compte. Grâce à la manière naturelle de savoir collecter. Voici un conseil, une petite chaise qui vous aidera à vous concentrer davantage sur la collection de palourdes. En effet, la position accroupie n&#39;est pas pratique. La plupart des sites d&#39;expérience limitent le montant à 1 kg ou panier par personne.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Glacière pour stocker les crustacés collectés en toute sécurité - Seocheon-gun, Chungnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/72/0d80943f-9763-46d5-b070-359a308138ca.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Glacière pour stocker les crustacés collectés en toute sécurité
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Haesong et Moseom à pied est un bonus, marée mixte plat Hongseong Sokdong village de marée
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Regardons d&#39;abord Hongseong. Il y a le Sokdong Tidal Flat à Hongseong, qui fait face à la péninsule de Taean, qui s&#39;étend sur la baie de Cheonsu. Au milieu de Sokdong Tidal Flat, Gungripo-gu est au-dessus et le port de Namdang est en dessous. En plus des larges marées, il possède un magnifique paysage qui comprend l&#39;Observatoire Sokdong, qui appartient à Hongseong Eight View.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Village des marées de Sokdong à Hongseong, province de Chungcheong du Sud - Seocheon-gun, Chungnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/72/fe82c225-a99c-4e98-a96f-02deedff5407.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Village des marées de Sokdong à Hongseong, province de Chungcheong du Sud
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il est facile d&#39;accès grâce à la route à côté de la grande route (route touristique balnéaire de la côte ouest). À marée basse, vous pouvez faire face aux marées de Sokdong, qui n&#39;ont pas honte de la mer.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les pins vous accueillent le long de la terrasse en bois qui mène à Mossoum. - Seocheon-gun, Chungnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/72/ddd2763d-6afc-4c7e-a605-ae9fca840978.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les pins vous accueillent le long de la terrasse en bois qui mène à Mossoum.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Pour découvrir Sokdong Tidal Flats, vous devriez visiter le Centre d&#39;information du village de Hongseong Sokdong Tidal Flat Village. Si vous payez les frais d&#39;expérience (Adulte / Bébé 7 000 won), vous pouvez emprunter un outil d&#39;expérience tel que des bottes et un râteau pour commencer à creuser des palourdes. Même les débutants peuvent apprécier le goût des palourdes selon les instructions du guide.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Observatoire - Seocheon-gun, Chungnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/72/462ede20-3a75-4fb2-ac69-ecc20e3f2232.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Observatoire
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La chose la plus importante est que vous devez arriver à temps. Sokdong Tidal Flat Village (070-7763-8450)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://sokdong.invil.org/index.html&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘속동갯벌마을’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://sokdong.invil.org/index.html
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Trouvez la marée et réservez votre expérience sur.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Baie de Cheonsu depuis l&#39;observatoire de Sokdong - Seocheon-gun, Chungnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/72/c8ebf45e-6a61-466c-b42e-b5785cc01e07.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Baie de Cheonsu depuis l&#39;observatoire de Sokdong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous avez aimé attraper des palourdes, ne manquez pas l&#39;observatoire de Sokdong. Seules de grandes eaux libres se sont répandues en un coup d&#39;œil. En face se trouve le Sokdong Tidal Flat Experience Center.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Battement de plat de marée - Seocheon-gun, Chungnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/72/45bc7874-3db1-47b9-a318-427976a8008e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Battement de plat de marée
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Montez à Mosum, qui se trouve à 100 mètres. Alors que vous montez sur l&#39;île à travers la terrasse en bois de la forêt de Haisong, un autre observatoire vous attend. L&#39;automne ici est également célèbre, alors vérifiez-le.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Palourde de plat de marée au rythme rapide - Seocheon-gun, Chungnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/72/5cb2d506-a597-488a-9883-5c6b92cc4f6d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Palourde de plat de marée au rythme rapide
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Appartements de marée dans le sable, Boryeong Muchangpo &amp;amp; Seocheon Chunjangdae Beach
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il quitte le plat de marée de Sokdong et se dirige vers la côte de Boryeong. Il passe par le port de Namdang, qui tremble de coques en hiver quand c&#39;est l&#39;hiver, et atteint le port de Daecheon. Le festival de boue de Boryeong, aimé du monde, se tient ici. La plage est fière des longues plages de sable de la côte ouest. Grâce au festival, il existe de nombreuses possibilités d&#39;hébergement le long de la côte.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous voulez profiter de la baignade et des crustacés plus tranquillement et tranquillement, allez à Muchangpo. Muchangpo, qui a ouvert la première plage de la mer de l&#39;Ouest, est populaire auprès des voyageurs en famille grâce à sa plage de sable fin et son atmosphère paisible.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Plage de Muchangpo où l&#39;eau tombe et révèle la chair - Seocheon-gun, Chungnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/72/209ad799-dc22-49b7-8b6c-8e1d1857e36d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Plage de Muchangpo où l&#39;eau tombe et révèle la chair
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   À marée basse, vous pouvez attraper des coquillages dans le sable pour plus de plaisir.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Crabe pêché dans la marée de Muchangpo - Seocheon-gun, Chungnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/72/9004de06-489f-421b-abdd-94ef4533404d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Crabe pêché dans la marée de Muchangpo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Non seulement que. Trois ou quatre fois par mois, le «miracle de Moïse» se déroule devant Muchangpo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Des balanes capturés dans la marée de Muchangpo - Seocheon-gun, Chungnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/72/e5e0cfe8-9b66-4d62-bb70-e92055d0d14f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Des balanes capturés dans la marée de Muchangpo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le moment venu, vous pourrez vivre une expérience mystérieuse et amusante en attrapant des concombres de mer, des coquillages et des poulpes le long du chemin maritime qui mène à Seokdae-do, à 1,5 km.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Expérience de marée plate passionnante pour les enfants et les adultes - Seocheon-gun, Chungnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/72/bfe1de24-6ac9-4c3d-8486-81da27751018.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Expérience de marée plate passionnante pour les enfants et les adultes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cette année, à trois jours du 14 août, se tiendra le Muchangpo Mystery Sea Road Festival.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Expérience de marée plate passionnante pour les enfants et les adultes - Seocheon-gun, Chungnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/72/deb20167-044f-4d12-897c-37418975b261.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Expérience de marée plate passionnante pour les enfants et les adultes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   S&#39;il y a Muchangpo à Boryeong, il y a Chunjangdae à Seocheon. La plage de Chunjangdae, remplie de pins luxuriants et de sable mou, peut être utilisée pour les plages de sable fin, les crustacés et le camping.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Plage de Chunjangdae où vous pourrez profiter d&#39;une expérience de marée basse - Seocheon-gun, Chungnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/72/6282477c-2a50-4a21-bfc5-36a7bd5bbace.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Plage de Chunjangdae où vous pourrez profiter d&#39;une expérience de marée basse
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   À marée basse, les coquillages peuvent être pêchés dans le sable. La palourde et la palourde sont capturées. Après que l&#39;eau se soit écoulée, vous pouvez doucement marcher sur les marées de sable pour révéler les palourdes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Plage de Chunjangdae, où vous pourrez vous baigner - Seocheon-gun, Chungnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/72/28455b2b-4c80-4a43-9b84-9e8f8bb4b724.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Plage de Chunjangdae, où vous pourrez vous baigner
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Vous pouvez déguster des fruits de mer frais au port de Hongwon et à Maryangpo-gu, situés près de la côte de la plage de Chunjang Dae.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Camping à Haesongrim qui entoure la plage de Chunjangdae - Seocheon-gun, Chungnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/72/85f4b9c7-0e94-44b6-a6e4-472ffea8e3f0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Camping à Haesongrim qui entoure la plage de Chunjangdae
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   N&#39;oubliez pas que la chute de Maryangpo-gu est l&#39;un des meilleurs endroits de la côte ouest avec Muchangpo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un rideau d&#39;ombrage où vous pourrez vous détendre en regardant la mer depuis la mer - Seocheon-gun, Chungnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/72/8118ffa9-db76-4224-a5a1-687a3555dd73.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un rideau d&#39;ombrage où vous pourrez vous détendre en regardant la mer depuis la mer
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Représentant éco-voyages de Seocheon! Expérience au château de Wol-ha et au plat de marée Sundori-ri
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le Wolheung Tidal Flat Village, célèbre pour son «goût de crustacés», est bondé de gens de tout le pays pendant la saison des vacances. Contrairement au nom calme de «Château sous le clair de lune», les visiteurs sont remplis de marées.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Marée haute dans le village plat de marée du château de Wol-ha - Seocheon-gun, Chungnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/72/045abaf9-614d-468c-8a30-c21f6c281cec.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Marée haute dans le village plat de marée du château de Wol-ha
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Désigné comme village de pêcheurs en 2002, un programme d&#39;expérience pour la capture de palourdes, de lys, de donjuk et de palourdes a commencé.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;19&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Marée basse à Wolha Castle Tidal Flat Village - Seocheon-gun, Chungnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/72/f4be6a0b-099f-4929-8253-0b3cec6a9402.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Marée basse à Wolha Castle Tidal Flat Village
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La palourde longue semblable à une palourde est très populaire en raison de son apparence unique et de ses méthodes de récolte inhabituelles.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;20&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Découvrez les visiteurs attraper des coquillages sur les marées - Seocheon-gun, Chungnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/72/11f05a07-4984-45a8-85f9-b48aba678eaa.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Découvrez les visiteurs attraper des coquillages sur les marées
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lorsque l&#39;eau s&#39;épuise, vous payez le droit d&#39;entrée (5 000 won). Les crochets, bottes et autres équipements Homina sont loués séparément (1000 won chacun). Si vous avez préparé à l&#39;avance, entrez simplement. Les palourdes et le donjuk se trouvent dans les larges marées, et les palourdes se trouvent par paires.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;21&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Entrée du village de Wolheseong Tidal Flat - Seocheon-gun, Chungnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/72/30e7e871-dce8-4df3-8cf5-f08f8b4e1d57.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Entrée du village de Wolheseong Tidal Flat
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Apprenons à attraper une palourde pendant un certain temps. Utilisez une pelle pour rouler doucement les vasières et ajoutez du sel au trou en forme de huit. Ensuite, la palourde apparaîtra légèrement hors du trou. Si vous êtes pressé, attendez. Après un certain temps, vous pouvez retirer la palourde qui a été trempée sur le plat de marée de sable et vous avez terminé!
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;22&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dongjuk et palourdes aromatisées du village de Wolhaseong Tidal Flat - Seocheon-gun, Chungnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/72/3a71c8b7-7bdc-40d5-aef1-94de60a632e0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dongjuk et palourdes aromatisées du village de Wolhaseong Tidal Flat
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ici, l&#39;autre village de l&#39;expérience de marée basse de Seocheon-ri et Sunni-ri sont également indispensables. Wolhaseong Tidal Flat Experience Village et Sundae-ri Tidal Flat Experience Village, à environ 3,4 km, sont également représentatifs de Seocheon.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;23&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La marée haute du Sundae-ri Tidal Flat Village - Seocheon-gun, Chungnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/72/0e6536e1-375e-4099-9d06-09339fce6edd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La marée haute du Sundae-ri Tidal Flat Village
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lorsque vous payez les frais d&#39;expérience (5 000 wons pour les adultes et 3 000 wons pour les mineurs), un large plat de marée se répand autour de la route menant à Ssangdo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;24&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Marée basse à Sundori Tidal Flat Village - Seocheon-gun, Chungnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/72/05b57008-930d-4cc8-bd20-c69c930ea6e1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Marée basse à Sundori Tidal Flat Village
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   À Sundori, il y a des bus gratuits qui circulent vers des endroits où il y a beaucoup de cuivre. Cependant, plus de 10 personnes doivent se rassembler.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;25&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les visiteurs récoltent des palourdes de Sunshin-ri Tidal Flat - Seocheon-gun, Chungnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/72/ddb97574-24db-47d7-9610-8391ca8d73f8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les visiteurs récoltent des palourdes de Sunshin-ri Tidal Flat
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Comme mentionné ci-dessus, pour profiter correctement de l&#39;expérience des marées, il est nécessaire de vérifier le «temps aqueux». National Maritime Research Institute ou Wolhaseong Tidal Flat Experience Village (041-952-7060)
    &lt;a href=&#34;http://www.westsea.net/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘월하성갯벌체험마을’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://www.westsea.net/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Sundae-ri Tidal Flat Experience Village (041-952-5212)
    &lt;a href=&#34;http://cafe.daum.net/sundolri/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘선도리갯벌체험마을’ 정보 페이지로 이동&#34;&gt;
     http://cafe.daum.net/sundolri/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Vous pouvez contacter
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;26&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les visiteurs récoltent des palourdes de Sunshin-ri Tidal Flat - Seocheon-gun, Chungnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/72/f4b78d94-c439-4668-a44b-e7988d7c1068.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les visiteurs récoltent des palourdes de Sunshin-ri Tidal Flat
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurants à proximité
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Hongseong Deer Garden: Wolgye 2 gils, Hongseong-eup, Hongseong-gun / Korean Beef Ribs / 041-634-0100
    &lt;br/&gt;
    Boryeong Myeongga: Petit Orat 4 gils, Boryeong-si / Hanwoo, coréen / 041-936-3338
    &lt;br/&gt;
    Seocheon Surawon: Jangsan-ro, Janghang-eup, Seocheon-gun / Hanwoo / 041-956-6250
    &lt;br/&gt;
    Seocheon Halmae Onset: Changseon 1-ri, Janghang-eup, Seocheon-gun / Agu Jjim / 041-956-4860
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.onjungjib.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.onjungjib.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Restaurant Seocheon Beach Sashimi: Seochun-gun Seomyeon Chunjang-daero / Once, Kalguksu / 041-953-7000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Hongseong Hot Spring Tourist Hotel: Naepo-ro, Hongseong-eup, Hongseong-gun, Chungnam / 041-633-7777
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hongsungspa.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hongsungspa.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Palais Boryeong Muchangpovice: Doksan-ri, Uncheon-eup, Boryeong-si / 041-939-5757
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.beachepalace.co.kr/bp/kor/index.do&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.beachepalace.co.kr/bp/kor/index.do
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Boryeong Hanwha Resort Daecheon Paros: Boryeong-si Beach 3-gil / 041-931-5500
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hanwharesort.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hanwharesort.co.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Seocheon Beachtel: Seoin-ro, Seocheon-gun / 041-952-9566
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.seocheonbeachtel.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.seocheonbeachtel.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en juillet 2016. Elles peuvent changer par la suite, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Seosan, Chungnam, Corée du Sud - Printemps dans la forêt et histoire, forêt de loisirs naturels de Seosan Yonghyeon</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/spring-in-the-forest-and-history-seosan-yonghyeon-natural-recreation-forest-59-fr/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Feb 2020 19:58:37 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/spring-in-the-forest-and-history-seosan-yonghyeon-natural-recreation-forest-59-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Seosan, Chungnam, South Korea&#34; data-title=&#34;spring-in-the-forest-and-history-seosan-yonghyeon-natural-recreation-forest--59&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Enfants apprenant la nature à la forêt de loisirs naturels de Yonghyeon - Seosan, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/59/a2beb615-abc9-48f8-abc0-d8d6f653b925.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Enfants apprenant la nature à la forêt de loisirs naturels de Yonghyeon
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Printemps dans la forêt et histoire, forêt de loisirs naturels de Seosan Yonghyeon
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Seosan, Chungnam, Corée du Sud
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Je veux voir le printemps des arbres et de la forêt herbeuse. Entrez dans la forêt de loisirs naturels de Yonghyeon à côté de la vallée de Seosan-si, Chungcheongnam-do. Le bruit de l&#39;eau dans la vallée de Yonghyeon coulant avec la fonte de la glace et des fleurs sauvages s&#39;étendant au-dessus des feuilles tombées annonce le printemps. Sur la route de la forêt de loisirs, vous pouvez également voir l&#39;histoire de l&#39;ère Baekje.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   La nature à apprendre par les cinq sens
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La forêt de loisirs naturels de Yonghyeon est située dans les montagnes Gaya de Chungcheongnam-do. Gayasan, à 678 m d&#39;altitude, est une célèbre montagne de Chungcheongnam-do et est célèbre pour avoir conservé divers vestiges culturels de l&#39;ère Baekje. Il s&#39;appelait Sangwangsan à cette époque, et il a été nommé Gayasan à l&#39;époque de l&#39;Unification Silla, quand il a établi Gayasa sous la montagne. Bien que ce ne soit pas une haute montagne, de nombreux sommets, tels que Gayabong, Seokmunbong, Okyangbong et Jungbongbong, forment la crête et la vallée de Yonghyeon coule entre les vallées. La vallée, longue d&#39;environ 5 km, est abondante et les forêts environnantes sont denses et de nombreuses personnes s&#39;y rendent. La vallée de Yonghyeon est désignée comme une grande forêt nationale. Grâce aux forêts et aux vallées constituées uniquement de forêts naturelles, l&#39;écosystème est hautement préservé. Le monument naturel n ° 452 Golden Bat a été trouvé et des espèces menacées telles que les écrevisses et les lucioles sont habitées.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hébergement Yonsei-dong dans la forêt de loisirs naturels de Yonghyeon - Seosan, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/59/d36100ec-48c3-47fb-bad4-573ddfde0fe2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hébergement Yonsei-dong dans la forêt de loisirs naturels de Yonghyeon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La forêt récréative a une variété de programmes d&#39;expérience forestière. Commentaires sur la forêt, expérience forestière de la petite enfance, école forestière, expérience de guérison des cinq sens et forêt sur la route de la culture intérieure. Il se déroule de mars à novembre chaque année, et tous ceux qui souhaitent y participer ainsi que les visiteurs de la forêt récréative peuvent y participer. Le commentaire sur la forêt commence à 10 h et à 14 h tous les jours et dure environ 2 heures. D&#39;autres programmes sont disponibles après avoir contacté le bureau d&#39;information.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Centre d&#39;expérience forestière dans la forêt récréative - Seosan, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/59/48693777-9303-4f6e-b21b-85abfc3ee702.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Centre d&#39;expérience forestière dans la forêt récréative
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dans la salle de travail du bois, qui est située à côté du bureau de gestion, la salle de classe de travail du bois est exploitée. La participation est possible après réservation à 10h et 15h. Vous pouvez faire de petits métiers avec des matériaux naturels comme le bois et les pierres.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Petits métiers qui peuvent être expérimentés directement dans la salle de travail du bois - Seosan, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/59/cd222109-7d8d-4e3e-a137-3b9d0bcd687c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Petits métiers qui peuvent être expérimentés directement dans la salle de travail du bois
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   L&#39;hébergement dans les forêts récréatives comprend des maisons forestières, des allées de charbon et des centres de culture et de loisirs forestiers. Il existe également des sites de camping avec 25 terrasses de camping, dont 5 sont les seules terrasses thermiques de loess en Corée. Le pont thermique ocre est réalisé en posant de l&#39;ocre sur le sol d&#39;un camping pour capter la chaleur en milieu de journée et capter la chaleur pendant longtemps. Ce n&#39;est pas aussi chaud que d&#39;installer une couverture électrique, mais vous pouvez sentir la chaleur, pas la froideur du bas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Camping Pont Ocre Thermal - Seosan, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/59/65c9cd34-0646-43ac-a9f7-0f540122ae68.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Camping Pont Ocre Thermal
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lorsque vous visitez ici pour le camping, faites attention au sol dur, de sorte que vous pourriez avoir des difficultés à utiliser le pack de tente et la surface du pont est de 3 × 3m. C&#39;est une bonne idée d&#39;obtenir une corde pour tenir votre tente et de préparer une tente de petite à moyenne taille pour votre espace au sol.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Plancher de pont ocre - Seosan, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/59/4db9dbd2-1f58-4739-97d1-0d9efc42a8a3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Plancher de pont ocre
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Sentiers de printemps le long des sentiers forestiers et des sentiers de montagne
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Divers sentiers forestiers traversent la vallée de Yonghyeon, où se trouve la forêt de loisirs. À proximité de la forêt récréative, il y a un sentier écologique, un parcours d&#39;interprétation forestière et un sentier forestier. Au loin, un sentier de randonnée qui mène au mont. Naepo Culture Forest Road et Seosan Arame-gil peuvent également passer près de la forêt récréative.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le sentier écologique est un chemin forestier récréatif à travers la classe forestière, l&#39;école forestière et le champ d&#39;expérience forestière. Le flanc de 500m de la vallée est orné de sentiers pieds nus. Si vous voulez marcher un peu plus longtemps, un sentier forestier d&#39;environ 3 km est une bonne option. C&#39;est un chemin qui mène à un escalier en bois à travers un pont en bois installé sur la vallée de Yonghyeon. Peu éloignée du pont de bois, elle arrive dans un lieu de repos forestier avec plusieurs chaises en bois. Au-dessus, vous pouvez voir les quatre côtés de la vallée, qui contrôle le niveau de la vallée. Suriba est un rocher avec une forme étrange formé au sommet de la montagne. Il porte le nom d&#39;une paire de hiboux. Mai-juillet est la saison de frai du hibou, alors faites attention à ne pas faire d&#39;histoires lorsque vous passez.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le sentier forestier commence dans la forêt récréative - Seosan, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/59/bf30c06a-2f2d-47df-b916-b1e6376d9976.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le sentier forestier commence dans la forêt récréative
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Naepo Culture Forest Trail est un sentier pédestre créé le long des restes de vestiges culturels de Seosan, Dangjin, Hongseong et Yesan-gun. Jusqu&#39;à présent, c&#39;est le plus long parcours de trekking à Chungcheongnam-do. Parmi eux, la section couvrant la forêt récréative est un ou deux parcours. C&#39;est un cours qui mène à Gaesimsa par le pont d&#39;observation de la forêt récréative. Les deux routes mènent à Okyangbong le long du Naepo Culture Forest Trail.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Naepo Culture Forest Trail à travers Suriba - Seosan, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/59/65650445-8930-45c6-b235-a3132165068e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Naepo Culture Forest Trail à travers Suriba
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Seosan Arame-gil est un parcours de randonnée écologique créé par Seosan. &#39;아라&#39; fait référence à la mer, et &#39;Moi&#39; fait référence à la montagne, qui est un moyen qui reflète les caractéristiques naturelles de Seosan qui englobe la mer et la montagne. Un total de sept sections ont été créées autour des attractions autour de Seosan. Tous les cours ne sont pas connectés, il est donc bon de marcher pour chaque section. Les cours avec des forêts récréatives sont divisés en sections 1 et 1-1, qui comprennent cinq attractions touristiques, dont la statue de Mae Ae Samseon et le temple Gaesimsa.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Statue de Maa Eae Sansam - Seosan, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/59/a5936fc4-d700-4537-bb11-ddd3a3d5c45e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Statue de Maa Eae Sansam
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Un autre site historique au printemps
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La statue de Maae Yeo Samsam, le deuxième Gyeongsang Seogyeong, a été désignée trésor national n ° 84 par feu Baekje. Il est situé à environ 3 km de la forêt de loisirs naturels de Yonghyeon en direction de Séoul le long de la vallée de Yonghyeon. Si vous montez les escaliers à environ 300m de la vallée, vous verrez la gare et l&#39;entrée, et si vous montez un peu plus, vous pourrez faire face à la statue triphasée sculptée sur le rocher. Au centre, il y a des statues de statues de Bouddha, des statues de Bodhisattva à gauche et des statues de Bangasa à droite. Le visage de Bouddha est très doux, mais le sourire est différent selon la direction de la lumière. La sculpture délicate de l&#39;ère Baekje peut être vue depuis l&#39;ourlet et les plis affaissés sur les épaules.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Statue de Mae Ae Samseon avec sculpture délicate - Seosan, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/59/8eecce23-2d74-48c7-acdb-48b349162c2c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Statue de Mae Ae Samseon avec sculpture délicate
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le temple Bowonsaji, qui était un temple de l&#39;ère Baekje, se trouve à 2 km de Maaerae Samjon.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Fonds du temple de Borwonjiji (trésor n ° 103) - Seosan, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/59/cdf4d9db-54c9-46dd-8179-862d7d8196d7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Fonds du temple de Borwonjiji (trésor n ° 103)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Des reliques, des temples en pierre et une pagode à cinq étages, qui auraient été construits autour du Xe siècle, sont désignés et protégés comme trésors nationaux. En 1968, des statues de l&#39;ère Baekje et Unification Silla ont été trouvées ensemble.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tour en pierre à cinq étages de Bowonsaji (Trésor n ° 104) - Seosan, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/59/e72f4dc7-0164-46ed-b119-18fbc63592b5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tour en pierre à cinq étages de Bowonsaji (Trésor n ° 104)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lorsque vous traversez le temple Bowonsaji, la piste vers Gaesimsa commence. Marcher le long de cette route prend environ 1,2 km jusqu&#39;à l&#39;entrée de la porte de réconciliation et environ 16 km pour prendre la voiture.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Examen ouvert - Seosan, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/59/949c487a-7a55-4824-a7ca-9cfc1668bc49.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Examen ouvert
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gaesimsa, le cavalier du temple du budget du comté de Sudeoksa, a été construit la 14e année du roi Sejong du roi Baekje (654) et appartient au 4e Seosan. Les bâtiments sur le terrain ont été reconstruits en 1484 car ils ont été perdus en 1475. Parmi eux, la base de Daeungjeon, un bien culturel désigné au niveau national, aurait été construite à l&#39;époque de Baekje.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Réconciliation - Seosan, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/59/d7136cb7-2b9c-4fa0-9278-08843b717fd0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Réconciliation
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Oui
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Fleurs sauvages sur les feuilles - Seosan, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/59/5d7ca951-3a69-4b1d-932e-6d8f1ebedc1a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Fleurs sauvages sur les feuilles
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Forêt de loisirs naturels de Yonghyeon
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Adresse: 339 Maae Samjonbul-gil, Unsan-myeon, Seosan-si, Chungnam
     &lt;br/&gt;
     Contact: 041-664-1978
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurants à proximité
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Collection Yonghyeon: 66, Maaesamjonbul-gil, Unsan-myeon, Seosan-si / 041-663-4090
    &lt;br/&gt;
    Cour indigène: 176-7 Maaesamjonbul-gil, Unsan-myeon, Seosan-si / 041-664-8892
    &lt;br/&gt;
    Agriculture naturelle: 312-25, Gaesimsa-ro, Unsan-myeon, Seosan-si / 041-688-9999
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Jardin Blue Mountain Garden: 262 Maae Samjonbul-gil, Unsan-myeon, Seosan-si / 041-664-1715
    &lt;br/&gt;
    Pension forestière: 125-30, Maae Samjonbul-gil, Unsan-myeon, Seosan-si / 010-3737-9290
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.forest-in.com/index.php&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.forest-in.com/index.php
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Pension Mountain Village: 326-9, Gaesimsa-ro, Unsan-myeon, Seosan-si / 041-688-1112
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.gaesimsa.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.gaesimsa.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été rédigées en avril 2015 et peuvent changer par la suite. Veuillez vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Geumsan-gun, Chungnam, Corée du Sud - «Vous vous voyez? Veuillez laisser le soin à Geumsan Ginseng! </title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/you-see-yourself-please-leave-it-to-geumsan-ginseng-35-fr/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Feb 2020 00:40:58 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/you-see-yourself-please-leave-it-to-geumsan-ginseng-35-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;you-see-yourself-please-leave-it-to-geumsan-ginseng---35&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Porridge de ginseng et ginseng frits chez Geumsan Ginseng Porridge - Geumsan-gun, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/35/02c6840c-7273-4a74-a8f0-9c01ccbd955a.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Porridge de ginseng et ginseng frits chez Geumsan Ginseng Porridge
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   «Vous vous voyez? Veuillez laisser le soin à Geumsan Ginseng! &#34;
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Geumsan-gun, Chungnam, Corée du Sud
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Geumsan, la maison du ginseng, est une région montagneuse située près de Buyeo, la capitale de Baekje. Beaucoup de gens se rassemblent à Geumsan où le festival national du ginseng a lieu chaque automne pendant la saison des récoltes. Nous avons avancé et nous sommes dirigés vers Geumsan un jour d&#39;été avant la première bénédiction. Voyager le long du corps de ginseng, allez-y!
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Geumsan Ginseng a une histoire de plus de 1500 ans.
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il était une fois, il y a plus de mille ans. À Geumsan, vivait la maison de Gang Sae à Seonggokri. Kang Hyo-ja, une Hyoja bien connue, revient à la vie pour sauver sa mère lorsque celle-ci est malade. Ensuite, j&#39;ai prié et prié pour guérir la maladie de ma mère dans la grotte de Jinaksan Gwaneum. L&#39;esprit de la montagne étant enraciné, ma mère était complètement soulagée.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le centre de Geumsan Ginseng appelé «cœur» du marché de Geumsan Ginseng - Geumsan-gun, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/35/f2882424-07d5-4fe7-af76-99cb8969733f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le centre de Geumsan Ginseng appelé «cœur» du marché de Geumsan Ginseng
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ce n&#39;est pas la fin. Gangchusa a distribué les graines de la plante vivace aux populations locales, qui ont soigneusement planté les graines et les ont soignées avec des racines épaisses. La racine de l&#39;herbe ressemble à un être humain plus mystérieux. C&#39;est pourquoi il a reçu le nom de «Ginseng (人蔘)».
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ginseng frais pesant 42 000 won pour 750 g - Geumsan-gun, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/35/4c0cf09a-fa0b-4bec-8cf4-2e80befac0df.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ginseng frais pesant 42 000 won pour 750 g
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Telle est la légende de Geumsan Ginseng. Geumsan a commencé à planter de l&#39;herbe qui poussait dans les montagnes. 946, Seonggok-ri, Namnam, Geumsan-gun, où Gangchusa a d&#39;abord planté du ginseng est appelé «gasamsam». C&#39;est là que le ginseng a commencé. Chaque année, grâce à Sanshin et Gangchusa qui ont contribué à la culture du ginseng, ils célèbrent la bonne récolte.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Marché de ginseng à Geumsan-eup - Geumsan-gun, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/35/1e7575cb-8da6-4faa-8bc2-6ef9902b4b1d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Marché de ginseng à Geumsan-eup
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   L&#39;histoire de Geumsan Ginseng peut également être trouvée dans les archives. Dans Samguk Sagi de Kim Bu-sik, il existe un dossier selon lequel Baekje Muryeong King a envoyé «Baekjesam» en cadeau à la dynastie chinoise Yang. Geumsan est une région montagneuse près de la capitale de Baekje, Buyeo, et on peut en déduire que le principal site de production de Baekjesam était Geumsan. Dans la dynastie Joseon, Sinjeung-dong Guyeojiseungram, Jinsan-myeon, Geumsan-gun, enregistre le ginseng. Après cela, après la période coloniale japonaise et la guerre de Corée, Geumsan est devenu la maison du ginseng qui est responsable de la production et de la vente du ginseng.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Marché international du ginseng de Geumsan - Geumsan-gun, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/35/03e006cd-cd34-42e7-bebc-09925927a7bb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Marché international du ginseng de Geumsan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Un festival peut-il tomber du ginseng? Autour de septembre, la saison de récolte annuelle de ginseng, Geumsan est ravie de marchands de médicaments et de touristes de tout le pays. Dans le même temps, le festival Geumsan Ginseng aura lieu. Les participants se rendent directement au champ de ginseng pour récolter du ginseng, sélectionner du bon ginseng, déguster des plats de ginseng et profiter de diverses expériences de ginseng. L&#39;achat de ginseng à un prix abordable est un bonus pour ceux qui visitent le festival. Bien sûr, même si ce n&#39;est pas pendant la saison des récoltes et la saison des festivals, vous pouvez toujours obtenir du ginseng de haute qualité à Geumsan. Ginseng qui renforce l&#39;immunité, où vivre.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Marché de médecine de fines herbes de Geumsan - Geumsan-gun, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/35/e02ae2f7-a604-44ad-ba75-9daff55b2118.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Marché de médecine de fines herbes de Geumsan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Du tuyau de ginseng de Geumsan au centre de ginseng frais Tout sur le ginseng
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous voulez venir à Geumsan et choisir le ginseng correctement, allez d&#39;abord au bâtiment Geumsan Ginseng dans la ville de Geumsan.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Geumsan Ginseng Pavilion, qui a tout sorti de Geumsan Ginseng - Geumsan-gun, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/35/a5094cb3-ee28-482a-ae9b-0862c6fa6964.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Geumsan Ginseng Pavilion, qui a tout sorti de Geumsan Ginseng
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Considérez-le comme un musée du ginseng aux premier et troisième sous-sols ouverts en 2011.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Lobby au 1er étage - Geumsan-gun, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/35/3c678087-5ac1-4d67-8f5a-a3e1e3c354a3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Lobby au 1er étage
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   C&#39;est un bon endroit où aller pour le ginseng après avoir étudié le «ginseng».
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Miss Ginseng King - Geumsan-gun, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/35/a8768a0d-d316-4ff1-bff3-6db6cc51769b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Miss Ginseng King
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous sortez de la porte, c&#39;est le bas du marché du ginseng Geumsan, qui représente 80% de la production et de la distribution du ginseng. Le marché international du ginseng de Geumsan, le centre de ginseng frais de Geumsan et le marché de gros des pêches de Geumsan sont situés.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;M. Ginseng King - Geumsan-gun, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/35/5984d58a-d0d6-4c9d-b990-892ad64c843e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     M. Ginseng King
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Pour acheter du ginseng frais, jetez un œil au Geumsan Fresh Ginseng Centre, où le ginseng frais de tout le pays se rassemble et organise des ventes aux enchères tous les 1 à 6 jours. Vous pouvez trouver une variété de ginseng frais à des prix abordables. Le ginseng frais signifie le ginseng biologique non séché. Le ginseng blanc est séché sans transformation et le ginseng rouge est cuit et bouilli. En outre, en fonction de la qualité du produit et de la période de culture, il est également divisé en ginseng, riz et ginseng.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Musée Geumsan Ginseng présentant divers plats à base de ginseng - Geumsan-gun, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/35/4b3870e8-2307-44b1-aa7a-4828a2a1ca07.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Musée Geumsan Ginseng présentant divers plats à base de ginseng
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Ginseng frit, bouillie de ginseng, soupe de poulet au ginseng… Geumsan Ginseng Delicacy Trois mousquetaires
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;span&gt;
    Maintenant, allons goûter au ginseng qui n&#39;aime pas les températures élevées ou l&#39;humidité excessive. La bouillie de ginseng et la soupe de ginseng au ginseng sont le menu du défi d&#39;aujourd&#39;hui.
   &lt;/span&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ginseng frit dans un restaurant d&#39;une valeur de 15 000 won - Geumsan-gun, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/35/4bf5011a-b5d8-4412-acc5-5d7ab67fed17.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ginseng frit dans un restaurant d&#39;une valeur de 15 000 won
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Premier ginseng frit. Vous pouvez le déguster n&#39;importe où sur le marché. Si vous mettez une tasse de ginseng Makgeolli pour 1000 won sur une racine de 1500 won de ginseng, c&#39;est aussi un bon yogi. Si vous trouvez Geumsan, vous devez absolument prendre racine! Les éléments suivants sont représentatifs de la bouillie au ginseng gyosam et du samgyetang au ginseng contenant du ginseng Geumsan.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;1500 wons par marché de ginseng, ginseng frit - Geumsan-gun, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/35/8a56330f-4b2f-40f6-bed4-9e5385627d1d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     1500 wons par marché de ginseng, ginseng frit
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   L&#39;Eomdeum est une délicatesse qui peut être dégustée au fond de Geumgang, y compris Geumsan, Yeongdong et Okcheon Muju. Style commun des gens ordinaires qui font du poisson d&#39;eau douce à partir des tiges de Geumgang. 4 à 5 heures de chair ainsi que des os pour ramollir le tamis et filtrer. Faites cuire le bouillon avec du riz et ajoutez le miso et la pâte de poivron rouge. Selon la panne, des nouilles et des sujebi peuvent être ajoutés.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pont Jewon dans le village de Geumsan Ginseng Jujuk - Geumsan-gun, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/35/8b9a71a8-abd7-4e31-81e4-d73c70ca6047.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pont Jewon dans le village de Geumsan Ginseng Jujuk
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le ginseng ajouté à cela est la bouillie de ginseng de la délicatesse de Geumsan. Le ginseng est ajouté à la fin presque pour le rendre unique. La bouillie de ginseng qui est bonne pour le corps, où devrions-nous goûter?
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Des champs de ginseng trouvés partout dans Geumsan - Geumsan-gun, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/35/a135caf6-6902-49c3-ab1f-2823ebfb87f2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Des champs de ginseng trouvés partout dans Geumsan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;span&gt;
    Heureusement, il y a un village de bouillie de ginseng à Geumsan. Les magasins spécialisés de ginseng sont regroupés à Cheonna-ri, Jeogok-ri et Yonghwa-ri, qui portent du Geumgang. Un poisson doré tenant un ginseng sur le pont Jewon, situé au centre du village, le pouce levé, annonce qu&#39;il s&#39;agit d&#39;un village de bouillie de ginseng.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/span&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Poissons d&#39;eau douce frits cuits avec des assaisonnements - Geumsan-gun, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/35/d2996082-bf2a-4e99-b118-b395f09057a7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Poissons d&#39;eau douce frits cuits avec des assaisonnements
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le ginseng épais et épais est mortel. Épicé mais juteux, léger et épais. Le parfum amer du ginseng est ajouté à la bouillie de poisson ordinaire. Les restaurants à proximité vendent également de la bouillie de ginseng, du torii bang bang et du poisson d&#39;eau douce, ainsi que du ginseng tempura. Quoi qu&#39;il en soit, ajoutez un peu d&#39;appétit.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ginseng Samgyetang, la meilleure cuisine d&#39;été - Geumsan-gun, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/35/1eac0864-b308-4d17-8ea4-eb3cebd46090.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ginseng Samgyetang, la meilleure cuisine d&#39;été
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;span&gt;
    Le Ginseng Samgyetang peut être dégusté dans la ville où se trouve le marché de Geumsan Ginseng. Le ginseng Samgyetang, qui contient du ginseng dans le Samgyetang familier, est plus populaire en tant que touriste pour les habitants que pour les touristes. C&#39;est un aliment nutritif qui peut être résolu sans accompagnement. Pourquoi ne partez-vous pas en voyage à Gumsan pendant deux jours et une nuit devant l&#39;été à venir?
   &lt;/span&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ginseng Samgyetang, la meilleure cuisine d&#39;été - Geumsan-gun, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/35/3b83c4c5-e3bf-4bf7-ae6c-2ee54fd16148.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ginseng Samgyetang, la meilleure cuisine d&#39;été
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurants à proximité
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Restaurant Jeogok: Bouillie de ginseng, Dori bangbang, Ginseng frit / Geumsan Jewon-myeon Jeogokni
    &lt;br/&gt;
    Restaurant Ogol: bouillie de ginseng, Doribangbang / Cheonnaori, Gewonsan Jewon-myeon / 041-752-2638
    &lt;br/&gt;
    Geumsan Wonjo Kimjeong Isamgyetang: Ginseng Samgyetang, Abalone Samgyetang / Geumsan Geumsan-eup Ginseng Yakcho-ro / 041-752-2678
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Hôtel Geumsan Ginseng: Ginseng Gwangjang-ro, Geumsan-eup / 041-751-6200
    &lt;br/&gt;
    Forêt de loisirs naturels de Nami: Natiggol-gil, Nam-myeon / 041-753-5706
    &lt;br/&gt;
    Forêt récréative naturelle de Jinsan: Daedunsan-ro, Jinsan-myeon / 041-753-4242
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://ijinsan.net/main/main.html&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://ijinsan.net/main/main.html
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en juin 2016. Elles peuvent changer par la suite, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Seosan, Chungnam, Corée du Sud - Trempez vos palourdes et faites du chocolat ecchi! &#39;Sea Village Diary&#39; utilisé à Seosan Village Village Village</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/dip-your-clams-and-make-ecchi-chocolate-sea-village-diary-used-at-seosan-village-village-village-33-fr/</link>
      <pubDate>Wed, 26 Feb 2020 23:12:28 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/dip-your-clams-and-make-ecchi-chocolate-sea-village-diary-used-at-seosan-village-village-village-33-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;dip-your-clams-and-make-ecchi-chocolate-sea-village-diary-used-at-seosan-village-village-village--33&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Junglipo-gu avec un plat de marée - Seosan, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/33/0080a90d-a02f-4916-ae72-6406fa1a206e.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Junglipo-gu avec un plat de marée
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Trempez vos palourdes et faites du chocolat ecchi! &#39;Sea Village Diary&#39; utilisé à Seosan Village Village Village
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Seosan, Chungnam, Corée du Sud
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Un printemps frais s&#39;est installé au village du village de Jung-ri, qui est situé le long des larges marées de la baie de Garorim, Seosan-si, Chungnam. Lorsque les marées en face de Jungripo-gu révèlent les habitants, il y a des foules de résidents qui sont sortis des palourdes et des visiteurs expérimentés qui se sont tenus la main avec leurs enfants.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Des chasses au trésor dans une pêche dorée à l&#39;artisanat, en se promenant dans les villages avec des plaines printanières et en explorant le village d&#39;art créatif de Seosan. Laissons la sortie en famille au village de beauté polyvalent.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Enfants souriants tenant des palourdes - Seosan, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/33/62f8e341-df7a-497e-9f3c-13f91ddef91f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Enfants souriants tenant des palourdes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Trouve le! Trésor caché dans les vasières
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La baie de Garorim, entourée de Seosan-si et de Taean-gun, Chungnam, est l&#39;une des cinq plus grandes marées au monde. Il est si propre que la mer est ajoutée à la forêt avec de la rosée. Les fruits de mer frais poussent comme la pollinisation en toutes saisons. Jungali Village Experience Village à Jigok-myeon, Seosan-si est célèbre pour le festival Oeok-nakji à Gaet Village en automne. En mars-mai, la palourde qui a été dodue pour la saison attend Gilson. Grâce à l&#39;abondance des ressources halieutiques, des expériences et de l&#39;environnement naturel préservé, nous avons remporté le Grand Prix au Concours d&#39;avancement des villages de pêcheurs 2014.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Expérimentateurs réunis pour trois ou cinq - Seosan, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/33/14dbfc0e-f031-455e-85cc-b6f08850ba62.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Expérimentateurs réunis pour trois ou cinq
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   L&#39;heure de l&#39;expérience change quotidiennement en fonction de l&#39;heure de la journée, vous devez donc vous renseigner à l&#39;avance. Si vous recherchez une bonne journée avant et après la pleine lune, cela peut rendre l&#39;expérience de la marée plate plus facile.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Palourdes assaisonnées - Seosan, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/33/c467c734-1b41-4eab-b9c4-dd69346786ed.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Palourdes assaisonnées
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   À la billetterie du Jungali Village Experience Village, arrivée à l&#39;heure, les kiosques étaient bondés de visiteurs expérimentés qui ont changé leurs bottes tôt le matin. Dès que les enfants avec le filet et la houe sont montés sur le chariot électrique, ils étaient excités. Jungripo-gu est une étendue interminable de vasières. Les enfants, qui ont voyagé autour de la marée de leurs pieds, tombent dans un samgye de palourde avec une houe dans les mains de fougère.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Une coquille Saint-Jacques à souhait est accrochée à l&#39;entrée du village. - Seosan, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/33/84ad9d78-f7ba-4e40-ae4e-df64f086806c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Une coquille Saint-Jacques à souhait est accrochée à l&#39;entrée du village.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Choisissez un sol avec un trou et grattez-le avec une houe et les palourdes sortiront en grappe. Chaque fois qu&#39;une palourde sort de la boue, les enfants qui courent dans la rivière sont ravis.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le chariot électrique passe de la billetterie à la marée - Seosan, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/33/18162e78-fdab-4436-a436-a5609b65c508.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le chariot électrique passe de la billetterie à la marée
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le petit coquillage est sauvé et le gros est ramassé dans le filet. Cependant, les mollusques et crustacés à l&#39;heure actuelle sont pleins de saveurs même s&#39;ils sont petits. La palourde remplie d&#39;un filet fait environ 2-3 kg. Le temps requis pour l&#39;expérience n&#39;est pas défini séparément, mais après quelques heures, les marées sont remplies d&#39;eau. Les frais d&#39;expérience sont de 10 000 won par personne, y compris les outils.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Enfants qui palourdes avec leurs mains - Seosan, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/33/690cb0de-ba9f-4531-9f75-a95ffda5ed4a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Enfants qui palourdes avec leurs mains
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous cherchez l&#39;heure à laquelle l&#39;eau entre, vous pouvez essayer de pêcher à bord. Ils sont principalement pêchés, songme et poissons plats. Il est possible d&#39;entrer dans l&#39;eau peu profonde, d&#39;attraper des poneys, des mulets, des crabes, des crevettes et d&#39;autres filets latéraux en juin lorsque la température de l&#39;eau commence à augmenter. Après la mi-mai, des expériences de capture de poulpe attendent les familles. La primevère de bambou, une méthode de pêche primitive traditionnelle, est installée sur 20 m de long afin que vous puissiez attraper des poulpes en dégringolant sur les vasières.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Enfants qui palourdes avec leurs mains - Seosan, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/33/da630270-9f2d-4a95-a28b-1592530a3475.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Enfants qui palourdes avec leurs mains
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Faire du chocolat d&#39;extase doux et amer
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Après la boîte, vous pouvez vous arrêter à la maison des pêcheurs dans le village. Le centre d&#39;expérience culinaire du premier étage est équipé d&#39;ustensiles de cuisine et de vaisselle. Vous pouvez laver les palourdes fraîchement cueillies propres et faire bouillir le kalguksu de palourdes ou les ramen de palourdes. Si vous préparez des légumes et des nouilles à l&#39;avance, vous pouvez profiter de repas simples avec vos enfants et profiter de plus de temps.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kalguksu instantané bouilli dans une palourde fraîche - Seosan, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/33/006974a9-a4f9-4a76-9760-fa5e6d0b41db.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kalguksu instantané bouilli dans une palourde fraîche
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le Fishermen&#39;s Happiness Centre propose également un programme d&#39;expérience comme la fabrication de chocolat taetae. Ecklonia est une algue rare qui ne fleurit que de décembre à avril dans une zone limitée de la baie de Seosan Garorim. La cueillette est difficile et le processus de lavage et de séchage à la main est également très coûteux. Il ressemble à Mae-sae-gi, mais il est appelé «légumes de la mer de la mer» en raison de son parfum plus fort et de son excellente efficacité.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Faire du chocolat Ecklon - Seosan, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/33/3441ac1e-9698-48f7-922d-cc5dbfa99ad0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Faire du chocolat Ecklon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   sentiment
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Faire du chocolat Ecklon - Seosan, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/33/0d56d9db-3c64-4177-aaa5-3ea3acd1e08f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Faire du chocolat Ecklon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Promenez-vous dans le judo de Sinmong, le village d&#39;art créatif de Seosan et le village de Jungwang-ri
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Passez l&#39;entrée du village d&#39;expérience et suivez la colline de gauche pour atteindre le village d&#39;art créatif de Seosan. Le paysage préservé du village de Jungali Village mène à Jungwang-ri à travers le village d&#39;art. Derrière le vaste paysage de la baie de Garorim, la confortable route du village est cachée. Il est plus proche d&#39;un village de montagne que d&#39;un village de pêcheurs typique, il est donc bon de se promener en discutant avec votre enfant.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Extérieur du village artistique créatif de Seosan - Seosan, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/33/13a26577-9b1e-4668-821b-b1e3d48acad5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Extérieur du village artistique créatif de Seosan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le point de départ de la promenade est Seosan Creative Art Village. En 2009, elle a rénové l&#39;école secondaire de Jungwang de l&#39;école élémentaire de Buseong, qui a été fermée. Bien qu&#39;il s&#39;appelle «Simon Hwang Sukbong Modern Calligraphy Center», diverses expositions d&#39;art ont lieu chaque mois en plus de la calligraphie.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Salle d&#39;exposition du couloir - Seosan, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/33/804c685c-5815-48e6-acce-603da57dd244.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Salle d&#39;exposition du couloir
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le deuxième et le quatrième samedi de chaque mois, les peintures sont conservées sur des assiettes et des tasses. Les peintures réalisées avec des stylos à poterie peuvent être grillées et amenées directement au four. Les frais d&#39;entrée au musée et les frais d&#39;expérience sont tous deux gratuits et l&#39;expérience doit être réservée à l&#39;avance.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Travaux de poterie réalisés par des visiteurs expérimentés - Seosan, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/33/0f28864e-529d-4276-95be-e0255312f984.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Travaux de poterie réalisés par des visiteurs expérimentés
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La cour avant du musée vaut également le détour, où se trouvent la suie et les voiliers. Debout sur l&#39;observatoire de la cour avant, la plaine d&#39;Everspring et le village de Jungwang-ri semblent pittoresques. La plaine printanière, qui est également un habitat migratoire, signifie «à voir tout le temps». Le paysage est varié tout au long des quatre saisons.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cour avant joliment décorée - Seosan, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/33/51d2acc3-4223-419c-b619-a68f16b4b64c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cour avant joliment décorée
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Suivez les étapes de l&#39;observatoire pour vous promener dans le village de Jungwang-ri. Jungwang-ri est un petit village où 140 ménages vivent en densités serrées. Les peintures murales et les installations suivent le concept de «Promenade dans le jardin de judo de Shinmong». Seosan Jigok-myeon, où se trouve Jungwang-ri, est connue comme la ville natale du peintre électrique coréen, qui a dessiné l&#39;île du Mont Yudo. Si &amp;lt;l&#39;île de Mondedo&amp;gt; était le rêve d&#39;Anpyeongdae, les paysages de Jigok-myeon avec uniquement le paysage n&#39;affecteraient pas le style du chien.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paysage du village de Jungang-ri - Seosan, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/33/aae75de7-accf-4b6c-9b80-237e47073ac9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paysage du village de Jungang-ri
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En marchant du village d&#39;art créatif de Seosan à la salle du village de Jungang 1-ri, vous trouverez des peintures de genre pleines d&#39;esprit, de jolies peintures murales, de vieux moulins encore en activité et des entrepôts d&#39;équipement agricole. Les routes brodées de fleurs rose pâle et de petits paysages pris dans le cadre carré de la signalisation du village ajoutent au goût de la marche.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Des panneaux d&#39;information qui vont bien avec la ville - Seosan, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/33/6e84dffa-d9b9-4d8f-8c4a-aa3d5f1b9328.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Des panneaux d&#39;information qui vont bien avec la ville
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Une fois l&#39;entretien routier terminé, un programme sera mené en juin pour explorer le village en voiturettes électriques au Village Village Village.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les peintures murales peintes partout sont humoristiques. - Seosan, Chungnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/33/c35401d9-d5e6-469a-b1fe-d338e095d729.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les peintures murales peintes partout sont humoristiques.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Jungali Village Experience Village
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Adresse: 66 Euldeul 2-gil, Jigok-myeon, Seosan-si, Chungnam
    &lt;br/&gt;
    Contact: 041-665-9498
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://vill.seantour.com/Vill/Main.aspx?fvno=3412&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://vill.seantour.com/Vill/Main.aspx?fvno=3412
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Village d&#39;art créatif de Seosan
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 87-5, Jungwang 1-gil, Jigok-myeon, Seosan-si, Chungnam
    &lt;br/&gt;
    Renseignements: 041-660-3378
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants près de
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Octopus Madang: Baksok Nakjitang / 83, Euldeul 2-gil, Jigok-myeon / 041-662-9063
    &lt;br/&gt;
    -Jinguk House: Temple Geukjiji / 19-10, Gwanamun-gil, Seosan-si / 041-665-7091
    &lt;br/&gt;
    -Seosan Flower Crab: Crab Shop / 97, Hanmaeum 5-ro, Seosan-si / 041-665-8829
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pièces
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    - Pension de campagne: 595, Wangsaniro-ro, Jigok-myeon / 010-3340-9766
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.sigolnadri.net/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.sigolnadri.net/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Suhwa Forest: 368-10 Ilrakgol-gil, Haemi-myeon / 041-688-5549
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.soohwarim.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.soohwarim.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Forêt de loisirs naturels de Yonghyeon: 339 Maae Samjonbul-gil, Unsan-myeon / 041-664-1978
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été fournies en mai 2016. Elles peuvent changer par la suite, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>