<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Hampyeong-gun.fr on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/hampyeong-gun.fr/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Hampyeong-gun.fr)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 26 Mar 2020 15:15:23 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/hampyeong-gun.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>&#34;Navi, papillon, vole ici!&#34; Festival des papillons de Hampyeong - Hampyeong-gun, Jeonnam, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/navi-butterfly-fly-here-hampyeong-butterfly-festival-317-fr/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Mar 2020 15:15:23 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/navi-butterfly-fly-here-hampyeong-butterfly-festival-317-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Hampyeong-gun, Jeonnam, Korea&#34; data-title=&#34;navi-butterfly-fly-here-hampyeong-butterfly-festival--317&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Papillon machaon - Hampyeong-gun, Jeonnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/317/11fef7c6-8769-4b7d-a14a-351c7a791a50.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Papillon machaon
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   &#34;Navi, papillon, vole ici!&#34; Festival des papillons de Hampyeong
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Hampyeong-gun, Jeonnam, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Chaque printemps, un festival des papillons a lieu à Hampyeong. Allons voir les papillons battre le long de la brise fraîche du printemps. Des papillons et des fleurs, des insectes, ainsi qu&#39;une variété d&#39;événements pratiques sont préparés, que les enfants adorent. La délicieuse délicatesse Hampyeong est ajoutée à cela, donc les yeux et la bouche sont agréables.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   J&#39;adore le vert tendre du printemps avant la fin de l&#39;enregistrement. Avant qu&#39;il ne devienne complètement sombre, c&#39;est parce qu&#39;il y a encore de l&#39;innocence qui montre différentes couleurs. Ne serait-il pas pareil que les gens attendent le printemps? Dans la vie, il y a des moments où nous manquons l&#39;innocence de ne rien savoir. Les bourgeons de printemps qui rampent à travers le sol gelé et sortent la tête, et les papillons qui quittent leur corps dans la brise printanière et démarrent leurs ailes puissantes. Maintenant que le printemps devient plus sombre, je me suis dirigé vers Hampyeong pour rencontrer les papillons qui errent au milieu de la brise printanière parfumée.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Des œufs aux larves, les papillons deviennent comme ça!
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Chaque printemps, un festival des papillons a lieu à Hampyeong. 2018 se déroule du 27 avril au 7 mai. Si vous voyez que la période du festival comprend la fête des enfants et la fête des mères, qui sont les deux principales chaînes de montagnes du mois de la famille, ce mois-ci, vous pouvez remarquer qu&#39;il s&#39;agit d&#39;un festival personnalisé pour les familles avec de jeunes enfants. Si vous vous demandez où aller, allons à Hampyeong pour attraper des papillons. Les enfants sont ravis de l&#39;observation des papillons, les mères et les pères se débattent avec Hampyeong Cheonji Hanwoo, et les grands-pères et grands-mères sont capables de chasser l&#39;arthrite avec de la vapeur d&#39;eau de mer au germanium.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Festival des papillons de Hampyeong - Hampyeong-gun, Jeonnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/317/483f2b6c-c502-44fa-b2c8-0e14c5fd7cff.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Festival des papillons de Hampyeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Présentation du mois de la famille de mai et du cours de voyage Hampyeong en mettant l&#39;accent sur le festival des papillons. Si vous ne pouvez pas voir le Butterfly Festival en raison d&#39;un mauvais horaire, ne vous inquiétez pas trop. Le site principal des événements du Butterfly Festival, «Expo Park», ouvrira même après le festival. L&#39;expérience d&#39;événements tels que le vol de papillons et la capture de loche ne peut être appréciée que pendant le festival. Si vous connaissez les spécialités de Hampyeong, vous pouvez combler les lacunes pour faire un voyage plus riche. Hampyeong est célèbre pour Hanwoo et 뻘 nakji. Lorsqu&#39;on lui a demandé pourquoi, Yeongyeong Yoon, un commentateur du tourisme culturel au bureau des armes à feu de Hampyeong, a expliqué: «Il n&#39;y a pas d&#39;usine à Hampyeong. Ceci est similaire à la raison pour laquelle le festival des papillons a eu lieu à Hampyeong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Expo Park, le principal site du festival - Hampyeong-gun, Jeonnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/317/f8f5d6b5-edbe-40b3-a1d8-19a0d6e69d3f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Expo Park, le principal site du festival
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   «Hampyeong était principalement cultivée et vivait. La vie des agriculteurs n&#39;était pas assez bonne et, en 1997, le FMI est devenu plus difficile. Quand je cherchais une percée, j&#39;ai imaginé un festival. J&#39;ai trouvé un festival respectueux de l&#39;environnement pour tirer le meilleur parti de l&#39;environnement naturel de Hampyeong. À l&#39;époque, l&#39;expert des papillons, le Dr Seungmo Lee résidait à Hampyeong, où le festival des papillons était né. Dans les fermes, vous pouvez gagner un revenu en élevant des papillons et la préparation d&#39;un festival créera des emplois. Le festival des papillons qui a commencé comme ça a été si réactif. En 2012, Hampyeong a été sélectionnée comme ville du festival mondial grâce au Butterfly Festival. &#34;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Expo Park, le principal site du festival - Hampyeong-gun, Jeonnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/317/d2e8e79d-136a-49a0-a299-d070d982af91.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Expo Park, le principal site du festival
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Vous pouvez profiter non seulement des papillons mais aussi de divers événements d&#39;expérience
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le Hampyeong Butterfly Festival, qui célèbre le 20e 2018, s&#39;appellera `` Hampyeong Butterfly! Il se tiendra au Hampyeong Expo Park, au Eco Wetland et au Hwayang Neighbourhood Park sur le thème «Devenir un jeune homme et voler vers le monde».
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le processus de devenir un papillon - Hampyeong-gun, Jeonnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/317/b3d665e5-1745-41e4-8e73-28a560bdf085.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le processus de devenir un papillon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Faisons un bref tour de Hampyeong. Lorsque vous sortez de Hampyeong IC ou Donghampyeong IC, visitez d&#39;abord l&#39;Expo Park et assistez au Butterfly Festival.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le processus de devenir un papillon - Hampyeong-gun, Jeonnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/317/8fb0183f-39f5-4d7f-bd07-99c900a59d68.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le processus de devenir un papillon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Non seulement des papillons, mais aussi des expositions de fleurs et d&#39;insectes sur le thème et des événements d&#39;expérience sont préparés.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le processus de devenir un papillon - Hampyeong-gun, Jeonnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/317/a33c96d2-4fa6-4edd-b2d6-b79946adc5b1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le processus de devenir un papillon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dans le Butterfly Insect Ecology Center, vous pouvez voir divers papillons.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le processus de devenir un papillon - Hampyeong-gun, Jeonnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/317/0ac4f83e-f9e3-4020-acce-fa5ea65d4d04.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le processus de devenir un papillon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En particulier, une exposition est préparée pour voir d&#39;un coup d&#39;œil le processus de transformation d&#39;un papillon d&#39;un œuf à une chenille et à une nymphe, afin que les enfants puissent naturellement reconnaître la `` vie d&#39;un papillon &#39;&#39; et attirer l&#39;attention.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Il y a des expériences que les enfants peuvent voir et toucher. - Hampyeong-gun, Jeonnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/317/ebd321af-e72c-427f-b5c9-a5453d7f2b68.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Il y a des expériences que les enfants peuvent voir et toucher.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les larves de scarabées de longévité peuvent également être vues et sont populaires auprès des enfants.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les expressions faciales des larves de scarabées de longévité chez les enfants sont graves - Hampyeong-gun, Jeonnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/317/69368762-0955-4bfd-ab26-510de8d6e2c0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les expressions faciales des larves de scarabées de longévité chez les enfants sont graves
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les papillons ne sont pas seulement des papillons. Des troupeaux de bétail traditionnels, des fermes d&#39;élevage et des prises de loche sont disponibles.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vue sur Hampyeongcheon Waterfront Park depuis le train Nabi - Hampyeong-gun, Jeonnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/317/777fdd30-0410-4802-a6cc-d37b96cef133.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vue sur Hampyeongcheon Waterfront Park depuis le train Nabi
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En ce moment, la vague de colza jaune est fraîche.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Diverses plantes peuvent être vues au Butterfly Festival. - Hampyeong-gun, Jeonnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/317/57459467-2ecb-43c3-bf80-9dfbb747e8fe.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Diverses plantes peuvent être vues au Butterfly Festival.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous sortez, vous pouvez déguster diverses spécialités de Hampyeong sur un marché bon marché, alors n&#39;oubliez pas cela.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Diverses performances peuvent être vues au Butterfly Festival - Hampyeong-gun, Jeonnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/317/7a4158b3-0207-4ea2-b2ed-7e970b5f7972.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Diverses performances peuvent être vues au Butterfly Festival
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Profiter du Butterfly Festival avec le Butterfly Festival
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Maintenant, si vous avez apprécié le Hampyeong Butterfly Festival, jetez un œil à Hampyeong. Au pied de Hampyeong-cheon près de Hampyeong-gun Office, le 5e événement a lieu tous les 2 à 7 jours. Si vous avez un rendez-vous, ne manquez pas la visite de 5 jours. La rue Bibimbap est située dans le même espace, donc ça vaut le détour même si ce n&#39;est pas pour 5 jours. Vous pouvez profiter de six types de bibimbap et de bibimbap de poulpe, qui sont considérés comme des spécialités à Hampyeong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le papillon Morpho possède des couleurs magnifiques - Hampyeong-gun, Jeonnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/317/794511d3-4622-4f0e-be79-38147178aa7f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le papillon Morpho possède des couleurs magnifiques
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous avez goûté aux spécialités de Hampyeong, allons au seul trésor de Hampyeong, le pont Gomakcheonseokgyo (# 1372). Il s&#39;agit d&#39;un pont en pierre qui aurait été construit pendant la dynastie Goryeo et est situé sur le ruisseau Gomakcheon reliant Hampyeong et Naju. Grâce à la finesse des nombreuses inondations, il porte la légende que «l&#39;archange a été fait avec une épée». Ensuite, passons au support des actifs avec les traces de Jeonggaecheong (1529 ~ 1590), qui a dirigé le Honam Sarim au milieu de Chosun. Bien qu&#39;il ne soit pas magnifique, c&#39;est un espace indispensable lorsque nous parlons de l&#39;histoire de Hampyeong, où les descendants de Jeonggaecheong, les descendants des disciples et les habitants de Hampyeong se réunissent et organisent leurs fêtes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Papillon hibou aux yeux de hibou - Hampyeong-gun, Jeonnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/317/76c3c16b-5e55-4455-a908-38cd1180b897.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Papillon hibou aux yeux de hibou
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La côte de Hampyeong, qui embrasse le 으로 menant à Muan, est également regrettable à l&#39;exception de la plage de Stone Head. Un nouveau sentier de marée plate a récemment été aménagé ici, portant une petite plage de sable. Sa longue longueur en fait un endroit idéal pour une promenade, et la nuit, il est bien connu comme un point de vue nocturne. Il est amusant de regarder le coucher du soleil au coucher du soleil et de regarder la mer de nuit. Il y a des endroits où vous pouvez profiter de la vapeur d&#39;eau de mer, ce qui est particulièrement bon pour l&#39;arthrite, lorsque vous allez vers le nord le long de la côte depuis la plage de Dolmeori. Si vous avez apprécié le cataplasme, il est maintenant temps de trouver un endroit où séjourner. Allons au village traditionnel tranquille, Mopyeong Village. Les maisons bien établies le long du mur de pierre accueillent les gens. Pourquoi ne terminez-vous pas votre voyage à Hampyeong à un rythme où nos ancêtres ont marché ici? En mai du mois de la famille, le voyage à Hampyeong avec des papillons est si loin.
   &lt;span style=&#34;font-family: 굴림; mso-ascii-font-family: 굴림; mso-hansi-font-family: 굴림;&#34;&gt;
    Si vous avez d&#39;autres questions, vous pouvez contacter le comité de promotion du festival de Hampyeong-gun (061-320-3349) ou la division du tourisme culturel et des sports du bureau de Hampyeong-gun (061-320-3733).
   &lt;/span&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Papillon feuille qui ressemble à une feuille - Hampyeong-gun, Jeonnam, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/317/f657ea0d-c0dd-407e-aecd-521f278bdc4e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Papillon feuille qui ressemble à une feuille
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants près de
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Hampyeong Cheonji Hanwoo Plaza: Hampyeong-eup Seobu-gil / Hanwoo / 061-324-0044
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hchp.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hchp.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Haewol Livestock Hall: Haehae-myeon Haesam-ro / Hanwoo / 061-323-3708
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Daeheung Restaurant: Gigak-ri, Hampyeong-eup / Yukhoe Bibimbap / 061-322-3953
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Mokpo Restaurant: Gikak-ri, Hampyeong-eup / Yukhoe Bibimbap / 061-322-2764
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Rêve de papillon: Gimak-ri, Hampyeong-eup / bibimbap Yukhoe, bibimbap Nakji / 061-323-1570
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pièces
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Mopyeongheon: Sanggok-ri, Hae-myeon / 061-323-6078
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.mhanok.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.mhanok.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -New Champs Elysees Hotel: Gakgak-ri, Hampyeong-eup / 061-323-1200
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.061-323-1200.mbiz114.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.061-323-1200.mbiz114.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Moa Motel: Gakgak-ri, Hampyeong-eup / 061-324-4848
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en avril 2018 et peuvent être modifiées ultérieurement, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>