<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Gangjin-gun.fr on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/gangjin-gun.fr/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Gangjin-gun.fr)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 16 Mar 2020 13:24:24 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/gangjin-gun.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Un endroit où la faucheuse et les chevaux de Tam se sont reposés, le port de Gangjin Maryang et la route 23 - Gangjin-gun, Jeollanam-do, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/a-place-where-tams-reaper-and-horses-rested-gangjin-maryang-port-and-route-23-trip-184-fr/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Mar 2020 13:24:24 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/a-place-where-tams-reaper-and-horses-rested-gangjin-maryang-port-and-route-23-trip-184-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Gangjin-gun, Jeollanam-do, Korea&#34; data-title=&#34;a-place-where-tams-reaper-and-horses-rested-gangjin-maryang-port-and-route-23-trip--184&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Beau paysage du soir dans le port de Maryang - Gangjin-gun, Jeollanam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/184/0f3f2742-1138-42a7-976f-96636a3dc377.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Beau paysage du soir dans le port de Maryang
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Un endroit où la faucheuse et les chevaux de Tam se sont reposés, le port de Gangjin Maryang et la route 23
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Gangjin-gun, Jeollanam-do, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le port de Maryang, connu sous le nom de port américain, est situé à l&#39;extrémité sud de la baie de Gangjin à Jeollanam-do. Le port de Maryang est un endroit plein de beauté et de vitalité du port avec un espace hydrophile dynamique. La route 23, qui relie la ville de Gangeup au port de Maryang le long de la baie de Gangjin, offre de beaux paysages et beaucoup de plaisir. Imprégnez-vous du charme du port de Maryang le long de la route 23.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   La porte d&#39;entrée des villages de Goryeo Celadon et Jeju
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   L&#39;histoire de Maryang a une longue histoire qui remonte à la période des Trois Royaumes. Tamjin est l&#39;ancien nom de Gangjin. Il s&#39;appelait Chonjinhyeon et a changé pour Gangjinhyeon pendant la dynastie Joseon. Tamjin est le nom donné au navire lorsqu&#39;il a été construit par le lion de Tamla, l&#39;île de Jeju, où le navire est resté au canon oral près du port de Maryang. En bref, Maryang était la porte d&#39;entrée du transport maritime vers Tamla.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jeju Dolharbang construit dans le port de Maryang - Gangjin-gun, Jeollanam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/184/fc8dbc00-02c2-4c38-bb17-2a8e84b6a91a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jeju Dolharbang construit dans le port de Maryang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En outre, pendant la dynastie Goryeo, c&#39;était le point de départ de la voie navigable de 500 km qui transportait le céladon Goryeo fabriqué dans la baie de Gangjin, comme Chilyang-myeon, jusqu&#39;à Kaesong. Il a été nommé Maryang parce que c&#39;était l&#39;endroit où les chevaux de Tamla le long de la voie de navigation ont d&#39;abord atterri et mangé des proies. Dans mon coeur
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Refuge pour chevaux que j&#39;ai rencontré au village de Shinma - Gangjin-gun, Jeollanam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/184/220e184d-99b7-4635-9302-80b25be2d4b6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Refuge pour chevaux que j&#39;ai rencontré au village de Shinma
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le port de Maryang a été sélectionné pour la première fois dans le pays comme «projet de complexe de zones de pêche pour les villages de pêcheurs» en 2006. Ce projet vise à créer un port de pêche ou un port de pêche ayant un potentiel touristique en tant qu&#39;espace complexe. Il s&#39;écarte du concept de port isolé existant et recherche un port de pêche multifonctionnel qui harmonise les concepts de vie, de loisirs et de tourisme du village de pêcheurs. Le port de Maryang a un large éventail d&#39;activités, dont trois brise-lames en Est, en Chine et en Chine, un marché de la menace de l&#39;eau et un centre de vente de produits marins. De plus, il y a environ 20 restaurants de sushis le long de la route, il est donc parfait pour déguster du poisson frais.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sashimi tordu du port de Maryang - Gangjin-gun, Jeollanam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/184/43465278-dffc-4e60-b182-56d47e62f2c8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sashimi tordu du port de Maryang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le brise-lames du port de Maryang a été créé comme un espace hydrophile vivant. Avec le thème de la sensation dynamique, les brise-lames est, moyen et inférieur sont divisés en espaces de vie, de mouvement et de kaki, respectivement.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Port de Maryang depuis le pont Kogeum - Gangjin-gun, Jeollanam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/184/0f785422-25ce-4c51-9cb9-72d5e89423fd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Port de Maryang depuis le pont Kogeum
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le brise-lames intermédiaire créé comme un espace de vie sur le côté droit du port de Maryang a une variété d&#39;espaces thématiques, y compris un jardin de pins, un carré de cigares, un petit carré et une colonne de dragon bleu, ainsi qu&#39;une aire de repos telle que un banc de vagues et un banc de poissons, et une île noire. Equipé d&#39;une vue panoramique. Au bout du brise-lames atteignant 320m, un phare blanc se dresse.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Coucher de soleil vu de l&#39;espace hydrophile du port de Maryang - Gangjin-gun, Jeollanam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/184/970ddc40-c90a-48e3-ad58-55983aca8ad7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Coucher de soleil vu de l&#39;espace hydrophile du port de Maryang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le brise-lames inférieur au milieu est un espace en cuivre, et une scène avec un pilier circulaire de 36 m de diamètre à l&#39;extrémité du brise-lames a été créée. Les concerts du samedi ont lieu chaque semaine de mars à octobre.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Port de Maryang - Gangjin-gun, Jeollanam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/184/037773ac-64fe-4532-a989-1628f3814150.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Port de Maryang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le brise-lames Est, surplombant le Golden Gate Bridge, est un espace de kakis, où vous pourrez pêcher et vous promener dans un magnifique paysage naturel.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Chemin vers le phare du port de Maryang - Gangjin-gun, Jeollanam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/184/cc40680b-deea-4d17-8f5d-472913b7a784.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Chemin vers le phare du port de Maryang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Une vie et une nature inévitablement amoureuses
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le port de Maryang, avec son environnement naturel, est un riche port plein de fruits de mer de saison. L&#39;île de Kamak à l&#39;entrée du port de Maryang sert de pêcheur qui fournit un environnement où les poissons peuvent habiter.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vente aux enchères de produits marins à la Commission des pêches du port de Maryang - Gangjin-gun, Jeollanam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/184/08f99521-7fd0-44d4-9e97-4d047e7030bb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vente aux enchères de produits marins à la Commission des pêches du port de Maryang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Pour voir la vraie valeur de Maryang Port, un trésor de fruits de mer, vous devriez vous rendre à Maryang Port Suhyupjangjang. Une vente aux enchères de fruits de mer organisée chaque matin au marché de nidification de l&#39;eau du port de Maryang offre une variété de divertissements et d&#39;attractions. Il est plein d&#39;énergie dès l&#39;aube. Lorsque le bateau de pêche revient à l&#39;aube, des fruits de mer frais fraîchement pêchés entrent dans le haut de la boîte et emballés dans des boîtes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vente aux enchères de produits marins à la Commission des pêches du port de Maryang - Gangjin-gun, Jeollanam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/184/445541dc-4733-478c-8f8c-c1b220c88f5c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vente aux enchères de produits marins à la Commission des pêches du port de Maryang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il y a des gens qui vont et viennent des bateaux de pêche, des bateaux et des planches. Au sommet du marché, non seulement les poissons tels que la dorade, le bar, la corneille et la truite, mais aussi les crabes bleus, les ormeaux, les palourdes et l&#39;ouïe occupent une place et attendent une vente aux enchères. L&#39;enchère commence lorsque les commissaires-priseurs en gilets bleus et les courtiers en gilets rouges se réunissent. La vente aux enchères ici, tenue tous les matins à 8h00, est un signal de la main
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;L&#39;utilisation d&#39;une calculatrice pour les enchères est unique. - Gangjin-gun, Jeollanam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/184/4d75de7a-c961-4807-8ced-de1ec59740d1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     L&#39;utilisation d&#39;une calculatrice pour les enchères est unique.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le port de Maryang, situé à l&#39;extrémité de Gangjin-gun, est un port touristique qui attire les touristes. Il y a un brise-lames où vous pouvez profiter de la pêche et de la marche, et le North Mountain Park derrière le port de Maryang est le meilleur observatoire pour admirer le magnifique port de Maryang et les îles environnantes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Lever du soleil depuis le pont Kogeum - Gangjin-gun, Jeollanam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/184/a27325b1-1de9-417b-994a-e7c8a53a48a2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Lever du soleil depuis le pont Kogeum
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Vous pouvez également profiter d&#39;un voyage sur l&#39;île de Kogeumdo et Yaksando à travers le pont de Kogeumdaegyo menant à Kogeumdo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Coucher de soleil vu du port de Maryang - Gangjin-gun, Jeollanam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/184/5f6d7408-ce73-4cdb-b200-d93d212c5810.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Coucher de soleil vu du port de Maryang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Paysage de la route 23 menant au port de Maryang
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lorsque le ruisseau de la rivière Tamjin entre dans la mer, seul Gangjin est rempli de vasières. La route nationale 23, qui suit la riche baie de Gangjin, mène au port de Maryang, un beau port qui rêve de Naples en Corée.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Coucher de soleil sur la baie de Gangjin vu de Jeongja - Gangjin-gun, Jeollanam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/184/038db084-01c2-42fe-b746-d83769e3a4cc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Coucher de soleil sur la baie de Gangjin vu de Jeongja
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Pour rencontrer la mer de la baie de Gangjin dans la ville de Gangjin, vous devez passer Chilyang-myeon, célèbre pour Onggi. L&#39;autoroute nationale n ° 23 traverse le parc Maejiri, et un talon monte largement. De ce point, les vasières et la mer de la baie de Gangjin se déploient sans filtration. Le paysage de la baie de Gangjin surplombant le petit pavillon sur le côté droit de la crête est assez calme. Surtout au coucher du soleil, les vasières deviennent dorées et créent une vue spectaculaire.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Marées de Gangjin Bay teintes dorées - Gangjin-gun, Jeollanam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/184/b72486de-47ab-4c28-a708-50b1531221b4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Marées de Gangjin Bay teintes dorées
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Après avoir traversé le pavillon, le gâteau de riz au milieu de la baie de Gangjin est immédiatement visible. Gaudo est nommé d&#39;après la forme de l&#39;île qui ressemble à un joug de vache. Des huit îles de Gangjin, Gaudo est la seule île Yuin. Il y a quelques années, un pont a été posé pour arrêter les touristes en route vers Maryang. Le soi-disant «Gaudo Chulleongdari» de 430 mètres de long est une passerelle que les voitures ne peuvent pas traverser. Après avoir traversé ce pont et traversé la forêt, vous trouverez le village de Gaudo, où 13 familles se réunissent. Il est assez excitant de dire qu&#39;il y a un autre pont à bascule de Gaudo au village de Mankho de l&#39;autre côté de la mer.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gaudo et Rocket Bridge vus du village de pêcheurs de Hajeo - Gangjin-gun, Jeollanam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/184/f6090dd6-e035-4557-9c7f-6afcdc7234c7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gaudo et Rocket Bridge vus du village de pêcheurs de Hajeo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Après avoir traversé la route, vous pourrez découvrir Hajeo, Baeksa et Seojung Fishing Village, où vous pourrez découvrir les riches marées de Gangjin Bay. Si la marée est bonne, c&#39;est aussi une bonne idée de profiter de l&#39;expérience des crustacés. Après avoir passé le village de Hajeo à Gaudo, il y a une belle vue appelée Kobao Evergreen Park. Rivière Seomyeon
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Île Kamak depuis l&#39;observatoire de l&#39;île Kamak - Gangjin-gun, Jeollanam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/184/656c2128-55ef-4b93-ac01-d1adab6f3a17.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Île Kamak depuis l&#39;observatoire de l&#39;île Kamak
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   À l&#39;entrée du port de Maryang, le site de Madōjin a été installé sous la dynastie Joseon, et un site de château appelé Manhoseong longe le pied de Busan, la montagne arrière du port de Maryang. Pendant la guerre d&#39;Imjin, la marine Chosun du général amiral Yi Sun-sin est restée sur l&#39;île de Gogeumdo surplombant le port de Maryang. Il est bien connu comme un endroit où le navire à tortues mouillait à tout moment, car il procurait de la main-d&#39;œuvre et de la beauté militaire via le port de Maryang.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mur du château - Gangjin-gun, Jeollanam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/184/7e14c25d-d807-4d43-8d44-0dc908582555.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mur du château
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En face de Manhoseong, il y a une terrasse d&#39;observation où vous pouvez voir l&#39;île de Kamak, désignée monument naturel n ° 172, avec des arbres épais et diverses forêts à feuilles persistantes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Forêt sempervirente de l&#39;île Kamak, classée monument naturel - Gangjin-gun, Jeollanam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/184/a9fd8a67-6250-4ead-b579-c1bf04900b2c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Forêt sempervirente de l&#39;île Kamak, classée monument naturel
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. restaurants à proximité
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Restaurant Chungjeongwon Sashimi: Société de poissons vivants / 179, Mihang-ro, Maryang-myeon, Gangjin-gun / 061-434-3253
    &lt;br/&gt;
    Suin-gwan: Porc Bulgogi Baeban / 107-10 Byeongyeongseong-ro, Byeongyeong-myeon, Gangjin-gun / 061-432-1027
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Cheongja Goljonggajip: Han Jeong-sik / 106-11, Gunjang-myeon Sports Complex, Gangjin-gun / 061-433-1100
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Restaurant Haïtai: Hanjeongsik / 6, Seoseongan-gil, Gangjin-eup, Gangjin-gun / 061-434-2486
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2.Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Prince Happy Hotel: 113-1, Boeun-ro, Gangjin-eup, Gangjin-gun / 061-433-7300
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.princemt.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.princemt.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Sanctuaire de Dahyang: 7-5, Dasanchodang 1 gil, Doam-myeon, Gangjin-gun / 061-432-0360
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://다향소축.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://다향소축.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Dasan Village Myeongga: 68, Dasanchodang-gil, Doam-myeon, Gangjin-gun / 061-434-5252
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en avril 2014 et peuvent être modifiées ultérieurement, veuillez donc vérifier avant de voyager.
    &lt;br/&gt;
    ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>