<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Yeongwol-gun.fr on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/yeongwol-gun.fr/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Yeongwol-gun.fr)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 24 Mar 2020 07:41:59 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/yeongwol-gun.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Un chef-d&#39;œuvre créé par la nature depuis de nombreuses années, Yeongwol Yoseonam Rock - Yeongwol-gun, Gangwon-do, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/a-masterpiece-created-by-nature-for-many-years-yeongwol-yoseonam-rock-223-fr/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 07:41:59 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/a-masterpiece-created-by-nature-for-many-years-yeongwol-yoseonam-rock-223-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Yeongwol-gun, Gangwon-do, Korea&#34; data-title=&#34;a-masterpiece-created-by-nature-for-many-years-yeongwol-yoseonam-rock--223&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Sciatique - Yeongwol-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/223/32764a7d-692c-460e-835a-9fc74a4ca343.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Sciatique
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Sciatique - Yeongwol-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/223/54a734d3-ae7f-40e7-a362-895eef99f8aa.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Sciatique
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Un chef-d&#39;œuvre créé par la nature depuis de nombreuses années, Yeongwol Yoseonam Rock
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Yeongwol-gun, Gangwon-do, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Si vous allez au musée, vous rencontrerez un chef-d&#39;œuvre qui a été rempli de nombreuses années dans la nature, comme vous pouvez le voir les anciens artefacts créés par l&#39;époque de l&#39;histoire. L&#39;un des chefs-d&#39;œuvre est le trou de formation rocheuse de Yeongseonam à Yeongwol Mureung-ri, désigné monument naturel n ° 543 en avril. En période de nature effrayante, la nature est la vertu la plus naturelle créée par un maître écrivain. Visite de l&#39;exposition naturelle du maître artiste du cours supérieur de la rivière Jucheon.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Un chef-d&#39;œuvre créé par l&#39;âge des milliardaires
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   cuivre
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La grotte rocheuse de Yoseonam à Mureung-ri, Suju-myeon a été désignée monument naturel en avril. Le trou de fente est bien connu comme un «trou de pot», et est également appelé hémoptysie. Elle est causée par des tourbillons qui coulent lorsque l&#39;eau tourbillonne dans la zone concave de la roche. Lorsque le sable ou le gravier tourbillonne avec l&#39;eau, la topographie qui se développe en raison de l&#39;usure de la roche est la fosse.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Concave - Yeongwol-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/223/7334a3c8-0ccd-4b65-a30d-394a0ba9233f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Concave
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ruisseaux coulant à travers de larges rochers - Yeongwol-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/223/4cba29fe-34ec-487e-83c0-f9e5e8850326.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ruisseaux coulant à travers de larges rochers
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    L&#39;ouverture rocheuse de Mureung-ri Yoseonam est située au point où les ruisseaux de la rivière Jucheon provenant de Taegisan, qui forment la frontière entre Pyeongchang, Hoengseong et Hongcheon, et la vallée de Beopheung provenant du mont. Il y a un gros rocher appelé Yoseonam, qui est un gros rocher de granit au bord de la rivière. Avec Anpyeong-daegun, Kim-gu et Han-ho, Bongrae Yangseon, qui a été appelé comme le 4ème calligraphe de la dynastie Joseon, est resté avec Pyeongchang-gun, contrairement au paysage ici, signifiant le mot &#39;yoseonam (암) &#34;, ce qui signifie&#34; où le nouveau navire volait &#34;J&#39;ai perdu, et le nom est venu de là.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Voyageurs regardant autour du trou de la sciatique - Yeongwol-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/223/6c07bc9b-3784-48c7-aa08-e4825925f4d7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Voyageurs regardant autour du trou de la sciatique
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Voyageurs regardant autour du trou de la sciatique - Yeongwol-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/223/fd674dcd-c3df-4a9f-9c74-4e7f18aad3b9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Voyageurs regardant autour du trou de la sciatique
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Vous pouvez facilement trouver le trou de pierre si vous trouvez Yoseonjeong ou le mont. Dans le passé, vous pouviez conduire jusqu&#39;à Maitreyaam, mais maintenant vous devez garer votre voiture à l&#39;entrée de Maitreyaam et marcher. Après avoir marché environ 200 m le long d&#39;une basse montagne avec Yoseonjeong, vous pouvez voir Mireukam. Debout sur un petit escalier en pierre descendant de Mireukam à la rivière, un rocher avec un trou de pierre révèle rapidement son apparence. En regardant Yoseonam depuis Gilmok, les courbes gracieuses de la roche créée par l&#39;eau et le temps apparaissent. Plus vous vous rapprochez du rocher, plus la courbe du rocher est prononcée.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Courbes lisses - Yeongwol-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/223/89c09fdc-2459-49a7-b9fa-323bb90cce6f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Courbes lisses
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Courbes lisses - Yeongwol-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/223/1a8e54f2-d299-4b6e-851f-42ce76e0ccdc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Courbes lisses
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Peu importe la difficulté d&#39;une personne, il est difficile de vivre pendant 100 ans. Pour faire un trou, la durée de vie d&#39;une personne doit être multipliée par des centaines, voire des milliers de fois, même si la durée de vie humaine est de 100 ans. Étant donné que de nombreuses fois et des jets d&#39;eau ont été créés en touchant et en taillant des plaques de granit naturel, ils sont une fois surpris par le temps de l&#39;effroi, et une fois de plus endurés par l&#39;apparition du trou de pierre qui est maintenant dans sa forme. Cela faisait longtemps qu&#39;il ne pleuvait pas, mais c&#39;est un peu sec et rugueux, mais il est difficile de garder un œil sur les courbes lisses du rocher. Il dessine une courbe comme s&#39;il s&#39;agissait d&#39;une vague, et une forme cylindrique épaisse comme si une arme géante passait. La vie de Mme Pongrae Yang Saeon aurait eu cette ouverture. Naturellement, la fraîcheur semblait être dans ses yeux.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sciatique - Yeongwol-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/223/7450d161-5ad9-4d5f-8364-8a964f95fdfb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sciatique
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Voyageurs regardant autour du trou de la sciatique - Yeongwol-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/223/43b8660a-c40c-4cfc-8dfc-06319df75347.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Voyageurs regardant autour du trou de la sciatique
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Rencontrez les beaux paysages de la rivière Jucheon, Yo Seonjeong
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Après avoir regardé autour de Yoseonam, assurez-vous de visiter Yoseonjeong. Yoseonjeong est au sommet d&#39;une basse montagne derrière Mireukam. Il faut moins de 5 minutes pour grimper le long d&#39;un joli sentier avec un pin tentaculaire aligné. Dans un espace assez spacieux, Yo Seon-jeong, Maae-bul et une petite pagode de pierre qui a perdu ma forme sont gardés.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    On dit que cet endroit était à l&#39;origine un petit ermitage attaché au temple Beopheungsa. Yo Seonjeong est un petit pavillon avec 2 espaces à l&#39;avant et 2 espaces sur le côté. En 1915, pendant la domination coloniale japonaise, les Yoseon-gyewons ont été fondés au centre pour sceller Sukjong hier. Le poème d&#39;hier de Sukjong a été initialement accroché à Cheongheru, Jucheon, et a été détruit par le feu. Plus tard, après le roi Sukjong, Yeongjo, qui a été immédiatement découvert, a écrit et réécrit les poèmes d&#39;hier de Sukjong, puis a donné la somme. On raconte que Jeongjo, qui a succédé à Yeongjo, a également réduit le montant d&#39;argent hier et s&#39;est rendu à Cheongheru. Pendant la domination coloniale japonaise, lorsque Cheong Heo-ru est tombé et que les morceaux dans la main sont tombés entre les mains des Japonais, les stocks de pièces de retenue de Jucheon ont racheté les morceaux et les ont consacrés dans la cour. À Yeonseonjeong, Yeongjo a écrit hier le roi Sukjong et le roi Jeongjo hier.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Statue de Yo Seon-jung et Mureung-ri Maaerae - Yeongwol-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/223/913090b6-0fb3-4a9f-8427-43a9b85c41df.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Statue de Yo Seon-jung et Mureung-ri Maaerae
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sur le gros rocher en forme de goutte d&#39;eau devant Yoseonjeong, Maebul est sculpté. Il s&#39;agit de la statue de Maaeraerae à Mureung-ri, Yeongwol, désignée bien culturel tangible n ° 74 à Gangwon-do. Il semble terne en gravant sur la roche, mais c&#39;est comme s&#39;il venait de sortir des gouttelettes d&#39;eau.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hier, le roi Sukjong le Grand à l&#39;intérieur de Yosunjeong - Yeongwol-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/223/a6cf2d29-877a-481b-a40e-47f3f877938b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hier, le roi Sukjong le Grand à l&#39;intérieur de Yosunjeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   On dit que Yoseonjeong a un beau paysage. Lorsque vous revenez à l&#39;arrière de Maaebul, vous pouvez voir les ruisseaux de la rivière Jucheon et de la vallée de Beopheung en dessous des falaises abruptes et des crêtes de montagne bleues partout. Au bord de la falaise, un beau pin rend le paysage de la rivière Jucheon encore plus relaxant.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pins et rivière Jucheon à l&#39;arrière de la statue de Maaerae à Mureung-ri - Yeongwol-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/223/315ef8f3-c93e-4682-8e99-42819a9eda9f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pins et rivière Jucheon à l&#39;arrière de la statue de Maaerae à Mureung-ri
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Jeokjeungbokgung et la plaque signalétique de Gusan Seonmun, Mt.
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous montez la vallée de Bheungheung, vous rencontrerez le temple historique du temple de Bongheungsa sous le mont. Le temple Beopheungsa est l&#39;un des meilleurs temples de la porte de la montagne du Lion parmi les Gusan Seonmun et l&#39;un des cinq meilleurs palais d&#39;extinction en Corée qui consacre la vérité du Bouddha. Gusan Seonmun et Jeokjeombogung ont des caractéristiques communes qui sont des temples de montagne typiques situés au milieu de montagnes rares. En effet, les temples de la dynastie unifiée Shilla et du Sunjong, qui mettaient l&#39;accent sur l&#39;autodiscipline, ont été en grande partie construits et des temples ont été construits dans les montagnes loin du monde. Le temple Beopheungsa a été construit au milieu de la montagne, qui est bloquée par la montagne de Saja et n&#39;est plus connectée. Néanmoins, le pèlerinage du temple bouddhiste continue, créant un étrange contraste.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Beopheungsa reste le seul bien culturel désigné comme trésor à Yeongwol. C&#39;est le monument de l&#39;ambassadeur Yeongwol Heungnyeongsaji Jinghyo (trésor n ° 612). Il s&#39;agit d&#39;un monument gravé dans la salle depuis la naissance de l&#39;ambassadeur Jing Hyo-nyeong jusqu&#39;à son inscription. Isu, la pierre tombale et la tête d&#39;un abdomen en forme de dragon et l&#39;inscription restent intacts. Sur la colline inférieure, il y a aussi le Jing Hyo-guksabu, dédié au sari de l&#39;ambassadeur Jing Hyo.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Temple Beopheungsa - Yeongwol-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/223/a5e2ed75-3a5f-43af-ba69-d6eba040a2ee.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Temple Beopheungsa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le chemin vers l&#39;éruption Bogung est à couper le souffle, mais un énorme groupe de pins rouges laisse les yeux au maximum. Déclinant votre cou avec une eau minérale et grimpant autour du labyrinthe de la mère, vous atteignez rapidement le palais d&#39;extinction. Puisqu&#39;il avait un Jinsinsari, il y a une colline basse sans statues de Bouddha, et des collines basses et des collines montagneuses qui l&#39;entourent. On dit que Jinsinsari a été amené quelque part dans la montagne. Seule la crypte en forme de tombe et la pierre brisée que Jajangyulsa a consacrée à la capitale remplacent la vieille histoire.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La colonie de pins rouges sur le chemin de la ruine - Yeongwol-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/223/55b90703-e3ec-46d9-9e77-07ee77257df3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La colonie de pins rouges sur le chemin de la ruine
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Palais de Gyeongbokgung - Yeongwol-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/223/5ac19686-7fc7-4c1c-8394-71e09973fd7a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Palais de Gyeongbokgung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Ces jours-ci, il fait chaud et fumant, et les prix frais et relaxants me manquent. Ne soyez pas satisfait simplement en regardant autour de Beopheungsa et profitez du peuple Tak dans la vallée environnante. Les ruisseaux partant du pied du mont. Gubong et Mt. Baekdeok à gauche et à droite du mont. La petite vallée qui coule à côté du temple Beopheungsa est parfaite pour profiter du peuple Tak. La vallée de Beopheung, de Yoseonjeong au temple Beopheungsa, est non seulement idéale pour jouer dans l&#39;eau, mais elle dispose également d&#39;un camping, il est donc facile de se détendre.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Profiter de la famille Tak dans la vallée à côté du temple Beopheungsa - Yeongwol-gun, Gangwon-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/223/eda71d48-7d79-4d1c-982b-58b6bd402715.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Profiter de la famille Tak dans la vallée à côté du temple Beopheungsa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    [Yo Seon Jeong]
    &lt;br/&gt;
    Adresse: 13-39, Dowon Unhak-ro, Suju-myeon, Yeongwol-gun, Gangwon-do
    &lt;br/&gt;
    Renseignements: Yeongwol Tourist Information 1577-0545
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    1.Accès
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Auto-conduite
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Junglim Expressway, Sillim IC → Tourner à droite sur la route préfectorale n ° 88 vers Jucheon → Aller tout droit après Jucheon-myeon → Aller tout droit jusqu&#39;à Juju-myeon → Tourner à gauche après être allé à Mureung 2-gyo → Tourner à gauche après Hoyajiri Museum → Tourner à gauche vers Unhak → Yoseonjeong
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    2. Restaurants aux alentours
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Restaurant Sinil: Colduguksu / 1225-7, Jucheon-ri, Jucheon-myeon, Yeongwol-gun / 033-372-7743
    &lt;br/&gt;
    Maison Jucheonmuk: Mukbab de sarrasin / 742-8 Solchi-ro, Jucheon-myeon, Yeongwol-gun / 033-372-3800
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Siège social de Dahanu: Hanwoogui / 83, Jucheon-ro, Jucheon-myeon, Yeongwol-gun / 033-372-2227 /
    &lt;a href=&#34;http://www.dahanoo.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창에서 열림&#34;&gt;
     http://www.dahanoo.com
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    3.Hébergement
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Jocheondang, Jucheon Old House: 27, Gogaok-gil, Jucheon-myeon, Yeongwol-gun / 033-372-7229 /
    &lt;a href=&#34;http://www.jogyundang.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.jogyundang.com
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Pension Yesol Nuri: 1069, Dowon Unhak-ro, Suju-myeon, Yeongwol-gun / 033-374-7084 /
    &lt;a href=&#34;http://www.yesolnuri.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;예솔누리펜션으로이동&#34;&gt;
     http://www.yesolnuri.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Pension Bobo Scott: 50-24, Midari-gil, Jucheon-myeon, Yeongwol-gun / 033-375-1011 /
    &lt;a href=&#34;http://boboscot.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;보보스갓 관광농원으로 이동&#34;&gt;
     http://boboscot.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Les informations ci-dessus ont été créées en juin 2013 et peuvent être modifiées ultérieurement, alors assurez-vous de les vérifier avant de voyager.
    &lt;br/&gt;
    ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>