<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Jeonju.fr on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/jeonju.fr/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Jeonju.fr)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 24 Mar 2020 07:41:57 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/jeonju.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Une fête et une fête ont eu lieu dans le village de Jeonju Hanok. Madang Changgeuk «L&#39;homme aveugle ouvre les yeux» - Jeonju, Jeollabuk-do, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/a-feast-and-a-feast-were-held-in-jeonju-hanok-village-madang-changgeuk-the-blind-man-opens-his-eyes-221-fr/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 07:41:57 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/a-feast-and-a-feast-were-held-in-jeonju-hanok-village-madang-changgeuk-the-blind-man-opens-his-eyes-221-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jeonju, Jeollabuk-do, Korea&#34; data-title=&#34;a-feast-and-a-feast-were-held-in-jeonju-hanok-village-madang-changgeuk-the-blind-man-opens-his-eyes--221&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Madang Changgeuk sur la scène de Hanok Daecheongmun - Jeonju, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/3cd4285f-c496-483d-b784-11ee978ae96a.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Madang Changgeuk sur la scène de Hanok Daecheongmun
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Une fête et une fête ont eu lieu dans le village de Jeonju Hanok. Madang Changgeuk «L&#39;homme aveugle ouvre les yeux»
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jeonju, Jeollabuk-do, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Dans les contes de fées, Kongzi a suspendu un large champ, a fait beaucoup de lessive et a versé de l&#39;eau sur le poison qui tombait. Un festin de nourriture copieuse et de danse délicieuse amène le cœur d&#39;une jeune pousse de haricot au cœur d&#39;une vieille mère de rat de haricot rouge. À un moment où il est difficile de voir la bonne fête, il y a une fête dans le village de Jeonju Hanok qui ravira les hommes et les femmes.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Madang Changgeuk + Nourriture de fête + Expérience de culture traditionnelle, &#39;Ilseok Samjo&#39;
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Si vous allez au village de Jeonju Hanok, il existe de nombreux cafés et restaurants qui ont été convertis de hanok, des musées et des salles d&#39;expérience utilisant le hanok, et des maisons d&#39;hôtes utilisant le hanok. Il y a beaucoup de choses à voir et à apprécier. Cependant, il y a eu de nombreuses histoires selon lesquelles il manque quelque chose pour vivre correctement la culture et l&#39;art traditionnels. Afin d&#39;apaiser de tels regrets, le Madang Changgeuk &amp;lt;The Blind Man Awakens&amp;gt; a commencé avec le nom &#34;Permanent Night Performance Using Hanok Resources&#34;. Il s&#39;agit du deuxième ouvrage de la série Hanok Village Feast après le Madang Changgeuk &amp;lt;Regarder le même érable que la lune&amp;gt; qui a été présenté l&#39;année dernière. Si la performance de l&#39;année dernière était centrée sur la partie &#39;Byeonsato Birthday Feast&#39; de &amp;lt;Chunhyangga&amp;gt;, la partie &#39;Hwangseong Blind Feast&#39; de Pansori &#39;Shim Cheongga&#39;, &#39;The Blind Man&#39;s Eyes Open&#39;, a été reconstruite en 70- minute Madang Changgeuk. Meilleur chanteur Ahn Suk-seon, Jeonju University Practice Play Concours national Pansori Myeongchangbu Wang Ki-suk du manoir, Myeongchang Kim Sung-ye avec MBC Madangnori, Jeollabuk-do Intangible Cultural Properties Artist Lee Soon-dan, et récemment son mari, Le danseur Poppin Hyunjun, KBS &amp;lt;Stars du monde Pansori, comme Park A-ri, un chanteur célèbre qui est apparu dans Immortal Song&amp;gt; et a montré de l&#39;émotion avec &amp;lt;Arirang&amp;gt;, attire l&#39;attention.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   L&#39;histoire de &amp;lt;The Blind Man Awakens&amp;gt;, qui a commencé sa première représentation le 18 mai, a déjà été vendue de bouche à oreille. En plus du charme de garantir que la qualité des performances est due à l&#39;apparition de nombreux chanteurs célèbres, il est nouveau que les performances soient exécutées sur la scène Hanok dans la cour d&#39;amusement en plein air du centre culturel Jeonju-ri plutôt que espace intérieur étouffant. Contrairement aux performances classiques qui nécessitent un calme à couper le souffle, vous pouvez profiter de l&#39;esprit de Park Jang-Sae et ‘Eul-Soo-Goo, Good!’. Contrairement à la musique classique occidentale qui s&#39;assoit et apprécie, il est important que la musique traditionnelle coréenne respire ensemble. Lorsque ces caractéristiques rencontrent un espace spécial appelé Hanok Madang, le goût est restauré.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Centre culturel de Jeonju-ri, où ont lieu des représentations - Jeonju, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/5ad3e870-9143-4bb0-8f5c-8a3fb20c31e7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Centre culturel de Jeonju-ri, où ont lieu des représentations
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Centre culturel de Jeonju-ri, où ont lieu des représentations - Jeonju, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/d8cf0e35-3287-43e4-baec-bade6f48a7c7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Centre culturel de Jeonju-ri, où ont lieu des représentations
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   C&#39;est très différent du paysage de tout lieu qui accorde une attention à «Ne faites pas ceci, ne faites pas cela». «Vous pouvez prendre une photo, chanter, applaudir au milieu ou faire tout ce que vous voulez. Cependant, pour des raisons de sécurité, sauf pour déplacer le siège au milieu. «Avant le début de la représentation, le guide se prépare à apprécier la représentation de manière détendue.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Décor à l&#39;intérieur et à l&#39;extérieur du lieu - Jeonju, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/99f9e666-533b-4411-9d0d-3f34a4643615.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Décor à l&#39;intérieur et à l&#39;extérieur du lieu
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Décor à l&#39;intérieur et à l&#39;extérieur du lieu - Jeonju, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/2307f397-3fb5-44b0-98cd-51c0aa25b000.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Décor à l&#39;intérieur et à l&#39;extérieur du lieu
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Un nouveau concept de Madang Changgeuk, mettant en vedette B-boy dans la danse du cheval &#39;Gangnam Style&#39;
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Entrez dans le hanok 1 heure avant la représentation et profitez d&#39;un riche festin. À partir de ce moment, mon esprit était déjà très à l&#39;aise. Les mères de Jeonju vêtues de hanbok sortent et servent beaucoup de gâteaux de riz, de saupoudrage, de viande, de fruits et de vin de riz. Après le soleil chaud, le cœur est désarmé après avoir mangé la nourriture de fête dans la cour du hanok.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lorsque les épaules flottent à cause de l&#39;excitation, la performance commence avec l&#39;apparition de la plaque pungmul excitante. Démontrant les avantages de Madang Changgeuk, la représentation ne se limite pas à la scène, mais va entre le pavillon à l&#39;arrière de l&#39;auditorium ou entre les auditoriums. Il y a aussi beaucoup d&#39;enfants qui viennent avec maman et papa sur place. Si elle dure 70 minutes, les enfants ne s&#39;ennuieront pas longtemps. C&#39;est aussi parce qu&#39;il développe rapidement l&#39;histoire à travers des animations intermédiaires et intermédiaires et des effets d&#39;ombre. Au lieu de l&#39;écran standardisé, il est plus intéressant car il se déplie à l&#39;arrière-plan du hall principal de Hanok en papier coréen. Pansori, qui a un haut niveau de chefs-d&#39;œuvre, vous impressionne et un discours épais vous fait rire.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Nourriture copieuse qui évoque une fête - Jeonju, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/671156ec-be92-4b60-b8a7-d36d7161cad2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Nourriture copieuse qui évoque une fête
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Nourriture copieuse qui évoque une fête - Jeonju, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/eb951f7c-1e77-47fe-a1cc-8fade2a73992.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Nourriture copieuse qui évoque une fête
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Nourriture copieuse qui évoque une fête - Jeonju, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/cf6eb55b-dfb5-42ca-ba96-8324079a45e8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Nourriture copieuse qui évoque une fête
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dans le classique &amp;lt;Shimcheongjeon&amp;gt;, le rôle de la belle-mère, Deok-deok, se démarque. Il jette du chupa partout, et frappe même Hwang Bong-sa et crée une scène «Alna-kari-nak». Surtout, dans la scène où Deok-deok et Hwang Bong-sa dansent le &amp;lt;Gangnam Style&amp;gt; de Psy, tout le monde est excité. La virtuosité naturelle et la fumée fumée de Hwang Bong-sa lui donnent un goût riche. Après la représentation, je n&#39;ai pas remarqué le fait que Hwang Bong-sa était une femme de sexe masculin jusqu&#39;à ce que je vérifie et vérifie la brochure. En tant que tel, la performance de Hwangbongsa dans le myeongchang de Myeongchang Lee était parfaite. Le rôle de Simbongsa, Simcheong, Hwangbongsa et Deokdeokmi est joué par 3 ou 4 personnes, et je me demande comment elles digéreront chaque chef-d&#39;œuvre.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Chefs-d&#39;œuvre réunis en un seul endroit - Jeonju, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/95a5a159-2edd-42bf-9f4c-018fa960a571.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Chefs-d&#39;œuvre réunis en un seul endroit
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Chefs-d&#39;œuvre réunis en un seul endroit - Jeonju, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/1d578f61-7fb1-469d-87f9-dbe4644c6131.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Chefs-d&#39;œuvre réunis en un seul endroit
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Chefs-d&#39;œuvre réunis en un seul endroit - Jeonju, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/6c638360-c686-4081-8b68-e0c3516990cc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Chefs-d&#39;œuvre réunis en un seul endroit
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Comment pouvez-vous vous ennuyer lorsque les émotions et le rire se croisent et s&#39;ajoutent à la scène B-Boy? Pansori à Changgeuk, la peur que les enfants s&#39;ennuient un peu, s&#39;envole avec le début de la représentation. Les adultes et les enfants sont tout simplement excités ensemble.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;완벽한 La combinaison parfaite de la mère et du hwangbongsa - Jeonju, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/2fc0d802-5c57-42bf-9d6f-999a0d6818af.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     완벽한 La combinaison parfaite de la mère et du hwangbongsa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Une salle de concert pleine d&#39;énergie avec la voix des sondeurs - Jeonju, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/6c76ab5e-693b-4545-a16c-c9263a5341f5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Une salle de concert pleine d&#39;énergie avec la voix des sondeurs
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La scène de B-boy se déroule et applaudit - Jeonju, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/ec378858-4e04-40bd-900d-36d98901cd30.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La scène de B-boy se déroule et applaudit
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Découvrez la culture traditionnelle avec plaisir à choisir
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Il y a une autre raison pour laquelle les enfants et les adultes sont heureux. Parce que la distance d&#39;expérience a été ajoutée immédiatement. Sept expériences culturelles traditionnelles sont organisées dans les musées et centres culturels représentatifs du village de Hanok. Faire un cahier en papier coréen à Samdoheon où vous pourrez découvrir diverses cultures traditionnelles telles que l&#39;expérience hanok, faire votre propre fan au musée de la culture des fans montrant tout le fan de Jeonju, version complète (en se référant à l&#39;ancien livre et à sa version publiée à Jeonju) et l&#39;importance de la culture documentaire Ali au Centre culturel de Wanpanbon expérimente les gravures sur bois, crée un fan &#39;Songlimseon&#39; avec le chef de Banghwasun et prend un vin de riz au Musée du vin traditionnel. L&#39;expérience de la cérémonie du thé progresse. Parmi celles-ci, trois ou quatre expériences ont lieu chaque semaine, vous pouvez donc en sélectionner une et l&#39;utiliser pleinement. C&#39;est une assez bonne configuration, car vous pouvez profiter d&#39;une expérience de culture traditionnelle amusante, de plats de fête copieux et même d&#39;un changgeuk de jardin de haute qualité lorsque vous cassez un billet.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La performance &amp;lt;The Blind Man Awakens&amp;gt; aura lieu tous les samedis à 20 h jusqu&#39;au 5 octobre. Le prix du billet pour regarder des spectacles, découvrir la culture traditionnelle et se régaler est de 25 000 wons. 30-50% de réduction selon diverses conditions. Même les reçus utilisés au Hanok Village sont réduits de 30%, donc la plupart n&#39;en paient pas le prix. Les réservations à l&#39;avance sont essentielles car le bouche à oreille gagne en popularité. Tout ce que vous avez à faire est de récupérer vos billets de spectacle et de profiter de coupons entre 14 h et 16 h 30 le jour du spectacle. Les expériences populaires peuvent fermer en premier, c&#39;est donc une bonne idée d&#39;aller tôt et d&#39;obtenir un coupon d&#39;expérience. Rendez-vous au lieu de l&#39;expérience sélectionné à 17 h, profitez de l&#39;expérience de la culture traditionnelle, puis rendez-vous au centre culturel de Jeonju-ri avant 19 h et faites la file. Ce n&#39;est pas un système de siège désigné, donc si vous allez un peu, vous pouvez prendre un bon siège.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Une autre expérience culturelle amusante et diversifiée - Jeonju, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/c7c8ba50-91d4-4916-8f08-50a6385c45d8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Une autre expérience culturelle amusante et diversifiée
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Une autre expérience culturelle amusante et diversifiée - Jeonju, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/233e82fa-f7cc-4211-9a06-9f0035183d44.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Une autre expérience culturelle amusante et diversifiée
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Une autre expérience culturelle amusante et diversifiée - Jeonju, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/9c7d9cc0-4fe0-4fea-91d7-f2b93d339052.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Une autre expérience culturelle amusante et diversifiée
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous voulez faire un souvenir plus significatif du village de Jeonju Hanok, ne manquez pas la performance de Madang Changgeuk. Au lieu de la fin principale axée sur les personnages qui n&#39;ouvre que les yeux de Sim Bong-sa, tous les aveugles du monde entier ouvrent leurs yeux au cœur de la vraie fin heureuse. J&#39;attends avec impatience une autre fête la prochaine fois et j&#39;attends avec impatience le voyage de l&#39;année prochaine au Madang Changgeuk du village de Jeonju Hanok.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;19&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Madang Changgeuk «L&#39;aveugle ouvre les yeux» - Jeonju, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/ebb58cd5-b5e6-4a8a-8fe6-18e161945991.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Madang Changgeuk «L&#39;aveugle ouvre les yeux»
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;20&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Madang Changgeuk «L&#39;aveugle ouvre les yeux» - Jeonju, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/94063072-2971-4017-b61e-1105971c43e2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Madang Changgeuk «L&#39;aveugle ouvre les yeux»
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;21&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Madang Changgeuk «L&#39;aveugle ouvre les yeux» - Jeonju, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/611a475d-3234-41f0-82e6-18b79297d16c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Madang Changgeuk «L&#39;aveugle ouvre les yeux»
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    [Mad Changgeuk &amp;lt;L&#39;homme aveugle ouvre les yeux&amp;gt;]
    &lt;br/&gt;
    Lieu: 56 Suldo-gil, Wansan-gu, Jeonju-si
    &lt;br/&gt;
    Date et heure de la représentation: du 18 mai au 5 octobre 2013, tous les samedis à 20 h
    &lt;br/&gt;
    Demandes de renseignements: Jeonju Cultural Foundation 063-283-0223
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    1.Accès
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Auto-conduite
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Autoroute Gyeongbu → Autoroute Cheonan Nonsan Cheonan JC → Autoroute Honam → Autoroute Iksanpo Port Iksan JC → Autoroute Suncheon Wanju Wanju JC → Jeonjin-ro → Gyeonseon-ro → Pangnamu 6-gil → Chunggyeong-ro → Girin-daero → Eul-gil → Jeonju -ri Centre culturel
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * transport public
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    [Autobus]
    &lt;br/&gt;
    - Départ toutes les 10 minutes depuis le terminal central de la ville (02-6282-0114) (de 5h30 à 24h00), prend 2 heures 45 minutes
    &lt;br/&gt;
    -Fonctionne 31 fois par jour (06: 00-22: 10) à partir du terminal East Seoul (1688-5979), prend 2 heures 50 minutes
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    [train]
    &lt;br/&gt;
    -18 fois par jour (05: 20-22: 45) depuis la gare de Yongsan (1544-7788), prend 2 ~ 3 heures 30 minutes
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    2. Restaurants aux alentours
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    왱 Riz à soupe de germes de soja: riz à soupe de germes de soja / 88 Dongmun-gil, Wansan-gu / 063-287-6980
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Maison coréenne: Jeonju Bibimbap / 119, Eon-gil, Wansan-gu / 063-284-0086, 063-284-2224
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Jomunrye Nammunpi Sundae: Sundae Gukbap / 2-198, Dongjeon 3-ga, Wansan-gu / 063-232-5006
    &lt;br/&gt;
    Pungnyeon Confectionery: Confectionery Baking / 180 Paldal-ro, Wansan-gu / 063-285-6666
    &lt;br/&gt;
    Travail de grand-mère maternelle: Maison de thé traditionnelle / 87, Gwangsan-ro, Wansan-gu / 063-232-5804
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    3.Hébergement
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Centre d&#39;expérience vivante Jeonju Hanok: 29, Eon-gil, Wansan-gu / 063-287-6300 /
    &lt;a href=&#34;http://www.jjhanok.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창에서 열림&#34;&gt;
     www.jjhanok.com
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Dongrakwon: 33-6, Gwangsan-ro, Wansan-gu / 063-287-2040 /
    &lt;a href=&#34;http://www.jkhanok.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창에서 열림&#34;&gt;
     www.jkhanok.co.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Do-heon Sam: 12-8, Choi Myeong-hee-gil, Wansan-gu / 063-282-3337
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Cheongmyeongheon: 39, Gwangsan-ro, Wansan-gu / 063-287-1677
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Les informations ci-dessus ont été créées en juin 2013 et peuvent être modifiées ultérieurement, alors assurez-vous de les vérifier avant de voyager.
    &lt;br/&gt;
    ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>