<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Gongju-si.es on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/gongju-si.es/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Gongju-si.es)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 24 Mar 2020 23:26:40 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/gongju-si.es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Caminando por las huellas del viejo Baekje &#34;Princesa Komanaru Myeongseunggil&#34; - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/walking-along-the-traces-of-the-old-baekje-princess-komanaru-myeongseunggil-236-es/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 23:26:40 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/walking-along-the-traces-of-the-old-baekje-princess-komanaru-myeongseunggil-236-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea&#34; data-title=&#34;walking-along-the-traces-of-the-old-baekje-princess-komanaru-myeongseunggil--236&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Oso estatua construida en bosque de pinos detrás de Woongsindan - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/236/9bdf49b7-68f0-498e-aeba-103b41e0ab26.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Oso estatua construida en bosque de pinos detrás de Woongsindan
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Caminando por las huellas del viejo Baekje &#34;Princesa Komanaru Myeongseunggil&#34;
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    El rey Gaero, que se enamoró del rey Jangsu, llegó a un final miserable bajo la fortaleza de Achasanseong, y el gran Hanseong Baekje finalmente colapsó. Woongjin es el lugar donde el rey Munju de Baekje estableció recientemente la ciudad. Es la princesa ahora. Fue un lugar donde Baekje disfrutó de su apogeo durante más de 60 años hasta que la ciudad se mudó a Buyeo. En Gongju, hay lugares pintorescos de Gomanaru donde puedes caminar por la historia de Baekje, como Gomanaru, Songsan Rigogun y el Castillo Comunista. Paseemos por Komanaru Myeongseung-gil, donde podrá ver la historia de Baekje a la vez.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   El comienzo de la historia de las princesas, Komanaru con una triste leyenda
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Hay Gomnaru en la orilla del río de la princesa. Woongjin, el antiguo nombre de la princesa, vino de aquí mismo. Ahora llamado Komanaru, &#34;Goma&#34; es el antiguo término para &#34;oso&#34;, y el nombre de la princesa comienza aquí. Una leyenda sobre osos y humanos desciende sobre Gomnaru. Una hembra oso vivía en la montaña Yeonmi, frente a Gomnaru, donde atrapó a un pescador que pescó en Gomnaru y vivió con ella y dio a luz a sus crías. Un día, cuando un pescador cruzó el río corriendo y huyó, el oso abandonado estaba triste y murió en el agua con los jóvenes. Desde entonces, no se han capturado peces en el río, y el Buda ha continuado, como la muerte. La gente dice que construyeron un santuario de osos y se sacrificaron para aliviar el rencor. Es una historia legendaria, pero de hecho, en 1975, se descubrió una estatua de oso de piedra cerca de Gomnaru. Se celebra todos los años en Woongshindan, ubicado entre los bosques de Gomnararu. La estatua del oso excavado ahora se puede encontrar en el Museo Nacional de la Princesa. Es tan lindo como si estuvieras doblando las orejas y flotando una oveja.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   No es de extrañar que el punto de partida de Gomanaru Myeongseung-gil sea el Gomnaru, el nacimiento de la princesa. En Woongshindan, hay una estatua de oso, por lo que la leyenda del pasado se siente como la realidad. Detrás de Woongsindan hay un exuberante bosque de pinos. Como recordatorio de la leyenda de Gomnararu, puedes encontrar esculturas de osos con dos cachorros por todo el bosque.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Estatua del oso de piedra desenterrada en 1975 - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/236/c42a9c25-1da4-4eed-8bc3-06e0e2e6ac53.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Estatua del oso de piedra desenterrada en 1975
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Komanaru fue designado como el lugar escénico número 21 con un hermoso paisaje, con una hermosa playa de arena junto con el monte. Sin embargo, ahora es una pena que Gongju Bo se haya perdido y la playa de arena se haya perdido. Aún así, hay un hermoso bosque de pinos. Hermosos pinos que están llenos de energía roja revolotean al azar.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Woongsindan en Komanaru - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/236/4bcbcf7d-e58f-4b62-a931-9089d36b497e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Woongsindan en Komanaru
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Al salir de Gomanaru, se encontrará con la aldea de Gongju Hanok, el Museo Nacional de la Princesa y Songsan Rigogun, donde el rey Muryeong está dormido. Gongju Hanok Village es un hanok tradicional hecho de madera de pino y cedro. Además de varios espacios de alojamiento, Hanok Village tiene un espacio de experiencia donde puedes disfrutar de varias culturas tradicionales, como hacer accesorios de artefactos de Baekje y tejer libros de Baekje, y restaurantes donde puedes disfrutar de la cocina tradicional coreana, Gongju Gukbap y comida nocturna. Este es el mejor lugar para pasar un día en Gongju y disfrutar tranquilamente.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bosque de pinos de Komanaru - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/236/b7981d72-562b-4575-8c21-67039c930b07.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bosque de pinos de Komanaru
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Además de la carretera del museo que conduce a través del museo hasta los restos de la montaña Jeongjisan y el Gomanaru Myeongseung-gil, como el Muryeong Wangreung-gil, Gomanaru-gil y Gongsanseong-gil, vale la pena caminar por la aldea de Gongju Hanok. En particular, se supone que los restos de la montaña Jeongji, que se encuentran a través de la carretera secundaria del Museo Nacional de la Princesa, son los restos de un servicio conmemorativo celebrado a nivel nacional durante el período Baekje. Aunque estaba oculto por las ruinas principales de la princesa, como el castillo comunista y Songsan Ligogun, está designado como un sitio histórico No. 474, por lo que vale la pena visitarlo. Cuando subes a las ruinas de Jeongjisan, que se encuentra en el túnel de Jeongjisan, puedes ver la magnífica vista del castillo comunista en armonía con el casco antiguo de Baekje y el puente ferroviario Geumgang.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pueblo de Gongju Hanok - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/236/bdec2c04-5619-4d35-983c-630794015215.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pueblo de Gongju Hanok
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   National Princess Museum y Songsan Rigogun se encuentran con Baekje en la era de Ungjin
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El Museo Nacional de la Princesa y Songsan Rigogun son lugares indispensables en Gongju. Es un lugar donde puedes conocer las ruinas del rey Muryeong, que representa a la princesa. El protagonista que floreció la brillante cultura de la era Ungjin fue el Rey Muryeong. El descubrimiento de la tumba del rey Muryeong fue un evento histórico en las excavaciones arqueológicas de Corea. Con reminiscencias de un drama desde el descubrimiento accidental hasta la excavación, el Rey Muryeong despertó de un largo sueño de más de 1,500 años. La tumba del rey Muryeong fue descubierta en julio de 1971. Fue el comienzo del gran descubrimiento de que el agua se infiltró en el interior del número 6, que había sido robado durante la ocupación japonesa durante la fuerte lluvia, y luego cavó una zanja y la atrapó. al final de una pala. Fue una gran excavación en la historia de Corea y la primera excavación de un arqueólogo coreano, pero la luz del mundo recibida por el rey y la reina, que había estado dormida durante muchos años, no fue una cálida luz del sol, sino un deslumbrante destello. bautismo. Aunque solo coleccioné artefactos durante toda la noche, no estaba en el nombre de excavar, pero me alegra poder apreciar con calma los muchos artefactos del alma de Baekje hace 1.500 años en el Museo Nacional de la Princesa.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Indicaciones desde el Museo Nacional de la Princesa a Songsan Rigogun - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/236/14527f90-4525-49a9-aaf4-e4e80e1bfdf8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Indicaciones desde el Museo Nacional de la Princesa a Songsan Rigogun
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El Museo Nacional de la Princesa, que puedes conocer justo después de pasar por la aldea de Gongju Hanok, es el primer lugar para visitar antes de visitar a la princesa de la era Ungjin. El museo consta de la Tumba Real del Rey Muryeong, la antigua sala de cultura de Chungnam y una sala de exposiciones al aire libre. Entre las 4.600 reliquias excavadas en la Tumba Real del Rey Muryeong, hay varios artefactos auténticos como mampostería y cementerio, ornamentos de oro y oro de la corona del rey y la reina, aretes, colgantes y pulseras.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seoksu excavado en la tumba del rey Muryeong - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/236/0771acb4-767e-40ed-aa0c-f0ba7dc17e88.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seoksu excavado en la tumba del rey Muryeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   No solo mire las reliquias, sino también los coloridos patrones grabados en ellas. La frase &#34;Simple, pero no vergonzosa, pero lujosa&#34;, en &#34;The Three Kingdoms Journal&#34;, &#34;The Baekje Book&#34;, me llega al corazón.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Piedra geotérmica excavada en la tumba del rey Muryeong - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/236/f1b1269b-f7f8-4db8-a09f-bb6f7a4555c7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Piedra geotérmica excavada en la tumba del rey Muryeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Entrar en la carretera trasera del Museo Nacional de la Princesa conduce a Songsan Rigogun. En el Rigogungun Songsan, se reúnen siete tumbas. Entre las siete tumbas, el rey Muryeong y el rey Muryeong están durmiendo. Desde la entrada a la tumba de la tumba, hay dos tumbas frente a ella, la tumba del rey Muryeong. Durante el dominio colonial japonés, un japonés llamado Karube Zeon excavó la sexta tumba del rey Muryeong. Afortunadamente, no consideró el bombón detrás de él como una tumba real. Afortunadamente, su error de juicio evitó el robo y el saqueo de la tumba del rey Muryeong. Gracias a eso, pude sentir las huellas de Baekje hace 1.500 años.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vista del condado de Songsan Ligo - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/236/c6998023-613a-43f8-ad12-ee31f70647e2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vista del condado de Songsan Ligo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El Songsan Ligobun primero debe mirar alrededor de la sala de exhibición de modelos. Esto se debe a que en realidad no se puede ver el interior de Songsan Rigogun. La tumba real del rey Muryeong también abrió su interior, y en 1997 se tomó una decisión permanente para proteger la tumba. Dentro del edificio modelo, hay un modelo interno del número 6 donde se encontraron el mausoleo real de Muryeong y los murales de Sasindo. Si miras alrededor del edificio modelo, mira alrededor de la tumba. En el suave ascenso, se recogen el 3º inferior y el 4º superior. Cuando te paras en el observatorio al final de la tumba de Kofun, puedes ver el castillo comunista de un vistazo y pasar por alto el túmulo que se eleva empapando Chaejuksan y Geumgang.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dentro del mausoleo real de Muryeong en la sala modelo - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/236/5f0b8c8e-6802-4dc3-b584-57aa65769e8d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dentro del mausoleo real de Muryeong en la sala modelo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   El castillo comunista reúne la historia acumulada desde Baekje hasta Joseon
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Cuando salgas de Songsan Rigogun, llegarás al castillo comunista a través del santuario de cigüeñas, Jemincheon y el mercado del ácido. El castillo comunista era el castillo real de Baekje, que estaba consagrado en Woongjin. Se llamaba Fortaleza Gongjusanseong en la Dinastía Goryeo y Fortaleza Ssangsusanseong en la Dinastía Joseon. Utilizando el Geumgang como foso natural, fue construido como Saturno en el período Baekje, y ahora es Seokseong construido en la dinastía Joseon.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En cuanto a la forma de visitar el castillo comunista, hay cursos en Wanju, comenzando en Geumseoru, luego regresando a Geumseoru a través de Jinnamru, Gwangbokru, Manharu y Gongbukru. También hay cursos que vienen. La mayoría de ellos usan mucho este último. Después de la tarifa de selección de funcionarios que pasaron por las princesas de la dinastía Joseon, como jueces, observadores y pastores, es una fiebre de oro. Si sube una corta cuesta arriba en sentido antihorario, puede encontrarse con el Palacio Real estimado y Ssangsujeong. La pendiente del muro desenfrenado es curva con forma de S, lo que lo convierte en un hermoso paisaje.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El Golden Gate del castillo comunista se asoma - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/236/0dd02299-3759-4c8f-8826-2e33c4dba6a7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El Golden Gate del castillo comunista se asoma
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Se dice que Ssangsujeong fue el lugar donde la dinastía Joseon descendió del huevo de Irk y se quedó allí, y se dijo que estaban encantados con los dos grandes árboles que estaban de pie como escoltas a Ssangsujeong de alegría cuando el huevo fue suprimido. Las flores de cerezo y los verdes frescos son brillantes en primavera, y las hojas de otoño son hermosas en otoño. El gran espacio frente a Ssangsujeong es el presunto palacio real de Baekje, y quedan vestigios de edificios y estanques.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Amantes disfrutando de los cerezos en flor - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/236/fd088ae6-0dd7-4014-8885-d032412493ff.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Amantes disfrutando de los cerezos en flor
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dentro del castillo comunista, hay otro estanque como el que está frente a Ssangsujeong. Ese es Yeonji, ubicado en Manharu, frente al río Geumgang. El Yeonji en terrazas de creación única combina bien con Manharu. Mirando hacia arriba desde la parte superior del camino hacia Gwangbokru o Gongbukru, se convierte en un paisaje similar a una imagen. Desde Manharu a Gongbukru y subir al observatorio, puedes ver el río Geumgang y la Ciudad Nueva de Gongju de un vistazo. Es una empinada escalera cuesta abajo desde la plataforma de observación hasta Geumseoru, pero es el último punto de observación en el castillo comunista.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Manharu y Yeonji desde el camino a Gongbukru - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/236/4f79fcc3-8627-44eb-b2c9-4997860049bf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Manharu y Yeonji desde el camino a Gongbukru
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Komanaru Myeongseung-gil es un camino de 23 km que comienza desde Gomanaru y regresa a Gomanaru a través de Songsan-gobungun, la Fortaleza de Gongsanseong y la Montaña Yeonmisan, pero no es necesario caminar por toda la sección. También puede alquilar una bicicleta en el centro de alquiler de bicicletas ubicado al otro lado del estacionamiento del castillo comunista, y disfrutar del lugar escénico de Komanaru usando un curso de bicicletas desde el Castillo Comunista hasta Jeongancheon, Geumgangbyeon y Gongjubo y regresar a Komanaru . Puede alquilar una bicicleta de forma gratuita a través de la autenticación del teléfono celular, y puede viajar hasta 2 horas por vez (Centro de llamadas de bicicletas Gongju 041-856-1027).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Alquiler gratuito de bicicletas en el estacionamiento comunista - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/236/972de44f-22af-441d-9e8f-1206ec6bca18.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Alquiler gratuito de bicicletas en el estacionamiento comunista
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Acceso
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Autoconducción
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Autopista Dangjin Sangju Gongju IC → Gire a la derecha en la intersección de Gongju hacia Gongju → Cruce el puente Baekje y pare en la parada derecha → Gomanaru
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * transporte público
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Seúl → Gongju: Opera 34 veces al día (06: 05-23: 05) desde la Terminal Expresa de Seúl (02-6282-0114), toma 1 hora 50 minutos
    &lt;br/&gt;
    Daejeon → Gongju: Opera 22 veces al día (07: 00-21: 00) desde la Terminal del Complejo Daejeon (1577-2259), toma 1 hora
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Restaurantes alrededor
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Ejemplo: costillas de cerdo / 535 Geumbye-ro, Gongju-si / 041-854-7900
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Jardín Saehak: Gukbap / 15-2, Geumgang Park-gil, Gongju-si / 041-855-7080
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Ssambap de piedra de Gomanaru: Ssambap / 5-9 Baekmi Goul-gil, Gongju-si / 041-857-9999
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.gomanaru.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.gomanaru.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     3.Alojamiento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Hotel Geumgang: 16-11 Jeonmak 2-gil, Gongju-si / 041-852-1071
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hotel-kumkang.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hotel-kumkang.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Ensemble Motel: 6-35 Jeonmak 1-gil, Gongju-si / 041-854-8822
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Caribbean Motel: 13, Jeonmak 2-gil, Gongju-si / 041-854-1222
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se actualizó en septiembre de 2013 y puede modificarse más adelante, así que asegúrese de verificarla antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cultura moderna escondida en la historia de Baekje, arquitectura moderna de Gongju - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/modern-culture-hidden-in-the-history-of-baekje-modern-architecture-of-gongju-231-es/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 23:26:35 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/modern-culture-hidden-in-the-history-of-baekje-modern-architecture-of-gongju-231-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea&#34; data-title=&#34;modern-culture-hidden-in-the-history-of-baekje-modern-architecture-of-gongju--231&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Dongheon en la fiesta de Sunhwa - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/231/8ba2a903-07d3-44c6-8fb6-9beccc7c5c65.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Dongheon en la fiesta de Sunhwa
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Cultura moderna escondida en la historia de Baekje, arquitectura moderna de Gongju
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Las ideas preconcebidas de las personas son aterradoras. Si tiene una perspectiva fija sobre una cosa o cosa, no piensa bien de otras maneras. Lo mismo ocurre con los pensamientos de las personas sobre las princesas. Debido a que es conocida como la capital de Baekje, solo se piensa en las ruinas de Baekje, como el Mausoleo Real del Rey Muryeong y el castillo comunista, pero no piense en los restos de otros tiempos. En Gongju, hay artefactos y restos de cada período, desde reliquias culturales prehistóricas anteriores al período de los Tres Reinos hasta Goryeo y Joseon. Sin embargo, las personas no están interesadas en estas ruinas, por lo que pueden ser víctimas de la historia de Baekje.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   El Seonhwadang era la Oficina Provincial de Chungcheong.(남성)
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El punto de partida para la arquitectura moderna de Gongju es Seonhwadang. En el lado derecho del Museo Nacional de la Princesa, se puede ver el Palacio de Tiro con Arco y el Sunhwadang está enfrente. Seonhwa (宣化) significa &#39;revelar la virtud del rey y difundirla ampliamente y edificar al pueblo&#39;. El Seonhwadang, que tiene un césped impresionante, es donde el observador de Chungcheong-do observó los asuntos. Hoy, es una ciudad metropolitana que cubre Daejeon y Chungcheong-do. Durante la dinastía Joseon, Chungcheong Gamyeong fue una base local en la región de Hoseo, que está a cargo de Yeonghonam. En el momento de su creación, tenía 9 casillas al frente y 5 casillas al costado, pero ahora se ha reducido a 8 casillas al frente y 4 casillas al costado. Fue utilizado como una exhibición para el antiguo Museo Nacional de la Princesa en 1937, y luego se mudó a su ubicación actual cuando el museo se mudó en 1992.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Aleros de Hanok para que coincida con el cielo azul - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/231/66bd9ff1-ecbf-416c-9f47-f98ed0c0e014.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Aleros de Hanok para que coincida con el cielo azul
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El pabellón en el segundo piso visto desde el frente es Pojeongsa, la puerta principal de la Fiesta Sunhwa. El piso inferior se usaba como puerta de entrada con una puerta grande, y el piso superior se usaba como pabellón. Hasta el dominio colonial japonés, se usaba como la puerta principal del Gongjusadaebugo. Al subir al pabellón, puedes ver el jardín de pinos y Sunhwadang de un vistazo. El edificio alineado entre Sunhwadang y Pojeongsa es Dongheon. Este es el lugar donde el observador intentó el juicio después de ver asuntos administrativos. La elegancia sin pretensiones se combina con los jardines de pinos en ambos lados.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Letrero de fiesta Sunhwa - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/231/832b33b7-d6fd-4bff-b730-3dc1ccb665d2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Letrero de fiesta Sunhwa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El segundo curso, la antigua oficina de Gongju-eup, es impresionante con ladrillos rojos. Parece una caja de fósforos, por lo que se puede ver que es un edificio moderno incluso de un vistazo. Este edificio era donde Gongju estaba a cargo de la administración en el proceso de transición del centro de administración local a la ciudad educativa. Es un espacio que muestra el mayor cambio de la princesa.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Una antigua oficina de Gongju-eup con un gran pilar redondo - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/231/3bfa6546-06d3-4707-9d04-a9badc1c4324.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Una antigua oficina de Gongju-eup con un gran pilar redondo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Desde su fundación como el Salón de la Federación de la Asociación Financiera de Chungnam en 1920, la Oficina de Gongju-eup y Gongju fueron promovidas a Poemas de 1930 a 1985, y se utilizaron como ayuntamientos. Como se encuentra actualmente en construcción, es impresionante que el entorno esté abarrotado y los cuatro pilares circulares visibles en el frente y las ventanas circulares estén dispuestas simétricamente. Se dice que la entrada arqueada, que recuerda al Arco del Triunfo en París, es típica de la arquitectura clásica. Después de la construcción de un refugio para ciudadanos detrás del edificio, la construcción parece ser un excelente terreno educativo de historia.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Detrás de la antigua oficina de Gongju-eup - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/231/cae234ea-8fec-46be-94e2-0f0a73826805.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Detrás de la antigua oficina de Gongju-eup
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Centro regional de misiones de Gongju
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Camina unos 10 minutos desde la antigua oficina de Gongju-eup hasta la parte trasera de Bonghwan-dong y podrás conocer la Primera Iglesia gótica de Gongju. Está encajonado entre edificios modernos, pero no parece muy antiguo, pero fue la primera iglesia metodista en la parte sur construida en 1930 con ladrillo rojo. Durante la Guerra de Corea, se dañó mucho, pero las paredes y las chimeneas se han conservado, y hay rastros de tiempo. El año de construcción está marcado en la pared del edificio. Debajo de la aguja, las letras grabadas como &#39;fiesta de adoración&#39; son extrañas, pero la sensación aumenta.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Iglesia Cheong de Gongju con impresionantes ladrillos rojos y agujas puntiagudas - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/231/b95a2e62-be94-43e5-974d-d0cbba132408.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Iglesia Cheong de Gongju con impresionantes ladrillos rojos y agujas puntiagudas
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El interior de la primera iglesia de Gongju fue decorado como un museo. El primer piso es un &#34;camino de peregrinación para compartir&#34;, donde se muestran fotos y artefactos de los miembros de la Primera Iglesia de Gongju. En el segundo piso, “Camino de la Historia del Evangelio”, después del establecimiento de la iglesia, exhibe materiales que pueden reflejar contribuciones y logros para la nación y la sociedad. Internet (
   &lt;a href=&#34;http://gongjuchurch.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;공주제일교회 홈페이지로 이동&#34;&gt;
    gongjuchurch.com
   &lt;/a&gt;
   )
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un hito que te dice que fue construido en 1930 - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/231/2311192b-c3e0-4899-b729-201a57c1f0fb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un hito que te dice que fue construido en 1930
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si gira el pie al punto más alto del país, verá la Catedral de Oriente Medio con el campanario gótico. Fue el misionero francés Jean Peter, quien predicó el catolicismo a la princesa. El edificio de la catedral fue terminado en 1936 por el padre Choi Jong-cheol, quien se desempeñó como jefe de la iglesia en 1921, diseñó un modelo de la catedral de Yakhyeon de Seúl. La catedral, los sacerdotes y el convento se celebraron el 12 de mayo del año siguiente, pero solo quedan la sala principal y los sacerdotes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Catedral del Medio Oriente con elegancia clásica - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/231/dfab2ff1-8e8e-4e6b-871f-eaa863908d7a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Catedral del Medio Oriente con elegancia clásica
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La sala principal sigue el estilo gótico que fue popular en Oriente Medio y Occidente. Los ladrillos rojos se levantaron cuidadosamente uno por uno, y las entradas y ventanas de la entrada estaban decoradas con arcos, enfatizando los elementos verticales y agregando suavidad. Parece algo oscuro al entrar en la habitación, pero la luz que entra por la vitrificación (vidrieras) crea una atmósfera sagrada. Es como si el mundo fuera de la catedral estuviera separado del interior. Debido a esta vitrificación, el interior de la catedral puede ser un lugar sagrado y noble.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La catedral de Oriente Medio inspirada en la catedral de Yakhyeon de Seúl - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/231/c2ea9ad9-7ac1-4a62-8d57-da19f08198b8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La catedral de Oriente Medio inspirada en la catedral de Yakhyeon de Seúl
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lo que destaca no es solo la vitrificación. Los pilares de piedra también son coloridos. Los pilares de piedra esculpidos en un octágono uno frente al otro dan una sensación exótica que no se puede ver en las estructuras tradicionales de madera. The Priest Building es un edificio de dos pisos bien simétrico. Cuando el catolicismo entró en el interior de Chungcheong-do a través de la costa oeste, se construyó una catedral moderna, y la Catedral de Oriente Medio es una de ellas, pero tiene una belleza clásica.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vidrieras de la Catedral - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/231/9c81a439-cc06-43eb-a415-bbe216f60abc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vidrieras de la Catedral
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Puente de acero Geumgang
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El Museo de Historia de Chungcheongnam-do frente a la Catedral del Medio Oriente y una carretera también es indispensable. Los viejos árboles en el patio están en armonía con el edificio de ladrillo rojo, dando una sensación de antigüedad. Es un edificio que agrega elementos tradicionales a la arquitectura moderna. En 1971, se utilizó como Museo Nacional de la Princesa para recolectar y exhibir artefactos excavados en las Tumbas Antiguas de Songsan-ri, y ahora se utiliza como Museo de Historia de Chungcheongnam-do. El museo exhibe materiales históricos y artículos folclóricos desde la dinastía Joseon hasta la era moderna, así como las reliquias de Yoon Jeung y Yun Jeung-ga, los líderes de Soron en la dinastía Joseon.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Museo de Historia Chungcheongnam-do que recuerda a un refugio en el parque - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/231/c95bd414-c842-4ecf-899f-8889056c67eb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Museo de Historia Chungcheongnam-do que recuerda a un refugio en el parque
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Caminando por la calle lateral del Museo de Historia, puedes ver la escuela secundaria y preparatoria Yeongmyeong. Hay una casa de tres pisos en la colina detrás de la escuela. Esta casa con vistas a la ciudad de Gongju es una casa misionera. En 1921, el misionero estadounidense Sharp y su esposa, Sharp Alice (nombre coreano Saarishi), vivieron allí. Quizás debido a la exclusión de un ciudadano coreano, no pudo construir una casa cerca del pueblo y construyó una casa en una colina muy lejos. Aún así, es un lugar simbólico que se arraigó en la educación moderna durante la sombría ocupación japonesa. Saarisi fundó la escuela moderna Myeongseon Women&#39;s School en Gongju en 1905. La casa misionera también se utilizó como dormitorio para la Universidad Nacional de Educación de Kongju. Actualmente, es una casa de propiedad privada, por lo que no puede ver el interior.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Estatua de piedra expuesta al aire libre en el Museo de Historia de Chungcheongnam-do - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/231/e24b20e2-30e7-4e1d-96ee-29d1ed63c21e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Estatua de piedra expuesta al aire libre en el Museo de Historia de Chungcheongnam-do
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La respuesta final al viaje de arquitectura moderna es el puente de acero Geumgang junto al castillo comunista. El primer puente sobre el Geumgang de Gongju fue &#34;Dongguchunnung&#34;, un puente que se instaló solo en invierno. En 1984, los japoneses hicieron un camino público que conducía a Jochiwon y Cheongju conectando los puentes, abriendo el camino para la guerra japonés-japonesa. Posteriormente, para la conveniencia de la política colonial, el gobierno japonés trasladó la ubicación del gobierno metropolitano al lugar por donde pasa el ferrocarril. La opinión pública sobre la reubicación de la Oficina Provincial de Chungnam fue planteada por los residentes japoneses en Daejeon desde 1910. En noviembre de 1930, cuando se hizo visible la reubicación del ayuntamiento, la gente en el área de Gongju hizo campaña en su contra. En respuesta a esto, las áreas de Daejeon y Cheonan lanzaron una campaña para atraer al gobierno metropolitano. En ese momento, el periódico incluso comentó: &#34;Los cinco hombres discuten sobre un lindo parásito&#34;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Casa donde vivieron los misioneros estadounidenses en la década de 1920 - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/231/5029a983-0330-4ab1-b7d1-c2a2e5b4f33e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Casa donde vivieron los misioneros estadounidenses en la década de 1920
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En 1931, se finalizó la reubicación del gobierno provincial de Chungnam en Daejeon, y al año siguiente, el gobierno provincial se mudó de Gongju a Daejeon. El Gobernador General de Corea abrió una nueva ruta entre Gongju y Daejeon y construyó el puente de acero Geumgang para evitar la oposición de los ciudadanos de Gongju tras la reubicación del gobierno. En ese momento, el puente ferroviario de Geumgang se llamaba el &#34;puente más largo en el sur del río Han&#34;, y el área de Gongju se convirtió en una oportunidad para convertirse en un centro de transporte.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Geumgang Steel Bridge, el puente más largo del sur de la década de 1930 - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/231/3e1e6040-6624-406d-bed7-771dc348755e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Geumgang Steel Bridge, el puente más largo del sur de la década de 1930
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Acceso
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Autoconducción
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Autopista Cheonan Nonsan Namgongju IC → Carretera Nacional No. 40 (gire a la izquierda hacia la tumba del Rey Muryeong) → Gire a la izquierda frente a las Tumbas Songsan-ri → Aldea Hanok de Gongju → Seonhwadang
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * transporte público
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Seúl → Gongju: Opera 34 veces al día (06: 05-23: 05) desde la Terminal Expresa de Seúl, toma 1 hora 50 minutos
    &lt;br/&gt;
    Daejeon → Gongju: 22 veces al día (07: 00-21: 00) desde la Terminal del Complejo Daejeon, toma 1 hora
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Restaurantes alrededor
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Ejemplo: costillas de cerdo / 535 Geumbye-ro, Gongju-si / 041-854-7900
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Jardín Saehak: Gukbap / 15-2, Geumgang Park-gil, Gongju-si / 041-855-7080
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Ssambap de piedra de Gomanaru: Ssambap / 5-1 Baekmi Goeul-gil, Gongju-si / 041-857-9999
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.gomanaru.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.gomanaru.co.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     3.Alojamiento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Gongju Hanok Village: 12, Gongju-si Tourist Complex Road / 041-840-8900
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://hanok.gongju.go.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://hanok.gongju.go.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Hotel Geumgang: 16-11 Jeonmak 2-gil, Gongju-si / 041-852-1071
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hotel-kumkang.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;금강호텔로 이동&#34;&gt;
     http://www.hotel-kumkang.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Ensemble Motel: 6-35 Jeonmak 1-gil, Gongju-si / 041-854-9923
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Caribbean Motel: 13, Jeonmak 2-gil, Gongju-si / 041-854-1222
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se creó en agosto de 2013 y puede modificarse más adelante, así que asegúrese de verificarla antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cantando el verde fresco del templo de Magoksa a lo largo del arroyo Magokcheon - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/singing-the-fresh-green-of-magoksa-temple-along-magokcheon-stream-215-es/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 03:28:08 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/singing-the-fresh-green-of-magoksa-temple-along-magokcheon-stream-215-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Gongju-si, Chungcheongnam-do, Korea&#34; data-title=&#34;singing-the-fresh-green-of-magoksa-temple-along-magokcheon-stream--215&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Templo Magoksa Solbaram-gil - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/330a4a1b-87eb-4a10-b151-078e86ac54d2.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Templo Magoksa Solbaram-gil
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Cantando el verde fresco del templo de Magoksa a lo largo del arroyo Magokcheon
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Se llamaba ‘Chunmagok Chugapsa (春 麻 谷 秋 甲 寺)’. Esto significa que la belleza de la temporada es Magoksa en primavera y Gapsa en otoño. Como tal, el paisaje primaveral del Templo Magoksa es lo suficientemente hermoso como para recogerlo. En el hermoso paisaje, se creó el camino Mabaksa Temple Solbaram, que consta de tres cursos, Baekbeom-gil, Meditation Trail y Songlim Forest Trail. Dé un paseo con el Templo Magoksa por el sendero meditativo, que es la belleza del Templo Magoksa Solbaram-gil.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   春 Magog, que representa su belleza
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Después de pasar la concurrida calle comercial en la entrada del Templo de Magoksa, Magokcheon Stream corre de lado a lado y te lleva al Templo de Magoksa. Cuando Magokcheon termina una ronda como un patrón de Taegeuk, llega a los terrenos del Templo de Magoksa. El Templo Magoksa es un estudio milenario fundado por Jajangyulsa durante el Rey Munmu de Silla. Se ha dicho que muchos caballos crecieron en el valle de Taehwasan, donde habitaba el Templo de Magoksa.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Magokcheon, donde florecen las verduras frescas - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/da4f07d6-b715-43b3-9b83-fb761b3079c4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Magokcheon, donde florecen las verduras frescas
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El Templo Magoksa es un templo con una larga historia, por lo que no puedes mirar a nadie. Hay Yeongsanjeon, Daeungbojeon, Daegwangbojeon y Pagoda de cinco pisos designados como tesoros en los recintos, y Haetalmun, Cheonwangmun, Myeongbujeon, National History Hall, Eungjinjeon, Simgeumdang y Gobang están designados como propiedades culturales.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Daegwangbojeon y Daeungbobojeon, pagoda de cinco pisos desde los terrenos del Templo Magoksa - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/fbc5752f-8820-4667-88b7-fa53c51a6473.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Daegwangbojeon y Daeungbobojeon, pagoda de cinco pisos desde los terrenos del Templo Magoksa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Entre ellos, Daekwang Preservation es uno de los muchos lugares para ver y es bueno hacer un recorrido lento. Primero, la placa de Daekwangbojeon, que muestra una técnica brillante, se conoce como la escritura de Pyoam Kang Se-hwang. Kang Se-hwang es conocido como representante de la dinastía Joseon y como instructor de Hong-do Kim. Dentro del Daekwangbojeon Hall, puedes conocer al Buda Virozana, que se encuentra hacia el este en lugar del sur, como el Museoksujeon en Buseoksa en Yeongju o Daeungjeon en Yeonggwangbulgapsa. Detrás de las pinturas de la posguerra, está el Suwol Baekwan Gwaneumdo con ropa blanca. Además, hay 16 reyes Nahan y Sichuan, así como varias pinturas de paisajes dentro y fuera de la preservación Daekwang. Esto se debe a que Magoksa tiene muchos maestros que dibujan pinturas en el centro del píxel sur, las grandes venas del arte budista.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Conservación Daewanggwang - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/16d37618-080b-4547-8ab5-92e11affa18a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Conservación Daewanggwang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En Daekwangbojeon, también hay una historia de un nido hecho de corteza de roble. Es una historia que una persona con una enfermedad de los enfermos tenía un lugar durante 100 días para ofrecer al Buda, y caminó sin prisa después de tomar el lugar en el centésimo día. Es una historia que el Buda impresionó con su sinceridad y mostró su gracia.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Preservación Daegwang - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/85fd21ef-95d4-48ab-be08-242e44a07c75.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Preservación Daegwang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Los escritos de la dinastía Joseon también permanecen. Ese es el letrero de Yeongsanjeon en la entrada del Templo Magoksa. Cuando el rey Sejo visitó el templo Magoksa para ver a Kim Si-pup, que es una de las encarnaciones, y no pudo conocerlo, dejó la placa de Yeongsanjeon y su horno. Cuando el Rey Sejo tomó el trono, fue Kim Si-seop, un fanático mensual que lloraba mientras quemaba libros. El lamentable deseo de Sejo de conocerlo y encontrarse con él está enterrado. Como Yeongsanjeon se está desmantelando actualmente, es imposible ver el plato, y es difícil ver el horno de Sejo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un dragón mordiendo un pez junto a una valla publicitaria - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/76f857d3-896c-47ef-abd0-cbf4cc17e10a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un dragón mordiendo un pez junto a una valla publicitaria
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El Templo Magoksa se encuentra en la cima de Daekwangbojeon y muestra un arreglo muy singular. Cuando subes las escaleras detrás de Daekwangbojeon, hay un enorme Daeungbobojeon de pie como un pabellón del segundo piso. Mirando hacia abajo desde la escalera, la línea del techo del edificio es muy hermosa en dirección a Simgeumdang y Gobang.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Techo del Templo Magoksa de Daeungbojeon - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/087bb6ea-8f7c-4455-b9a1-ad5c980d794b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Techo del Templo Magoksa de Daeungbojeon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Camina el arroz blanco y Baekbeom-gil del Templo de Magoksa Solbaram-gil
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El Templo Magoksa también conserva los rastros de Baekbeom Kim Gu. Kim Gu escapó de la prisión mientras servía como asesino por el asesinato de un teniente del ejército japonés que entendió mal a la emperatriz Myeongseong. En 1946, poco después de la liberación, el maestro visitó el Templo Magoksa y plantó enebros en los terrenos. En ese momento, un enebro plantado se encuentra durante 60 años, de pie junto a Eungjinjeon.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Al pie del monte. Es también conocido como &#34;Baekbeom Meditation Road&#34;. Este es el camino que caminó Kim Gu mientras se escondía en el Templo Magoksa. Magoksa Solbaram-gil consta de tres cursos. El Curso 1 es un curso de 3 km que parte del Templo Magoksa y regresa al Templo Magoksa después de pasar por Kim Saekbalteo y Gunwangdae. El curso 2 es una pasarela de meditación que comienza en el estacionamiento del Templo Magoksa y baja al Templo Magoksa a través de baños de pino natural, Baengnyeonam, Hwainbong y Saenggol Village. Está a 10 km de Bong, el Centro Cultural Budista Tradicional y Gunwangdae al Templo Magoksa. Es un lugar donde personas de todas las edades, hombres y mujeres, pueden ir y venir, y pueden ver el impresionante sendero del bosque de pinos y las huellas de Baekbeom Kim Gu.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Árbol de enebro plantado por el profesor Baekbeom Kim(남성) - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/991dcc71-1d4d-4bd3-91bb-4377d4477f4e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Árbol de enebro plantado por el profesor Baekbeom Kim(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El curso 1 comienza con un recorrido por los terrenos del templo de Magoksa y un recorrido por los enebros plantados por Kim Gu. Si pasas por el camino lateral del enebro, terminarás alrededor de Magoksa y te encontrarás con el Magokcheon que fluye. A lo largo del camino que corre junto a Magokcheon, hay un maestro de Baekbeom Kim Gu, Shakbalteo. Se dice que el maestro fue encarcelado por el asesinato del ejército japonés y escapó de Magoksa-ro y se convirtió en monje.
   &lt;br/&gt;
   “El sacerdote Ho Deok-sam trajo un cuchillo para cortar su cabello. Salí al arroyo y aplasté el mantra afeitado, y mi abrigo cayó sobre la arena. Ya me decidí, pero las lágrimas cayeron como mi cabello. En ese momento, el registro permanece en el Baekbeom Ilchi. El verde fresco a lo largo de la ribera de Magokcheon es hermoso. Parece que la primera primavera llegó con el mordisco de Magokcheon.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Magokcheon visto por el maestro de Baekbeom Kim Gu Shakbalteo(남성) - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/ed1227e3-85f7-42f1-9cc9-8e6e0ad577b4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Magokcheon visto por el maestro de Baekbeom Kim Gu Shakbalteo(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Baekbeom-gil se encuentra con Jindalrae-gil en armonía con los pinos
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dejando el grillete de Kim y cruzando el puente Baekbeom, el camino conduce directamente a la montaña. La entrada es bastante plana. El invierno aún es oscuro y los pinos han caído por todo el lugar debido al tifón que azotó el año pasado. Sin embargo, incluso por un tiempo, si caminas cuesta arriba durante unos 10 minutos, un grupo de pinos se extiende a través de los bosques de pinos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bosque de pinos Baekbeom-gil y azalea - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/5ef46554-ec62-426a-a3d1-aeaf9170fc64.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bosque de pinos Baekbeom-gil y azalea
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La procesión de pinos que se levantó con gracia durante mucho tiempo como un soporte de diez mil en Jung Gam-rok está llena de dignidad. El verde fresco de Magoksa ahora está comenzando, pero las olas rosa claro brillan a través del bosque de pinos. El rododendro que florece en el bosque de pinos parece una nube rosa.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Baekbeom-girl con hermosos pinos y rododendros - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/255ec4f1-92ff-4468-b98f-cde2b7567651.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Baekbeom-girl con hermosos pinos y rododendros
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El pino aquí no es un pino rígido que crece recto, sino que es un pino representativo en Corea que muestra sus curvas. Los pasos son tan buenos que no caerán por un tiempo. El sendero del bosque de pinos y la colonia de rododendros que se extienden más de 500 metros son la belleza de Baekbeom-gil.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Baekbeom-girl con hermosos pinos y rododendros - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/0cb9bdfd-2aa1-4c4a-a83e-de6e74458dc0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Baekbeom-girl con hermosos pinos y rododendros
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si te emborrachas en el bosque de pinos, pronto llegarás al ejército. El Gunwangdae lleva el nombre del rey de las fuerzas armadas, y es el lugar más fuerte alrededor del Templo Magoksa. Cuando el Rey Joseon Sejo se detuvo en el Templo Magoksa, dijo: &#34;Soy el rey de un país, pero no puedo compararlo con este lugar donde vivo en el mundo&#34;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Baekbeom-girl con hermosos pinos y rododendros - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/50ae65d0-fc6a-4233-8185-3b23d2650a72.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Baekbeom-girl con hermosos pinos y rododendros
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Desde Gunwangdae hasta el templo de Magoksa, lleva menos de 10 minutos cuesta abajo. Baekbeom-gil de Magoksa Solbaram-gil es suficiente para caminar durante una hora.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La azalea rosa claro es brillante - Gongju-si, Chungcheongnam-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/215/0eb0b687-e737-4857-b2ef-427c69aca82b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La azalea rosa claro es brillante
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Acceso
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Autoconducción
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Autopista Dangjin Sangju Magoksa IC → Gire a la derecha en la intersección de Sadong hacia el Templo Magoksa → Carretera local No. 629 hacia el Templo Magoksa → Templo Magoksa
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * transporte público
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Seúl → Gongju: Opera 34 veces al día (06: 05-23: 05) desde la Terminal Expresa de Seúl (02-6282-0114), toma 1 hora 50 minutos
    &lt;br/&gt;
    Daejeon → Gongju: Opera 22 veces al día (07: 00-21: 00) desde la Terminal del Complejo Daejeon (1577-2259), toma 1 hora
    &lt;br/&gt;
    ※ Desde la terminal de autobuses de Gongju (041-855-8114) a Magoksa, tome el autobús 770 o 610
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Restaurantes alrededor
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Restaurante Taehwa: Sanchaejeongsik / 10, Magoksangga-gil, Sagok-myeon, Gongju-si / 041-841-8020
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Jardín Saehak: Gukbap / 15-2, Geumgang Park-gil, Gongju-si / 041-855-7080
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Ssambap de piedra de Gomanaru: Ssambap / 5-9 Baekmi Goul-gil, Gongju-si / 041-857-9999
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     3.Alojamiento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Oullim: 469, Yugumagoksa-ro, Yugu-eup, Gongju-si / 041-841-9963
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Ensemble Motel: 6-35 Jeonmak 1-gil, Gongju-si / 041-854-8822
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Pensión correcta: 126 Wolsan-ri, Jeongan-myeon, Gongju-si / 041-858-0223
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se creó en abril de 2013 y puede modificarse más adelante, así que asegúrese de verificarla antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>