<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Dongjak-gu.de on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/dongjak-gu.de/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Dongjak-gu.de)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 24 Mar 2020 07:42:10 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/dongjak-gu.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Genießen Sie das Wettererlebnis und die Wettervorhersage der Seoul Meteorological Agency - Dongjak-gu, Seoul, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/enjoy-the-weather-caster-experience-and-also-weather-forecast-seoul-meteorological-agency-224-de/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 07:42:10 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/enjoy-the-weather-caster-experience-and-also-weather-forecast-seoul-meteorological-agency-224-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Dongjak-gu, Seoul, Korea&#34; data-title=&#34;enjoy-the-weather-caster-experience-and-also-weather-forecast-seoul-meteorological-agency--224&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Außenbeobachtung der Meteorologischen Agentur - Dongjak-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/224/40f5914d-8cc6-4863-b986-7cb042d26acf.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Außenbeobachtung der Meteorologischen Agentur
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Genießen Sie das Wettererlebnis und die Wettervorhersage der Seoul Meteorological Agency
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Dongjak-gu, Seoul, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Wie ist das Wetter in Korea diesen Sommer? Werfen wir einen Blick auf die Dreimonatsprognose der Korea Meteorological Administration von Juni bis August 2013. „Die Sommertemperatur wird über dem Durchschnitt liegen und der Niederschlag wird dem Durchschnitt ähnlich sein. 9 bis 11 Taifune werden auftreten und 1 bis 2 werden Korea betreffen. &#34;Wenn Sie sich das monatlich genauer ansehen,&#34; wird es im Juli viele bewölkte Tage unter dem Einfluss von Niederdruck und viele heiße Tage unter August unter dem Einfluss von Hochdruck im Nordpazifik geben. &#34; Familien, die sich für Wettervorhersagen und meteorologische Phänomene interessieren, sollten die Korea Meteorological Administration besuchen und Erfahrungen sammeln. Wie bei einem Wettervorhersager können Sie eine Wetterkarte basierend auf dem Luftdrucklayout zeichnen und vor einer Fernsehkamera stehen, um ein Wetter-Caster zu werden, der Wetternachrichten liefert.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Sobald Sie die Eingangstür der Japan Meteorological Agency betreten, sehen Sie die rechte und linke Seite. Im Jahr 1441, während der Zeit von König Sejong in Joseon, wurde ein Regenmesser zur Messung des Niederschlags erfunden. Zuvor soll mit einem Homina-Pflug die Tiefe des Regenwassers gemessen worden sein, das in den Boden eingedrungen war. Der auf der Veranda der Korea Meteorological Administration ausgestellte Regenmesser ist eine Reproduktion des Goldregenmessers (Schatz Nr. 561), der 1837 hergestellt und in Gongyeong Gamyeong (Geumyeong) verwendet wurde. Das authentische Produkt wurde während der japanischen Kolonialherrschaft an die Japan Meteorological Agency übergeben und 1971 zurückgegeben. Es ist in drei Stufen unterteilt und ein Bambuslineal namens „Jukcheok“.
    &lt;br/&gt;
    Das Seitenband bezieht sich auf den Seitenständer. Auf der Veranda befinden sich zwei Exponate, von denen eines das Gwanwoodae (Schatz Nr. 843) ist, das im Sinne der Kontemplation war. Gwansanggam ist das Regierungsbüro, das für astronomische, geografische und posthume Angelegenheiten in der Joseon-Dynastie zuständig ist.
    &lt;br/&gt;
    Große Bilder von Sejongs Dienern und ihren Regentropfen an der Seite des Regenmantels und des Regenmantels erregen die Aufmerksamkeit der Besucher. Der Geist von Sejongs Liebe zu den Menschen scheint im 21. Jahrhundert lebendig zu sein.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sejong und Woowoogi Bilder - Dongjak-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/224/5c619ed4-5768-47ba-bb45-756720db1730.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sejong und Woowoogi Bilder
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Das Erfahrungslernen der Meteorologischen Agentur wird in der Reihenfolge durchgeführt, in der das Video der Meteorologischen Agentur angesehen, eine Wetterkarte gezeichnet, Beobachtungsgeräte besucht, Wetterrollen erlebt und Beobachtungsgeräte im Freien erkundet werden. Am ersten Tag eines jeden Monats können Sie sich für den nächsten Monat für Erfahrungslernen bewerben. Individuelle Erlebnisse finden jeden Mittwoch und Gruppenerlebnisse jeden Donnerstag und Freitag statt. Online-Reservierungen sind nur über die Website der Japan Meteorological Agency möglich. Die Dauer der Erfahrung beträgt ca. 2 Stunden.
    &lt;br/&gt;
    Zuerst versammeln wir uns im Auditorium, um herauszufinden, was die Korea Meteorological Administration durch Animation tut. Cartoon-Protagonisten erzählen den Prozess der Wettervorhersage ohne Langeweile. Es wird in der Reihenfolge der aktuellen Wetteridentifikation, Datenerfassung, Analyse, Vorhersage und Benachrichtigung durchgeführt. Natürlich folgt eine detaillierte Erklärung jedes Prozesses. Finden Sie auch die Bedeutung des Zeichens heraus, das auf der Wetterkarte angezeigt wird. Die Eltern, die die Kinder begleiteten, vermissen auch ein Wort und konzentrieren sich auf ihren Geist.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Meteorological Agency Einführung Animationsprotagonisten - Dongjak-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/224/2c318486-acff-458d-a1d8-7fbac7b1c8b0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Meteorological Agency Einführung Animationsprotagonisten
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Die Symbole in der Wetterkarte haben ihre eigene Bedeutung. Dies bedeutet die Anzahl der Wolken, die Windrichtung, die Windgeschwindigkeit, das aktuelle Wetter und den Luftdruck. In der letzten Phase des Zeichnens der Wetterkarte muss die Form der Luftdruckknochen wie Niederdruck und Hochdruck vervollständigt werden.
    &lt;br/&gt;
    Ich muss den gesunden Menschenverstand über Luftdruck kennen. Die Kraft, die die die Erde umgebende Luft durch die Schwerkraft nach unten drückt, wird als Luftdruck bezeichnet. Es ist der italienische Physiker Torricelli, der den Druck in Zahlen ausdrückt. Er experimentierte damit, ein 1 m langes Glasrohr mit einem mit Quecksilber verstopften Ende zu füllen und kopfüber in einem Quecksilberbehälter zu stehen. Zu diesem Zeitpunkt wurde festgestellt, dass eine Quecksilbersäule einer Höhe von ca. 760 mm entspricht. Die Luftdruckeinheit ist Hektopascal (hPa).
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Erklären Sie der Erfahrung die Symbole der Wetterkarte - Dongjak-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/224/35c1378a-37b1-4dfc-976d-f7acfb35d6bb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Erklären Sie der Erfahrung die Symbole der Wetterkarte
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Nachdem die Kinder das Video etwa eine Stunde lang gesehen haben, versuchen sie, ein Tagebuch zu zeichnen. Früher war es unvorhersehbar, Regen oder Dürre zu sehen. Als es zu einer schweren Dürre kam, ging sogar der König hinaus und blieb am Himmel. Wie ist es heute Um das Leben und Eigentum der Menschen zu schützen, stellt die Korea Meteorological Administration alle Arten von wissenschaftlicher Ausrüstung wie Supercomputer und meteorologische Satelliten zur Verfügung, um Wetterinformationen, Taifuninformationen und Wetterinformationen bereitzustellen. Um das Leben und die industriellen Aktivitäten der Menschen zu unterstützen, geben sie regelmäßig lokale und wöchentliche Vorhersagen, Langzeitvorhersagen und sogar Berg- und Flughafenwetter heraus.
    &lt;br/&gt;
    Wettervorhersagen sollen den Wetterwechsel von der Vergangenheit in die Gegenwart erfassen und damit vorhersagen, wie sich das Wetter in Zukunft ändern wird. Beobachten Sie Lufttemperatur, Luftdruck, Wind, Luftfeuchtigkeit, Niederschlag und Wolken auf verschiedene Weise, einschließlich automatischer Wetterbeobachtungsgeräte, Satelliten, Radar, Schiffe und Flugzeuge. Es analysiert die nicht nur in Korea, sondern weltweit gesammelten Daten und zeichnet eine Wetterkarte. Basierend auf dieser Wetterkarte liefern erfahrene Wettervorhersager der Öffentlichkeit umfassende Wettervorhersagen.
    &lt;br/&gt;
    Wettervorhersagen haben große Auswirkungen auf unser Leben, unsere Umwelt und unsere Branche. Wenn Sie eine Regenvorhersage haben, können Sie beim Verlassen des Hauses einen Regenschirm einpacken. Wenn die Wettervorhersage, dass die Sonne scheint, herauskommt, ist die Autowäsche voll. An Industriestandorten hören wir Wettervorhersagen sehr genau zu. Abhängig von der Wettervorhersage für die kommende Saison werden Sie viel Winterkleidung herstellen, die Produktion von Klimaanlagen steigern oder die Produktion von Eiscreme anpassen.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Zeichne ein Tagebuch - Dongjak-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/224/f6c6b2d2-fb99-44d4-b6f3-8367563cc7b9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Zeichne ein Tagebuch
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Nachdem wir die Wetterkarte gezeichnet haben, gehen wir durch die 2. und 3. Etage, treffen verschiedene Beobachtungsgeräte und schauen uns in der Wetterstation im 1. Stock um. Vor der Wetterstation hängt eine große Insel Donggwoldo. Sie fragen sich vielleicht: &#34;Welcher Donggwol im Wetteramt?&#34; Es ist ein Dokument, das beweist. Es ist eine Passage, die zeigt, wie sehr die Könige und Diener von Joseon am Wetter interessiert waren.
    &lt;br/&gt;
    Zurück in Hyundai haben auch Sie Zeit, Wetterwirker zu werden. Obwohl es kein Sender ist, betrete ich das Studio und stehe vor der Fernsehkamera. Ich bin heute ein Wetterwirker! In den Nachrichten können die erfahrenen Kunden, genau wie der Wetterwirker das Wetter vorhersagt, das Wetter von morgen anhand der Wetterkarte sicher liefern.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wetterbezogene Materialien im Flur ausgestellt - Dongjak-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/224/a800280a-250b-474c-96fc-c4b26affca54.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wetterbezogene Materialien im Flur ausgestellt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wetterstation im Inneren - Dongjak-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/224/1274a602-0e02-42dd-b4e8-8565663acce6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wetterstation im Inneren
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Donggwoldo Island außerhalb der Wetterstation - Dongjak-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/224/a18840ef-82c6-4348-8882-f2585b7ec08d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Donggwoldo Island außerhalb der Wetterstation
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Schließlich ziehen wir zu einem Beobachtungsort im Freien, der mit Wetterbeobachtungsgeräten ausgestattet ist. Auf einer Seite des Rasens sammeln sich Regenwasser, Wind und Wasser. Die Punggidae hier sind eine Nachbildung der Punggidae des Changgyeonggung-Palastes und ein Stand zum Bau der Punggi. Die Punggidae wurden bis zum Beginn des 18. Jahrhunderts in den Hauptpalästen und im Observatorium erbaut. Derzeit gibt es Punggidae, Changgyeonggung Palace und Punggidae, Gyeongbokgung Palace. Die Windrichtung wurde bestimmt und die Windgeschwindigkeit durch Schwenken der Flagge beurteilt.
    &lt;br/&gt;
    Das weiße weiße Blattbild, von dem angenommen wurde, dass es das Pronomen der Korea Meteorological Administration ist, verbleibt auf der Beobachtungsstelle. Wenn Sie die Tür öffnen und nach innen schauen, gibt es ein Hochtemperaturthermometer, ein Niedertemperaturthermometer und ein Asman-Belüftungs- und Feuchtigkeitssystem. Wir prognostizieren das Wetter jedoch nicht mehr durch Baek Yeop-sang. Eine Vielzahl von Wetterinformationen wird mit einem automatischen Wettersystem gesammelt, das neben einem weißen Blatt aufgebaut ist.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Weiße Blattstatue des Außenbeobachters - Dongjak-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/224/3f981b1b-d595-4c49-8e0e-eae11892e0aa.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Weiße Blattstatue des Außenbeobachters
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pollenbeobachtungsausrüstung des Außenbeobachters - Dongjak-gu, Seoul, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/224/85f4b568-b1b6-4d60-94f9-2c54c1ca1f6d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pollenbeobachtungsausrüstung des Außenbeobachters
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    [Meteorologische Agentur]
    &lt;br/&gt;
    Adresse: 61, Yeouidaebang-ro 16-Gil, Dongjak-gu, Seoul
    &lt;br/&gt;
    Kontakt: 02-2181-0567,
    &lt;a href=&#34;http://www.kma.go.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.kma.go.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    1.Zugang
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Selbstfahrend
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    [Wenn Sie von der Innenstadt aus fahren] Daebang-ro Daebang Station Unterführung → Daerim-dong → Boramae Park Westtor → Parken in der Wetterbehörde vor der Dongjak Feuerwache
    &lt;br/&gt;
    [Wenn Sie von außerhalb der Stadt gehen] Siheung-daero → Betreten Sie Daebang-ro → Vorwort zum Boramae-Park → Parken in der Wetterbehörde vor der Feuerwache Dongjak
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * öffentlicher Verkehr
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Nehmen Sie den Dorfbus Nr. 05 (Dongjak) rechts von der Ausfahrt 4 der Sindaebang Station der U-Bahnlinie 2 und steigen Sie an der Endhaltestelle (Boramae Park Seomun) aus.
    &lt;br/&gt;
    15 Minuten zu Fuß von der Boramae Station, Ausfahrt 2 der U-Bahnlinie 7, in Richtung Boramae Park West Gate
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    2. Restaurants in der Nähe
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Thymian: Stiermalerei / 15 Boramae 5-Gil, Dongjak-gu / 02-3284-1240 /
    &lt;a href=&#34;http://www.63borame.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;백리향 싱타이로 이동&#34;&gt;
     www.63borame.co.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Gedämpfter Reiskuchen mit Meeresfrüchten 0410: Gedämpfter Reiskuchen mit Meeresfrüchten / 22 Noryangjin-ro 16 Gil, Dongjak-gu / 02-824-0410 /
    &lt;a href=&#34;http://www.sf0410.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;해물떡찜0410으로 이동&#34;&gt;
     http://www.sf0410.co.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Stadt Sangdo Galbi: Galbi / 13, Maebong-ro, Dongjak-gu / 02-816-5492 /
    &lt;a href=&#34;http://www.kalbitown.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;상도갈비타운으로 이동&#34;&gt;
     www.kalbitown.co.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    3. Unterkunft
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    M2 Motel: 164 Sangdo-ro, Dongjak-gu / 02-822-5432
    &lt;br/&gt;
    Kozaja Motel: 5, Sadang-ro 30-Gil, Dongjak-gu / 02-582-5901
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Die oben genannten Informationen wurden im Juni 2013 erstellt und können später geändert werden. Überprüfen Sie sie daher unbedingt, bevor Sie reisen.
    &lt;br/&gt;
    ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>