<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Sunchang-gun.es on Korea Tour</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/sunchang-gun.es/</link>
    <description>Korea Tour (Sunchang-gun.es)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 29 Feb 2020 11:10:19 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/sunchang-gun.es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Sunchang-gun, Jeonbuk, Corea - Ponga pasta de pimiento rojo, bata el pastel de arroz, prepare arroz y experimente Jangchang</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/put-red-pepper-paste-beat-rice-cake-make-rice-and-experience-jangchang-53-es/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Feb 2020 11:10:19 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/put-red-pepper-paste-beat-rice-cake-make-rice-and-experience-jangchang-53-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Sunchang-gun, Jeonbuk, Korea&#34; data-title=&#34;put-red-pepper-paste-beat-rice-cake-make-rice-and-experience-jangchang--53&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Centro de experiencia de pasta Sunchang - Sunchang-gun, Jeonbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/53/53d8f481-6dc8-49a9-b87a-46168c297966.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Centro de experiencia de pasta Sunchang
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Ponga pasta de pimiento rojo, bata el pastel de arroz, prepare arroz y experimente Jangchang
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Sunchang-gun, Jeonbuk, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#39;Jang Jang Sunchang&#39; es el eslogan de Sunchang. Esta es una buena expresión de Sunchang, famoso por gochujang. Si vas a Sunchang Gochujang, gochujang es Sunchang. Hice una pasta Jangjang tradicional de Sunchang, alimentos cocinados con salsa de soja e hice un programa de experiencia práctica para preparar bocadillos saludables. Los niños son muy divertidos e incluso comen deliciosos. Es una experiencia donde incluso los adultos se hacen felices.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Pastel de arroz picante masa de pizza ~
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   10 am el sábado. Tan pronto como llegue al Sunchang Jangjang Experience Hall, estará ocupado. El programa de experiencia de Jangjang tomará aproximadamente 2 horas, incluida la preparación de gochujang, la cocina de gochujang y el condimento de pasteles de arroz y tofu.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Experiencia de fabricación de pizza Gochujang Bulgogi - Sunchang-gun, Jeonbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/53/f87c9666-904b-4b36-a2e5-ff96487f22d5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Experiencia de fabricación de pizza Gochujang Bulgogi
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Para hacer un arreglo de tiempo efectivo, primero cocinamos el Jangjang, luego hacemos el Injeolmi y Tumbap afuera, y finalmente, hacemos Gochujang. El plato de hoy está hecho de pizza gochujang con bulgogi gochujang. Además de Gochujang Bulgogi Pizza, puedes elegir entre Kimchi, Gochujang Spaghetti, Cheonggukjang-jjigae, Cheese Tteokbokki, Gochujang Namul Gimbap, etc. Lo interesante es que en lugar de masa para pizza, corta el pastel de arroz en moldes finos como el pastel de arroz para arroz Sopa de pastel. Todo lo que necesitas hacer es verter la masa encima para que los pasteles de arroz no se caigan y se peguen. Coloque el bulgogi sazonado con pasta de pimiento rojo sobre la masa de la torta de arroz y espolvoree las verduras picadas con la cobertura. Espolvorea un montón de queso encima y decora con salsa de tomate. Encienda la sartén con la tapa puesta y espere a que termine.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Experiencia de fabricación de pizza Gochujang Bulgogi - Sunchang-gun, Jeonbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/53/e70b367f-c051-470e-aa49-1d0a104cc813.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Experiencia de fabricación de pizza Gochujang Bulgogi
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Cierra los oídos y di &#34;Sí ~&#34;
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Mientras la pizza está madura, sal a preparar Injeolmi y arroz. Injeolmi es la clave para hacer pasteles de arroz. Al principio, los adultos tienen que turnarse para machacar los granos de arroz. Tteokme es más divertido y menos difícil de soportar y vencer golpeándose entre sí.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Injeolmi haciendo experiencia - Sunchang-gun, Jeonbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/53/b825354b-5195-4644-bd30-d26e2ab5368d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Injeolmi haciendo experiencia
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cuando el arroz se triture con moderación, cámbielo a pastel de arroz para niños y déselo a los niños. Como una obra divertida, los niños esperan ansiosamente su turno. Después de golpear tres o cuatro veces, el sonido de los pasteles de arroz se hace cada vez más fuerte. La máquina de freír en caliente negra se gira suavemente para aumentar la presión. Los niños aprietan los mangos para que puedan verlos una vez, pero estoy emocionado de saber lo que está saliendo. Finalmente, voy a explotar. Los niños cierran los oídos con fuerza y miran la máquina. &#34;뻥 ~!&#34; El vapor blanco está aumentando con un ruido fuerte. Los niños entraron rápidamente cuando pusieron arroz con arroz en una canasta grande. Llena tus manos de codicia y entierra tu cara. Se fríe rápidamente y su sabor es muy delicioso. Los niños comen más arroz que cualquier merienda.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tempura haciendo experiencia - Sunchang-gun, Jeonbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/53/a410f73b-8f81-4797-b6c5-ae4b9ddddde0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tempura haciendo experiencia
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Mientras tanto, Injeolmi se completa y se empapa con harina de soja. Niño que corta pastel de arroz, niño que obtiene polvo de soja, experiencia que está detrás de escena y ocupada para comer ... Disfrutan haciendo y comiendo de diferentes maneras. Injeolmi es una buena combinación de harina de soja mezclada con pasteles de arroz masticables. Lo hice y lo comí de inmediato, así que los cortes de arroz y el arroz son deliciosos. No es un sabor de recuerdos, sino un sabor que los supera.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tempura haciendo experiencia - Sunchang-gun, Jeonbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/53/8a5a586c-c153-44c9-8349-b43247edf372.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tempura haciendo experiencia
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Prueba pizza y prepara gochujang
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Después de la experiencia al aire libre, regrese a la sala de experiencias. Una pizza bien horneada está esperando. Gracias a la pasta de pimiento rojo en la masa hecha con pasteles de arroz, la pizza es perfecta para el gusto de los coreanos. El condimento de Gochujang es un poco picante, pero se come al instante. Después de la degustación de pizza, lo más destacado del día es la experiencia de hacer pasta de pimiento rojo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gochujang haciendo experiencia - Sunchang-gun, Jeonbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/53/db431458-a017-4f04-bc95-81583fd25ef8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gochujang haciendo experiencia
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Primero, escucha por qué Sunchang Gochujang es delicioso y cómo hacerlo. En otras regiones, el meju cuadrado se usa para hacer salsa de soja, pasta de soja y pasta de pimiento rojo. Lo inusual es que el meju generalmente se recolecta a principios de invierno, pero Sunchang hace meju a fines de agosto. Cuando hace calor, los microorganismos que agregan el rico sabor de la pasta de pimiento rojo se multiplican bien. Otra característica especial de Sunchang es que no solo está hecho de soja sino que también se mezcla con arroz en una proporción de 6: 4. La pasta de soja se empapa en invierno y se envejece durante más de 6 meses.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gochujang haciendo experiencia - Sunchang-gun, Jeonbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/53/1efcd5cf-a80c-48a5-90f8-4192beb0051b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gochujang haciendo experiencia
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Después de escuchar la explicación, tómese un momento para hacer una prueba de gochujang. La experiencia es sorprendentemente simple. Distribuya tazones de harina de mew, polvo de pimiento rojo, Sikhye, sal y malta en las proporciones correctas por equipo. El secreto es mezclarlos bien para que no se agrupen. Mezclar y sumergirlo con el dedo para probarlo. Es un sabor extraño. Gochujang no se hace de inmediato porque necesita ser envejecido. A medida que pasa el tiempo, nuestro Jangjang tradicional, que sabe más profundo, es realmente una comida lenta. Si dejas el gochujang hecho por los visitantes en la sala de experiencias, los juntarán y mezclarán bien. En lugar de hacerlo en el sitio, recibirá un gochujang bien cocido uno por uno.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gochujang haciendo experiencia - Sunchang-gun, Jeonbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/53/95a6900a-2f9b-435f-8f5f-ac2589bc5cd1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gochujang haciendo experiencia
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Gochujang Village para preservar el sabor tradicional.
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Después de disfrutar la experiencia de Jangju, eche un vistazo a la aldea de Gochujang. En Kochujang Village, Kochujang puede ser producido y vendido solo si eres reconocido como un maestro de Kochujang. La mercancía en el mercado es casi confiable. Todo lo que ves aquí es la tienda de pasta de pimiento rojo, así que es como si estuvieras en el país de la pasta de pimiento rojo. Gochujang Nara no es un pequeño pueblo de Gochujang, pero es suficiente para captar nuestro gusto.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sunchang Red Pepper Village - Sunchang-gun, Jeonbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/53/908bc071-6100-44bd-b2bf-ebc3d5bf76b1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sunchang Red Pepper Village
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En el patio, hay muchos frascos de pasta de pimiento rojo, miso y salsa de soja, y los encurtidos huelen a pol-pol en la tienda. Jangjang es bueno, pero los encurtidos de ladrón de arroz son igual de populares. Hay muchos tipos de encurtidos como ciruelas, rábanos, pepinos, semillas de ajo, caquis dulces, hojas de sésamo, deodeok, vieiras, ostras, etc. Puede probar y elegir diferentes tipos de encurtidos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sunchang Red Pepper Village - Sunchang-gun, Jeonbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/53/96e7229a-930e-4e62-a485-4b6c7c33d26d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sunchang Red Pepper Village
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   También hay una jarra de vino de arroz al lado. Los encurtidos que se comen en la boca son salados, pero cuando los prueba después de beber el vino de arroz, sale el sonido &#34;kya&#34;. Cheonggukjang huele muy poco y sabe tan suave que los niños comen bien. Los pasos son geniales cuando recoges pepinillos en una pasta de pimiento picante hecha por un maestro.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sunchang Red Pepper Village - Sunchang-gun, Jeonbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/53/3cfce9b9-5aa5-4e90-8aeb-da6ea03dbf5a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sunchang Red Pepper Village
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   He intentado hacer jang pero no hago jang delicioso. ¿Cuánto esfuerzo compara con la mano de obra de un maestro que ha estado en el mercado desde siempre?
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sunchang Red Pepper Village - Sunchang-gun, Jeonbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/53/c2a0a872-c44f-46b9-b2fa-acce17271754.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sunchang Red Pepper Village
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Centro de experiencia de pasta Sunchang
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Dirección: 55, Folk Village-gil, Sunchang-eup, Sunchang-gun, Jeollabuk-do
    &lt;br/&gt;
    -Programa de experiencia: hacer la pasta de pimiento rojo tradicional de Soonchang, hacer cocina coreana, hacer inyecciones, hacer tofu tradicional
    &lt;br/&gt;
    -Cuando use el programa de experiencia, puede usar las instalaciones de alojamiento en la sala de experiencias.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.janghada.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.janghada.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ La información anterior se actualizó en marzo de 2017 y puede cambiar después, así que verifique antes de viajar.
    &lt;br/&gt;
    ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>