<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Sejong.de on Korea Tour</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/sejong.de/</link>
    <description>Korea Tour (Sejong.de)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 25 Feb 2020 22:39:06 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/sejong.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Sejong, Republik Korea - Sejong Lake Park, ein Tag in der Stadt</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/sejong-lake-park-a-day-in-the-city-26-de/</link>
      <pubDate>Tue, 25 Feb 2020 22:39:06 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/sejong-lake-park-a-day-in-the-city-26-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;sejong-lake-park-a-day-in-the-city--26&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Silberstrand im Sejong Lake Park - Sejong, Republik Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/26/97d74f26-f9df-4539-8b97-69a6ac4db265.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Silberstrand im Sejong Lake Park
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Sejong Lake Park, ein Tag in der Stadt
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Sejong, Republik Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Im Zentrum der Sejong Special Self-Governing City befindet sich der Sejong Lake Park, ein Rastplatz für Sejong-Bürger und ein Rastplatz für Touristen. Rund um den breiten See gibt es fünf Themenparks, sodass jeder seinen Lieblingsplatz auswählen und sich entspannen kann.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   In der Nähe des Parks befindet sich der Wildblumen-Radweg, der unter der Handuri-Brücke verläuft, und der Hapgang Park Auto Camping Ground, der Komfort mit geräumigen und sauberen Einrichtungen gewährleistet.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sejong Lake Park Central Plaza - Sejong, Republik Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/26/9fd50aea-bce0-41bb-be8e-8571340701d2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sejong Lake Park Central Plaza
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Sejong Lake Park, ein künstlicher See, der der Natur ähnelt
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Sejong Lake Park im Zentrum der Stadt ist der größte in Korea und hat die Größe von 62 Fußballfeldern zusammen. Der Park ist mit fünf Themen dekoriert: Festival Island, Stage Island, Water Island, Water Flower Island und Marsh Island. Auf den ersten Blick ist es groß genug, um sich umzuschauen, aber die Schritte sind einfach. Verschiedene Parks bieten unterschiedliche Landschaften und Schutz.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Stage Island von der Festival Island - Sejong, Republik Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/26/5eae923d-2795-419e-92b1-49738f247e47.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Stage Island von der Festival Island
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie den zentralen Eingang des Lake Park betreten, sehen Sie als erster das Gebäude. Es ist eine Bühneninsel, die auf der Brücke über die Mitte des Sees installiert ist. Es verfügt über 670 Sitzplätze als Veranstaltungsort für verschiedene Veranstaltungen und Festivals. Wenn keine besonderen Veranstaltungen stattfinden, wird es zu einem großen Schattenschutz mit Blick auf die umliegende Landschaft.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hörplatz, um den Geum River zu reinigen und zum See zu schicken - Sejong, Republik Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/26/22b17601-b216-4db1-bc41-15bc89707eb4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hörplatz, um den Geum River zu reinigen und zum See zu schicken
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es gibt auch Hydrokultur rund um den See, wo Sie mit Ihren Kindern das kühle Wasser genießen können. Der erste Platz ist der quadratische Brunnen unter dem erhöhten Tor neben dem Haupteingang. Die Kinder springen in die aufsteigenden Brunnen, und die Erwachsenen legen die Matten im erhöhten Schatten ab. Der Park verfügt auch über spezielle Einrichtungen für das Wasserqualitätsmanagement. Es ist eine Hörpflanze, die mit gereinigten Pflanzen bepflanzt ist, um das Wasser zu reinigen. Es handelt sich um eine Wasseraufbereitungsanlage, die natürliche Werte verwendet, um das Wasser des Geum River klarer zu machen und es dem See zuzuführen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Familie spielt mit Sand am silbernen Strand - Sejong, Republik Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/26/2b4640db-5afd-4e41-8d83-73e05a5fe0f0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Familie spielt mit Sand am silbernen Strand
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der silberne Strand, an dem Sie eine Sandbank am Rande des Sees bauen und wie ein Strand spielen können, und die Wasserspielinsel, auf der Sie Wassersportarten wie Beiboot, Wasserski und Surfen, kleine Yachten, ausüben können, sind die Schönheit des Seeparks. Wassersport-Erlebnisse finden jedes Jahr von Donnerstag bis Sonntag von Mai bis September statt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Frosch am silbernen Strand - Sejong, Republik Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/26/afbfc166-3e4c-45e5-85d4-4a219f500d1f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Frosch am silbernen Strand
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es gibt auch einen Raum mit dem Thema kühle Brise, um die Hitze abzukühlen. Es ist ein Windhügel, der den Wind in einer sanften Kurve verkörpert. Es ist ein Ort, an dem Sie alleine bleiben und sich ausruhen möchten. Sitzen Sie hier und schauen Sie auf den See und der gesamte Park ist in Sicht. Sie wissen nicht, wie Sie Ihre Zeit im Komfort von Gebäuden und Hügeln verbringen sollen, die sich auf der anderen Seite des Sees befinden. Es gibt aber auch Nachteile. In diesem Raum gibt es keinen Schatten, um der heißen Sommersonne zu entkommen. Nehmen Sie einen breiten Hut oder Sonnenschirm. Wenn Sie kühles Eiswasser zubereiten, ist dies ein guter Ort, um sich für einen Tagesausflug auszuruhen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wasserspielinsel, auf der Sie Sand- und Wassersport betreiben können - Sejong, Republik Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/26/e4f273d7-03a9-4839-b742-156f7af365bf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wasserspielinsel, auf der Sie Sand- und Wassersport betreiben können
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es gibt auch einen Raum, der eine andere Landschaft zeigt als die Hügel des Windes. Es ist der achteckige Pavillon &#39;Jangnamjeong&#39; im traditionellen Park am Wasser. Sein Name stammt von seinem früheren Ort, der ältesten Sohnebene. Wenn Sie zum Park hinaufblicken, können Sie den Wald und den Himmel sehen. Die älteste Sohnebene ist voller Gebäude, aber der Wald scheint eine neue Ebene geschaffen zu haben.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Blick auf den See und die Stadt vom Windhügel aus gesehen - Sejong, Republik Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/26/9b41595e-7264-4cd4-b294-5ef1a5005dc2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Blick auf den See und die Stadt vom Windhügel aus gesehen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Park ist von 5 bis 23 Uhr geöffnet und der Eintritt ist frei. Von Sonnenuntergang bis 22:00 Uhr werden die Landschaftslichter wie die Wasserbühne und die Seho-Brücke beleuchtet. Der Brunnen in der Mitte des Sees ist an Wochentagen um 12 und 8 Uhr und an Feiertagen um 12, 4, 6 und 8 Uhr für 20 Minuten geöffnet. Es gibt keinen Müll im Park als Teil der Müllrücknahme. Minimieren Sie Ihren Müll und nehmen Sie Ihren Müll zurück.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jangnamjeong im Waterside Traditional Park - Sejong, Republik Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/26/b0929ccf-bc55-4cfd-a6e0-639d693546f9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jangnamjeong im Waterside Traditional Park
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Wildblumenpfade mit dem öffentlichen Fahrrad &#39;Pulling&#39; fahren
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Handu-ri-Brücke liegt 4 km vom Lake Park entfernt. Unter der Brücke gab es Promenaden, Radwege und Flussparks. Es war berühmt für Wildblumen am Fluss, bevor der Park gebaut wurde. Sogar jetzt sind die wilden Wildblumen zusammen mit den Blumen, die beim Dekorieren des Parks gepflanzt wurden, die besten. Zu dieser Zeit blühen die Blüten des Frühsommers auf beiden Seiten der Straße in voller Blüte. Ungiftige Mohnblumen streuen rote Blüten und gelbe Parasiten aus Nordamerika. Ganoderma lucidum, auch als Eierblume bekannt, ist schüchtern schüchtern. Es ist eine Landschaft, die sehr gut zur Handuri-Brücke passt, die hervorragenden gehärteten Reis hat.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wildblumenkolonie unter der Handuri-Brücke - Sejong, Republik Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/26/7daa4a00-3f64-4372-b458-194a95f37f65.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wildblumenkolonie unter der Handuri-Brücke
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sejongs großer Park ist bequemer zu fahren als herumzulaufen. Sie können ein Fahrrad bei &#39;Oulling&#39;, einem öffentlichen Fahrradverleih, mieten. Sejong City betreibt 29 hängende Mietstationen und 386 Wiegen, sodass Sie überall in der Stadt kostenlos mieten und zurückkehren können. Über die Oulling-Homepage können Sie den Standort und die Situation der Mietstation und der Ladestation in Echtzeit überprüfen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Radweg am Blumenfeld - Sejong, Republik Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/26/ee806b36-005b-4a04-ba2e-513fdabcc17b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Radweg am Blumenfeld
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Öffentliche Fahrräder können von jedem über 19 Jahren mit seiner Handynummer benutzt werden. Die Vermietung erfolgt über unbemannte Informationsterminals. Die Tageskarte kostet 1.000 Won. Nach der Anmietung müssen Sie jedoch alle 90 Minuten am Terminal zurückkehren und erneut mieten. Wenn es mehr als 90 Minuten ohne Neuvermietung ist, wird alle 30 Minuten eine zusätzliche Gebühr von 1.000 Won berechnet.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Öffentlicher Fahrradverleih der Stadt Sejong - Sejong, Republik Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/26/1378442b-a07b-4b54-bbd3-090cfd38087d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Öffentlicher Fahrradverleih der Stadt Sejong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Auch zum Spazierengehen, Zelten und Entspannen OK! Hapgang Park Auto Campingplatz
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   30 Autominuten entlang der Straße vom Lake Park zum Hapgang Park Auto Camping Ground. Dieser Campingplatz, der 2015 neu betrieben wurde, wird von Sejong City verwaltet. Es befindet sich an dem Punkt, an dem sich Geum River und Miho Stream treffen. Es gibt 102 Autocampingplätze in 4 Bezirken. Alle Standorte sind mit elektrischen Einrichtungen sowie Sicherheitseinrichtungen wie Feuerlöschern, Rettungsschwimmern und Videoüberwachungsgeräten ausgestattet. Jeder Platz kann mit einem sehr großen Zelt ausgestattet werden, und der Raum zwischen den Plätzen kann entspannt werden, so dass Sie gemütliches Camping genießen können.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Camping mit Blick auf den Fluss - Sejong, Republik Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/26/0bf77113-39f0-4185-b6a0-c8b851732df5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Camping mit Blick auf den Fluss
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Uferpromenade wurde geschaffen, um sicher zu gehen. Auf beiden Seiten des Campingplatzes verlaufen Radwege auf dem Land. Wohnmobile können kostenlos Fahrräder mieten. Wenden Sie sich beim Betreten des Campingplatzes an die Geschäftsstelle. Rund um den Campingplatz gibt es große Sonnenschirme, achteckige Gehwege und Bänke. Unabhängig vom Campingplatz kann jeder eintreten und alle Einrichtungen außer Sportanlagen und Rastplätzen können kostenlos genutzt werden.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hapgang Park Auto Campingplatz - Sejong, Republik Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/26/b7a54a10-1d09-45f1-9a06-d448282b4e88.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hapgang Park Auto Campingplatz
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Campingplatz basiert auf Online-Reservierungen, ist aber auch tagsüber telefonisch an Wochentagen und in der Nebensaison verfügbar. Die Grundgebühr beträgt 15.000 Won an Wochentagen und in der Nebensaison, 20.000 Won an Wochenenden und in der Hochsaison und 3.000 Won werden bei Nutzung elektrischer Einrichtungen hinzugefügt. Auf dem Campingplatz gibt es keine Geschäfte, Restaurants oder Cafés. Bringen Sie daher unbedingt die erforderlichen Gegenstände mit.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Breite Straße und Campingplatz - Sejong, Republik Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/26/fa618673-a684-4a4c-ac3f-8acf2f8ee558.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Breite Straße und Campingplatz
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformationen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Sejong Lake Park
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Adresse: 216 Dasom-ro, Sejong Besondere selbstverwaltete Stadt
     &lt;br/&gt;
     Tür
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Öffentliches Fahrrad ‘Ouling’
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Adresse: 93, Guncheong-ro, Jochiwon-eup, Sejong Special Self-Governing City
     &lt;br/&gt;
     Kontakt: 1899-9161
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.sejongbike.kr/mainPageAction.do?process=mainPage&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.sejongbike.kr/mainPageAction.do?process=mainPage
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Hapgang Park Auto Campingplatz
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Adresse: 329, Taesan-ro, Yeong-dong, Sejong Besondere selbstverwaltete Stadt
     &lt;br/&gt;
     Kontakt: 044-862-5985
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Dabokjeong Koreanische Mahlzeiten: Hansiksik / 157 Hannuri-daero, Sejong City / 044-862-3371
    &lt;br/&gt;
    Ming: Chow Myeon / 27, Nuri-ro, Sejong-si / 044-866-8933
    &lt;br/&gt;
    Hwang Wooje: Oori Maetang / 101-12, Taesan-ro, Yeong-dong, Sejong-si / 044-866-1141
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Unterkunft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Geumgang Pension unter freiem Himmel: 205-14, Donam 2-Gil, Geumnam-Myeon, Sejong City / 010-5548-4518
    &lt;br/&gt;
    Geumgang Natural Recreation Forest: 110, Waldmuseum Museum, Geumnam-myeon, Stadt Sejong / 041-635-7400
    &lt;br/&gt;
    Cheongwall Vival Defense: 161, Geumsong-ro, Janggun-myeon, Stadt Sejong / 044-881-7755
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im Juni 2015 erstellt. Sie können sich später ändern. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Daher ist die unbefugte Verwendung des Artikels verboten.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>