<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Gangneung-si.ru on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/gangneung-si.ru/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Gangneung-si.ru)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 27 Mar 2020 10:29:21 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/gangneung-si.ru/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Эмоциональная зарядка тура, чтобы встретить художников в Канныне - Каннын-си, Канвондо, Корея</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/emotional-charging-tour-to-meet-artists-in-gangneung-356-ru/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Mar 2020 10:29:21 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/emotional-charging-tour-to-meet-artists-in-gangneung-356-ru/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Gangneung-si, Gangwon-do, Korea&#34; data-title=&#34;emotional-charging-tour-to-meet-artists-in-gangneung--356&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Синсаймданг, символ престижной жены и гениального художника - Каннын-си, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/356/a0fc61c7-f1b4-4605-b4fb-32e1d105ecf3.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Синсаймданг, символ престижной жены и гениального художника
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Эмоциональная зарядка тура, чтобы встретить художников в Канныне
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Каннын-си, Канвондо, Корея
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &amp;lt;Travel Course&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Ojukheon · Деревня творческих художников Каннына → Олимпийский музей Каннына → Чондан Тофу → Музей науки Дисона в Граммофоне Чармсори → Лидеры-миссионеры / Ежемесячная вечеринка Мемориальный зал Ким Си-Сена
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Роль Shinsaimdang играет большую роль в превращении Gangneung в место культуры и искусства. Оглядываясь на Оюхеон и Мемориальный зал Юлгока, я рад обнаружить, что Синсаймданг, художник, превосходящий мать Юлгока, Синсаймданг. Если вы продолжите посещать Деревню творческих художников Каннунг и Музей восточной вышивки, расположенный на стороне Оджухеона, вы встретитесь с художниками прошлого и сегодняшнего дня и почувствуете художественную чувствительность.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Многие достопримечательности разбросаны по озеру Кёнпо. Вы можете почувствовать важность нашей традиционной культуры на миссионерском поле и в Ежемесячном мемориальном зале Ким Си-Сун, а в Центре опыта зимних Олимпийских игр в Пхенчхане - почувствовать волнение прошедших Олимпийских игр в Пхенчхане.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Храм Munseongsa на фронте и Mongryongsil слева - Каннын-си, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/356/a31d8046-e384-43bf-98ca-380469834e9c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Храм Munseongsa на фронте и Mongryongsil слева
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Синсаймданг, местоимение нынешней свекрови, которая воспитывала и воспитывала Юлгок Ии, была знатоком поэзии и живописи, а также была названа гениальным художником в свое время. Оджухон - дом Синсаймданга, где родился Юлгок Ии.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mongryongsil, где Shinsaimdang родила учителя Yulgok - Каннын-си, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/356/28e1a900-314d-44e7-87cb-983b6fb50baa.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mongryongsil, где Shinsaimdang родила учителя Yulgok
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   У матери Йонгин Ли, Йонин Ли, было всего пять дочерей, а ее вторая дочь, Синсаймданг, вышла замуж за ее мать даже после замужества. Когда Shinsaimdang умер на месте ее мужа, Pyeongan-do, Юлгок принял бабушку матери по материнской линии. Юнъин Ли унаследовал плиточный дом Сеула и полный ответ учителю юлгок как наследие и дал О Джок-хон и полный ответ другому внуку, Квон Че-гюну. Увидев черные бамбуковые деревья, которые образовали лес вокруг дома, Квон Че-гюн назвал свое имя Оджухеон, а позже стал названием дома.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ojukheon Sarangchae является оригиналом - Каннын-си, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/356/bf7ed6d7-3559-481f-a82e-7d912657225a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ojukheon Sarangchae является оригиналом
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Комната, где родился Юлгок, называлась Монгрионгсил, потому что он мечтал о драконе и зачал сына. Здание и Sarangchae не повреждены, а остальные восстановлены. У деревьев есть история в Оджухеоне, в том числе 600-летняя слива Юлгокмае рядом с Монгрионгсилом, 600-летняя барона и старые сосны перед Мансонгсой и лесом, окружающим дом. Мемориальный зал Юлгок, Музей народного фольклора, Solhyang Luxury Shop и Городской музей Каннына находятся в одном месте с Ojukheon.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Медиа-арт сверхвысокой четкости представлен в Мемориальном зале Юлгок - Каннын-си, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/356/2132255d-0bcb-445c-80d7-68c74c36335e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Медиа-арт сверхвысокой четкости представлен в Мемориальном зале Юлгок
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Всего в 3 минутах ходьбы от автостоянки Ojukheon находится Деревня творческих художников Каннына и Музей восточной вышивки. Переоборудовав закрытую школу, маленькие студии собрались, чтобы сформировать творческую деревню художников Gangneung на первом этаже, а на втором этаже был украшен Восточный музей вышивки, демонстрирующий простую красоту жизненной вышивки под рукой. В Восточном музее вышивки представлены высококачественные традиционные вышивальные работы и реквизит из трех стран: Кореи, Китая и Японии.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gangneung Creative Artists Village с уникальными художниками - Каннын-си, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/356/fecc0b50-d452-4191-b9f9-e58a9f076bc3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gangneung Creative Artists Village с уникальными художниками
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   В выставочном зале корейской вышивки вы увидите традиционный уголок вышивки Каннына. Глаза Subojagi и стегание пряжи очень близко. Стоит также увидеть аккуратно сложенные подушки и работы, выражающие супер верность Синсамданга в вышивке.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Стеганые цветные нитки Gangneung в Восточном музее вышивки - Каннын-си, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/356/b9b18907-b668-4238-8a93-c85444dcc0ae.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Стеганые цветные нитки Gangneung в Восточном музее вышивки
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   В Gangneung Creative Artist Village есть отличительные места вдоль плеч, в том числе гюбанг для вышивки и шитья, мастерские рисования, гончарные изделия и мастерская, полная милых аксессуаров. Есть много вещей, которые вы можете испытать от 30 минут до часа. Преимущество в том, что вы можете создавать свои собственные произведения, которых нет нигде в мире.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Различные творческие опыты также доступны в Творческой деревне художников. - Каннын-си, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/356/08fddbca-81f6-43b0-b85a-3f564ed68317.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Различные творческие опыты также доступны в Творческой деревне художников.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Зимние Олимпийские игры в Пхенчхане в 2018 году и Каннын проходили на льду. Рядом с Кёнпхо находится олимпийский музей Каннын, где вы снова можете почувствовать волнение последних Олимпийских игр в Пхенчхане. Выставочный зал, состоящий из пяти тем, перерабатывает использованные контейнеры, чтобы передать смысл Олимпийских игр по окружающей среде. Контейнер окрашен в синий, красный, желтый, зеленый и черный цвета в соответствии с цветом маркировки на пять колес и является слегка ярким.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;19&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Каннынский олимпийский музей - Каннын-си, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/356/b76fbe7c-e199-4735-aeca-08eb88797201.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Каннынский олимпийский музей
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Олимпиада борется за рейтинг в общей сложности 15 соревнований, 7 соревнований на снегу, 3 соревнования на скольжении и 5 соревнований на льду. Динамичные фигурные скульптуры, которые представляют каждый предмет, привлекают внимание. Оборудование, прикрепленное к скульптурам, такое как палки, защитные очки и шлемы, более реалистично, если использовать то, что фактически использовала национальная команда.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   В 4D Experience Center вы можете смотреть видео, выбирая несколько событий, таких как прыжки с трамплина, бобслей, сноуборд и горные лыжи. Когда лыжи приземляются на склоне, кресло качается и чувствует ветер, создавая иллюзию того, что вы на самом деле играете. Испытайте трамплин в VR (виртуальная реальность), и он также ярко разворачивается перед вами. Объект также веселый, позволяя посетителям испытать керлинг, бросая камни. Есть много вещей, чтобы увидеть, в том числе аквариум Кёнпо, Gangneung Green City Experience Center, а также место рождения Хео Гюн и Хеонан Seolsaeng.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;22&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Олимпийские игры в Пхёнчхане достигли единой страсти - Каннын-си, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/356/1492ff51-dac5-41c4-8edf-943d1bf1e695.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Олимпийские игры в Пхёнчхане достигли единой страсти
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Типичная еда Каннына - это Чоданг Сундубу. Существует место рождения Хео Гюн и Хэнань Seolheon недалеко от Кёнпхо. Звонок отца Хео Гюна был Чоданг, так что я думаю, что это место возникло там. В деревне Чоданг есть около 30 ресторанов, которые делают тофу напрямую из поколения в поколение. Чистая морская вода используется как ганьсу, но вкус тофу слегка меняется от дома к дому. Мягкий и тофу тофу варят на медленном огне, чтобы не повредить первоначальному вкусу. Вкус, который идет гладко, не разжевывая, является самой легкостью. Если он свежий, вы можете смешать его с приправой. Чаша тофу идеально подходит для детей, которые не едят острую и острую пищу для еды.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;24&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Мягкий и нежный тофу в секунду - Каннын-си, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/356/6f510e68-2490-4cb4-8e4d-b306dbfe0113.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Мягкий и нежный тофу в секунду
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Музей науки Charmsori Gramophone &amp;amp; Edison - это собрание представительных изобретений фонографа и Эдисона. В нем больше фонографов Эдисона, чем в музее Эдисона в Соединенных Штатах. Из 4000 фонографов, сделанных в более чем 30 странах, 3500, 150 000 пластинок и 5000 музыкальных книг наполнены музыкой, поэтому трудно понять, какая из них важна. Вы можете осмотреться по отдельности, но гораздо приятнее слушать комментарии к выставке, так как профессиональный персонал расскажет вам о выставках и эпизодах.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;26&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Лампочка, изобретенная Эдисоном - Каннын-си, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/356/badc49cf-0d5c-4e66-98c5-0adf2e7fdd78.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Лампочка, изобретенная Эдисоном
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Он разделен на Музей граммофонов Charmsori и Музей науки Эдисона. Музей фонографов разделен на 1 выставочный зал с фонографом на трубе, 2 выставочных зала с фонографами кабинетного типа, 3 выставочных зала, в основном выставленных на музыкальных шкатулках, и выставочные залы для радио и телевидения. Граммофон с большой трубой в форме цветка часто ассоциируется с фонографом. Есть много вещей, которые выглядят хорошо, когда вы ставите запись и подключаете ее к источнику питания, как если бы прекрасная музыка воспроизводилась прямо сейчас.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;28&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Объем коллекций, таких как граммофоны и музыкальные шкатулки, огромен. - Каннын-си, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/356/88061acc-8cc5-4fc4-8126-556b245a12dd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Объем коллекций, таких как граммофоны и музыкальные шкатулки, огромен.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Музей науки Эдисона - это коллекция выставок света, коллекций звука, предметов быта и изобретений. После многих проб и ошибок, лампочка Эдисона является одним из самых важных изобретений в истории человечества. Количество выставленных лампочек, включая первые угольные лампочки, составляет около 500. Без Эдисона работа по дому была бы намного интенсивнее, чем сейчас. Говорят, что кофейники, тостеры, вафли, духовки, утюги, швейные машины, миксеры, микроволновые печи и фены были изобретены Эдисоном для его жены. Окончание тура заканчивается сидением на удобных сиденьях и прослушиванием красивой музыки. В соседнем здании находится Музей кино, радио и телевидения имени Сон Сон Мока, в котором собраны разнообразные коллекции фильмов.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;30&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Charmsori Gramophone &amp;amp; Edison Science Museum - Каннын-си, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/356/7ec02c5b-04a6-4746-b706-94cb8bdc8ab3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Charmsori Gramophone &amp;amp; Edison Science Museum
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Поле миссии было построено Нарайоном, одиннадцатым поколением Хиорёндэгуна (старшего брата короля Седжона Великого), и представляет собой дом высокого класса в династии Чосон, с типичным видом свекра. Он был сохранен в своем первоначальном виде без ущерба для подростков более 300 лет. Говорят, что Наэ-Бун, который искал дом, последовал за лаской и влюбился в ранний лес.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;32&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Газон поля миссии - Каннын-си, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/356/b2c68bd7-8f52-4985-97ab-339e3f7897d2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Газон поля миссии
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   На самом деле, сосновый лес, который является фоном поля миссии, - это очаровательный лес, в котором вы хотите долго отдыхать в тени деревьев с красивыми соснами. Вы должны сначала осмотреть дом, а затем пройтись по лесу в конце, чтобы равномерно ощутить вкус поля миссии.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;34&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Высокие высокие ворота и дымоходы выделяются - Каннын-си, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/356/faa7854b-51a9-451a-9a5a-26914177cf5d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Высокие высокие ворота и дымоходы выделяются
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Сначала осмотрите мощи выставочного зала. Отображается более 300 ценных артефактов, которые были собраны на поле миссии или использованы в повседневной жизни. Среди величественных зданий Пиратская партия с экзотической террасой перед ней была главной резиденцией миссионера мужского пола. Терраса была подарена в подарок от русской постройки. Когда вы проходите широкую лужайку перед полем миссии, вы можете увидеть квадратный пруд и беседку Jeongnaejeong, стоящую на мосту у входа. Особенно стоит посмотреть летом, когда лотос расцветает, но это место, которым можно наслаждаться в любое время года. Стиль старых ученых, которые читали одну книгу или звали друга, чтобы налить напиток, напоминает о себе.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;36&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hwahwadang, резиденция мужского мастера - Каннын-си, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/356/ff3132e7-4329-4df8-8efe-12c17e28f809.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hwahwadang, резиденция мужского мастера
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Поле миссии - это Ханокстай, который открыт для путешественников. Это также особый опыт, чтобы почувствовать шепот старомодного дома утром или рано утром, когда все посетители уходят и все стороны спокойны.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;38&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hwaraejeong, где вы наслаждались лотосом и ветром - Каннын-си, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/356/c753fc80-ec72-4792-afa9-94d91384c4f1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hwaraejeong, где вы наслаждались лотосом и ветром
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Каждый месяц Ким Си-Сеоп представляет первый корейский литературный роман «Джумо Миф». Говорят, что Ким Си-Вуп был настолько уникален, что он прочитал после 8 месяцев рождения, написал свое первое стихотворение в возрасте 3 лет и написал стихотворение перед королем Седжонгом в возрасте 5 лет, чтобы получить 50 шелка.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;40&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Мемориальный зал Ким Си-Суп, который строился каждый месяц - Каннын-си, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/356/2aaffe89-30af-495e-a409-b880332b0fbd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Мемориальный зал Ким Си-Суп, который строился каждый месяц
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Внутри компактного мемориального зала находится анимационный уголок, где можно было увидеть видеоизображения из жизни и золотые мифы о фотозоне Ли Сон Кё и Ким Си Сеоп. Вы можете увидеть книгу «Moondangdangjip», которая содержит стихи, сочинения и произведения, а также Мукмаедо, нарисованные от руки. Это около 200 м от поля миссии.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;42&#34; id3=&#34;19&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Фотозона Ли Санг-Кью - Каннын-си, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/356/70307482-5d93-4ede-b809-2be8ceea6aa4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Фотозона Ли Санг-Кью
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Информация о путешествии
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Рекомендуемый туристический сезон: весна и осень
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Рекомендуемые туристические направления: семья, любовники, друзья
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Адрес соответствующего сайта
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Gangneung Город культурного туризма
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;https://www.gn.go.kr/tour/index.do&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     https://www.gn.go.kr/tour/index.do
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Восточный музей вышивки
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.orientalembroidery.org&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.orientalembroidery.org
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Олимпийский PR-центр
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.PyeongChang2018.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.PyeongChang2018.com
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Dison Science Museum на Граммофоне Чармсори
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.edison.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.edison.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Основная миссия Каннына
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.knsgj.net&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.knsgj.net
    &lt;/a&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     расспросы
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Туристический информационный центр Каннына 033-640-4414, 033-640-4531
    &lt;br/&gt;
    -Оюхеон 033-660-3301
    &lt;br/&gt;
    Музей восточной вышивки 033-644-0600
    &lt;br/&gt;
    -Pyeongchang Зимние Олимпийские игры PR Опыт зал 033-651-1722
    &lt;br/&gt;
    -Damson Science Museum, Граммофон Charmsori 033-655-1130
    &lt;br/&gt;
    -Gangneung Руководитель миссии 033-648-5303
    &lt;br/&gt;
    -Месячный мемориальный зал Тан Ким Сик 033-644-4600
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Информация об общественном транспорте
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    - [Поезд] Станция Чхоннянни-Чондонджин, Мугунхвахо 7 раз в день
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    (07: 05 ~ 23: 25) Обслуживание занимает от 5 часов до 5 часов 40 минут.
    &lt;br/&gt;
    * Запросы: Лецко Рейл 1544-7788,
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.letskorail.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.letskorail.com
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    - [Автобус] Работает от 23 до 25 раз (с 6:20 до 22:20) в день с терминалов Сеул-Каннын и Донг-Сеул и занимает около 2 часов 30 минут. Автовокзал Сеула Экспресс работает от 44 до 58 раз в день (с 6:00 до 23:30), занимает около 2 часов 40 минут.
    &lt;br/&gt;
    * вопрос
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Донг Сеул Автовокзал 02-2088-2635
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.ti21.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘동서울버스터미널’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     www.ti21.co.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Сеул Экспресс Автовокзал 1688-4700
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.exterminal.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.exterminal.co.kr
    &lt;/a&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Информация для самостоятельного вождения
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Скоростная автомагистраль Yeongdong Gangneung IC → Gyeonggang-ro 1.39㎞ → Saimdang-ro 2.23㎞ → Gyodong Gwangjang-ro 800m → Поверните налево в направлении Jumunjin на перекрестке Solol → 2.03㎞ Donghae-daero → 430m Yulgok-ro → Ojukheon
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Размещение информации
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Gyeongpo Su Motel: 439, Changhae-ro, 033-644-1239
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Gyeongpo Beach Hotel: 17, Haean-ro 406beon-gil, 033-643-6699
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.gyungpobeach.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.gyungpobeach.com
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Бекиния горы и морской курорт Jumunjin: 2070, Haero-ro, Jumunjin-eup 033-661-7400
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.benikea.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;주문진리조트로 이동&#34;&gt;
     http://www.benikea.com
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Hyusim Пансионат: Jedonggol-Gil 21, 033-642-5075
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://hyusim.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://hyusim.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Информация о ресторане
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    - Сельские Сундубу: Чоданг Сундубу, 108 Чоданг Сундубу-гил, 033-651-4009
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://chodang4009.modoo.at/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://chodang4009.modoo.at/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Донгхва Гарден Чампон Сундубу: Чампон Сундубу, 15, Чоданг Сундубу-гиль 77beon-gil, 033-652-9885
    &lt;br/&gt;
    - Краб с соевым соусом: Набор крабов с соевым соусом, 301 Hoesan-ro, 033-647-1220
    &lt;br/&gt;
    -Фолк Онг Шим и Макгуксу: Картофель Онг Шим, 27 Джухеон-гил 44бен-гил, 033-644-5328
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Информация о фестивалях и мероприятиях
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;strong&gt;
   &lt;/strong&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    Летний фестиваль Кёнпо: жаркий и захватывающий летний фестиваль, проводимый на пляже Кёнпо, специальные представления, представления хип-хопа, соревнования по бикини в Корее, пляжный фестиваль и т. Д.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;https://www.gn.go.kr/tour/index.do&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     https://www.gn.go.kr/tour/index.do
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Дон-Донг Джин Независимый кинофестиваль: это 21-й приморский кинофестиваль, который проводится в начальной школе Чон-Донг, показ независимых фильмов со всего мира, 033-645-7415
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;a href=&#34;http://jiff.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
    http://jiff.kr/
   &lt;/a&gt;
   &lt;p&gt;
    -Пять лунный свет до ночи Каннына: ночной тур по культурному наследию, ночная постановка, мероприятие выставки / опыта и т. Д., Культурный центр Каннына 033-648-3014
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.gncn.or.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.gncn.or.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    - Кукольный театр Мёнджу: Программа Кукольного Театра, Культурный Центр Каннын, 033-648-3014
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.gncc.or.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.gncc.or.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Gangneung Coffee Festival: экологичный фестиваль кофе, где вы можете насладиться кофе в Gangneung, 033-647-6802
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.coffeefestival.net/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.coffeefestival.net/
    &lt;/a&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     традиционный рынок
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     -Gangneung Центральный рынок
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Gangneung Jungang Market - это традиционный рынок, представляющий район Ёндун. Он разделен на традиционный рынок, расположенный на первом и втором этажах над землей, и подземный рыбный рынок, а рыбный рынок полон свежих морепродуктов из Восточного моря. В дополнение к рыбному рынку, есть множество магазинов, включая овощи, зерновые, промышленные продукты, гарниры и предметы первой необходимости. По всему рынку Eatja Alley является типичным продуктом питания Gangneung, таким как гречневые оладьи, картофельный лук, каша из красной фасоли и картофельный джон.
    &lt;br/&gt;
    -Адрес: 21, Кымсон-ро, Каннын-си, Канвондо
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.gncmarket.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.gncmarket.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Каннын Сити Тур
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Это курс, сделанный из основных туристических направлений в Канныне для путешественников. Отправляясь со станции Чондунцзин в 8 утра, пассажиры встречаются в районах со многими гостевыми домами, таких как Джиджикгак, Станция Каннын, Автовокзал Гангмун и Автовокзал Кёнпо. Он находится в ведении Федерации гостевого дома Gangneung, и вы можете связаться с каждым пансионом.
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     &amp;lt;Тур Курс&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
    Станция Чондунцзин → Ранчо Самянг → Пляж Кёнпо → Пляж Гангмун (китайский) → Оджухон → Парк скульптур Sun Cruise
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Приведенная выше информация была обновлена в апреле 2019 года и может быть изменена позже, поэтому, пожалуйста, проверьте перед поездкой.
     &lt;br/&gt;
     ※ Информация, такая как текст, фотографии и видео, используемые в этой статье, защищены авторским правом Корейской туристической организации, и несанкционированное использование статьи запрещено.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gangneung снова этой весной! &#39;Hot Place&#39; Wolhwa Street Exploration &#43; Marketplace - Каннын-си, Канвондо, Корея</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/gangneung-again-this-spring-hot-place-wolhwa-street-exploration-marketplace-354-ru/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Mar 2020 10:29:19 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/gangneung-again-this-spring-hot-place-wolhwa-street-exploration-marketplace-354-ru/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Gangneung-si, Gangwon-do, Korea&#34; data-title=&#34;gangneung-again-this-spring-hot-place-wolhwa-street-exploration-marketplace--354&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Улица Волхва становится новой достопримечательностью Каннына - Каннын-си, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/354/d5a30c83-a020-4ed2-8239-2c992a4d6360.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Улица Волхва становится новой достопримечательностью Каннына
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Gangneung снова этой весной! &#39;Hot Place&#39; Wolhwa Street Exploration + Marketplace
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Каннын-си, Канвондо, Корея
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   У каждого есть особое предназначение. Каннын - одно из таких мест для меня. Когда я часто бываю в гостях, я чувствую, что волнуюсь и чувствую себя комфортно, когда еду в Каннын, потому что это как полпути и полдня. Даже в весенний день я посетил Каннын. Тем не менее, эта весна сосредоточена на волнении, а не на комфорте, так как все вещи оживлены, а весна надежды и мечты. С нетерпением ждем поездки, чтобы найти новые места в Канныне!
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Yeontral Park в Сеуле (Gyeongui Line Forest Road), улица Wolhwa в Канныне
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Направляясь в Каннын, я направился в центр города вместо первого пляжа, который я придумал. Это связано с тем, что улица Уолхва, которая в эти дни стала «горячим местом» Каннына. Wolhwa Street - это культурно-парковое сооружение, построенное на месте заброшенной железной дороги, проходящей через центр города Каннын.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Участок заброшенной железной дороги превращается в улицу Волхва ~ - Каннын-си, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/354/aa668d05-b22d-44dd-892f-ee655ff49778.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Участок заброшенной железной дороги превращается в улицу Волхва ~
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Когда линия KTX Gyeonggang открылась, подземная железная дорога между Канныном и центром города стала подземной, оставив старые железнодорожные пути бездействующими. Город Каннын превратил это пространство в парк, где поезда больше не ходят. Другими словами, земля, на которой раньше играли, превращается в землю, на которой люди играют во время отдыха.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Некоторые из старых железнодорожных путей остались позади. - Каннын-си, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/354/185e458a-8b07-439d-83b3-8f998241bdba.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Некоторые из старых железнодорожных путей остались позади.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Однажды весной в субботу аура ранней весны стала очевидной. Это был хороший день, чтобы прогуляться по улице Вольхва. Улица Волхва находится в 2,6 км от станции Каннын до деревни Каннам-донг Бухеунг. Это легкий ходовой курс для всех возрастов. Вы можете начать со станции Gangneung, поэтому она отлично подходит для путешественников типа «тук-бок». Кроме того, рядом со станцией Ganghwa имеются общественные автостоянки, такие как автостоянка станции Gangneung и автостоянка Namdaecheon Dunchi, что делает его удобным для путешественников.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Улица Волхва идеально подходит для поездки в Каннын - Каннын-си, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/354/ba11cc84-c243-446b-a4cf-e969bf929fdb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Улица Волхва идеально подходит для поездки в Каннын
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   W...
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Карта улицы Вольхва - Каннын-си, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/354/426b22b7-6a58-4149-be0d-07430abce9ec.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Карта улицы Вольхва
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Это целительная лесная тропа после прохождения Парка лошадей. Суть этого курса с деревьями - скульптура каллиграфии. Вы встретите теплые слова на набережной, такие как «Это трудно?», «Тодак Тодак», «Приветствие для вас», «Вы едите и едите?» По обе стороны улицы дома, заполненные следами Время встало плечом к плечу. Это пространство, которое утешает людей, уставших от повседневной жизни, аналоговыми декорациями и словом. Это относительно тихий район, так что приятно прогуляться.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Теплое слово с улицы Вольхва - Каннын-си, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/354/04a10909-0674-4762-a0c6-57c198d43ec0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Теплое слово с улицы Вольхва
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   От рынка Pungmul до Jungang и Seongnam Markets поездка на рынок является дополнительной.
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Пройдя немного дальше, вы увидите здание в форме контейнера. Рынок Вольхва Пунгмул. На рынке Wolhwa Pungmul есть два здания с дорогами между ними. Один из них - Народный рынок Wolhwa в Имданге, а другой - Народный рынок Wolhwa в Кымхаке. Это место, которое соединяет существующий рынок Имданг и Гомхак. Небольшие магазины застряли в аккуратном интерьере. Он варьируется от магазинов, продающих местные продукты, такие как картофельный рисовый пирог, лапша головастика, блины из гречихи и блины из гречихи, до магазинов, продающих кофе, бутерброды и хот-доги. Есть также много магазинов, которые сидят и едят в табуретке, используя в своих интересах старую рыночную атмосферу.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wolhwa Pungmul Market с дружеской атмосферой - Каннын-си, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/354/ac44cf9c-dd52-4617-8cbb-95a2cff15779.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wolhwa Pungmul Market с дружеской атмосферой
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Одна вещь, которую нельзя упускать, когда осматриваешь фольклорный рынок Вольвы. Не забывайте только в помещении. Посмотрите фрески, которые украшают экстерьер здания рынка. На внешней стороне Народного рынка Вольхва в Лимданге находится фреска Муволранга и г-жи Йонхва, символов улицы Уолва, а на стороне Народного рынка Гомхак Вольхва во время драмы в маске Гангнеунг-гванно. Каннын Данойе, гуманное нематериальное культурное наследие ЮНЕСКО. Это захватывает старую историю с современной картиной.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Красивые фрески, украшающие внешние стены рынка Wolhwa Pungmul - Каннын-си, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/354/800a6c21-922f-4486-a26d-e56442811bb4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Красивые фрески, украшающие внешние стены рынка Wolhwa Pungmul
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Участок от рынка Гомхак-Вольхва-Пунгмул до моста Вольхва является самым оживленным направлением на улице Вольхва. Курс знакомит с рынками Каннын, Юнган и Соннам, репрезентативными традиционными рынками Каннына, и переполнен местными жителями и путешественниками.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   В этом разделе собраны объекты и магазины, такие как Туристический информационный центр на улице Волхва. По сравнению с участком, который привел к рынку Имданг Вольхва Пунгмул, он быстро развивается.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Туристический информационный центр на улице Вольхва - Каннын-си, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/354/45fc80b3-4e71-45ea-9279-a2c2086b2a58.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Туристический информационный центр на улице Вольхва
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Вы можете остановиться на рынках Каннын Джунганг и Соннам, прежде чем отправиться в Вольваджо. С улицы Вольхва она ведет прямо к рынку. Рынки Каннын Джунган и Соннам славятся сушеной рыбой, морепродуктами и супом Соммори, и есть много Чонджубури, которые путешественники выстраиваются в очередь за едой. Среди них курица канджон, мороженое hotteok и рыбный пирог крокет. Это доставляет больше удовольствия, потому что удовольствие от прогулки по улице Wolhwa добавляет к счастью рынка.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Различные Jujeon Buri по вкусу на рынках Gangneung Jungang и Seongnam - Каннын-си, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/354/d5cdb023-1b18-4653-861c-ad438f455707.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Различные Jujeon Buri по вкусу на рынках Gangneung Jungang и Seongnam
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Пространственно-временное сосуществование далекого прошлого и ультрасовременного
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Перекусив маркет, вернитесь в режим ходьбы! Направляйтесь к мосту Вольхва через Намдечхон. Дорога, ведущая к мосту Вольва, - крутой подъем. Он был создан с зигзагообразной нежной рампой. Когда вы поднимаетесь по трапу, вы можете увидеть улицу Волхва, по которой я только что шел с одной стороны, и Намдечеон и мост Волхва с другой стороны. Мост Вольхва - это реконструкция железнодорожного моста, через который прошел поезд в качестве пешеходного моста.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Вы можете идти по мосту, на котором был поезд - Каннын-си, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/354/1da017df-6996-4d49-8bef-42952a086837.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Вы можете идти по мосту, на котором был поезд
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Это ново видеть людей, идущих по мосту, на котором был поезд. Во время прогулки по мосту Вольва также есть на что посмотреть. На некоторых участках моста Вольхва осталась старая железная дорога.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Мост Вольхва, превращенный из железнодорожного моста на поезде в пешеходный мост - Каннын-си, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/354/dcc475c3-8447-4de7-af9e-068641bc771e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Мост Вольхва, превращенный из железнодорожного моста на поезде в пешеходный мост
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Кроме того, в середине моста было установлено прозрачное закаленное стекло, чтобы вы могли видеть реку. Установлено 12 закаленных стекол шириной 1,3 м и высотой 1,6 м. Говорят, что высота от моста до низа Намдечеона достигает около 10 метров, поэтому кружится голова. Вид с моста Вольхва тоже классный.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Прозрачное закаленное стекло установлено в середине моста Wolhwa - Каннын-си, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/354/119d3c5b-7822-4b6d-bbd1-2a87dbef32b4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Прозрачное закаленное стекло установлено в середине моста Wolhwa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Когда вы пересекаете мост Wolhwa, Wolhwajeong наконец выходит. Перед Wolhwajeong также установлены скульптуры карпа, символизирующие легенды Muwolrang и Mrs. Yeonhwa. Согласно памятнику, Wolhwajeong был первоначально построен в 1930 году потомками Каннын Ким, которые пришли на место легендарного пруда. После Великого Потопа, японской оккупации и Корейской войны он несколько раз пострадал.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wolhwajeong в честь легенды об Муволранге и миссис Йонхва - Каннын-си, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/354/d2010113-d4e1-4be0-9293-cdc06e6d7b00.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wolhwajeong в честь легенды об Муволранге и миссис Йонхва
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Вернувшись в Wolhwajeong, давайте отдохнем у «O Chair» по соседству. Традиционный стиль спермы и ультрасовременные умные кресла гармонируют со странным контрастом. Этот пейзаж правильно показывает характерную черту улицы Wolhwa. Улица Волхва основана на истории Муволранга и миссис Йонхва, но в ней используются передовые технологии. Технология Интернета вещей (IoT) была внедрена на улице Вольхва с целью популяризации передового опыта корейских информационных и коммуникационных технологий (ИКТ) в мире путем празднования зимних Олимпийских игр в Пхёнчхане. Прогуливаясь по Wolhwa Street, вы можете увидеть медиа-стены, умные уличные фонари и панорамы виртуальной реальности (VR). Умное целительное кресло «Oh Chair» является одним из них.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;По всей улице Волхва есть «О стулья». - Каннын-си, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/354/191f6df2-ba55-4274-a505-0578fd2e9062.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     По всей улице Волхва есть «О стулья».
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Это не сложно использовать «О стуле». Просто введите QR-код на вашем смартфоне, и вы готовы. Вы можете воспроизводить нужную музыку с помощью Bluetooth и даже регулировать освещение кресла. Это удобно, потому что вы можете использовать его во всех «о стульях» и умных уличных фонарях на улице Вольва с одним входом. Вы можете ввести нужную фразу на уличном фонаре и воспроизводить музыку, которую хотите услышать, просто используя свой смартфон. «Это такой хороший мир», это не оправдание, как старик.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Если у вас есть только смартфон, вы можете повеселиться с «Oh Chair» - Каннын-си, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/354/d42ccead-2af9-47a1-b8c7-489d6141eec8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Если у вас есть только смартфон, вы можете повеселиться с «Oh Chair»
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Информация о путешествии
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Улица волхва
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Посещение: 172-38, Гёдон, Каннын-си, Канвондо (Парк общего пользования) / 2112, Кёнган-ро, Каннын-си, Канвондо (Народный рынок Вольхва) / 1-7, Канвён-ро 312beon-gil, Каннын-си, Канвондо (Wolhwajeong)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Запросы: 033-640-4565 (Туристический информационный центр на улице Волхва)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Рестораны рядом
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Умджин киосков: Комакним / 47, Окчеон-ро, Каннын-си, Канвондо / 033-642-0178
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Gyodong Banjeom (оригинальный главный магазин Gangneung Gyodong Banjeom): Champon / Gangneung-si, Gangneung-si, Gangneung-daero 205 / 033-646-3833
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Curry Tteokbokki в средней школе: Tteokbokki, Tempura / 22-6 Sinhak-gil, Gangneung-si, Gangwon-do / 033-641-3642
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Номера
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Gangneung Ojuk Hanok Village: 114 Jukheon-gil, Gangneung-si, Gangwon-do / 033-655-1117 / Корейская сертификация качества туризма
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.ojuk.or.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.ojuk.or.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Gangneung ing guesthouse: 19, Jijigak-gil, Gangneung-si, Gangwon-do / 010-5919-0050 / Сертификация туристического качества Кореи
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.inggh.com/xe/main.html&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.inggh.com/xe/main.html
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Russo Hotel: 12, Gyodong Gwangjang-ro 100beon-gil, Каннын-си, Канвондо / 033-647-9400 / Сертификат качества корейского туризма
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.russohotel.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.russohotel.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Приведенная выше информация была обновлена в апреле 2019 года и может быть изменена позже, поэтому, пожалуйста, проверьте перед поездкой.
     &lt;br/&gt;
     ※ Информация, такая как текст, фотографии и видео, используемые в этой статье, защищены авторским правом Корейской туристической организации, и несанкционированное использование статьи запрещено.
    &lt;/font&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>1100 метров над уровнем моря - Каннын-си, Канвондо, Корея</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/1100m-above-sea-level-339-ru/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Mar 2020 00:55:57 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/1100m-above-sea-level-339-ru/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Gangneung-si, Gangwon-do, Korea&#34; data-title=&#34;1100m-above-sea-level--339&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Поле китайской капусты - Каннын-си, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/339/3ce6f19d-5407-4502-beb5-17e02fe13738.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Поле китайской капусты
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   1100 метров над уровнем моря
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Каннын-си, Канвондо, Корея
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Облака над небом кажутся вам близкими. Когда облака становятся тяжелыми, они садятся на крышу населенного пункта. В некоторые дни кажется, что над долиной падает облако, и я наступаю на ноги. Я гулял в облаках в деревне Анбандеги на плато 1100 метров над уровнем моря.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Прогулка в облаках
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   К тому времени, когда вы прибудете к реке, облака покрывают небо. Это не легкое облако облаков или тяжелое облако облаков. Эти облака не легко удаляются. Как застоявшееся шоссе, я с разбитым сердцем направляюсь в Анбанду.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Anbandegi принадлежит Wangsan-Myeon, Gangneung-Si, но ближе к Hoenggye, чем центр города Gangneung. Даже если вы пользуетесь общественным транспортом, лучше ехать в Хёнгье, а затем взять такси из Хенгье. Это потому, что нет общественного транспорта от Каннын или Хёнгье до Анбанде. Городские автобусы ходят из Каннына в Тэгири три раза в день, но после выхода из автобуса вам придется идти около часа в гору, чтобы добраться до Анбанде.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Облака опустились на крышу фермерского дома в Анбанде - Каннын-си, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/339/0186c106-4b49-4b49-b75b-3e33f68c52a0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Облака опустились на крышу фермерского дома в Анбанде
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Извилистая дорожка идет до Анбанд-роуд. Кажется, что облака, видимые в реке, собраны в повязку. Облака затуманивают зрение. Видение размыто. Вы можете увидеть знак «Кафе» у входа в Anbandegi. Это место, где можно поесть лапшу и простые напитки. В одной стороне кафе вы можете увидеть фотографии жизни людей, живущих в районе Анпандеги.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Anbande Cafe - Каннын-си, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/339/29206ed8-f023-4f9e-911c-5f3ad99acf54.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Anbande Cafe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Обсерватория Yoke, где вы можете увидеть пейзаж плато Анбанд, скрыта от облаков. Я не мог видеть прохладный пейзаж, даже когда я поднялся на смотровую площадку, поэтому я подумал о том, чтобы просто вернуться назад. Я решил пойти на смотровую площадку.
    &lt;br/&gt;
    Дорога до обсерватории была отрезана облаками. Когда вы поднимаетесь на один шаг вверх, облако отступает и освобождает путь. В позднюю жару, приближаясь к 30 градусам, в шортах с короткими рукавами воздух здесь прохладный. Маленькие капельки в облаках увлажняют кожу. Ощущение ходьбы по облакам на плато 1100 м над уровнем моря, которое даже ощущается холодно, отличается. Вы можете увидеть город Каннын и Восточное море на расстоянии, но теперь деревья перед вами просто выглядят слабыми.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Дорога стирается облаками - Каннын-си, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/339/429850b4-3096-42fd-b62e-c63cbba27d93.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Дорога стирается облаками
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Земля
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Anbandegi - это Daegiri в Wangsan-Myeon, Gangneung-Si в административном округе. В династии Чосон 《Yeojido appears появляется имя Daegiri, но в то время Daegiri принадлежало Gujeong-myeon, Gangneung-gun. После слияния 20 деревень в 1916 году, во время японского колониального правления, он был назван «Тэги-ри» и включен в Санггу-Мион. После реформы освобождения в 1917 году Sanggujeong-myeon был переименован в Wangsan-Myeon и стал юрисдикцией Wangsan-Myeon.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Я очистил склон холма и обработал поле. - Каннын-си, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/339/78074acb-24e5-4092-9f6e-5b8187d838a1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Я очистил склон холма и обработал поле.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    «Анбан» относится к широкому дереву, поддерживаемому нижней частью рисового пирога. Название Anbandegi происходит от широкой и вогнутой формы топографии здесь.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Длина провода между полем jeonggyeopge - Каннын-си, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/339/c86c21f6-6fa0-4734-90f5-7cb43c965d4f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Длина провода между полем jeonggyeopge
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Площадь в 198 миллионов квадратных метров (около 600 000 пхён) между Окниобонгом и горой Горупоги расположена в форме крыльев орла. Он достаточно широк, чтобы его было сложно увидеть с первого взгляда. Анбандеги - это земля, которая была разрешена к мелиорации с 1965 года и сдана в аренду жителям Хвачжона, а затем продана фермерам в 1995 году. Выращивание высокогорных овощей - только самое большое в стране, в котором в настоящее время проживают 20 фермеров. В первые дни поселенцы использовали голые каменные поля голыми руками. Я начал копать и убирать камни, которые выходили на каждом шагу. Корова была сыновней почтительностью на склоне холма, где машина не могла даже мечтать.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Иго смотреть с ветряной турбины обсерватории Ahraetgil - Каннын-си, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/339/1a6839d9-a342-4495-93e6-0c4448f612f0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Иго смотреть с ветряной турбины обсерватории Ahraetgil
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;склон холма - Каннын-си, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/339/0ca0cc0b-b406-453a-b651-7a00a6728432.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     склон холма
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Макеты и борозды порхают как волны - Каннын-си, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/339/bea401f7-48aa-4ff2-bf12-2c77a2fa7694.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Макеты и борозды порхают как волны
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Получить на ига обсерватории
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Вверх по улицам, извилистые дороги. Поле зеленой капусты, которое еще не было собрано, распространяется зеленым цветом. Как облако село дальше. Поперечное сечение поля капусты появляется около дороги. Китайская капуста укоренилась на поле из камня и почвы.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Geothimyeon облака на восток это боиндаго - Каннын-си, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/339/b1ff1dc3-cfcf-4006-a5f5-70a4fe8a3042.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Geothimyeon облака на восток это боиндаго
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Он идет по вехе обсерватории ига. Человек, идущий раньше, исчезает в облаке и становится невидимым. Итак, первая половина путешественников прибыла из обсерватории ярма. Это похоже на каменную стену, стены из сложенных камней. Камень с анбандейского поля был построен с огромной каменной стеной. Куда он пошел, вверх по лестнице была собака, несколько деревянных стульев и беседка. Облака, окружающие зятя в головокружительной атмосфере, похоже, задерживают дыхание.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Хомутовая обсерватория сложена камнями со склона - Каннын-си, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/339/f6a43443-622e-4f09-8344-777cbaae9755.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Хомутовая обсерватория сложена камнями со склона
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Я оглядываюсь на старомодные пейзажи и перестаю смотреть. Маленькие лиловые цветки расцвели между камнями. Маленький цветок блестящего цвета на ахроматическом фоне делает окружающий пейзаж веселым.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Вход в обсерваторию Yoke - Каннын-си, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/339/d61371f1-0e70-43ca-a99c-b939f39d8fb7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Вход в обсерваторию Yoke
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Вы можете видеть фразу Обсерватории Хомута, говорящей, что камень был сделан из области, чтобы почтить дух новаторства и привязанность пожарных, которые работали с коровой на крутом склоне. Hwajeon люди, которые пришли на горное плато долины, чтобы поесть и жить. Поскольку жизнь, которая казалась ахроматической, склонялась день ото дня, цветы расцвели бы так, как однажды днем в далекой осени, как сегодня.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Маленький цветок в щели между камнями под хомутом беседки - Каннын-си, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/339/0473f2c2-09a3-4446-a325-fe55b004f56c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Маленький цветок в щели между камнями под хомутом беседки
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Информация о путешествии
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;b&gt;
     антуриум
    &lt;/b&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Адрес: Тэги 4-ри, Вангсан-Мён, Каннын-си, Канвондо
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Контакт: Деревня Анбандеги 033-655-5119
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.안반데기.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.안반데기.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;b&gt;
    &lt;/b&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;b&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/b&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;b&gt;
     Рестораны рядом
    &lt;/b&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Зал Хвантэ: Осам Булгоги, Кулинария Хвантэ / 19, Эонмюль-гиль, Тэгваллён Мён, Пхенчхан-гун, Канвондо / 033-335-5795
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Наппан Ресторан: Осам Булгоги / 113, Тэгваллионг-ро, Тэгваллион-Мён, Пхенчхан-гун, Канвондо / 033-335-5477
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Хван Тэдокджанг: Усам Булгоги, кухня Хвантае / 21, Эонмюль-гиль, Тэгваллионг-Мён, Пхенчхан-гун, Канвондо / 033-335-5942
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;b&gt;
     Номера
    &lt;/b&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -I-One Resort: 471, Солбонг-ро, Тэгваллион-Мён, Пхенчхан-гун, Канвондо / 02-528-6001
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;https://www.iwantresort.co.kr/resort/kr/index.lime&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     https://www.iwantresort.co.kr/resort/kr/index.lime
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Pension in Daegwallyeong: 372 Цветочное поле Янцзи-гиль, Daegwallyeong-myeon, Пхенчхан-гун, Канвондо / 033-335-0830
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.dkrpension830.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.dkrpension830.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Green &amp;amp; Blue Hotel: 56, Daegwallyeong-ro, Daegwallyeong-myeon, Пхенчхан-гун, Канвондо / 033-335-4450
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://greenbluehotel.co.kr/default/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://greenbluehotel.co.kr/default/
    &lt;/a&gt;
    &lt;b&gt;
    &lt;/b&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;b&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/b&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Приведенная выше информация была обновлена в июле 2017 года и может быть изменена позже, поэтому, пожалуйста, проверьте перед поездкой.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Информация, такая как текст, фотографии и видео, используемые в этой статье, защищены авторским правом Корейской туристической организации, и несанкционированное использование статьи запрещено.
    &lt;/font&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>В кислый день выпить чашечку кофе на пляже Каннын Сачонджин - Каннын-си, Канвондо, Корея</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/on-a-sour-day-a-cup-of-coffee-gangneung-sacheonjin-beach-287-ru/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 22:54:15 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/on-a-sour-day-a-cup-of-coffee-gangneung-sacheonjin-beach-287-ru/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Gangneung-si, Gangwon-do, Korea&#34; data-title=&#34;on-a-sour-day-a-cup-of-coffee-gangneung-sacheonjin-beach--287&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Пляж Sacheonjin, новое кофейное место в Канныне - Каннын-си, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/287/687fe445-b4ad-4080-9f55-af21307fb565.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Пляж Sacheonjin, новое кофейное место в Канныне
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   В кислый день выпить чашечку кофе на пляже Каннын Сачонджин
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Каннын-си, Канвондо, Корея
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Кофе, перерыв и даже целительство - это команда. Благодаря этому, Каннын, у которого есть кофе, зарекомендовал себя как лечебный город. Кофейные туры Gangneung можно проводить по разным маршрутам, но сегодня мы сосредоточимся на менее известном пляже Сашонджин. Почему бы вам не попробовать подарок для меня в более тихом месте, чем знаменитый порт Анмок или &amp;lt;Богемный&amp;gt; или &amp;lt;Терароса&amp;gt;?
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Есть моменты, когда вам нужно отдохнуть, когда вы живете. В данном случае мы думаем о «Ханзане». Если есть кто-то, с кем можно поделиться в любое время, я думаю, что он станет сильнее, чтобы жить в этом обломочном мире. Когда вы едва касаетесь земли двумя пробормотавшими ногами, настоящая чашка жаждет в это время. Драгоценная чашка, где только я и я поделюсь временем, отведенным мной. Алкоголь, чай и кофе заполнят вашу сторону. Среди них кофе безопаснее, чем алкоголь, и его легче достать, чем чай. Это так? Кофейни выходят по всему миру так, что появляется слово «кофейная республика». В течение напряженного дня пить кофе и делать перерывы стали обычным делом, поэтому это не выглядит преувеличением.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Это не значит, что вы можете попробовать кофе только в специализированных магазинах. Есть также растворимый кофе и друзья офисных работников и домохозяек, которых вы всегда можете встретить. Возможно, кофе проник в нашу повседневную жизнь глубже, чем мы думали. Впрочем, встретить сегодняшний кофе еще далеко. Однажды, это волшебный напиток, который успокоит вас. Просто запомни немного. Если однажды вы ничего не можете сказать и не хотите говорить, и вы сталкиваетесь с моментом, которого никто не хочет видеть, как насчет того, чтобы пойти выпить здесь?
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Декорации от порта Сашонджин до Кофейной улицы - Каннын-си, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/287/c4ced0d7-9da1-40ec-bc15-7f7d5b03f202.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Декорации от порта Сашонджин до Кофейной улицы
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Чашка кофе, время исцеления для всех
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Те, кто любит путешествовать или любит кофе, заметят сегодняшнее предназначение. право. Каннын, место, где нельзя оставлять кофе. Когда аромат кофе распространился на Каннына, полный аромата сосны? С тех пор, как Богемиан и Террароса, первые поколения капельного кофе на этой земле, заняли их место? Было ли это, когда кофейные автоматы вошли в порт Anmok? Каннын, который, похоже, не имеет тесных связей с кофе, стал меккой для корейского кофе.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Некоторые из предыдущих предположений сделали Каннына Меккой для кофе. Однако мы не собираемся идти на прогулку по исследованию кофе, а собираемся успокоить раненую душу, поэтому давайте начнем с маршрута путешествия, оптимизированного для «исцеления». Каннын, как место кофе, имеет много кофейных сообществ. Давайте посмотрим на карту, которая тянется вдоль восточного побережья. От порта Anmok, известного как кофейный порт, до Jumunjin, известного своим рыбным рынком, является основным маршрутом для этой поездки, а пляж Sacheonjin является основным местом поездки. Давайте пойдем в «Ханьцзань» с Сычуаньцзинь.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Если он спросит, почему он Сычуань Джин, а не Анмок, Йонгок или Кёнпо, он послушает его имя по самой большой причине. У этого нет аккуратно организованного вкуса как Порт Anmok, но кафе, которые были пьяны и стоят перед морем, свежие и дружелюбные. Кроме того, есть еще место для его заполнения вдоль побережья. Благодаря незавершенной внешности те, кто не знает, поедут. Вот почему кофейная улица Саченджина так ценна. Благодаря тому, что неизвестно всем, это облегчение, что никто не приходит в гости. Тем не менее, он не полностью изолирован, и это не обременительно, чтобы посетить в одиночку.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sacheonjinri Beach Park - Каннын-си, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/287/2511001f-6cbf-4627-b9b1-adf531301aa8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sacheonjinri Beach Park
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Sacheonjin выступает как клюв от края восточного побережья Каннына. Благодаря этому он назывался «Булка» и стал «сахваджином» из-за образования сахвабонда в династии Чосон. По мере продвижения к 20-му веку, он стал «Sacheonjin», добавив ежедневные вечеринки всех соседей, вешалки и solmarji. У него мягкий песчаный пляж вверх и вниз, и рыба в изобилии, поэтому те, кто знает летом, приходят и забывают.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Кофейная улица Саченджин - Каннын-си, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/287/74d24820-3980-4415-8a0e-65c5a0dd8ab7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Кофейная улица Саченджин
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Тихий и чистый пляж Sacheonjin, я напиваюсь с кофе
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Дорога на кофейную улицу Саченджин может быть немного запутанной. С портом Sacheon в качестве центра, пляж Sacheonjin ~ пляж Hapyeong ~ пляж Yongok соединен с вершиной, а за пляжем Gyeongpo следует пляж Sacheon ~ Sunpo Beach. Тем не менее, легко запутаться, потому что Sacheon Port в середине также называется Sacheonjin Port. Если вы находитесь на первой дороге, лучше добраться до адреса кофейни на пляже Сачеджин или побежать по морю от порта Сачхон вправо.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Латте с красивыми картинками - Каннын-си, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/287/e7f84550-c790-4f8c-8cd3-634cd78b485c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Латте с красивыми картинками
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Вокруг порта Sacheonjin есть одна или две кофейни, но, сколько бы вы ни посещали, там нет кофейной улицы. Это легко понять, если подумать о порте Анмок. Она называется «Anmokhang Coffee Street», но на самом деле, кафе располагаются вдоль белого песчаного пляжа рядом с Anmokhang или Anmok Beach (пляж). От порта Сачхон до Jumunjin, то есть если вы немного переместитесь на север, вы увидите пляж Sacheonjin через парк пляжа Sacheonjinri. Отсюда появляются кофейни. Они проходят от пляжа Sacheonjin до пляжа Hapyeong. Несколько кафе собираются вдоль береговой линии дольше, чем пляж Анмок, и встречаются редко. Вы также можете припарковаться перед любимой кофейней и прогуляться. Это долгий день, поэтому я встречаю дождь. Мысль о «Ханзане» становится еще более активной во время дождя, который обрушивается на людей, которые не принадлежат ни к какому пространству и времени и только бродят вокруг. Это хорошее время, чтобы написать стихотворение.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Темный американо - Каннын-си, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/287/8249c731-c578-415c-a08d-69a8557cd25d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Темный американо
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;span style=&#34;COLOR: #036071&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Как сигаретный дым на дороге
     &lt;br/&gt;
     Мое желание рассеивается
     &lt;br/&gt;
     &lt;br/&gt;
     Те кто хочет любить
     &lt;br/&gt;
     Было много
     &lt;br/&gt;
     Убери это
     &lt;br/&gt;
     Я просто смотрю
     &lt;br/&gt;
     я сделал
     &lt;br/&gt;
     &lt;br/&gt;
     ...
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    &amp;lt;Шин Дон-йоп, как сигаретный дым&amp;gt;
   &lt;/span&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Порт Сачонджин - Каннын-си, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/287/c5a3cc6b-55b6-4052-89c0-dda2ab1afe59.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Порт Сачонджин
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Это тихий пляж. Если это не летний сезон, люди редки. Кофейни следуют от &amp;lt;Hasla&amp;gt; &amp;lt;Shelly Coffee&amp;gt; до &amp;lt;Coffee &amp;amp; Joy&amp;gt; на пляже Хапёнг. Это потому, что это старое имя Каннына, которое часто называют «Хасла» в Канныне. Также называются &#34;Haseo-ryang&#34; и &#34;Haseo&#34;. После смены владельца из Когурё в Силла в конце 4-го века он занимал важное военное, политическое и культурное положение в течение всего периода Силла. Когда он переехал в Hyundai, он был скрыт популярностью Jumunjin и Gyeongpo Beach, но это пляж, похожий на драгоценные камни, где вы можете насладиться ловлей моллюсков благодаря пологому склону мелкого песка. Помните, доступ к пляжу контролируется ночью.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Хапёнг Бич - Каннын-си, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/287/ed297aac-014b-4c75-bcc9-865f4a859d93.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Хапёнг Бич
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Когда вы найдете море в Канныне, аромат кофе приветствует людей. Даже если вы ничего не знаете о кофе, вдохните таинственно ароматный воздух с большим вздохом. Вы можете расслабиться, просто нюхая кофе и наблюдая за морем. Войдите в свою любимую кофейню и закажите «Hanzan» в качестве любимой. С того момента, как я решил найти Sacheonjin здесь, «Hanzan» будет утешать вас. Сказать немного больше пожилой женщине, кажется, это безопаснее, чем алкоголь, но на самом деле, когда пьешь кофе, нет лекарства. Это не был один или два человека, которые пошли на аромат кофе, чтобы стать кофеварками Gangneung. Именно благодаря им Каннын стал домом для кофе. Подарок себе, который прибежал сюда, «Одна чашка» и аплодисменты.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Пляж Саченджин - Каннын-си, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/287/15191458-8776-4629-8205-8d9a2a504e2d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Пляж Саченджин
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Информация о путешествии
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Рядом с ресторанами
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Suji Choga Garden: Мопбаб / 033-646-4430
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Бабушка тофу в секунду: Сандубу белый тофу / 033-652-2058 / Закрыт каждый понедельник
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.chodangtofu.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;초당할머니순두부로 이동&#34;&gt;
     www.chodangtofu.co.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Каннын Картофель Онгшим Дом: Картофель Онгшим / 033-648-0340
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2.Accommodation
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Jumunjin Hotel: Buldanggol-gil, Jumunjin-eup / 033-661-0123
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://jmjhotel.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://jmjhotel.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Мотель Da Vinci: Gangdong-myeon Jeongdongjin-ri / 033-644-5043
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Отель-музей Хасла: Юлгок-ро, Гандонг-Мён / 033-644-9414, 033-644-9415
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.haslla.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;하슬라뮤지엄호텔로 이동&#34;&gt;
     http://www.haslla.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Отель Dauri: Jeongdong Deungmyeong-gil, Gangdong-myeon / 033-644-1771, 033-644-8338
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.dwresort.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창에서 열기&#34;&gt;
     http://www.dwresort.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Приведенная выше информация была обновлена в августе 2015 года и может измениться позже, поэтому обязательно проверьте ее перед поездкой.
     &lt;br/&gt;
     ※ Информация, такая как текст, фотографии и видео, используемые в этой статье, защищены авторским правом Корейской туристической организации, и несанкционированное использование статьи запрещено.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Завод Такью, мельница, рафинированное направление нефтеперерабатывающего завода, участок переработки Каннына 3 - Каннын-си, Канвондо, Корея</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/takju-factory-mill-refined-trend-of-refinery-gangneung-upcycling-spot-3-154-ru/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Mar 2020 09:00:44 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/takju-factory-mill-refined-trend-of-refinery-gangneung-upcycling-spot-3-154-ru/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Gangneung-si, Gangwon-do, Korea&#34; data-title=&#34;takju-factory-mill-refined-trend-of-refinery-gangneung-upcycling-spot-3--154&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Willow Brewery, одно из лучших горячих мест в Канныне - Каннын-си, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/803367f7-1c91-463e-9b8c-bd044ac0a0fb.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Willow Brewery, одно из лучших горячих мест в Канныне
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Завод Такью, мельница, рафинированное направление нефтеперерабатывающего завода, участок переработки Каннына 3
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Каннын-си, Канвондо, Корея
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Кроссовки, сделанные путем сбора ПЭТ-бутылок, выброшенных в море, брезенты для старых грузовиков, подушки безопасности для сломанных автомобилей, сумки из ремней безопасности и часы из сломанных велосипедных цепей продаются по более высокой цене, чем обычные товары. Некоторые не доступны, потому что они ограниченным тиражом. Буквально хлам превращается в шедевр. В мире UpCycling - это тренд. В Европе сумасшедшие помехи в Корее дуют уже несколько лет назад. Повышение эффективности происходит от переработки, что означает переработку и относится к добавлению новых ценностей, таких как дизайн, помимо простого повторного использования выброшенных объектов. Где находится поле моды? В настоящее время в Корее появляются новые места. Многие места, называемые горячими местами по всей стране, привлекают внимание тем, что перерабатывают заброшенные места. Мы не можем представить все известные места по всей стране, поэтому давайте начнем с Каннына, типичного места для летнего отдыха. Разворачивается модная трансформация старого завода Такью, завода и нефтеперерабатывающего завода.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Пиво &#39;Gangneung&#39;, пивоварня ивы на старой пивоварне Такью
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Сначала я посетил завод Такью, который превратился в шикарную пивоварню. Короче говоря, это Bird Tree Brewery, одно из лучших мест в Канныне. Это третий визит за последние два месяца. Это частое посещение, когда сотрудник спрашивает: «Вы Gangneung?» Я наслаждался пивоварней ивы неторопливо с хорошим выбором времени. Третий визит был в субботу июля, которая вошла в лето. Я был обеспокоен Я закатал свои волосы. «Будет немного людей, которые ищут дом Мак с ранним днем субботы». Однако ожидания были неверными. С субботнего вечера McDuck (пиво Deokhoo) и путешественники заполняли магазин. Мы осознали популярность ивовой пивоварни и подождали некоторое время, прежде чем обосноваться внутри.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Причина, по которой мы часто посещаем пивоварню ивы, которая не так близка, проста. Атмосфера хорошая, а пиво вкусное. Самая большая привлекательность пивоваренного завода ивы - то, что элементы, которые вряд ли будут соответствовать, хорошо согласованы.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Вы можете увидеть пивоваренный завод через стеклянное окно. - Каннын-си, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/c591f7a5-ff52-42a7-8f11-9428978e8364.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Вы можете увидеть пивоваренный завод через стеклянное окно.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Красивость и модность, и противоречивые вещи Кореи и Запада составляют прекрасную сумму. Это западное пиво ради, которое сделано в корейском пространстве, где был сделан макгеолли.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Корейское пиво производится на территории пивоваренного завода Такью - Каннын-си, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/d77bbd92-5781-4949-916c-84d1484aebca.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Корейское пиво производится на территории пивоваренного завода Такью
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Этот сайт изначально был фабрикой Такью со следами времени. Основанная в 1926 году, пивоварня Gangneung Takju сменила пивоварню Gangneung Hapdong. Точный год постройки нынешнего здания неизвестен, но следы оставшихся объектов оцениваются в 1970-х годах.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Добавление сенсационных элементов в следы старых зданий - Каннын-си, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/088fe8f2-4847-4c82-a9eb-6c9a930de809.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Добавление сенсационных элементов в следы старых зданий
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Завод Gangneung Takju, который был закрыт студентами Академии Susuboria, учебного заведения по пивоварению, совместно созданного Университетом Кёнги и Фондом коммерциализации сельскохозяйственных технологий, был преобразован в пивоваренный завод пива в 2015 году. В этом месте, где ферментировали рисовое вино, ферментированное Пиво сейчас созревает вкусно. Переход от макколи к пиву не полностью исключает корейские цвета. Здесь производится исключительно корейское пиво Gangneung.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Добавление сенсационных элементов в следы старых зданий - Каннын-си, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/631d6c18-f296-46f1-bd51-97cd1a5314fe.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Добавление сенсационных элементов в следы старых зданий
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Вы можете сказать по названию пива. Он уникален для сессий Минори, Хасла МПА, ирисов и Пайн-Сити Бледный Эль. Сессия Минори производится с использованием риса, произведенного в Минори, Саше-Мион, Каннын и Эль Чангпо, с использованием ирисов, которые символизируют Кангунг Данойе.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Существует также меню «Сэмплер», где вы можете попробовать различные сорта пива. - Каннын-си, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/5fc7c502-0417-4afb-b70b-48eb343e386b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Существует также меню «Сэмплер», где вы можете попробовать различные сорта пива.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Хасла - это старое название Каннына, а Пайн-Сити - это слоган «Солхьянг Каннын». Таким образом, дерево ивы производит уникально крепкое пиво, которое отражает местные особенности Каннына, используя миссию пивоваренного завода, базирующегося в Канныне.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Пицца Хончже с кимчи пользуется популярностью - Каннын-си, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/db569346-7e72-43de-bc36-4c685879535a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Пицца Хончже с кимчи пользуется популярностью
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Пространство то же самое. Основной каркас старой пивоварни сохранился. Здесь можно увидеть старые деревянные потолки, потертые стены, тяжелые железные двери, старые железные столы и выцветшие деревянные оконные рамы.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Полный старинных предметов - Каннын-си, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/721a7082-c1ab-4731-8fa3-f644bc725612.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Полный старинных предметов
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Винтажные элементы здесь не конец. Вы также можете увидеть неуклюжие тарелки и тарелки, которые вы, возможно, видели в доме вашей старой бабушки, и телевизор от двери до двери, используемый в качестве чашки и подставки для воды. Некоторые из инструментов, используемых на заводе Такью, остаются. Странно, но предметы, которые можно было бы считать уродливыми, стали здесь иконами «круто».
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Полный старинных предметов - Каннын-си, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/c5164e6e-7ced-434c-a257-f56e3f2f0956.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Полный старинных предметов
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Sarangbang, Bonbong Mill, где вместо рисовых лепешек собирают кофе
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Я выпил стакан пива, поэтому вождение запрещено. Найти место, чтобы идти пешком. Мы отправились в паром по соседству с Мёнджу-донг, рядом с Хончедон, где находится пивоварня Willow. Я должен был пойти однажды прежде, и я всегда направлялся к морю. На этот раз я решил отправиться в Мёнчжу. Мёнчжу-дон когда-то был центром города Каннын, но теперь он превратился в уединенный старый центр города. В тот момент, когда я вошел в переулок, я понял. В конце концов, сила времени не может быть проигнорирована. Следы и истории, накопленные годами, молча захватили шаги незнакомца в одной точке. Myeongju Sarangchae, небольшой концертный зал и несколько симпатичных кафе были замечены. Кто-то может сказать: «Это все?» Было хорошо не переусердствовать, как переулки, которые являются горячими местами в Сеуле, поэтому медленная скорость старых переулков осталась верной.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Мёнчжу-дон, представитель кофеиновой мельницы - Каннын-си, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/6e786d3c-dde6-42ff-84b1-938eb933abab.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Мёнчжу-дон, представитель кофеиновой мельницы
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Если вы приедете в Мёнчжу, это место, которое обязательно нужно посетить. Он находится в 10 минутах ходьбы от пивоварни ивы. Я немного побродил по переулку и попросил кого-то, кого я встретил на дороге, найти местоположение мельницы Бонбонг. Я думаю, что местная специальность правильна. Это говорит о месте сразу. Название «Bongbong Mill» написано на здании с остроконечной крышей.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;На первом этаже уютная атмосфера, как соседская комната любви - Каннын-си, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/d3b6a825-7e4e-494a-93b6-4a4ff6b51fa3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     На первом этаже уютная атмосфера, как соседская комната любви
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Как и имя, это была настоящая мельница. Когда-то это было место, где люди выстраивались в линию и делали рисовые лепешки. В течение многих лет мельница была закрыта и оставлена как пустой дом на более чем 10 лет, а затем в 2010 году она установила связи с людьми в области культуры и искусства. После года ручной работы в 2011 году была открыта фабрика бонбонга, где сосуществуют кофе, культура, искусство и люди.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Кафе и второй этаж, как в галерее - Каннын-си, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/c56fe5b6-a318-4fff-84a3-7b9365a812db.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Кафе и второй этаж, как в галерее
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Он более стильный, потому что незнаком с окрашенными стенами, старыми плиточными полами и старыми окнами. Это удобно, потому что это не украшено. Владелец капельного кофе приветствует людей в деревне. Вместо того, чтобы срывать рисовые лепешки и выдавливать кунжутное масло, они просто пекут печенье и заваривают кофе. Язычники также привязаны к атмосфере и отдыхают так же комфортно, как и люди в этом городе.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Работы местных художников выставляются в течение всего года - Каннын-си, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/1e223862-eb62-48e2-a7d6-1d80a51fbd64.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Работы местных художников выставляются в течение всего года
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Весь кофе обжарен и высушен вручную. Кофе, прошедший через человеческую руку и разум, а не через машину, обладает более высокой чувствительностью. Везде окна, а между ними висит работа. Даже декорации за обычным окном здесь кажутся работой.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Работы и реквизит, созданные художниками культуры, также демонстрируются и продаются. - Каннын-си, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/c5bcdf9d-3056-44be-a475-2dc2f974e0b1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Работы и реквизит, созданные художниками культуры, также демонстрируются и продаются.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Хотите чашку кофе на заводе? Переработка кофе в секунду
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Я был погружен в очарование восходящих мест Каннына. Он закричал «еще одно место для моего лучшего друга» и отправился в Чоданг-дон, знаменитый тофу Сунданг. Я ходил только к Чампону Сундубу и Чодангу Сундубу, но сегодня я иду в рисовую мельницу, а не в ресторан. Слегка войдите в боковую улицу из деревни Чоданг Сундубу с множеством ресторанов. Когда мы идем по аллеям уютного квартала, мы видим ветхое здание с деревянной вывеской «chodangjeongmiso». Прекратите идти туда, где время остановилось.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Старая рисовая мельница превратилась в кафе - Каннын-си, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/71453619-c196-409d-b252-e3290e4639f9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Старая рисовая мельница превратилась в кафе
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Я открываю дверь кафе с ощущением входа на нефтеперерабатывающий завод. Завод по переработке, который до сих пор занимает место среди владельцев, привлекает внимание. На стене кафе была установлена прозрачная тарелка и между ними были залиты рисовые отруби. Хотя это было превращено в кафе, есть повсюду его следы, которые вы не хотите забывать, что это место было нефтеперерабатывающим заводом. Снег движется по старому пути, включая неровный потолок, ремни машин и старые часы, которые, кажется, больше не показывают время.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Это особенность, сохраняя атмосферу на заводе нетронутой - Каннын-си, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/331798de-2b58-4457-bf7f-362c0fb6a032.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Это особенность, сохраняя атмосферу на заводе нетронутой
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Запись 1963 года записана в Sangnyangmun, в которой записана история строительства или ремонта дома. Это довольно старое здание. В дни, когда производство продуктов питания было общенациональной задачей, и в то время, когда рисовые поля были построены, чтобы заполнить окрестности озера Кёнпо, Чодангджонсо был важным местом для выращивания риса в этом городе. Поскольку мир изменился за эти годы, Chodangjeongmi, который был заполнен людьми, закрылся.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Есть следы завода внутри и снаружи кафе. - Каннын-си, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/20cfab57-25f8-4b72-8fc3-858bb3a9e4fc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Есть следы завода внутри и снаружи кафе.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Владелец, который является уроженцем Чоданг-донга, сожалел о том, что место воспоминаний, Чонмисо, исчезло. Итак, он взял Jeongmiso и превратил его в кафе, где каждый может расслабиться. Конечно, следов от завода осталось как можно больше. Как выразился архитектор на стене, архитектура кофейного завода в Чоданге была верна роли «меньше ресурсов и оставляющих много воспоминаний». «»
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Есть следы завода внутри и снаружи кафе. - Каннын-си, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/f9a7b13d-4413-41bc-b718-6bbc9c770e89.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Есть следы завода внутри и снаружи кафе.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Кафе не закончено только потому, что остались следы от завода. Здесь есть несладкий кофе и различные напитки. Кроме того, меню, использующее местные особенности деревни Chodang Sundubu, также заметно. Банановый смузи Chodang Tofu, печенье Condibi, торт фунта Condibi Это меню, созданное владельцем, который управляет рестораном Chodang Sundubu поблизости. Это встреча бобового пирога, печенья и пирога с фунтом ... Я не могу представить вкус комбинации. В этом случае попробуйте съесть его самостоятельно. Острый и простой вкус привлекателен. Чем больше вы жуете, как рис, который является главным героем Jeongmiso, тем больше вы подаете на него в суд.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Причина, по которой места восходящего движения в Канныне встретились глубоко, заключается в том, что в пространство были добавлены следы тяжелых лет и истории людей. Это потому, что вчера, туда, где мы живем сегодня, иногда хочется вернуться, остаться в космосе.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Кофе и бобовое печенье - это смесь фантазии! - Каннын-си, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/194a6422-f8fa-448c-b517-cacda2171dbf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Кофе и бобовое печенье - это смесь фантазии!
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Информация о путешествии
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Пивоварня Ивы
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Адрес: 1961 г. Кёнганг-ро, Каннын-си, Канвондо
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Часы работы: с 12:00 до 24:00 (только пиво и напитки можно заказать с 16:00 до 17:00)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Запросы: 033-920-9380
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Bonbon Mill
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Адрес: 17-1 Gyeonggang-ro 2024beon-gil, Каннын-си, Канвондо
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Часы работы: с 11:00 до 21:00 (до 18:00 по воскресеньям), выходной - каждый понедельник.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Запросы: 070-8237-1155
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Переработка кофе в секунду
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Адрес: 67, Чодангвон-гиль, Каннын-си, Канвондо
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    - Рабочее время: с 10:00 до 22:00.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Запросы: 033-653-2313
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Ближайшие направления
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Gangneung Jungang Market: 21, Geumseong-ro / 033-648-2285
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.gncmarket.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.gncmarket.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Оюхеон: 24 Yulgok-ro 3139beon-gil / 033-660-3301
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Мемориальный парк Хеоюн и Хеонан Сеолхон: 1-16 / 193beon-gil, Nanseolheon-ro 033-640-4798
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Номера
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Ганнеунг Оджук деревня Ханок: 114 Джухеон-гил / 033-655-1117
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://ojuk.or.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://ojuk.or.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Gangneung Guesthouse Central Store: 17, Gyeonggang-ro 2103beon-gil / 010-9299-7199 / Корейская сертификация качества туризма
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://gnguesthouse4.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://gnguesthouse4.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Основная миссия Каннына: 63 Unjeong-gil / 033-646-3270 / Сертификация качества туризма в Корее
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.knsgj.net/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.knsgj.net/
    &lt;/a&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Приведенная выше информация была создана в июле 2017 года и может быть изменена позже, поэтому, пожалуйста, проверьте перед поездкой.
     &lt;br/&gt;
     ※ Информация, такая как текст, фотографии и видео, используемые в этой статье, защищены авторским правом Корейской туристической организации, и несанкционированное использование статьи запрещено.
    &lt;/font&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>