<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Ulleungdo.fr on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/ulleungdo.fr/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Ulleungdo.fr)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 25 Mar 2020 08:17:15 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/ulleungdo.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Point chaud d&#39;Ulleungdo regardant autour de la route - Corée du Sud Gyeongbuk Ulleungdo</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/ulleungdo-hotspot-looking-around-the-road-258-fr/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 08:17:15 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/ulleungdo-hotspot-looking-around-the-road-258-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;South Korea Gyeongbuk Ulleungdo&#34; data-title=&#34;ulleungdo-hotspot-looking-around-the-road--258&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Vue depuis le phare de Taeha - Corée du Sud Gyeongbuk Ulleungdo (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/258/1c1cf1a5-1366-4f10-a459-40d8209c2d1a.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Vue depuis le phare de Taeha
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Point chaud d&#39;Ulleungdo regardant autour de la route
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Corée du Sud Gyeongbuk Ulleungdo
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Ulleungdo n&#39;est pas une destination facile à trouver. Grâce à cela, il y a ceux qui se préparent aussi soigneusement qu&#39;ils le trouvent parce qu&#39;ils sont timides et différents. Les produits de groupe pour les agences de voyages sont peu coûteux et les voyages simples peuvent être déplacés selon vos préférences. Présentation des points chauds sur le rond-point d&#39;Ulleungdo, un incontournable lors de la visite d&#39;Ulleungdo. La promenade côtière, une excitation du voyage sur l&#39;île, est un bonus.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Dans un sens précis, la route ronde d&#39;Ulleungdo n&#39;est pas encore une route ronde. En effet, il n&#39;est pas possible de conduire un véhicule dans la section d&#39;environ 4,7 km de Naesujeon à Seokpo (seommok). La section que nous appelons «Ulleungdo Iljudo» fait référence à la chaussée de Naesujeon ~ Dodong ~ Jedong ~ Namyang ~ Taeha ~ Hyeonpo ~ Cheonbu ~ Seommok sauf Naesujeon ~ Sukpo. Ce n&#39;est pas un cercle rond complet, mais ce n&#39;est pas gênant car c&#39;est une route reliant tout le littoral d&#39;Ulleungdo à l&#39;exception de la section non ouverte. Sachons cependant. En 2013, on dit qu&#39;il est impossible de contourner la route le long de la «Route ronde de l&#39;île Ulleungdo».
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Une passerelle reliant la terre aux ports d&#39;Ulleungdo et de Dokdo, Jedong, Dodong et Sadong
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Tout d&#39;abord, le point de départ a été fixé aux ports de Jeodong et Dodong, le port d&#39;entrée d&#39;Ulleungdo. Depuis Ulleungdo, je prévois de quitter Naesujeon et de courir dans le sens des aiguilles d&#39;une montre jusqu&#39;à Seokpo (seommok). Bien sûr, vous pouvez vous déplacer en sens inverse. Jetons un coup d&#39;œil à la plate-forme d&#39;observation domestique, qui est considérée comme le point de lever du soleil. L&#39;Observatoire de Naesujeon, qui touche la Naesujeon ~ Sokpo Old Road, est à seulement 15 minutes à pied des escaliers raides et en montée. La légère pression sur les articulations disparaît à mesure que la neige fond dans l&#39;étalement frais. Le port de Jeodong et l&#39;île Jukdo saluent les gens en un coup d&#39;œil. Même si vous n&#39;avez pas réglé l&#39;heure du lever du soleil, ne le manquez pas.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Port de Jeodong depuis le phare de Haengnam - Corée du Sud Gyeongbuk Ulleungdo (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/258/42639f77-5591-4c2f-b641-aba3c3675a71.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Port de Jeodong depuis le phare de Haengnam
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dirigez-vous maintenant vers le port de Jeodong. Le lever du soleil sur fond de roches de chandelier est un joyau. Avant l&#39;aube, le port de Jeodong regorge de bateaux qui ont pêché des calmars toute la nuit. Il n&#39;est pas ennuyeux de voir et de voir le travail de harbok de calmar d&#39;Ulleungdo ajimae. Vous pouvez déguster des fruits de mer frais dans la brise marine avec une brise marine.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Port de Dodong, meilleur centre-ville d&#39;Ulleungdo - Corée du Sud Gyeongbuk Ulleungdo (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/258/1a1e09ee-5409-4059-9ce7-061f9c4d43ae.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Port de Dodong, meilleur centre-ville d&#39;Ulleungdo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lorsque le calmar est un poisson bouilli, il est vendu à environ 5000 wons par tête, et à son retour, environ 20 000 wons (3 têtes) par plat. S&#39;il n&#39;est pas emballé, il en coûte environ 9 000 wons, y compris une bouteille de soju. Il est plein de sashimi frais, y compris des cornes, des jets de mer et des dongs. La soupe épicée épicée est également populaire parmi les amateurs. Le terminal de passagers du port de Jeodong a des navires à destination et en provenance de Gangneung, Gangneung et Dokdo. Il vaut mieux éviter le temps des navires car il y a beaucoup de population flottante après le port de Dodong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Port de Jeodong où le calmar est séché - Corée du Sud Gyeongbuk Ulleungdo (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/258/6e9171b0-64f5-4662-9ef5-ca0fd6625221.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Port de Jeodong où le calmar est séché
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La route côtière à côté du rocher du chandelier du port de Jeodong mène au port de Dodong. La route côtière avec une forte neige est un chemin qui peut être parcouru sans difficulté par tous les âges. Cependant, si une partie de la section est en construction, vous ne pouvez pas regarder en arrière à la fois, mais vous devez marcher un peu depuis le port de Jeodong et un peu depuis le port de Dodong. S&#39;il est possible de terminer, peu importe où vous commencez.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Haengnam Trail qui relie le port de Dodong et le port de Jeodong - Corée du Sud Gyeongbuk Ulleungdo (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/258/2cc6d782-29ea-4ca0-bbd4-32cebfce16a4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Haengnam Trail qui relie le port de Dodong et le port de Jeodong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le port de Dodong, où les bateaux partent de Mukho, est l&#39;espace le plus fréquenté d&#39;Ulleungdo. C&#39;est un établissement d&#39;hébergement, et la plupart des équipements de commodité proviennent de restaurants, de dépanneurs, de banques et de salles informatiques. Derrière le terminal passagers de Dodong, récemment rénové, se trouve une passerelle côtière qui mène au port de Jeodong. La vue depuis le phare de Haengnam est un point à ne pas manquer. Autour du port de Dodong, il y a des restaurants où vous pourrez déguster du muleap, du riz de balane et des intestins de calmar, qui sont des délices d&#39;Ulleungdo. Il est préférable de goûter les délices ci-dessus lorsque vous voyagez sur cette section. Si vous allez plus au sud depuis le port de Dodong, vous atteindrez le port de Sadong (nouveau port d&#39;Ulleung). Il existe des navires à destination et en provenance de Dokdo, ainsi que des navires à passagers à destination et en provenance de 뭍.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Haengnam Trail qui relie le port de Dodong et le port de Jeodong - Corée du Sud Gyeongbuk Ulleungdo (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/258/5b3555d3-2786-4fd3-8bdf-3d0907ebcf1c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Haengnam Trail qui relie le port de Dodong et le port de Jeodong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   De Namyang, toujours calme, à Taeha, une histoire pionnière à Ulleungdo
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Après avoir traversé Tongmi, vous atteignez le port de Namyang. Est-ce parce qu&#39;il est situé au sud-ouest d&#39;Ulleungdo? Il possède un observatoire du coucher du soleil au sud-ouest. La construction du nouveau port de Namyang bat son plein. Ici, «Ulleung Pharmacy Specialty Store», une spécialité d&#39;Ulleungdo, est réunie. &amp;lt;Solar Restaurant&amp;gt;, qui est considéré comme un restaurant bernacle, se trouve également ici. En plus des restaurants, il existe des équipements tels que &amp;lt;Namyang Nonghyup&amp;gt; et &amp;lt;Daegu Bed &amp;amp; Breakfast&amp;gt;. Si vous n&#39;aimez pas le port animé de Dodong ou le port de Jeodong, il n&#39;y a rien de mal à trouver un logement ici.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Si vous marchez environ 10 minutes sur un monorail, c&#39;est le phare de Taeha. - Corée du Sud Gyeongbuk Ulleungdo (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/258/db200a99-1a78-45fd-b396-9124c65b7742.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Si vous marchez environ 10 minutes sur un monorail, c&#39;est le phare de Taeha.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    De Namyang à Taeha, située à la pointe nord-ouest d&#39;Ulleungdo, elle dure un mois. C&#39;est un espace indispensable dans l&#39;histoire d&#39;Ulleungdo, portant la route côtière de Taeha, qui est considérée comme une voiture à deux têtes du sentier côtier d&#39;Ulleungdo avec le sentier Haengnam. En juillet 1883, l&#39;année suivante, lorsque l&#39;ordre pionnier d&#39;Ulleungdo fut émis comme capitale de l&#39;ancienne île Usan, Taeha, la terre d&#39;Ulleungdo la plus proche de la péninsule coréenne, 54 pionniers ont fait leurs premiers pas ici. Avant d&#39;être transféré à Dodong en 1907, Taeha a été le centre administratif d&#39;Ulleungdo pendant plus de 20 ans. Arrêtons-nous à Seongsindang, situé en face de la succursale de Taeha de l&#39;école élémentaire de Namyang, et écoutons la triste légende de la sœur du Sud-Est née par Taeha.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Si vous marchez environ 10 minutes sur un monorail, c&#39;est le phare de Taeha. - Corée du Sud Gyeongbuk Ulleungdo (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/258/9a094825-a60d-43b4-a143-fa855d55fad4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Si vous marchez environ 10 minutes sur un monorail, c&#39;est le phare de Taeha.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Il remonte à 1417 (17e année du roi Taejong). Nommé chorégraphe à Ulleungdo, In-woo Kim arrive ici en mission pour déplacer les habitants d&#39;Ulleungdo vers la terre. La veille du départ avec les villageois, un dieu marin apparaît dans un rêve et demande de laisser une paire d&#39;Asiatiques du Sud-Est sur l&#39;île. Ignorant cela, j&#39;ai essayé de partir, mais quand les vagues étaient si violentes que je n&#39;ai pas pu quitter l&#39;île, il est parti avec deux faux enfants sur l&#39;île. Après son retour à Ulleungdo huit ans plus tard, Inwoo Kim trouve les os blancs des enfants et construit un petit sanctuaire pour les réconforter. C&#39;est une légende embrassée par le Saint-Esprit.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un grand sentiment d&#39;attendre que le vent rentre à la maison - Corée du Sud Gyeongbuk Ulleungdo (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/258/a43af140-5fb9-4a7c-92a9-5bb57accb254.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un grand sentiment d&#39;attendre que le vent rentre à la maison
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La politique autoroutière vieille de 200 ans au détriment des jeunes enfants a conduit les discussions du général An Yong-bok à propos de Dokdo, et leur ambition envers Dokdo demeure au 21e siècle. Une fois que vous avez regardé Seongshindang, prenez le monorail jusqu&#39;au phare de Taeha. Vous pouvez monter à pied, mais n&#39;oubliez pas que même si vous descendez du monorail, vous devez gravir le chemin de terre pendant environ 10 minutes. À côté du phare de Taeha, il y a un observatoire des grands vents. Le sens du grand vent qui se réfère à la roche perforée signifie «un endroit attendant le vent fort».
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le sanctuaire sacré de Taeha, qui embrasse la triste légende d&#39;Ulleungdo - Corée du Sud Gyeongbuk Ulleungdo (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/258/72a461f5-642b-4d43-8209-20701fe47299.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le sanctuaire sacré de Taeha, qui embrasse la triste légende d&#39;Ulleungdo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Ulleungdo, célèbre pour ses genévriers, est un bon endroit pour construire un bateau, donc beaucoup de gens sont venus sur l&#39;ancien bateau pour construire un nouveau bateau. Lorsque le nouveau navire a été achevé, c&#39;était un endroit pour attendre le vent fort soufflant en direction du continent en fixant des voiles et des lignes d&#39;ancrage dans les trous de roche. Lorsque le vent souffle, il brise l&#39;ancre et se rend sur le terrain en un mois. Sur le pont d&#39;observation, les calmars tirent de manière relaxante la brise marine. Le calmar, qui est considéré comme délicieux sur l&#39;île d&#39;Ulleungdo, est probablement dû au vent ici. Si vous avez vu la vue magnifique sur les points de vue que les photographes et les voyageurs disent être magnifiques, ne manquez pas la grotte ocre au début du Taeha Trail. Les chorégraphes envoyés à Ulleungdo, qui devaient courir sur le chemin de mer accidenté, ont dû prouver leur granularité en prenant des ocres et des genévriers de cette île.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le sanctuaire sacré de Taeha, qui embrasse la triste légende d&#39;Ulleungdo - Corée du Sud Gyeongbuk Ulleungdo (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/258/bee3fe8c-c09e-4206-9649-274c7e152faf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le sanctuaire sacré de Taeha, qui embrasse la triste légende d&#39;Ulleungdo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   La beauté sauvage d&#39;Ulleungdo en un coup d&#39;œil, Buk-myeon
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Je remonte la route. Il est temps de courir sur la côte nord d&#39;Ulleungdo, qui mène à Hyeonpo ~ Cheonbu ~ Sommok (Sokpo). C&#39;est une section où vous pourrez déguster la chair secrète de l&#39;île sauvage. Après avoir dépassé l&#39;observatoire de Hyeonpo, où vous voyez le village de Hyeonpo en un coup d&#39;œil, saluez les personnes âgées et atteignez les cieux. L&#39;arrêt de bus au départ du port de Jeodong et le point de départ du bus en direction de Nari Basin et Seokpo ~ Seommok sont Cheonbu Stop.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hyeonpo Village et Senior Citizen&#39;s Peak vus de l&#39;observatoire de Hyeonpo - Corée du Sud Gyeongbuk Ulleungdo (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/258/0a7589f9-2626-4c47-9843-92bf046bfdb5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hyeonpo Village et Senior Citizen&#39;s Peak vus de l&#39;observatoire de Hyeonpo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Si vous vous rendez à Ulleungdo en transports en commun, vous devez connaître la gare de Cheonbu. Souvenez-vous-en simplement comme un arrêt de transfert. La route de Seokpo, qui est considérée comme un outback à Ulleungdo, à Ismok est raide et sinueuse. L&#39;avant de la salle commémorative An Yong-bok est le meilleur point pour voir l&#39;île de Jukdo. Vous pouvez vous rendre au mémorial d&#39;An Yong Bok en voiture. Avant d&#39;aller au mémorial, il est normal de courir le long de la côte jusqu&#39;à Gwaneumdo, le dernier point de la route côtière actuelle. L&#39;île Gwaneumdo, où se trouve le pont Yeondogyo, est en train de devenir une nouvelle destination pour l&#39;île Ulleungdo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Anyongbok Memorial Hall - Corée du Sud Gyeongbuk Ulleungdo (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/258/7fbaa300-8c53-4906-840e-67e9ef78f8b5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Anyongbok Memorial Hall
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    L&#39;île de Gwaneumdo est en construction sur une route ronde. Jusqu&#39;à ce que la route pavée soit formée entre Seokpo et Naesujeon, la seule façon de connecter les deux est de marcher sur l&#39;ancienne route ou d&#39;utiliser le ferry mok de l&#39;île. Pour retourner à Naesunjeon en voiture, vous devez retourner sur la route ronde ou utiliser le ferry island mok (054-791-9905). Cependant, le fonctionnement du ferry en hiver doit être confirmé à l&#39;avance.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;L&#39;île Jukdo depuis la salle commémorative An Yong-bok - Corée du Sud Gyeongbuk Ulleungdo (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/258/b2e4582a-489c-4c3d-97cf-df2454c72e2d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     L&#39;île Jukdo depuis la salle commémorative An Yong-bok
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Revenez sur la route où vous êtes revenu et allez vers les ruines de guerre russo-japonaises (Seokpo Sunrise Sunrise Observatory). De l&#39;intersection du pont d&#39;observation Seokpo et du pont d&#39;observation Naesu, vous devez marcher le trottoir et le chemin de terre pendant environ 15 minutes en direction du pont d&#39;observation Seokpo. C&#39;est le meilleur point pour voir tout le monde au coucher du soleil. Il aurait pu être utile comme forteresse pendant la guerre, car vous pouviez voir la mer de tous les côtés. Que s&#39;est-il passé sur cette mer paisible?
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Point sur la côte nord, Samseonam - Corée du Sud Gyeongbuk Ulleungdo (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/258/a0895b7c-285f-44cb-b572-205a3e990e6d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Point sur la côte nord, Samseonam
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Pour référence, la construction du tunnel sur l&#39;île d&#39;Ulleungdo, qui a une longueur totale de 4,7 km, bat son plein à Ulleungdo. La construction de trois tunnels et de ponts d&#39;observation du pipeline vers les tunnels de Cheonbu, Cheonbu et Jeodong devrait avoir lieu au cours des prochaines années. Pourquoi ne pas profiter d&#39;un voyage à Ulleungdo qui conserve son ancienne apparence avant l&#39;achèvement du rond-point d&#39;Ulleungdo?
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mer vue des ruines de guerre russo-japonaises (Sokpo Sunrise Sunrise Observatory) - Corée du Sud Gyeongbuk Ulleungdo (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/258/9e58d154-9e44-4595-8eab-94cf67f5e606.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mer vue des ruines de guerre russo-japonaises (Sokpo Sunrise Sunrise Observatory)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   pointe. Explorez Ulleungdo
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     ▶ Ulleung-eup
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Port de Dodong, la porte d&#39;entrée d&#39;Ulleungdo. Il y a des restaurants et des logements ainsi que des bureaux de comté. Il y a Haengnam Trail, Haengnam Lighthouse (Dodong Lighthouse), Naesu Observatory, Bongrae Falls, Jeodong Port, et Dokdo Museum and Cable Car.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     ▶ Droits d&#39;écriture
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Vous pouvez profiter d&#39;une promenade dans la zone sud-ouest d&#39;Ulleungdo et voir des formations rocheuses côtières telles que Lion Rock, Helm Rock, Gom Rock et Manmulsang. À l&#39;extrémité ouest, il y a des attractions telles que Taeharien Seongsindang, Taeha Lighthouse et Daegunggam. Si vous êtes passé Taeha-ryeong, jetez un œil aux tombeaux de Namseo-ri et aux colonies de pignons et de hêtres.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     ▶ Corée du Nord
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    C&#39;est un endroit où se déroule le paysage d&#39;Ulleungdo, plein de puissance. Gongambong et Songgotsan, Gongam (roche d&#39;éléphant), Samseonam et Gwaneumdo se déploient également comme indiqué. Comparé à l&#39;hémisphère sud d&#39;Ulleung-dong, il y a moins de gens qui le recherchent, mais c&#39;est un espace qui montre `` l&#39;île secrète de la nature &#39;&#39;, alors ne le manquez pas.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Bureau d&#39;Ulleung-gun Département Culture et Tourisme Sports:
    &lt;/strong&gt;
    054-790-6393
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.ulleung.go.kr&#34; style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;울릉군청 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     www.ulleung.go.kr
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Centre d&#39;information touristique de Dodong:
    &lt;/strong&gt;
    054-790-6454 (les appels sont disponibles de 9h00 à 17h00)
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Centre d&#39;information touristique de Jeodong:
    &lt;/strong&gt;
    054-791-6629 (de décembre à février, hors saison, ne fonctionne que les jours de bateau)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Accès
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * Opération de navire à passagers Ulleungdo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    Les navires opèrent de Gangneung et Mukho à Gangwon-do, Pohang à Gyeongbuk et Ulpo à Uljin à Ulleungdo. Pendant la haute saison et hors saison, le temps est flexible selon la saison. Renseignements sur la page d&#39;accueil ou par téléphone requis. Cela prend 2 heures et 40 minutes de la région de Gangwon, à partir de 49 000 won.
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     - question -
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Expédition Daea Express:
    &lt;a href=&#34;http://www.daea.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;대아고속해운 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     www.daea.com
    &lt;/a&gt;
    , 1644-9602
    &lt;br/&gt;
    Seaforceville:
    &lt;a href=&#34;http://www.seaspovill.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;씨포스빌 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     www.seaspovill.co.kr
    &lt;/a&gt;
    , 1577-8665
    &lt;br/&gt;
    Terminal d&#39;Ulleung Dodong: 054-791-0801
    &lt;br/&gt;
    Terminal d&#39;Ulleung Jeodong: 054-791-9330
    &lt;br/&gt;
    Terminal des navires à passagers de Gangneung: 033-653-8670, 033-653-8671
    &lt;br/&gt;
    Terminal passagers de Mukho: 033-531-5891
    &lt;br/&gt;
    Terminal des navires à passagers de Pohang: 054-242-5111
   &lt;/p&gt;
   &lt;br/&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * Transport local
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    Si vous voyagez seul sur Ulleungdo, les bus à Ulleungdo sont les plus économiques. Les bus de ligne (054-791-8000) qui circulent sur une route circulaire entre Naesujeon ~ Jedong ~ Dodong ~ Sadong ~ Namyang ~ Taeha ~ Heonpo ~ Cheonbu ont un intervalle moyen de 40 minutes. Si vous voulez voir de nombreux endroits sur Ulleungdo à faible coût et à haute efficacité, vous pouvez également prendre un bus touristique. Si vous ne payez que 15 000 won, vous pouvez faire le tour du parcours A qui fait le tour de la côte de Dodong à Seommo, et du parcours B qui comprend les chutes Bongrae et l&#39;observatoire intérieur. Pour trois ou quatre personnes, un taxi est très bien. Il y a des taxis privés (054-791-2612) ainsi que des taxis Ulleung (054-791-2351). Le cours A coûte 150 000 won et le cours B coûte 60 000 won. Il peut être ajusté selon le calendrier. Vous pouvez utiliser une voiture de location si vous souhaitez explorer librement tous les coins. Hanjin Rent-a-car (054-791-5337) et OK Rent-a-car (054-791-8668).
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Restaurants aux alentours
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurant de camping du bassin de Nari:
    &lt;/strong&gt;
    Nari, Buk-myeon, Ulleung-gun / 054-791-0775, 011-553-0270
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurant San Village:
    &lt;/strong&gt;
    Nari, Buk-myeon, Ulleung-gun / 054-791-4643
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurant de camping:
    &lt;/strong&gt;
    Nari, Buk-myeon, Ulleung-gun / 054-791-0773
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurant de montagne Neulpuran:
    &lt;/strong&gt;
    Nari, Buk-myeon, Ulleung-gun / 054-791-8181
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     3.Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Adult Bon Motel:
    &lt;/strong&gt;
    Dodong-ri, Ulleung-eup / 054-791-2677
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.uld-sunginmotel.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.uld-sunginmotel.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Ulleungdae Resort:
    &lt;/strong&gt;
    Sadong 1-gil, Ulleung-eup / 054-791-8800
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.daearesort.com/main/main.php&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.daearesort.com/main/main.php
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Ulleung Marina Tourist Hotel:
    &lt;/strong&gt;
    Sadong 2 gils, Ulleung-eup / 054-791-0020
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.ullungmarina.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.ullungmarina.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;red&#34;&gt;
    ※ Les informations ci-dessus ont été créées en novembre 2013 et peuvent changer ultérieurement, alors assurez-vous de les vérifier avant de voyager.
    &lt;br/&gt;
    ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Je ne suis plus seul, Dokdo, Corée du Sud - Corée du Sud Gyeongbuk Ulleungdo</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/im-not-lonely-anymore-dokdo-south-korea-253-fr/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 08:17:10 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/im-not-lonely-anymore-dokdo-south-korea-253-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;South Korea Gyeongbuk Ulleungdo&#34; data-title=&#34;im-not-lonely-anymore-dokdo-south-korea--253&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Dokdo au coucher du soleil - Corée du Sud Gyeongbuk Ulleungdo (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/253/fe766011-64b4-4f6e-a9ac-0f4fda23c7f7.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Dokdo au coucher du soleil
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Je ne suis plus seul, Dokdo, Corée du Sud
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Corée du Sud Gyeongbuk Ulleungdo
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    J&#39;ai visité Dokdo, notre terre que j&#39;aimerais visiter un jour. Même sur Ulleungdo, qui est située à environ trois heures de Gangneung, Ibaekri est l&#39;île la plus à l&#39;est de la péninsule coréenne. L&#39;apparence de garder un siège au milieu de la mer est intimidante et vague. Même si vous allez à l&#39;avant de votre nez, vous ne pouvez pas garder les yeux sur eux, vous ne pouvez donc les regarder que comme un amour non partagé. Une fois que vous avez mis le pied sur Dokdo, le ciel vous a aidé, alors allons le rencontrer avec gratitude.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #036071&#34;&gt;
    Ibaekri le long de la voie navigable au sud-est d&#39;Ulleungdo
    &lt;br/&gt;
    Une île solitaire, la maison des oiseaux
    &lt;br/&gt;
    Peu importe qui dit que c&#39;est ta terre
    &lt;br/&gt;
    Dokdo est notre terre
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les îles en route vers Dokdo - Corée du Sud Gyeongbuk Ulleungdo (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/253/28729dc7-bc67-4692-9f2f-b20251995106.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les îles en route vers Dokdo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La chanson qui vous vient à l&#39;esprit en premier lorsque vous dites «Dokdo» comme le premier amour qui vous vient à l&#39;esprit le premier jour de neige. Je ne me souviens pas avoir essayé de mémoriser, mais en voyant bourdonner naturellement, nous semblons être assez amicaux. Dokdo est considérée comme la plus jeune île car elle est loin et sert de porte d&#39;entrée à la mer de l&#39;Est sur la péninsule coréenne, mais ne peut pas effacer le sentiment de «petite île rocheuse». En regardant la situation, Dokdo, qui a augmenté de 2,5 millions à 4,6 millions d&#39;années, est le frère aîné d&#39;Ulleungdo et de l&#39;île de Jeju, qui est né il y a 1,2 million d&#39;années.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seodo, Dongdo et Dokdo, avec 90 îles autour - Corée du Sud Gyeongbuk Ulleungdo (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/253/8b5ec64d-91e6-4ef9-92e8-eb6a3727f53d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seodo, Dongdo et Dokdo, avec 90 îles autour
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Même à Ulleungdo, Baek-ri, bon à savoir Dokdo
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    En raison de sa petite taille et de son emplacement éloigné, il semble qu&#39;il reçoive l&#39;attention de la nation ou pendant le «différend Dokdo», mais en fait, il y a une «chambre Dokdo» dans chaque coffre. Chaque personne peut avoir des tailles différentes, mais c&#39;est une option automatique pour rattraper toute raison politique pour ceux qui sont nés et ont grandi sur cette terre. L&#39;île rocheuse formée par le durcissement de la lave s&#39;élevant de 2000 m sous le niveau de la mer il y a des millions d&#39;années n&#39;est pas un bon endroit pour rester, mais sous la mer, il abrite une zone de pêche dorée et d&#39;abondantes ressources souterraines. Les fruits de mer abondants qui peuvent être consommés en ce moment, et l&#39;énergie future qui sera utile après l&#39;énergie actuelle, comme le charbon et le pétrole, est épuisée. Le visage et l&#39;esprit sont jolis, et ils sont également intelligents, et le désir de rendre la femme d&#39;une autre personne qui a fière allure est également similaire.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les personnes qui ont visité Dokdo tournent des «coups d&#39;authentification» - Corée du Sud Gyeongbuk Ulleungdo (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/253/64f95d57-b631-4be7-a691-0575f94ea3c9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les personnes qui ont visité Dokdo tournent des «coups d&#39;authentification»
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Je voudrais enquêter sur les produits aquatiques capturés à Dokdo dans tous les coins de la mer, mais seulement 30 minutes sont accordées à ceux qui recherchent Dokdo. Il ne faut pas longtemps pour rester à Dokdo, qui a été désignée réserve naturelle en 1999 (classée monument naturel en 1982).
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les personnes qui ont visité Dokdo tournent des «coups d&#39;authentification» - Corée du Sud Gyeongbuk Ulleungdo (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/253/e1041771-6b7f-4270-ad5c-f9f472da1599.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les personnes qui ont visité Dokdo tournent des «coups d&#39;authentification»
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Pour se rendre sur l&#39;île de Dokdo, c&#39;est pour la retrouver depuis Ulleungdo. Les navires à passagers à destination de Gangneung, Gangneung, Mukho et Pohang, Gyeongbuk se rendent à Ulleungdo. Il faut généralement environ 3 heures pour aller d&#39;Ulleungdo à Ulleungdo et d&#39;Ulleungdo à Dokdo d&#39;une heure à deux heures. Après avoir couru d&#39;Ulleungdo à Dokdo et rester à Dokdo pendant un certain temps, il faut environ 2 heures 30 minutes à 4 heures 30 minutes pour monter sur la croisière à Dokdo. La vitesse varie selon le bateau, alors assurez-vous de vérifier le temps requis pour vous rendre à Dokdo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le poste de garde du Dokdo Guard est regrettable, mais l&#39;accès est restreint. - Corée du Sud Gyeongbuk Ulleungdo (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/253/f8fbce3e-1d12-4cb8-b50e-114442dfe6e8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le poste de garde du Dokdo Guard est regrettable, mais l&#39;accès est restreint.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Et encore une chose, si vous prévoyez un voyage à Dokdo (probablement une seule fois dans votre vie), un contrôle météo est un must. Bien que l&#39;île voyage, Dokdo est particulièrement affectée par la météo. Il est préférable de vérifier les prévisions météorologiques à l&#39;avance pour sécuriser un bateau. N&#39;oubliez pas non plus qu&#39;après la haute saison, les navires à destination de Dokdo ne fonctionnent pas tous les jours. Je suis arrivé à Ulleungdo, mais si le temps est bon, je recommande de partir de Dokdo. C&#39;est un climat insulaire qui ne sait pas quand et comment changer, donc si vous avez une bonne journée à Ulleungdo, dirigez-vous vers Dokdo ce jour-là. Bien sûr, il y a des amateurs qui visitent Ulleungdo un certain nombre de fois, mais la plupart des voyageurs sont pour la plupart selon leur âge, quel que soit leur âge. Il vaut mieux faire des préparatifs pour pouvoir aller à la rencontre de Dokdo sans le manquer, car vous avez visité l&#39;île d&#39;Ulleungdo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le vaste océan est plein de roches diverses - Corée du Sud Gyeongbuk Ulleungdo (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/253/9ea6d394-224c-4fa8-854e-0e865d81012f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le vaste océan est plein de roches diverses
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Les navires d&#39;Ulleungdo à Dokdo partent du port de Jeodong et du nouveau port d&#39;Ulleung (port de Sadong). Les navires arrivant d&#39;Ulleungdo à Ulleungdo entrent dans le port de Jeodong, le port de Dodong et le nouveau port d&#39;Ulleung. Si vous êtes entré dans le port de Jeodong, vous pouvez obtenir un bateau pour Dokdo depuis le terminal passagers du port de Jeodong. Sea Flower, Dokdo Sarang et Dolphin opèrent également au nouveau port d&#39;Ulleung. La charge est la même que 45 000 won, mais le temps requis est différent, alors assurez-vous de vérifier. C&#39;est ici qu&#39;il a fallu près de 5 heures pour rencontrer Dokdo. Encore une chose, même en novembre, le navire en direction de Dokdo est le meilleur. Lorsqu&#39;il fait froid, le navire à Dokdo cesse de fonctionner, puis se dirige à nouveau vers Dokdo au printemps prochain.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le vaste océan est plein de roches diverses - Corée du Sud Gyeongbuk Ulleungdo (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/253/eb8f440f-de18-42af-819a-c7333d2fc225.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le vaste océan est plein de roches diverses
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   En chemin, le général Silla Isa
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   J&#39;ai couru vers Dokdo environ deux heures. Dokdo n&#39;est pas une île, mais se compose de Dongdo et Seodo et de 89 îles environnantes. Le bateau accoste au quai de Dongdo. Il y a un refuge pour les pêcheurs sur l&#39;île de l&#39;ouest plus raide. Heureusement, le navire d&#39;aujourd&#39;hui accoste en toute sécurité au quai de Dongdo. Lorsque le temps est rude à cause des vagues, même si vous essayez d&#39;aller à Dokdo, vous ne pourrez pas accoster et vous déplacer. Enfin, nous avons mis le pied sur Dokdo, la partie la plus orientale de la Corée. Ravi de vous rencontrer, Dokdo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dokdo Isabu-gil, qui est immédiatement accessible depuis la jetée de Dongdo - Corée du Sud Gyeongbuk Ulleungdo (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/253/18bb5257-dda1-4a9d-8156-057dc85b425e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dokdo Isabu-gil, qui est immédiatement accessible depuis la jetée de Dongdo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Grâce à son monument naturel, il est possible de marcher seulement une partie de la jetée Est. En 512, «Isabu-gil», du nom du général Isabu, qui a absorbé Usan-guk (aujourd&#39;hui Ulleungdo et Dokdo), une armée indépendante sur le territoire de Silla, accueille les gens. Je ne sais pas combien de temps cela prend pour voir le paysage dessiné par le fan rock, la pierre à aiguiser, le rocher du chandelier, etc. Mon cœur bondit avec mes pieds sur le sol de quelques pieds carrés autorisés à marcher.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dongdo du navire à Dokdo - Corée du Sud Gyeongbuk Ulleungdo (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/253/ca5b6974-77cf-405e-bfa8-9cee50c89ddc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dongdo du navire à Dokdo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Tout simplement parce qu&#39;ils sont venus à Dokdo, les gens qui en ont beaucoup pensé n&#39;ont pas le temps de prendre des photos. C&#39;est une scène qui ne va pas bien avec «獨 島», une île solitaire. Les personnes qui ont migré vers Ulleungdo depuis la côte sud de Jeolla-do ont appelé «Dolseom» sous le nom de «Dokseom» pour devenir «Dokdo».
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dokdo commence à partir - Corée du Sud Gyeongbuk Ulleungdo (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/253/a53f3b95-123d-4595-b4cf-b0c2215ad2cb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dokdo commence à partir
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Je n&#39;ai pas l&#39;air seul en ce moment, mais je me sens un peu seul quand je pense à une scène où je défend seul la vaste mer. Pourtant, je n&#39;ai pas beaucoup de temps pour rester, alors je me déplace à nouveau avec diligence. Malheureusement, l&#39;espace où les gardes Dokdo restent est limité.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dokdo commence à partir - Corée du Sud Gyeongbuk Ulleungdo (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/253/0a4a507c-4d2d-4252-aec1-03c5ddf9ef12.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dokdo commence à partir
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Vous ne pouvez pas manquer la vue sur la mer en ramassant uniformément les couleurs vertes et bleues. Après une brève rencontre avec Dokdo, où 꿋꿋 est situé dans le vaste océan, un klaxon retentit pour vous informer de l&#39;heure de retour. Il est temps de revenir maintenant. La route vers Ulleungdo, laissant l&#39;offensive de Dokdo Guard derrière, révèle le profil latéral de Dokdo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pierre de couverture pour marquer la fin de l&#39;est de la Corée - Corée du Sud Gyeongbuk Ulleungdo (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/253/70818d7a-0b5c-49a1-8040-7c886903fef2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pierre de couverture pour marquer la fin de l&#39;est de la Corée
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Décrivez l&#39;emplacement de Dokdo An Yong Bok-gil, du nom du pêcheur An Yong Bok, qui a fait admettre au shogunat japonais que Dokdo était une terre Chosun pendant la dynastie Joseon. Que devons-nous faire pour protéger cette terre qui est colonisée par la seule mer immense?
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dokdo Guard - Corée du Sud Gyeongbuk Ulleungdo (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/253/dd493f34-6cd7-490a-bd0c-a56c6c01248e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dokdo Guard
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     ▶ Horaires des vols du navire à passagers Dokdo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    Les navires d&#39;Ulleungdo à Dokdo partent du port de Jeodong et du nouveau port d&#39;Ulleung (port de Sadong). Les délais d&#39;expédition varient d&#39;un jour à l&#39;autre, alors assurez-vous de vérifier à l&#39;avance. Certains navires retournent à l&#39;origine en trois heures, comme le «seaflower», et parfois quatre heures et 30 minutes, comme le «dokdo love lake». La charge est la même que 45 000 won, mais le temps requis est différent, alors assurez-vous de le vérifier. En hiver, les navires à Dokdo ne fonctionnent pas.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * Nouveau port d&#39;Ulleung (port de Sadong)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    Fleur de mer, Fleur de mer 2 (070-8675-9191, 070-8675-9192, 070-8675-9193), Dolphin Lake (054-791-8111, 054-791-8112), Dokdo Love Lake (054-791 - 9901, 054-791-9902, 054-791-9903) fonctionnent de manière irrégulière (07:20, 08:00, 12:50, 14:00). Cela prend 3 à 4 heures et 30 minutes et coûte 45 000 won. Port de Sadong
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * Port de Jeodong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    Seastar 1 et Seastar 3 fonctionnent de façon irrégulière à 13h50 et 14h45. Cela prend 3 heures et 30 minutes, le taux est de 45 000 wons en général, 49 000 wons en honneurs. Le vol régulier s&#39;est terminé le 17 novembre. Winter Flight attend un week-end. Pour enquête, Seaspoville (
    &lt;a href=&#34;http://www.seaspovill.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;씨스포빌 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     www.seaspovill.co.kr
    &lt;/a&gt;
    ) Et le terminal d&#39;Ulleung Jeodong (054-791-9330).
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Les informations ci-dessus ont été créées en novembre 2013 et peuvent changer ultérieurement, alors assurez-vous de les vérifier avant de voyager.
    &lt;br/&gt;
    ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>