<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Goseong-gun.ru on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/goseong-gun.ru/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Goseong-gun.ru)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 26 Mar 2020 03:16:10 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/goseong-gun.ru/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Поездка на Goseong Drive в Канвондо, Канвондо и Ледяное озеро весной - Goseong-gun, Канвондо, Корея</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/a-trip-to-goseong-drive-in-gangwondo-gangwondo-and-lake-of-ice-in-spring-294-ru/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Mar 2020 03:16:10 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/a-trip-to-goseong-drive-in-gangwondo-gangwondo-and-lake-of-ice-in-spring-294-ru/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Goseong-gun, Gangwon-do, Korea&#34; data-title=&#34;a-trip-to-goseong-drive-in-gangwondo-gangwondo-and-lake-of-ice-in-spring--294&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Hwajinpoho - Goseong-gun, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/294/191972e3-3614-406d-9b11-ee8f1b76c436.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Hwajinpoho
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Поездка на Goseong Drive в Канвондо, Канвондо и Ледяное озеро весной
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Goseong-gun, Канвондо, Корея
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    В глубине души это жаждущая весна. Весна встречает Goseong, Gangwon-до, и вкус другой. Национальная автомагистраль № 7 вдоль моря также соприкасается с дорогой, чтобы доставить подарок «весна эпохи». В конце февраля семьи разлученных семей путешествовали по этому пути, чтобы открыть источник морского ледяного настроения. Это был способ воссоединения через 3 года и 4 месяца. Hwajinpo, Geojin, Jajin, Machajin, Daejin и другие высококлассные морды и озера также стали очаровательным способом для весны.
    &lt;br/&gt;
    Марш Госонга еще холодный. Снегопад остается на изрезанном склоне горы за пределами представительной достопримечательности озера Хвадзинпо. Тем не менее между шагами путешественника и материалами моряка дует теплый воздух. Подобно тому, как настроение на морском льду сохранялось после больших и малых аварий, весенняя энергия начиналась с холода и испытаний. Весна, которая встречается с портом и озером Goseong, - это желание и желание.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Hwajinpoho, фон для кино и драмы
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Путь морского льда, пересекающего Гозонг, делает Хвадзинпо шагом. Наряду с красивыми пейзажами вокруг озера Хвадзинпо собрались места, чтобы пережить течение времени.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Драма сыграла большую роль в Hwajinpo, став горячей темой. Берег озера, расшитый тростником, создал фон для драмы «Осенняя сказка» и потряс сердца молодежи. Вокруг озера была построена велосипедная дорожка, и это было сотрудничество между Hwajinpoho и драмой, что Goseong, который был изолирован, кроме середины лета, поднялся в ряды курса дат в Канвондо.
    &lt;br/&gt;
    Хотя это не очень хорошо известно, Hwajinpo также место позади фильма &amp;lt;Piran&amp;gt;. Если Сон Сын Хеон и Сон Хе Кё шептали толчок любви в драме «Осенние сказки», в фильме «Пайран», сцене, где китайская актриса Чан Бэк-дзи дает велосипед на море Хваджинпо и скучает Чой Мин Сик наполнен акварелью. Учитывая настроение в наши дни, Hwajinpo, кажется, идет лучше с темой тоски, а не любви. Как сердце разделенной семьи по отношению к Северной Корее, история за морем стоит в грязи и озере. «Hwajin» Hwajinpo имеет значение «цветущий Нару».
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Hwajinpo, где есть виллы современных и современных персонажей
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Драмы и фильмы - это просто фрагментарные материалы, которые усиливают атмосферу. Hwajinpo может похвастаться своей элегантностью. Озеро Хвадзинпо, окружность которого составляет 16 км, является крупнейшим природным озером на восточном побережье. Вокруг озера сосновый лес. Осенью перелетные птицы летят к берегам тростника. Покой. Если вы выражаете Hwajinpoho одним словом, то спокойные модификаторы идут хорошо. Это не многолюдно или шумно, и в озере все еще есть спокойствие.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Через дорогу от озера находится море Хвадзинпо. Пляж Hwajinpo официально зарегистрирован как самый северный пляж в Южной Корее. Цвет песка - белый, и он имеет репутацию мягкого при надавливании. Там было много известных вилл вокруг Hwajinpo с древних времен. Hwajinpo выровнен с виллами смелых персонажей из современной и современной истории, таких как вилла бывшего президента Syngman Rhee, вилла бывшего вице-президента Ли Ки-Бунга и замок Hwajinpo, который также использовался как вилла Ким Ир Сена.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hwajinpo Beach - Goseong-gun, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/294/5cdb4057-da92-49be-bbdd-cbd51ceb4dcf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hwajinpo Beach
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Замок Hwajinpo имеет лучший вид на море, чем на озеро. Море Hwajinpo отличается от озера. Это вызывает белую пену и пробуждает тихую тишину. В море перед пляжем Хваджинпо есть остров, называемый Кымгудо, который напоминает золотую черепаху в форме зеленых сосен и золотого бамбука.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Замок Хваджинпо был домом доктора Шервуда Холла, который впервые начал движение &#34;Рождественская комната&#34; в Корее под властью Японии. Эта вилла, построенная на вершине каменной стены, была построена немецким архитектором и имеет форму немецкого замка и сохраняет историю Ким Ир Сена. Goseong-gun перестроит замок Hwajinpo в пространство, чтобы повторно исследовать доктора Шервуда Холла, который внес вклад в борьбу с туберкулезом.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Замок Хвадзинпо - Goseong-gun, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/294/4248528e-692c-400e-83b2-7bedd91ec853.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Замок Хвадзинпо
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Вилла Ли Ки-Пуна в дюне Хвадзинпо была построена иностранными миссионерами в 1920-х годах. С тех пор они пережили годы разочарования, такие как курорт северокорейского руководителя, вилла жены Ли Ки-Пуна Пак Марии и курорт армейского командования.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Lee Gi-bung Cottage - Goseong-gun, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/294/c407e0ad-a099-4417-ae6d-8bad9e435775.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Lee Gi-bung Cottage
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Вилла Syngman Rhee стоит перед замком Hwajinpo и озером. Уютный вид на озеро и виллу Сингман Ри и мемориальный зал превосходны.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Вилла Сингмана Ри и Мемориальный зал - Goseong-gun, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/294/36c684c1-9d17-46b6-bc29-5abb444c912f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Вилла Сингмана Ри и Мемориальный зал
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Таким образом, Hwajinpo является не только природным ландшафтом, но и достопримечательностями и следами современной истории, которая добавляет воображения.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Мемориальная выставка Syngman Rhee - Goseong-gun, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/294/6f3c5319-87d5-4bba-903c-d4ef45f9d252.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Мемориальная выставка Syngman Rhee
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Виллы Hwajinpo могут быть далекое прошлое для будущих поколений. Hwajinpo Beach имеет замечательный выставочный зал для семейных прогулок, приносящих удовольствие на войну. Морской музей Hwajinpo представляет более 1500 видов моллюсков и кораллов, которые редки в мире.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Морской музей Hwajinpo - Goseong-gun, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/294/4c493773-5658-480a-b14e-c3ce4821331f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Морской музей Hwajinpo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Морда с тоской по Тэджину и Джаджину
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Переходя к вершине Хвадзинпо, порт Гозонга ведет к портам Мачаджин, Тэджин и Чодо на севере, а также к портам Геджин и Джайн на юге. Мачаджин имеет веерообразный пляж и скалы, а маяк Тэджин стоит на холме далеко. Если вы положите удочку возле порта Тэджин, появятся сонгми и кефаль. Когда вы посещаете порт Тэджин на рассвете, вы можете наслаждаться сашими кальмаров на лету. Чодо Погу показывает уютные пейзажи тихого восточного побережья деревни Погу.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Маяк Тэджин - Goseong-gun, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/294/dae02f9a-de14-4441-855d-efffb63e841a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Маяк Тэджин
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Наслаждайтесь прибрежной поездкой от Hwajinpo и направляйтесь на юг к Маяку Geojin и Порту Geojin. Порт Гожин, крупнейший порт в Госоне, имел репутацию зимнего минтая, но в настоящее время он угасает. Если вы продадите свои шаги в Маяке Geojin, который был пройден в течение многих лет, вы можете сразу увидеть побережье Goseong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;возбуждение - Goseong-gun, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/294/5102e07e-d63b-4b12-a429-4f9530e09848.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     возбуждение
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Хотя размер порта Хаджин в южной части порта Геджин невелик, его называют «Деокпо», потому что в нем много морских продуктов, чем в других рыбацких портах. Когда вы закончите свое путешествие в Goseong, вы не можете пропустить удовольствие от полной трапезы сашими в уединенном порту.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Порт Geojin - Goseong-gun, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/294/c66a2492-4c54-4139-84ad-0c78c0caf5cd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Порт Geojin
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Информация о путешествии
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Рядом с ресторанами
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Ресторан Sister Haenyeo Sashimi в порту Джайн:
    &lt;/strong&gt;
    Mulhoe / 123, Whaena Beach-gil, Jukwang-myeon, Goseong-gun / 033-681-1213
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Hwajinpo Makguksu:
    &lt;/strong&gt;
    Макгуксу / 21 Hwajinpo-gil, Geojin-eup, Goseong-gun / 033-682-4487
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://hwajinpo.biz/2007/main/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://hwajinpo.biz/2007/main/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Ресторан Сонджин:
    &lt;/strong&gt;
    Eco-jjigae / 99 Geotanjin-ro, Geojin-eup, Goseong-gun / 033-682-1040
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     2.Accommodation
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Кондоминиум на горе Кымган:
    &lt;/strong&gt;
    416, Geumgangsan-ro, Hyunnae-myeon, Goseong-gun / 033-680-7800
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.mibong.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.mibong.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Kensington Resort Seorak Beach:
    &lt;/strong&gt;
    4800 Donghae-daero, Toseong-myeon, Goseong-gun / 033-631-7601
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.kensingtonresort.co.kr/resort/index.asp?cate=donghae&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.kensingtonresort.co.kr/resort/index.asp?cate=donghae
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Кондо Cheonggan Jeong:
    &lt;/strong&gt;
    84-3, Yongchon-ri, Toseong-myeon, Goseong-gun / 033-631-9331
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Приведенная выше информация была обновлена в марте 2016 года и может быть изменена позже, поэтому, пожалуйста, проверьте перед поездкой.
     &lt;br/&gt;
     ※ Информация, такая как текст, фотографии и видео, используемые в этой статье, защищены авторским правом Корейской туристической организации, и несанкционированное использование статьи запрещено.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Аромат, наполненный слезами, Goseong Honey Lavender Farm - Goseong-gun, Канвондо, Корея</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/a-fragrance-filled-with-tears-goseong-honey-lavender-farm-144-ru/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Mar 2020 12:19:08 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/a-fragrance-filled-with-tears-goseong-honey-lavender-farm-144-ru/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Goseong-gun, Gangwon-do, Korea&#34; data-title=&#34;a-fragrance-filled-with-tears-goseong-honey-lavender-farm--144&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Однажды пошел дождь - Goseong-gun, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/144/4adcd13d-5dc1-43d2-ae36-c071849bc454.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Однажды пошел дождь
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Аромат, наполненный слезами, Goseong Honey Lavender Farm
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Goseong-gun, Канвондо, Корея
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;color: rgb(153, 51, 255);&#34;&gt;
    Твоя фигура стала тихо, как фиолетовый ~ ♪
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Почему ты склонил «Ты, кто осторожно», к «Фиолетовому»? Когда я направлялся на лавандовую ферму Goseong, я неожиданно наткнулся на текст «пурпурного аромата». Мысль, которой у меня никогда не было в жизни, прошла по этому пути, возможно, потому, что мое любопытство и предвкушение пурпурного мира, с которым я встретлюсь, вскоре преобладали в моем разуме.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Лавандовая ферма Шинни, новый мир, встретившийся в Госоне
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Дорога в Goseong длинная и грубая. Когда вы отправляетесь из Сеула, вы должны проехать через Инье и Цзиньбу-рён около 3 часов. Инье является 38-ой пограничной областью, которая создала «Когда и когда вы отправляетесь в Инье», а Цзиньбу-рён - это ствол гор Тхэбэк, соединяющий Инье и Госон. Начинающие водители еще более неохотно, потому что есть много извилистых дорог. Тем не менее, есть причина отправиться в Goseong. Это потому, что настало время для лаванды Лавандовой фермы Ханни разорваться в фиолетовые цветы и создать захватывающие виды. Лаванда - это благодарная вещь, чтобы предлагать новые достопримечательности в это бедное время года, когда нет ничего, кроме зеленого, чтобы показать, пока листва не уходит. Зная его уникальность, люди сознательно посещают Гозонг даже в дождливые дни.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Скорее, акварель - Goseong-gun, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/144/25646381-9eff-431b-96bd-5a28e0da5aaa.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Скорее, акварель
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Вы должны пройти через кассу и магазин трав, чтобы войти в поле лаванды. Люди, которые с любопытством наступали друг на друга, остановились у входа и сделали короткую резинку. Пейзаж в снегу без уведомления довольно удивителен.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Декорации, которые нужно оставить как фото - Goseong-gun, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/144/f7eadfe7-4e6e-4e61-8cdd-2027d469e142.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Декорации, которые нужно оставить как фото
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Увидев внешность, он решил попробовать другую реакцию, но в итоге не получилось. Восклицательный знак «Вау» приходит в храм даже в пейзаже, обращенном к вам.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Нет причин идти быстро - Goseong-gun, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/144/755d767b-8396-46df-aefd-9e274cc8b95c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Нет причин идти быстро
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Если главным героем является лавандовое поле, похожее на пурпурный ковер, то рожь и цветы мака в колонии - отличные вспомогательные роли, которые сияют лавандой. Здания со следами кисти, оставленной на внешней стене, также являются лучшим фоном для этого цветника. Туман, спустившийся на гору, сегодня приятнее. Это похоже на сценическое устройство, которое максимизирует мечтательное ощущение пурпура. Во всяком случае, все идет отлично. Я никогда там не был, но это как любая европейская страна, о которой я всегда мечтал. Улыбка никогда не оставляет странного чувства.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ржаное поле полностью отличается от лаванды - Goseong-gun, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/144/d56d55e0-ddbb-4c55-808a-ff97a88c5873.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ржаное поле полностью отличается от лаванды
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Прогуливаясь за углом Honey Lab Farm
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Поехали на полноценную лавандовую ферму с зонтиком. Глядя на вход, слева и справа есть поле лаванды, а слева - поле ржи. Променад делится на две ветви, левую и правую. Отправной точкой на вехе является левая сторона. В конце концов, это курс, который возвращается к источнику и возвращается к источнику. Тем не менее, есть идея фермера нарисовать такую великолепную картину на холсте поля, поэтому я решил следовать ей.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Велосипедные колеса напоминают лаванду и мак - Goseong-gun, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/144/b3adea1b-2b38-45b3-96bb-1e4d4705f0f0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Велосипедные колеса напоминают лаванду и мак
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Размер ржаного поля не велик. Даже ожидание гнилой и нежной ржи может быть немного разочаровывающим. В это время рожь заросла, поэтому она выглядит как рис, созревший в желтизне. Тем не менее, у него есть свои качества, поэтому хорошо идти по тропинке. Пройдя через ржаное поле, вас встретит маковая колония, расположенная снаружи, словно сопровождающая лаванду. Кажется, что каждый демонстрирует свое великолепие с кучей воды на нем.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Цветущий цветок мака - Goseong-gun, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/144/ee43ed0e-8021-4c87-acb3-7d59cd208adf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Цветущий цветок мака
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    С другой стороны входа Метасеквойя стоит как складной экран. Между деревьями есть несколько столов и стульев, так что лучше отдохнуть. Кто-то может подумать о словах «неожиданный» или «случайный», глядя на метасеквойю. Однако следует отметить, что это также ландшафт, тщательно рассчитанный фермером. Когда участок был приобретен, ландшафтной ферме, которая была владельцем первоначальной земли, дали дополнительные деньги на покупку метасеквойи. С самого начала была идея покрасить так. Цветки каштана в полном расцвете вне Metasequoia Road. &#39;Разве это не слишком?&#39; Задумайтесь на минуту.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Метасеквойя-роуд - Goseong-gun, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/144/9fc7ae79-73a5-466e-9661-dee166ac0e71.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Метасеквойя-роуд
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Теперь настало время всерьез наблюдать за лавандой. Глядя на лепестки вблизи, первое впечатление скромное. Метасеквойя и Поппи очень отличаются от тех, которые показали свое величие в одиночку. Это намного короче, чем я думал. Это едва покрывает колено.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Пейзаж разнообразен, так что фотографировать интересно - Goseong-gun, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/144/7add6b3e-6501-46fc-8d34-7c6a4ee46fb2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Пейзаж разнообразен, так что фотографировать интересно
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Тем не менее, история в лавандном сообществе сильно отличается. Аромат становится темнее, а цвет становится более ярким. Тем более, если идет дождь, как сегодня. Он развевается на ветру и создает фиолетовое море.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Неторопливая прогулка между курами и цыплятами - Goseong-gun, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/144/e09737bf-3f83-4397-bcf5-a9e58cfa6355.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Неторопливая прогулка между курами и цыплятами
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Это не только люди, которые пересекают это море. Цыплята и цыплята, выращенные на фермах, находят пищу и гуляют здесь. Даже пчелы, которых трудно увидеть в городе, не успевают собирать пыльцу. Если вы слушаете с закрытыми глазами, вы можете ясно услышать счастливое пение пчел.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Лавандовый трактор - Goseong-gun, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/144/d9729f9d-669c-44da-a6c9-412bb490c009.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Лавандовый трактор
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Требуется приблизительно час, чтобы медленно идти вокруг Фермы Медовой Лаванды. В выходные дни, где есть большой опыт, это может быть дольше.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Когда небо более облачно, чем голубое небо, мой цвет четко отображается. - Goseong-gun, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/144/cbdd888c-6b46-41af-97f6-a480bd8b3beb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Когда небо более облачно, чем голубое небо, мой цвет четко отображается.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Усилия в аромате лаванды
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   До тех пор, пока лавровая ферма Ханни не стала прекрасной, как сейчас, кровавый пот Ха Деок-хо. Лаванда была оружием выбора для продажи различных травяных чаев в Интернете. Я путешествовал за границей и искал сцены, которые можно смоделировать. В результате была создана медово-лавандовая ферма путем частичного обращения к лавандовым полям на Хоккайдо. В 2002 году даже слово ландшафтное сельское хозяйство было незнакомым.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Херб Магазин Продукты - Goseong-gun, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/144/866f9732-5512-477a-aeb3-317d9bec0fe9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Херб Магазин Продукты
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Goseong, Канвондо, который был теплым зимой и прохладным летом, был выбран как лучшее место для лавандовой фермы. Не было такого места, чтобы выращивать лаванду, у которой было бы плохое сопротивление холоду. Различные растения, такие как лаванда, рожь, мак и бело-розовый целикс, были посажены путем покупки подходящих участков. Сначала это было трудно, конечно. Немногие клиенты посетили долину Goseong, но инвестиции по-прежнему оставались неизвестными. В конце концов, часть купленной земли была продана для увеличения лаванды. Это небольшая частная ферма, но это постоянный праздник.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Сумка с ароматом лаванды, ставшая бестселлером - Goseong-gun, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/144/c18e3b89-9d64-4efc-97ce-befb1d10ecc0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Сумка с ароматом лаванды, ставшая бестселлером
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Эти усилия начали окупаться через 10 лет. Туристов с каждым годом становится все больше, собираются фотографы со всей страны, и им очень нравятся звонки от вещателей и режиссеров. Работа еще продолжается, но старая усталость улетает, когда вы видите поклонников лаванды.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Задний двор с открытым Sihwajeon - Goseong-gun, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/144/ab8eabf7-58dc-4f7a-a261-c31bd4390dc9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Задний двор с открытым Sihwajeon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    «Медовый Фестиваль Лаванды» отмечается 12 раз в этом году. На фестивале проводятся различные программы с использованием лаванды, такие как изготовление пакетиков с лавандой, распыление ароматов и приготовление пиццы с лавандой. Кроме того, проводятся такие мероприятия, как конкурсы рисунков, концерты ароматов и фотоконкурсы.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Ха планирует в будущем превратить это место в художественную ферму и использовать ее в качестве местного канала для продвижения работ трудных художников.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Работы, созданные Молодежным литературным обществом Госон - Goseong-gun, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/144/1215f77e-4095-436c-98ea-447161fab7ba.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Работы, созданные Молодежным литературным обществом Госон
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;color: rgb(153, 51, 255);&#34;&gt;
    У меня был приятный запах в глазах, и я не мог забыть его ~ ♪
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Идентичность «Вы, кто подошел слегка», фигурирующий в «Фиолетовом запахе», теперь кажется тусклой. Возможно, у него был мечтательный и тонкий шарм. Лучше было бы сиять, чем сиять самому себе. Если бы он встретился в дождливый день или на рассвете водяного тумана, он бы показал другое лицо, чем обычно. И в свое время это были чьи-то слезы. Как лаванда.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Дерево висит над снежной лаванды фермы зимний пейзаж - Goseong-gun, Канвондо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/144/ceeda81b-e969-4fcb-96ad-61f96c867a26.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Дерево висит над снежной лаванды фермы зимний пейзаж
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Информация о путешествии
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Ферма медовой лаванды
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Адрес: 175 цветов Daemaeul-gil, Ganseong-eup, Goseong-gun, Канвондо
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Запросы: 033-681-0005
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;https://korean.visitkorea.or.kr/detail/ms_detail.do?cotid=7f215512-d70e-4616-96c2-57b6c2d7789f&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     https://korean.visitkorea.or.kr/detail/ms_detail.do?cotid=7f215512-d70e-4616-96c2-57b6c2d7789f
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;span style=&#34;font-weight: bold;&#34;&gt;
     Медово-лавандовая ферма Фестиваль лаванды 2019
    &lt;/span&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Период: 2019.06.01 ~ 06.23
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;https://korean.visitkorea.or.kr/detail/fes_detail.do?cotid=cd428cb1-705f-4e5e-a034-88cfa35ff1d1&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     https://korean.visitkorea.or.kr/detail/fes_detail.do?cotid=cd428cb1-705f-4e5e-a034-88cfa35ff1d1
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Рестораны рядом
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Jangsaemi Makguksu: Макгуксу, Maeungdeunggalbi / 13 Jangsaemigil, Toseong-myeon, Goseong-gun, Канвондо / 033-633-8056
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Сашими пар: живые рыбные сашими, водяные сашими / 88, Whaena Beach-gil, Jukwang-myeon, Goseong-gun, Gangwon-gun / 033-681-0094
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Зал Сонджин: Экологическое рагу / 99 Геотанджин-ро, Геодзин-эуп, Гозон-ган, Канвондо / 033-682-1040
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Номера
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Пансион Jangseung Nara Sodo: 75-3 Sotungnyeong Village-gil, Ganseong-eup, Goseong-gun, Канвондо / 033-681-7506
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://cafe.daum.net/JSGOSD&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://cafe.daum.net/JSGOSD
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -VIP Motel: 28, Geotanjin-ro 72beon-gil, Geojin-eup, Goseong-gun, Канвондо / 033-682-6363
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://torest.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://torest.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Приведенная выше информация была обновлена в мае 2019 года и может впоследствии измениться, поэтому, пожалуйста, проверьте перед поездкой.
     &lt;br/&gt;
     ※ Информация, такая как текст, фотографии и видео, используемые в этой статье, защищены авторским правом Корейской туристической организации, поэтому несанкционированное использование статьи запрещено.
    &lt;/font&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Goseong-gun, Кённам, Корея - Gyeongsangnam-do Goseong World Expo Dinosaur, тур динозавров № 1 в Корее</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/gyeongsangnamdo-goseong-dinosaur-world-expo-dinosaur-tour-no-1-in-korea-31-ru/</link>
      <pubDate>Wed, 26 Feb 2020 20:14:16 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/gyeongsangnamdo-goseong-dinosaur-world-expo-dinosaur-tour-no-1-in-korea-31-ru/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;gyeongsangnamdo-goseong-dinosaur-world-expo-dinosaur-tour-no-1-in-korea--31&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Тиранозавр сделан из утилизации бутылок шочу - Goseong-gun, Кённам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/31/8b887a45-ff21-4724-ab91-d3d57094e7d7.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Тиранозавр сделан из утилизации бутылок шочу
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Gyeongsangnam-do Goseong World Expo Dinosaur, тур динозавров № 1 в Корее
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Goseong-gun, Кённам, Корея
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   «Страна динозавров» пройдет в Кёнсан-Намдо G
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Тираннозавр, трицератопс, сеймос ... Это имена, которые вы слышали однажды. Если эти имена сложны, вы можете подумать о комическом мультфильме «Малыш Динозавр Дули». В детстве мы однажды встретили «они». Динозавры были хозяином земли около 160 миллионов лет. Как здорово было бы встретить динозавров, которых вы встретили в фильме или книге?
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Почему Кённам Госон стал страной динозавров?
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Интересно, в этом отрывке. Как Кённам Гозонг стал «страной динозавров»? Это начинается у побережья Deokmyeong-ri, Hai-myeon, известного как парк округа Sangamam. В 1982 году здесь был обнаружен первый след динозавра. В ходе расследования вышло ископаемое яйцо динозавра. Deokmyung-ri След динозавра Ископаемая гора, где следы динозавров были обнаружены группами, был выбран в качестве природного памятника (411). Где это? В 1999 году во время строительства скоростной дороги Тэджон Тонгён были обнаружены следы окаменелых динозавров возле ГК Гонсон в Маамеоне.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Вид на Данхангпо, президент Всемирной выставки динозавров Gyeongnam Goseong 2016 - Goseong-gun, Кённам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/31/7859ecf7-5773-46dc-9aab-3966ec58e1f4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Вид на Данхангпо, президент Всемирной выставки динозавров Gyeongnam Goseong 2016
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Целых 5000 следов разбросаны по всему Goseong. Конечно, нельзя исключать возможность дальнейших раскопок. Вот почему Goseong называют «страной динозавров». Возможно, Госонг был центром Корейского полуострова в эпоху динозавров. Благодаря многочисленным следам динозавров, Кённам Гозонг считается окаменелым регионом трех крупнейших следов динозавров в мире, наряду с Колорадо, США и западным побережьем Аргентины.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Динозавр Экспо Главный Сад Динозавров - Goseong-gun, Кённам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/31/20297d05-f677-4eb9-afae-451cc19a9967.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Динозавр Экспо Главный Сад Динозавров
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Всемирно известная «Страна динозавров» Гозонг впервые в 2006 году открыла «Всемирную выставку динозавров Кённам Гозон», чтобы было проще и интереснее информировать общественность об этом пространстве, имеющем большую академическую ценность. Выставка, проводимая каждые три-четыре года, отмечается четыре раза в этом году. От рождения Земли до глобальной окружающей среды динозавров и жизни динозавров, есть много программ, которыми могут наслаждаться и изучать маленькие дети.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Модель тиранозавра означает тирана ящерица - Goseong-gun, Кённам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/31/739338b4-f884-4739-a3f9-5dc578d23d5e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Модель тиранозавра означает тирана ящерица
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Danghangpo ~ Donghaemyeon ~ Sangsangam, Следы динозавров
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Теперь давайте отправимся в путешествие динозавров вокруг Goseong Dinosaur World Expo. Типичный пункт назначения динозавров в Гозоне можно разделить на две части. Район Данхангпо, где расположена главная сцена экспозиции динозавров, и зона подножия, где впервые были обнаружены следы динозавров. Конечно, повсюду разбросаны окаменелости динозавров, но если вы путешествуете по этим двум местам, вы можете погрузиться в следы динозавров, которые когда-то играли в Goseong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Настоящий ископаемый след динозавра на сайте Danghangpo Expo - Goseong-gun, Кённам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/31/d30f7259-376d-43cc-aa69-5cc6b21360ca.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Настоящий ископаемый след динозавра на сайте Danghangpo Expo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Тем не менее, Данхангпо и Сангми
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Угол защиты, чтобы защитить его - Goseong-gun, Кённам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/31/9660902d-4e65-4966-98f6-a97bc5573a72.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Угол защиты, чтобы защитить его
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   От Goseong IC до Danghangpo, главной сцены выставки, нужно около 20 минут. Если вы отправляетесь в туристическое место Данхангпо и ищете «Автостоянка 1», «Ворота динозавра» или «Место для кемпинга Данхангпо», это быстро. Когда вы войдете в дверь динозавра, вас встретит фонтан динозавра. Одним из самых известных динозавров является тираннозавр. Сад динозавров, растянувшийся за ним, буквально полон динозавров.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Месторождение окаменелости следа динозавра - Goseong-gun, Кённам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/31/0b5cd235-af22-4df8-8cf7-5d8101d55d64.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Месторождение окаменелости следа динозавра
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   «Сеймос» означает «ящерица землетрясения», которая называется землетрясением, которое звучит как землетрясение всякий раз, когда оно движется. Также забавно угадывать имена динозавров, таких как Plateausaurus, что означает плоскую ящерицу, и трицератопс, что означает лицо с тремя рогами.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Барионикс в тематическом зале - Goseong-gun, Кённам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/31/fc08df6a-d374-47fb-8380-3112ce254412.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Барионикс в тематическом зале
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Пройдите через сад динозавров и перейдите в Центр изучения цифровых динозавров. Вы можете иметь опыт, подобный динозавру. Если вы поближе познакомитесь со зданием персонажей динозавров, ботаническим садом и ископаемым следом динозавров на Корейском полуострове, вы, естественно, узнаете о динозаврах.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Подлинный окаменелый маменкисавр из провинции Сычуань, Китай - Goseong-gun, Кённам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/31/2103b371-42ba-4d1a-a09f-76bf5ec2f859.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Подлинный окаменелый маменкисавр из провинции Сычуань, Китай
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Если вы выходите, вы можете поесть на фестивале. Есть много ресторанов, где можно попробовать различные блюда.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Тематический музей, воссоздающий эпоху динозавров - Goseong-gun, Кённам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/31/df94d79d-d7b9-46ea-8604-a657a7fc406d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Тематический музей, воссоздающий эпоху динозавров
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Проехав центр водного опыта, сядьте на эскалатор до главного здания и здания Dinotopia. Вы также можете увидеть кости динозавров здесь, в тематическом зале. Направляя возраст динозавров, вы можете видеть, как динозавры движутся, когда мимо проходят посетители.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Детский центр цифрового опыта - Goseong-gun, Кённам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/31/b4cc2f97-40ac-4a14-b5d5-e248c63105e1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Детский центр цифрового опыта
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Ночь открывается во время мероприятия, динозавры никогда не спят
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Особенностью этой выставки динозавров является ночное открытие. Открыто до 10 вечера ежедневно во время мероприятия. Посетители ночью могут наслаждаться красочной страной динозавра, такой как большие фонари динозавра, светила и ночные представления.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gyeongnam Goseong World Dinosaur Expo - Goseong-gun, Кённам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/31/50881be6-7529-4216-9989-292d80523216.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gyeongnam Goseong World Dinosaur Expo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Главное здание, кинотеатр с голограммой, Музей ископаемых на Корейском полуострове и аквариум Дино доступны для ночного просмотра.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Светлый тоннель создан для ночного открытия - Goseong-gun, Кённам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/31/5d42bb84-83db-4065-921d-e122c4926b9b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Светлый тоннель создан для ночного открытия
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Помните специальные шоу и парады на протяжении всего мероприятия. Каждый день в 11, 14 и 19:30 проходит парад перед фонтаном динозавра. Один и тот же фонтан работает каждый день в 20:30, 21:30, два раза в день. В 20 и 21 часах медиа-фасад показывает весеннюю ночь зрителей перед залом персонажей-динозавров.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;2016 Gyeongnam Goseong World Dinosaur Expo Ночное мероприятие - Goseong-gun, Кённам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/31/4677aa8e-bf76-4bde-b5f7-6c3c65d493a5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     2016 Gyeongnam Goseong World Dinosaur Expo Ночное мероприятие
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Если вы найдете Данхангпо, где располагается экспозиция динозавров, вы также можете посетить следы динозавров, оставленные в небольшом здании старой школы. Это займет около 30 минут по маршруту 77, который был выбран как «Красивая дорога в Корее». Вы должны увидеть дорожные знаки. По дороге это не легко найти, но интересно видеть следы динозавров, которые могли когда-нибудь играть на этой земле. Предполагается, что гигантский след длиной более 30 см - гигантский зауропод, длина которого составляет от 110 до 120 метров.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Место проведения мероприятия освещено разноцветными огнями к вечеру - Goseong-gun, Кённам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/31/2549557a-d1b6-44cf-b283-cc3bd220fae3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Место проведения мероприятия освещено разноцветными огнями к вечеру
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Вызывает сожаление тот факт, что в Гозонге впервые были обнаружены следы динозавров. Это займет около 40 минут от Goseong IC. Удовлетворите следы динозавров по тропе от Музея динозавров Госонг до Деревни фестивалей.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Место проведения мероприятия освещено разноцветными огнями к вечеру - Goseong-gun, Кённам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/31/a290d6d5-3ce8-48bc-91b2-5f9e24965a2a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Место проведения мероприятия освещено разноцветными огнями к вечеру
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Информация о путешествии
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Кённам Древний Динозавр World Expo 2016
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    Оргкомитет Всемирной выставки динозавров Кённам Гозонг 055-670-3812
    &lt;br/&gt;
    Goseong-gun Управление культуры, спорта и туризма: 055-670-2234
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://dino-expo.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://dino-expo.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Рестораны рядом
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Chowoo Корейская еда: 135 beon-gil, Seongnae-ro, Goseong-eup / Hansiksik / 055-672-7520
    &lt;br/&gt;
    -Dalmuri Restaurant: 135beon-gil, Seongnae-ro, Goseong-eup / Hansiksik / 055-674-2704
    &lt;br/&gt;
    -Jangwon Ресторан: 1236, Okcheon-ro, Gaecheon-myeon / Todari Mugwort / 055-672-2992
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Номера
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Налбом Мотель: 840-7, Goseong-ri, Goseong-eup / 055-674-0052
    &lt;br/&gt;
    Amiga Motel: 314-9, Dongoue-ri, Goseong-eup / 055-674-0043
    &lt;br/&gt;
    -Yeonhwawon Ryokan: 50-1, Bukpyeong-ri, Gaecheon-myeon / 055-673-8400
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Приведенная выше информация была написана в апреле 2016 года. Может
     &lt;br/&gt;
     ※ Информация, такая как текст, фотографии и видео, используемые в этой статье, защищены авторским правом Корейской туристической организации, поэтому несанкционированное использование статьи запрещено.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>