<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Hwaseong-si.es on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/hwaseong-si.es/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Hwaseong-si.es)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 26 Mar 2020 20:31:25 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/hwaseong-si.es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Fantástico curso de manejo creado por Sihwaho - Hwaseong-si, Gyeonggi-do, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/fantastic-drive-course-created-by-sihwaho-326-es/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Mar 2020 20:31:25 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/fantastic-drive-course-created-by-sihwaho-326-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Hwaseong-si, Gyeonggi-do, Korea&#34; data-title=&#34;fantastic-drive-course-created-by-sihwaho--326&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Dongjeongri Dinosaur Egg Fossil - Hwaseong-si, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/326/981f5a7a-d1be-4bd7-a494-913862e269a4.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Dongjeongri Dinosaur Egg Fossil
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Fantástico curso de manejo creado por Sihwaho
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Hwaseong-si, Gyeonggi-do, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    El viento pasa sobre un vasto campo de juncos y las aves migratorias vuelan y descansan. Hay un curso de manejo donde puede disfrutar de su propio tiempo mientras mira el paisaje que se extiende desde la ventana. También hay un largo espectáculo de caminar a través de las cañas en busca de huellas de dinosaurios. Sientemos la felicidad de una excursión de medio día con el fantástico curso de manejo creado por Sihwaho. Es un curso donde puedes comprar abundantes mariscos en el mercado de Sagang y probar el padrino y los fideos de almeja.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    El camino hacia Dinosaur Egg Fossil en Hwaseong-si, Gyeonggi-do, era un lugar donde el agua de mar temblaba. Las plantas de humedales, como las cañas y los pavos, comenzaron a crecer en la tierra recuperada creada por la creación del Muro de Sihwa. A medida que el suelo se endureció, fue posible caminar a las islas llamadas sal superior, sal pesada y sal baja, y encontramos alrededor de 30 huevos y más de 200 huevos de dinosaurio. Fue en 1999. Estos fósiles de huevo de dinosaurio se consideran los tres fósiles de huevo de dinosaurio más grandes del mundo y fueron designados como monumento natural No. 414 en 2000.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Carretera reclamada del lago Sihwa - Hwaseong-si, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/326/9982b62d-ae14-4c5b-8c7e-2e65d4df9c49.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Carretera reclamada del lago Sihwa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Un sendero que conduce a través de un amplio campo de caña conduce a una cubierta de madera. Su longitud es de 1,53 km, por lo que si caminas lentamente entre los campos de caña, es una forma maravillosa de olvidar incluso los pensamientos de los huevos de dinosaurio. Parece estar caminando en un paisaje poco realista donde solo hay luz solar y viento. Hay una pequeña plataforma de observación y un banco de troncos en el medio, para que pueda tomar un descanso. Aquí es donde el vasto campo de caña lava tus ojos y el viento sopla tu corazón.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Rastro a huellas de huevo de dinosaurio - Hwaseong-si, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/326/1d72e2b0-a62b-44d3-9d4a-3cddd58232d7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Rastro a huellas de huevo de dinosaurio
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pesado Han Dinosaurio Fósil Huevo - Hwaseong-si, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/326/100586b0-2764-404b-bdef-fd6ab826e545.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pesado Han Dinosaurio Fósil Huevo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La cubierta de madera conduce a las cuatro montañas rocosas que alguna vez fueron islas. La montaña rocosa compuesta de conglomerado rojo y arenisca revela las huellas del agua del mar. Entre ellos, los fósiles de dinosaurios encontrados en sal pesada han sido liberados al público. Además de la sal pesada, se han encontrado fósiles de huevos de dinosaurio en islas de gallinas e islas de hormigas en el noreste, y se espera que muchos fósiles de huevos de dinosaurios estén ocultos en el fondo de las marismas. Esto se debe a que esta área era una colonia de dinosaurios.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Familia mirando el campo de caña - Hwaseong-si, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/326/721bff59-9b6c-4798-bbcf-56a571704b5c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Familia mirando el campo de caña
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El período cretáceo de la era mesozoica hace 100 millones de años, cuando muchos dinosaurios se quedaron aquí y pusieron huevos, hace mucho tiempo. Sin embargo, creo que las huellas de dinosaurios aún pueden estar ocultas debajo del vasto campo de caña, por lo que parece que el dinosaurio saldrá con pasos de &#34;kung-kung&#34; en alguna parte.
   &lt;br/&gt;
   La versión de aprendizaje de fósiles de huevo de dinosaurio de la sal pesada es un fósil de huevo de dinosaurio que se recolecta en el medio de la tierra. No es posible determinar qué dinosaurio era la madre, pero el tamaño pequeño sugiere que era un dinosaurio herbívoro.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Versión de aprendizaje fósil de huevo de dinosaurio de sal pesada - Hwaseong-si, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/326/8e7b5730-b4c6-4f62-abfb-82bc228ff262.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Versión de aprendizaje fósil de huevo de dinosaurio de sal pesada
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Huevos de dinosaurio fósiles - Hwaseong-si, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/326/5dd1d4de-d900-472c-99ff-5fb817adeb99.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Huevos de dinosaurio fósiles
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Si vuelves a caminar por el largo sendero de las cañas y vas al centro de visitantes, puedes encontrar una descripción de fósiles de huevos de dinosaurios y varios materiales sobre dinosaurios. También se muestran los fósiles del Corea Ceratops Hwaseong Nsys que se encuentran en el cercano rompeolas del puerto de Jeokok. Es un nuevo género y especie de dinosaurio con cuernos que se descubrió por primera vez en Corea, lo que significa `` dinosaurio ceratopsiano coreano encontrado en Marte. &#39;&#39; También es inusual ver el proceso de procesamiento de fósiles de huevos de dinosaurio. En el segundo piso, la sala de cine proyecta imágenes del entorno de la era de los dinosaurios cada 20 minutos.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Centro de Visitantes de Dinosaur Egg Fossil Mountain - Hwaseong-si, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/326/c825be88-d3eb-4d68-82e3-cba4c76bd7d7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Centro de Visitantes de Dinosaur Egg Fossil Mountain
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Centro de Visitantes de Dinosaur Egg Fossil Mountain - Hwaseong-si, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/326/8ca424e5-da49-44ee-bf60-d413f39a36d3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Centro de Visitantes de Dinosaur Egg Fossil Mountain
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Salgamos del fósil del huevo de dinosaurio de Jeongjeong-ri y vayamos al Observatorio del Lago Sihwa, operado por la Corporación de Recursos de Agua de Corea. Sihwa Embankment, Daebu Island y el área de recuperación del lago Sihwa están a la vista. Todavía no está pavimentado, por lo que debe correr por un tiempo en un camino lleno de baches y sin pavimentar, pero es un lugar donde el boca a boca también se conoce como la perspectiva de un club de fotos debido a la hermosa puesta de sol sobre el área de recuperación.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La puesta de sol vista desde el Observatorio del Lago Sihwa - Hwaseong-si, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/326/c51df847-412b-46a0-bb24-ededdc56724c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La puesta de sol vista desde el Observatorio del Lago Sihwa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cuando regresas y te diriges a Masan-ri, comienza el curso de manejo a gran escala. Masan-ri, anteriormente una ciudad portuaria costera, es un famoso productor de uvas Songsan. Los viñedos en las colinas bajas son espectaculares, especialmente cuando pasas Masan-ri en un día de verano cuando las uvas están madurando, el aroma dulce de la uva vibra. También puede comprar uvas recién cosechadas en un minorista de carretera.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Fish Island desde el camino recuperado - Hwaseong-si, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/326/7907fc04-cf64-4560-acec-9d01d901a74f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Fish Island desde el camino recuperado
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El camino de recuperación comienza al final de Masan-ri. Después de pasar una corta sección sin pavimentar con la isla en el lado izquierdo, famosa por la experiencia de abordar el avión ligero, verá un pavimento de asfalto que se extiende. Es una forma de correr lentamente mientras escoltado por juncos brillantes bajo la luz del sol. Este campo de láminas es lo suficientemente grande como para parecerse a las grandes llanuras de países extranjeros, y se ha convertido en un lugar de filmación regular para dramas de TV y películas.
   &lt;br/&gt;
   Cuando se abre la compuerta Sihwa Seawall, el agua entra aquí, creando un ambiente como una planicie de marea, transformándola en un hábitat para varios animales. El lago Shiwha una vez olía a podrido, causando preocupaciones y suspiros de muchas personas. Sin embargo, la naturaleza demostró tener la capacidad de purificarse y regenerarse a sí misma, y trajo nueva vida. Elk y Bunting corren, garcetas y patos silvestres vuelan en busca de comida.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El campo de láminas se está convirtiendo en una ubicación regular. - Hwaseong-si, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/326/32f65ae5-b5d5-4d20-a930-33165d87d694.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El campo de láminas se está convirtiendo en una ubicación regular.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Este camino debe disminuir la velocidad lo más rápido posible y pasar lentamente. Las aves que flotan en el agua en busca de alimento pueden sorprenderse. Los observadores de aves, que observan automóviles desde el costado de la carretera con un telescopio, pueden aburrirse.
   &lt;br/&gt;
   “Debes tener cuidado al cruzar esta carretera. Los pájaros están sorprendidos por el ruido del vehículo. Nos estamos escondiendo aquí en el auto y observando los pájaros. A veces, debido a que las personas conducen apresuradamente, cuando las aves se sorprenden y se van, van a otro lugar nuevamente. La abuela en el auto blanco allá abajo observa a los pájaros todo el día, y realmente me gustan los pájaros. &#34;
   &lt;br/&gt;
   Esta es una historia de una voz grave de un buscador en el camino para tomar una foto.
   &lt;br/&gt;
   La mente del pájaro flota en paz, haciendo que la mente del espectador sea pacífica. Un sauce que crece con raíces en sus raíces hace una tierra recuperada como una imagen.
   &lt;br/&gt;
   La montaña que domina el sauce es una isla llamada Hyeongdo. Hubo un tiempo en que los barcos de pesca entraban y salían, pero ahora se han incorporado a las tierras de recuperación y se han convertido en islas en lugar de islas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;20&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sihwa Lake se está convirtiendo en un refugio para pájaros - Hwaseong-si, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/326/d3100a83-cac8-4d87-b462-046ffe82ff1a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sihwa Lake se está convirtiendo en un refugio para pájaros
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Con la isla Hyeongdo a la derecha, la carretera se dobla bruscamente y continúa a lo largo de la torre de transmisión de la central eléctrica de marea Siwall Seawall. A lo lejos, también sigue el bosque de construcción de Songdo New Town. Hay largas torres de torres que se elevan sobre el mar, y a menudo puedes verlas filmando videos musicales en un escenario único.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;22&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El pájaro que observa las aves está en la cámara - Hwaseong-si, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/326/7d5df554-51fb-4a9a-b4cf-1e1a039411ec.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El pájaro que observa las aves está en la cámara
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El camino ahora pasa por la isla Mokseom a la isla Daebudo. Es un momento que acaba de cruzar la frontera entre Hwaseong y Ansan. En el camino hacia la turbina eólica gigante, puede subir un poco el volumen de audio del automóvil. Abra la ventanilla del automóvil y sienta el romance del viajero mientras siente la brisa fresca. Incluso si no hay atracciones o eventos especiales, el verdadero sabor de un viaje en automóvil es disfrutar del hecho de que ha dejado su vida diaria.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;24&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hyeongdo, una isla que se ha convertido en una tierra como sitio de recuperación del lago Sihwa - Hwaseong-si, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/326/39d227e3-a226-4539-afef-9d71eb187466.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hyeongdo, una isla que se ha convertido en una tierra como sitio de recuperación del lago Sihwa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Frente a la turbina eólica, el camino está dividido en dos ramas. Si vas a la derecha, Sihwa Seawall está a la izquierda, y la isla Daebu, famosa por las almejas y almejas a la parrilla, es la calle de las almejas. Llena el estómago hambriento con un tazón de Kalguksu con un largo viaje.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;26&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Carretera a lo largo de la torre de transmisión de la central eléctrica de marea Sihwaho - Hwaseong-si, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/326/263caca6-1f6a-420d-bdd9-49be00a8c4fa.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Carretera a lo largo de la torre de transmisión de la central eléctrica de marea Sihwaho
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;26&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Isla Daebudo donde se reúne la colección de almejas y fideos - Hwaseong-si, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/326/a1a27194-af95-4943-adcb-fd79bcd7b07d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Isla Daebudo donde se reúne la colección de almejas y fideos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Puede recorrer el camino de Daebu-do a Seonjae-do a Yeongheung-do, y puede regresar y disfrutar de un paseo tranquilo una vez más. En el camino de regreso, pase por el mercado Sagang. Sagang Market es un mercado pesquero portuario que se jactó a gran escala hasta la época de la dinastía Sihwa. Incluso ahora, las almejas, las almejas, el jukkumi y el pulpo son abundantes, y también puedes probar los mariscos que se han preparado en el lugar en el restaurante interior.
   &lt;br/&gt;
   Es un gran viaje en automóvil donde puede disfrutar de la alegría del escape diario sin mucha preparación.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;28&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paisaje del mercado de Sagang - Hwaseong-si, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/326/9e01879e-6b98-4b89-b66b-5f17d45b85d3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paisaje del mercado de Sagang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;28&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mariscos del mercado de Sagang - Hwaseong-si, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/326/b75dc2a8-25bb-4e6e-a9c9-37a92cead5d2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mariscos del mercado de Sagang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    * Sección de Promoción Turística del Ayuntamiento de Hwaseong 031-369-6018
    &lt;br/&gt;
    * Centro de visitantes fósiles de huevo de dinosaurio Jungjeong-ri 031-357-3951
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    1.Acceso
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Fósil de huevo de dinosaurio Jungjeong-ri
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    West Coast Highway Bibong IC → Gire a la derecha hacia Hwaseong City Hall y Jebudo (National Highway No. 313) → Gire a la derecha hacia Sagang Intersection, Gojeongri (National Highway No. 305) → Avance por Dinosaur Egg Fossil Road → Centro de visitantes de Dinosaur Egg Fossil Montaña
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Padrino
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Fósil de huevo de dinosaurio → Ir a Intersección de Sagang → Masanri → Eomseom → Ir a lo largo de Lakeside Road → Isla Daebu
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    2. Delicioso(남성)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    National Treasure 966 Old Tofu: Tofu Mushroom Hotpot / 407, Madobuk-ro, Madodo-myeon, Hwaseong-si, Gyeonggi-do / 031-355-7966
    &lt;br/&gt;
    Restaurante Cheongmi: sociedad de peces vivos, Maeuntang / 177, Sagang-ro, Songsan-myeon, Hwaseong-si, Gyeonggi-do / 031-357-7822
    &lt;br/&gt;
    Trigo Woori Kalguksu: Bajirak Kalguksu / 1361, Daebu Hwanggeum-ro, Danwon-gu, Ansan-si, Gyeonggi-do / 032-884-9083
    &lt;br/&gt;
    Yunsook Inesone Kalguksu: Bajirak Kalguksu / 1425 Daebu Hwanggeum-ro, Danwon-gu, Ansan-si, Gyeonggi-do / 032-882-1947
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    3.Alojamiento
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Pensión Haneul Sarangchae: 16-4, Eomseom-gil 259beon-gil, Songsan-myeon, Hwaseong-si, Gyeonggi-do / 031-357-1711
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Pensión de la Casa Blanca: 327-22, Eomseom-gil, Songsan-myeon, Hwaseong-si, Gyeonggi-do / 010-9533-8288
    &lt;br/&gt;
    Daebudo Pension Village: 25, Chamsal 4-gil, Danwon-gu, Ansan-si, Gyeonggi-do / 1566-3315 /
    &lt;a href=&#34;http://www.daebudovil.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.daebudovil.com
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Ciudad de ocio Sun Rich: 203 Gubong-gil, Danwon-gu, Ansan-si, Gyeonggi-do / 032-884-6622
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;span style=&#34;color: rgb(213, 0, 0);&#34;&gt;
     ※ La información anterior se actualizó en febrero de 2019 y se puede cambiar más adelante, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor de la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/span&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>