<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Eunpyeong-gu.es on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/eunpyeong-gu.es/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Eunpyeong-gu.es)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 14 Mar 2020 16:03:51 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/eunpyeong-gu.es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>&#39;Jardín de la mente&#39;, como los brazos de la madre - Eunpyeong-gu, Seúl, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/garden-of-mind-like-the-mothers-arms-164-es/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Mar 2020 16:03:51 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/garden-of-mind-like-the-mothers-arms-164-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Eunpyeong-gu, Seoul, Korea&#34; data-title=&#34;garden-of-mind-like-the-mothers-arms--164&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Monjes que comparten una conversación con visitantes en Hyorimwon - Eunpyeong-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/164/d85e7755-7b04-4c5b-98c0-ed325827fec7.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Monjes que comparten una conversación con visitantes en Hyorimwon
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   &#39;Jardín de la mente&#39;, como los brazos de la madre
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Eunpyeong-gu, Seúl, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Jingwansa es un templo de madre. Está cerca, por lo que puede visitarlo a menudo, y el templo que abrazó debajo de la montaña de Bukhansan también es cómodo. En el Templo Jingwansa, no hay bambú de popa de monje regañando su corazón. En cambio, hay templos estilo jardín, comidas deliciosas y saludables para el templo, como arroz cocinado por madres, y programas para conversar y aprender mientras se toma un té con un elegante monje. No obliga a la obsesión de &#39;vaciar tu corazón&#39; o &#39;encontrarme&#39;. Justo cuando te encontraste con tu madre en tu ciudad natal, puedes caminar lentamente por el templo como la parte de atrás de mi casa.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Elegante Templo Bhikkuni, Templo Jingwansa
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   ¿Fuiste a 10 km de Songchu IC en la autopista del anillo exterior de Seúl? Un templo de montaña se asienta muy bien debajo de la cresta del águila, con sus alas extendidas. Jin Gwan-sa, el sucesor del Templo Sinhyeolsa, fue construido en 1011 por el rey Hyunjong, el octavo rey de Goryeo, quien fue construido para el monje Jin Gwan que lo protegió de la caída de la reina Cheonchu.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La Puerta de la Liberación del Templo Jingwansa - Eunpyeong-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/164/c5b9c99c-9b38-4cee-a610-e07821fca39e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La Puerta de la Liberación del Templo Jingwansa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   A diferencia de cualquier templo de montaña en el que tenga que conducir mucho tiempo dentro del estacionamiento, el Templo Jingwansa está cerca del estacionamiento y del templo. El oficial parecido a una madre camina hacia la puerta principal y le pregunta al visitante &#34;Vamos&#34;. Después de pasar por Iljumun, hay un puente Gukrak frente a Haetalmun, que levantó el techo de Pajak. Si cruzas este puente, estarás en los terrenos de Jingwansa. Hay un camino de cubierta de madera bien mantenido al lado del puente. Aunque tiene unos 100 metros de longitud, es el sendero del tesoro de Jingwansa, donde puede experimentar la vegetación fresca del valle de Jingwansa. Asegúrese de caminar al entrar o salir del templo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un camino de cubierta de madera que conduce al templo a lo largo del valle de Jingwansa - Eunpyeong-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/164/b5f2b580-5fb2-43b1-b99b-27d6fab9257f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un camino de cubierta de madera que conduce al templo a lo largo del valle de Jingwansa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El hecho de que Jin Gwan-sa, que se perdió en gran medida en la Guerra de Corea, ahora se parece al trabajo de Jin Gwan, quien llegó al gobernador de 1963 y Gho Ho, el actual gobernador de 2006, fue nombrado. Como ambos son Bhikkhunis, Jingwansa es un templo elegante donde monjes Bhikkuni de 13 minutos cuidan el templo. La peculiar delicadeza y comodidad de Jingwansa tienen esta conexión y karma.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jingwansa Yeonjiwon. Cualquiera puede ir con una taza de té. - Eunpyeong-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/164/9c028927-c0a2-458b-b5e2-47902c3af2aa.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jingwansa Yeonjiwon. Cualquiera puede ir con una taza de té.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cuando cruzas el Puente Gukrak y subes al centro del Templo Jingwansa, te encuentras con el Puente Sesimgyo, el puente que te lava la mente. Hay una prisión frente al puente, y el segundo piso de la prisión es un bomunwon donde puedes chatear con un monje. En el lado izquierdo de la prisión está Yeonjiwon, donde puedes probar el té tradicional. Con té, gente y pequeñas risas e historias, este es el espacio cultural de Jingwansa. Al bajar el umbral del templo, se creó como un lugar donde cualquiera puede venir y tomar una taza de té fragante. El significado en la cantidad de apoyo anual es valioso. &#39;Nombre de Songpungja (松風 煮茗)&#39; significa que las yemas de té se elaboran con una brisa.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Nombre del nombre del soplador anual (松風 煮茗)(남성) - Eunpyeong-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/164/fa558a56-7a89-4da5-9199-ad72855bbd62.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Nombre del nombre del soplador anual (松風 煮茗)(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Comida del templo de Jingwansa
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Detrás de Yeonjiwon, está la fragancia de Hyangjeokdang y Jo. Es el orgullo del Templo Jingwansa, y es un artículo turístico único y un lugar donde puede experimentar la comida del templo, que está atrayendo la atención como una comida alternativa. No use cebollas, como cebollas verdes, ajo, puerro, salsa de soya y cebollas en la comida del templo. Entonces, ¿qué sabor comes? Parece que se analizó la diferencia en la comida entre el Templo Jinhae y el Templo Jingwansa. Los intestinos de Jingwansa tienen un sabor suave y aprovechan al máximo la textura única de los ingredientes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Universidad Jangdok del Templo Jindangsa - Eunpyeong-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/164/e555fed2-5b14-453f-9da5-86a09d67059b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Universidad Jangdok del Templo Jindangsa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El secreto de la comida del Templo Jingwansa es el tiempo y la mente en lugar de la habilidad. El gobernador Gyeho Ho, que ha estado estudiando la comida del templo durante mucho tiempo, eligió &#39;limpio, flexible y método&#39; como los tres principios de la comida del templo. Hierve y hierve los vegetales de temporada tal como están, haciéndolos cuidadosamente preparados de acuerdo con las enseñanzas del Buda. Sam Kass, Asesor Principal y Vicepresidente de la Política de Nutrición de la Casa Blanca, ya sea un nuevo estímulo cultural para los gentiles, experimentará la comida del templo en Jingwansa en 2015. &#34;Se dice.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Maestro Kyeho que estudió comida del templo &amp;lt;Foto cortesía, Jingwansa&amp;gt;(남성) - Eunpyeong-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/164/a0d3a03f-25c5-47cf-ac14-97d68cc35037.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Maestro Kyeho que estudió comida del templo &amp;lt;Foto cortesía, Jingwansa&amp;gt;(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   De hecho, es difícil manejar la profundidad y rigor de comer en los templos, es decir, acercarse al &#39;gongyang&#39; como una doctrina budista. La enseñanza del budismo en cada acto de preparar comida y comerla es tan pesada que no se puede seguir. &#34;La existencia de un cuerpo se crea al comer, y desaparece al comer&#34;. &#34;¿De dónde vino esta comida? Me da vergüenza recibirla en virtud de mis virtudes. Recibo esta oferta para deshacerme de todo tipo de codicia en mi corazón y hacer una profesión al conocerla como una medicina que apoya este cuerpo &#34;. Difícil. ¿Puedes seguirme con cada comida? Para hacer eso, tendrás que irte a casa. Según la interpretación pagana, la comida del templo budista es una alternativa a la paradoja de la abundancia, y creo que es un mensaje que el budismo arroja en esta época. ¿No es un misionero misionero personalizado para la gente moderna que está tomando el precio de la avaricia humana llena de riqueza como alta en grasas, altas en calorías y alta en proteínas?
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Comida del templo de Jingwansa - Eunpyeong-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/164/bce88de8-18cb-4178-8e47-8434c8bd50fb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Comida del templo de Jingwansa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La diferencia y competitividad de la comida del Templo Jingwansa es que es &#39;buena y deliciosa&#39;. No es estimulante, no es aburrido, definitivamente es fresco, pero no parece que falte. Sería porque llenaba algo vacío con otra cosa. Haphae Monk, el secretario general de Jin Gwan-sa, lo llamó &#39;Jung Sung&#39;. &#34;Así que el arroz que mi madre me dio es delicioso&#34;, dijo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Experiencia gastronómica del templo Jingwansa &amp;lt;Foto cortesía, Jingwansa&amp;gt; - Eunpyeong-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/164/092acfca-4103-4c81-ae86-ca12e68bb517.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Experiencia gastronómica del templo Jingwansa &amp;lt;Foto cortesía, Jingwansa&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   No hay ninguna razón por la cual el proveedor del &#34;corazón&#34; no sea necesariamente una madre. El 15 de julio (sábado) y el 19 de agosto (sábado), Jingwansa llevará a cabo el programa &#39;Happy Sansa Food Learned by Dad&#39;. La primera experiencia se completó con éxito en junio. Los papás que participaban en la alimentación y experimentaban cosas buenas para sus hijos estaban calientes. Consiste en una experiencia en la que puedes preparar y probar la comida de Sansa tú mismo y compartir una conversación con un monje. ¡La tarifa de participación es gratis! Papá debe participar y 2 personas pueden participar. Es muy recomendable como el mejor artículo imprescindible para los niños con estas vacaciones de verano.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Experiencia gastronómica del templo Jingwansa &amp;lt;Foto cortesía, Jingwansa&amp;gt; - Eunpyeong-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/164/72834d03-7564-4090-808f-55cd7f73d05f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Experiencia gastronómica del templo Jingwansa &amp;lt;Foto cortesía, Jingwansa&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Taegeukgi de Jingwansa y bienes anfibios nacionales
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Desde el espacio cultural de Jingwansa, pasa la Universidad Jangdok y ve al Salón Daeungjeon. Si bien la mayoría de los templos se encuentran en una ladera, el espacio frente al templo budista es pequeño, mientras que Jingwansa tiene un gran patio de césped frente a Daeungjeon y Myeongbujeon.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Templo Jingwansa bajo la cresta Eungbong de la montaña Bukhansan - Eunpyeong-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/164/8bb2be38-0621-4b50-8045-162281ce701c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Templo Jingwansa bajo la cresta Eungbong de la montaña Bukhansan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Antes de entrar al patio de Daeungjeon Hall, puedes ver el templo budista y los terrenos del templo Jingwansa en armonía con las montañas de Bukhansan frente a Nagawon, donde se encuentra el monje.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Patio delantero de Jingwansa Daeungjeon - Eunpyeong-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/164/f5a883f4-b0d1-455e-a9d4-687f04f9bf8f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Patio delantero de Jingwansa Daeungjeon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Tóxico y Chilseonggak están junto a Daeungjeon y Myeongbujeon. Este edificio evitó incendios durante la Guerra de Corea junto con Nahanjeon. La descripción de Chilseonggak contiene imágenes de los desvaídos Taegeukgi y Noh Seung, junto con una explicación bastante detallada. Cuando el Chilseonggak fue desmantelado y restaurado en 2008, se encontró un viejo Taegeukgi entre los pilares junto con varios periódicos antijaponeses. Este es uno de los monjes Baekchowol (1878 ~ 1944), uno de los monjes antijaponeses más famosos junto con Han Yongwoon Manhae.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Trascendencia Taegeukgi del monje - Eunpyeong-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/164/66daa68e-94e1-4aba-85db-b06d55f213d8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Trascendencia Taegeukgi del monje
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La Propiedad Anfibia Nacional de Jingwansa (Importante Patrimonio Cultural Inmaterial Nº 126) es un ritual budista representativo y un gran contenido de historia y cultura. Anfibio es un ritual budista que predica y proporciona comida ilegal a almas solitarias y demonios que deambulan en el agua y el agua. El material anfibio nacional de Jingwansa fue dirigido y patrocinado por la familia real directamente después de que la dinastía Joseon estableció una compañía anfibia en Jingwansa y proporcionó materiales anfibios. En los Anales de la Dinastía Joseon, se confirma que la ceniza anfibia se llevó a cabo en Jingwansa hasta el ejército de Yeonsan.
   &lt;br/&gt;
   Los materiales anfibios de Jingwansa son los únicos materiales de dos días y de noche. Si desea experimentar la belleza formal de las artes integrales del budismo, puede participar en los bienes anfibios de Jingwansa que se celebran en octubre de cada año.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un puente que lava el corazón. - Eunpyeong-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/164/0b8b9d96-8c3d-4501-bd3c-96400106c527.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un puente que lava el corazón.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Después de mirar alrededor de Daeungjeon y Chilseonggak, descendemos a Sesimgyo frente a la prisión.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Al cruzar el puente de Sesimgyo, verá un espacio para quedarse en el templo. - Eunpyeong-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/164/d564778e-ce81-455c-bc9c-728ec3e813a1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Al cruzar el puente de Sesimgyo, verá un espacio para quedarse en el templo.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Siguiendo la mente de Sesim (洗 心), cruza el puente y dirígete a Hamwoldang.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sentado en Hamwoldang Maru &amp;lt;Foto cortesía, Jingwansa&amp;gt;(남성) - Eunpyeong-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/164/7018181e-bd1c-4122-a829-7b41019882ea.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sentado en Hamwoldang Maru &amp;lt;Foto cortesía, Jingwansa&amp;gt;(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hamwoldang (含 月 堂) con la luna y Gil Sang-won, Gongdeok-won y Hyorim-won conectados a la ladera son los pasillos de historia del templo de Jingwansa.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jingwansa Templestay History Hall - Eunpyeong-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/164/3dba87fd-db0c-4e2b-9106-42ecb0d4db92.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jingwansa Templestay History Hall
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si no hay suficiente simplemente caminando por el &#39;Jardín del Corazón&#39;, quédese en el Templo Jingwansa por un día y tome una coma en su mente.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dentro de Hamwoldang &amp;lt;Foto cortesía, Jingwansa&amp;gt; - Eunpyeong-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/164/b84658ed-0f58-4268-98f0-889be4cb6af5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dentro de Hamwoldang &amp;lt;Foto cortesía, Jingwansa&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El Templestay History Hall, que brilla en el primer premio del premio de arquitectura de Seúl, es el mejor espacio que agrega la elegancia y la elegancia de hanok con el interior moderno básico y sofisticado para la utilización eficiente del espacio.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;19&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Templo de Jingwansa Estancia Historia Sala &#39;Gongdeokwon, Hyolimwon&#39; - Eunpyeong-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/164/6fd4938e-2569-4227-a14b-a3aae0be88d3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Templo de Jingwansa Estancia Historia Sala &#39;Gongdeokwon, Hyolimwon&#39;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hay varios programas de estadía en Jingwansa según el tema y el tiempo, por lo que vale la pena elegir el programa que más le convenga.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;21&#34; id3=&#34;19&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&#39; - Eunpyeong-gu, Seúl, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/164/46a949f6-c75e-4872-b9d5-cf33f2114ec1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     &#39;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Templo Jingwansa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Dirección: 73, Jingwan-gil, Eunpyeong-gu, Seúl
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Investigaciones: 02-359-8410
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.jinkwansa.org/main.asp&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.jinkwansa.org/main.asp
    &lt;/a&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Happy Sansa Food que papá aprende
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Fecha: 15 de julio (sábado), 19 de agosto (sábado) 10: 30 ~ 14: 00
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Programa: hacer comida Sansa, probar comida Sansa, experiencia de ceremonia del té
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Tarifa de experiencia: Cuota de experiencia gratuita required Requiere participación de papá
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Investigaciones: 02-359-8410
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Templo de Jingwansa
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Tipo de experiencia
    &lt;br/&gt;
    * En el día: solo grupos
    &lt;br/&gt;
    * 2 días y 1 noche: tanto individuales como grupales
    &lt;br/&gt;
    -Programa principal: experiencia de comida en el templo, Dadam
    &lt;br/&gt;
    -Tasa de experiencia: 700,000 a 100,000 wones (100,000 wones para 2 personas por habitación)
    &lt;br/&gt;
    -Investigaciones: 02-388-7999
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurantes cerca de
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Qua Levy &amp;amp; Quare: Bakery &amp;amp; Book Cafe / 101, Jinheung-ro, Eunpyeong-gu, Seúl / 02-356-7886
    &lt;br/&gt;
    -Songchu Goreul: Tteok Galbi / 17 Hoguk-ro 527beon-gil, Jangheung-myeon, Yangju-si, Gyeonggi-do / 031-826-1515
    &lt;br/&gt;
    -Pyeongyangmyeonok: Naengmyeon, Galbi / 515, Hoguk-ro, Jangheung-myeon, Yangju-si, Gyeonggi-do / 031-826-4231
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Habitaciones
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Prime Seoul Hotel: 816 Tongil-ro, Eunpyeong-gu, Seúl / 02-3157-8000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.primeinseoulhotel.com/gnuboard4/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.primeinseoulhotel.com/gnuboard4/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Bukhansan Hanok Pension: 75, Junggaegae-gil, Deokyang-gu, Goyang-si, Gyeonggi-do / 02-386-5397
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Pill Hotel: 281-1, Gamaggol-ro, Jangheung-myeon, Yangju-si, Gyeonggi-do / 031-877-5965
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.philhotel.net/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.philhotel.net/
    &lt;/a&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se creó en julio de 2017 y puede modificarse más adelante, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>