<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Hongseong-gun.fr on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/hongseong-gun.fr/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Hongseong-gun.fr)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 25 Mar 2020 18:17:31 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/hongseong-gun.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Le «coquillage» qui ressemble au bec d&#39;un oiseau… Délicatesse moelleuse et sucrée de l&#39;hiver - Hongseong-gun, Chungcheongnam-do, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/the-shellfish-that-resembles-a-birds-beak-chewy-and-sweet-winter-delicacy-280-fr/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 18:17:31 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/the-shellfish-that-resembles-a-birds-beak-chewy-and-sweet-winter-delicacy-280-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Hongseong-gun, Chungcheongnam-do, Korea&#34; data-title=&#34;the-shellfish-that-resembles-a-birds-beak-chewy-and-sweet-winter-delicacy--280&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34; - Hongseong-gun, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/280/8b3ffd45-db1f-4781-a87c-20a173293b2f.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Le «coquillage» qui ressemble au bec d&#39;un oiseau… Délicatesse moelleuse et sucrée de l&#39;hiver
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Hongseong-gun, Chungcheongnam-do, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    L&#39;hiver est une saison délicieuse. Bien qu&#39;il semble relativement faible en raison de la richesse de l&#39;automne et du parfum du printemps, il existe de nombreuses spécialités qui ne peuvent être dégustées qu&#39;en hiver. Les tiges de rivière gelées sont l&#39;éperlan, sauvage et la truite, et le front de mer salé offre des huîtres et des poissons remplis de crabe des neiges et de guamegi. Cet hiver, débordant de plats délicieux, la «saveur» du voyage est froide même par temps froid. Les inquiétudes de Gilson sont rassemblées d&#39;une manière face à la véritable «saison gastronomique». Allez où vous allez et goûtez quelque chose!
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Sous l&#39;hypothèse qu&#39;il n&#39;y a pas de différence de «goût», préparons un voyage gastronomique d&#39;hiver. Il fait froid, donc j&#39;aimerais pouvoir le faire en excursion d&#39;une journée. Premièrement, que ce soit frais ou salé, c&#39;est le problème. L&#39;eau douce est bonne, mais j&#39;ai décidé de choisir la plage en anticipant que la nourriture serait plus riche en eau salée. Pourquoi la mer d&#39;hiver est-elle si attrayante pour les gens sur terre? Tout d&#39;abord, j&#39;ai l&#39;intention de goûter la mer d&#39;hiver moelleuse et de tirer la brise marine dans mon corps et mon esprit, que j&#39;ai finalement mis sur le bas de mon cou. Maintenant, allons à la délicieuse plage où vous pouvez faire une excursion d&#39;une journée!
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Délicieux délice d&#39;hiver représentatif de la tige de la côte ouest, cockle
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La péninsule coréenne, avec trois côtés dans la mer. La destination d&#39;aujourd&#39;hui est le port de Namdang à Hongseong, dans la province de Chungcheong du Sud. C&#39;est une ville prospère qui offre une variété d&#39;aliments à chaque saison car elle touche la baie de Cheonsu, qui est profondément creusée entre Anmyeondo et Cheon. Avant le début de la nouvelle saison des palourdes, à l&#39;automne, les gens qui veulent goûter le Daeha, la truite et les crabes bleus sont rassemblés.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paysage d&#39;hiver du port de Hongseong Namdang - Hongseong-gun, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/280/d5c646c2-723b-46d3-818b-458123fb9abc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paysage d&#39;hiver du port de Hongseong Namdang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Prenez la West Coast Expressway jusqu&#39;à Hongseong IC et continuez pendant 20 minutes pour atteindre le port de Namdang. C&#39;est un délicieux port où se déroulent chaque saison des «festivals», mettant en vedette la nourriture locale de saison comme personnage principal. Pendant cette saison froide et venteuse, le nouveau personnage principal du Festival d&#39;hiver du port de Namdang est la nouvelle palourde. Le Hongseong Namdang Port Bird Clam Festival, qui marque son 10e anniversaire cette année, se tiendra jusqu&#39;au 31 mars. Cette année, les prises ont été réduites en raison du froid et le prix a augmenté, mais il y en a encore beaucoup qui recherchent un palourdes fraîches dans les montagnes.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paysage d&#39;hiver du port de Hongseong Namdang - Hongseong-gun, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/280/a8af0ccf-057c-4273-a712-bde1cca4a182.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paysage d&#39;hiver du port de Hongseong Namdang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Jetons un coup d&#39;œil autour du port de Namdang pendant un certain temps avant de faire une visite à grande échelle des palourdes. Une plage qui, comme toute côte de la mer du Sud-Ouest, révèle une sensation sensuelle en fonction de la marée, et la cache avec de l&#39;eau de mer. Au loin, certains bateaux de pêche somnolent avec la brise marine sur les marées qui ont timidement exposé même le brise-lames. Tremper dans la vue paisible de la mer de l&#39;Ouest est un court laps de temps, et le chemin continue vers le nouveau festival passionnant des coques.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paysage d&#39;hiver du port de Hongseong Namdang - Hongseong-gun, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/280/bc948a18-c5f3-4773-bc9a-8536cdaa5269.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paysage d&#39;hiver du port de Hongseong Namdang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Des dizaines de stands sont alignés autour du complexe marin et de pêche de Namdang, qui devrait ouvrir ses portes en mars. Comme un festival gastronomique, l&#39;atmosphère est passionnante. La compétition de hula hoop se déroule sur la scène extérieure car c&#39;est un week-end, mais il y a plus de monde pour remplir les stands que sur scène. Où entrer? Les prix sont les mêmes, vous pouvez donc aller où vous voulez.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un propriétaire de restaurant prépare une coque - Hongseong-gun, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/280/65a849d1-feaa-40cd-a6ee-2702c24a0446.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un propriétaire de restaurant prépare une coque
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les propriétaires des étals n&#39;hésitent pas à manipuler la coque, et chaque maison est pleine de gens qui viennent déguster la coque. La coquille de la coque qui est entretenue a la forme d&#39;un bec d&#39;oiseau éternel. C&#39;est comme le nom «palourde des oiseaux». Mais où semblait-il célèbre seulement? Le goût moelleux et sucré est également excellent. Si vous êtes un amoureux, vous aurez hâte de penser à un verre dans ce passage.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Une coque dans un panier - Hongseong-gun, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/280/1246a6e9-0ca9-4391-883d-c66b74fceb20.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Une coque dans un panier
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le propriétaire du stand du port de Namdang a déclaré: &#34;Il vaut mieux attraper le coq entre janvier et mars&#34;. N&#39;oubliez pas non plus la promotion de &#34;La coque est un peu chère, mais venez en goûter beaucoup&#34;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La chair brune ressemble à un bec d&#39;oiseau. - Hongseong-gun, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/280/9cf5b83c-c7e0-4a75-98b3-349b9a029155.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La chair brune ressemble à un bec d&#39;oiseau.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Une chair moelleuse et douce, ressemblant à un bec d&#39;oiseau
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Prenons un moment pour regarder son identité avant de goûter la coque. On dit souvent qu&#39;il ressemble au bec d&#39;un oiseau, mais on dit qu&#39;il est dit que nager dans l&#39;eau est aussi rapide qu&#39;un oiseau. Malheureusement, cette partie n&#39;a pas été confirmée. Toutes les nouvelles palourdes que j&#39;ai rencontrées au port de Namdang ont été empilées dans le tonneau et gardées en permanence. Pourtant, la nature semble inhabituelle. Quand je l&#39;ai touché, j&#39;ai écureuil agressivement le bec brun. C&#39;est votre propre corps avec un look, un goût et une personnalité coriace.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Une autre raison d&#39;augmenter sa valeur au maximum est qu&#39;il est impossible de se former. Une nouvelle palourde qui ne vit que dans des eaux propres est retirée du bateau en grattant le plancher avec une maille. C&#39;est une délicatesse qui va de pair à bien des égards.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;L&#39;idée de base qui émerge lorsque vous commandez une nouvelle palourde - Hongseong-gun, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/280/99a8a28e-ea16-4c32-9b5b-9d6a178cf085.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     L&#39;idée de base qui émerge lorsque vous commandez une nouvelle palourde
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Ceux qui ont goûté la coque moelleuse et sucrée, qui diffère nettement des autres crustacés, ne l&#39;oublieront jamais. C&#39;est la même raison que ceux qui affrontent les coques et affluent vers le port de Namdang en hiver. Il est populaire comme aliment diététique en raison de sa faible teneur en calories et en matières grasses ainsi que de son goût et de son arôme. Il est également riche en acides aminés essentiels, en taurine et en calcium. L&#39;explication suffit maintenant, alors goûtons-la.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les pétoncles et les huîtres viennent en premier avec le bouillon - Hongseong-gun, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/280/93e50915-56e2-4c01-841e-14b27d3c47a8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les pétoncles et les huîtres viennent en premier avec le bouillon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il est préférable de manger la coque avec un bec de chocolat doux cuit dans de l&#39;eau (trempé). Vous pouvez le manger cru selon votre goût, mais pourquoi ne pas le manger car l&#39;intoxication alimentaire d&#39;hiver «norovirus» est polaire? Si le bouillon ajouté avec du radis et du chou sort en premier, vous pouvez le faire bouillir avec un peu d&#39;algue et l&#39;ajouter au goût, en ajoutant de la sauce de soja, de la sauce de soja et du ssamjang.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Lorsque la coque parée sort, faites-la cuire dans un bouillon - Hongseong-gun, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/280/6011a754-bfe9-4228-8315-9ebf29de79e1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Lorsque la coque parée sort, faites-la cuire dans un bouillon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Au début, le bouillon qui se mélangeait a une nouvelle palourde, et il se transforme en un «bouillon riche» avec un goût et une fraîcheur riches. Si vous ajoutez de l&#39;ail et des poivrons à ajouter au ssam, le bouillon devient plus délicieux. Si vous ajoutez le bouillon juste avant de manger Kalguksu, le goût est Doromita. Il est préférable de les ajouter à l&#39;avance. Si vous voulez qu&#39;Orot goûte le parfum des coquillages d&#39;oiseaux, vous pouvez le goûter.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Lorsque la coque parée sort, faites-la cuire dans un bouillon - Hongseong-gun, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/280/c2cd8613-67f5-4726-8493-070b96c4a128.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Lorsque la coque parée sort, faites-la cuire dans un bouillon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La coque est délicieuse. Il est vif dans la vie et a un goût plus fort. Le shabu-shabu enveloppé dans du chou cuit est également excellent. Il a bon goût, il est confortable et il est bon pour votre corps. Cependant, le prix est un peu cher. Pour goûter la coque, vous devez manger 1kg pour 2 personnes. Ne mangez pas tout le shabu-shabu, mais laissez quelques points et ajoutez-le lorsque vous ajoutez Kalguksu-sari au bouillon.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Coque crue - Hongseong-gun, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/280/e5fb0179-3b13-4acc-97d9-26247b917d17.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Coque crue
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les huîtres et les pétoncles sont servis en plus des nouvelles palourdes. Il est également spécial de les faire cuire en attendant une nouvelle palourde. Vous pouvez toujours goûter le jukkumi frais à 40 000 won pour 1 kg même si vous ne l&#39;avez pas encore pris. Les nouilles supplémentaires sont de 3000 wons.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Coque légèrement cuite - Hongseong-gun, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/280/758a9c1f-d892-4a71-bacd-06051ecae5ef.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Coque légèrement cuite
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous êtes plongé dans le charme de la nouvelle coque, rendez-vous au marché de Gwangcheon, qui n&#39;est pas loin. Vous pouvez acheter divers sels hachés vieillis dans des cryptes à bas prix.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Chou cuit et palourdes ajoutées - Hongseong-gun, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/280/074238b0-d92a-4629-91b6-0d130f48f75f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Chou cuit et palourdes ajoutées
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hongseong est principalement à l&#39;intérieur des terres, à l&#39;exception du port de Namdang, donc si vous voulez parcourir la mer d&#39;hiver, il est bon de se déplacer le long de la côte ouest de Chungnam, qui s&#39;étend de haut en bas. La destination s&#39;étend à travers la côte de Chungnam. Si vous êtes avec un amoureux, je vous recommande de jeter un œil au rocher de la grand-mère à Anmyeondo Beach.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Palourdes mangées dans l&#39;herbe - Hongseong-gun, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/280/1796df65-5470-43ee-bfed-369a26ee5923.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Palourdes mangées dans l&#39;herbe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cet hiver, il y a aussi Boryeong Cheonbuk Guldan, non loin du port de Namdang si vous êtes entre amis. N&#39;y avait-il pas un vieux dicton: &#34;C&#39;est bon d&#39;avoir un fantôme quand vous mangez et mourez?&#34; Allons de pair avec un ami. C&#39;est délicieux en hiver.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Enfin, ajoutez les nouilles au bouillon. - Hongseong-gun, Chungcheongnam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/280/56e38691-c430-4389-abac-6dcd15f20e2f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Enfin, ajoutez les nouilles au bouillon.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Accès
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * Auto-conduite
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    Autoroute métropolitaine de la côte ouest → Hongseong IC → Route nationale n ° 29 → Hongseong
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * transport public
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Zone métropolitaine → Hongseong
    &lt;/strong&gt;
    Fonctionne 8 fois (06: 40 ~ 20: 40) par jour à partir du terminal Central City (02-6282-0114). Taux normal 9100 won, 13 400 won. Cela prend 2 heures.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Restaurants aux alentours
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    Chaque année, en hiver, le «Sea Shell Festival» a lieu au port de Namdang à Hongseong. Beaucoup de gens recherchent une coque précieuse comme un festival gastronomique qui peut être apprécié dans les montagnes. Vous pouvez déguster la coque dans une trentaine de stands répartis devant le port de Namdang. Si vous n&#39;aimez pas les stands, il y a plusieurs restaurants à proximité. Vous pouvez aller où vous voulez, car il fournit des services similaires au même prix où que vous alliez. Manger localement est de 50 000 won par kg et l&#39;emballage est de 40 000 won. Les prix fluctuent peu à peu chaque année.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     3.Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pension de Namdang Hill:
    &lt;/strong&gt;
    Namdang-ri, Seobu-myeon / 041-634-7723
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Namdang Port S Motel:
    &lt;/strong&gt;
    Namdang-ri, Seobu-myeon / 041-634-9222
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Forêt de loisirs naturels de Yongbongsan:
    &lt;/strong&gt;
    Yongbongsan 2-gil, Hongbuk-myeon / 041-630-1785
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Hongseong Hot Spring Tourist Hotel:
    &lt;/strong&gt;
    Ohseong-eup, Hongseong-eup / 041-633-7777
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en février 2014 et peuvent changer ultérieurement, alors assurez-vous de les vérifier avant de voyager.
    &lt;br/&gt;
    ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>