<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Yeongam-gun.es on Korea Tour</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/yeongam-gun.es/</link>
    <description>Korea Tour (Yeongam-gun.es)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 27 Feb 2020 20:03:58 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/yeongam-gun.es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Yeongam-gun, Jeonnam, Corea - ¡Poder quemado! Contratación de Kalaktang, Naejangtang y Octopus: un viaje refrescante a Yeongam.</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/power-burned-galaktang-nakjitangtang-and-octopus-horong-a-refreshing-journey-to-yeongam-39-es/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Feb 2020 20:03:58 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/power-burned-galaktang-nakjitangtang-and-octopus-horong-a-refreshing-journey-to-yeongam-39-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;power-burned-galaktang-nakjitangtang-and-octopus-horong-a-refreshing-journey-to-yeongam--39&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Gal Nak-tang es una de las delicias de Yeongam. - Yeongam-gun, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/39/ce689c6d-2113-4616-b16e-b29d53f2bb72.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Gal Nak-tang es una de las delicias de Yeongam.
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   ¡Poder quemado! Contratación de Kalaktang, Naejangtang y Octopus: un viaje refrescante a Yeongam.
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Yeongam-gun, Jeonnam, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#34;Si le das de comer tres o cuatro pulpos a una vaca que cae, tendrás un gran poder&#34;.
   &lt;br/&gt;
   Esta es una oración que explica Octopus en Asset Asset. Un pulpo que hace saltar a una vaca caída. El apodo de &#34;ginseng marino&#34; tiene un alto contenido de taurina e histidina, que es excelente en tónicos. Es la razón por la que se hizo famoso como alimento de resistencia para las personas cansadas. Hoy fuimos a un refrescante viaje a Dokcheon en Yeongam, Jeollanam-do, conocida como &#39;Octopus Street&#39;. La abundancia de paisajes de primavera en Corea del Sur es una ventaja.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Pulpo tribal, un regalo de abundantes llanuras de marea de las islas del sur
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Yeongam-gun, con sus ricas planicies de marea en Namdo, era famoso por su pulpo tribal. Si miras el mapa por un tiempo, Yeongam se encuentra a lo largo de la costa oeste del Mar del Este, que conduce a Mokpo a lo largo de Hampyeong y Muan, que también son famosos por su pulpo tribal. No es de extrañar que el pulpo de tres cabezas se hizo famoso en Yeongam Land, donde las aguas saladas y frescas de la costa oeste se mezclaron a lo largo del tallo del río Yeongsan en Namdo. La construcción del río Yeongsan Hagotduk ahora ha perdido su reputación como una montaña que produce pulpo tribal. Esto se debe a que un día, el paraíso del pulpo fue creado por el desarrollo de varias recetas de pulpo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Calle del pulpo que conduce al mercado de 5 días de Dokcheon - Yeongam-gun, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/39/c13d11bc-aa77-4e03-b9e2-4225ad4308b7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Calle del pulpo que conduce al mercado de 5 días de Dokcheon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La calle Dokcheon Octopus se encuentra en Dokcheon-ri, Haksan-myeon, Yeongam-gun, Jeonnam. Más de 30 tiendas especializadas en pulpo siguen el mercado de 5 días de Dokcheon. El mercado de 5 días de Dokcheon, que se celebra cada 4 y 9 de cada mes, también es una visita obligada. Este lugar, donde se ubicaban cinco o seis tiendas especializadas en pulpo, se convirtió en la misma calle de pulpo desde que la gente se reunió de boca en boca. Además de las chuletas y el pulpo de res, también ofrecen una variedad de platos de pulpo, incluidos Yeonpotang, Octopus Horong y Mountain Octopus.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Docenas de tiendas de pulpo - Yeongam-gun, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/39/57778b7c-5532-4fd6-93e9-147b63af50f2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Docenas de tiendas de pulpo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Pulpo tribal con ocho patas delgadas, ¿qué gusto?
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Antes de probar el pulpo, echemos un vistazo a la identidad del pulpo de tres pies. ¿Qué es un pulpo tribal? Cuando era joven, pensaba que &#39;pulpo de tres pies&#39; era un pulpo de tres pies. Aunque a veces veía un pulpo tribal entero en la televisión, no había duda de que sus pies serían &#34;tres&#34;. La fe continuó hasta que nos dimos cuenta de que el impuesto en el pulpo de tres pies no era un impuesto, sino un impuesto.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El pulpo tribal, comúnmente llamado 뻘 pulpo, es pequeño pero tierno y tiene un sabor del gusto. El pulpo entero o cocido se puede probar rodando sobre palillos de madera. Por supuesto, debes masticar el pulpo, que te dice que todavía está vivo en tu boca.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El gusto de Hansang en la tienda especializada de pulpo en Dokcheon Octopus - Yeongam-gun, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/39/20509b1b-df2a-45f2-b5f1-c0a42ee6dfe6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El gusto de Hansang en la tienda especializada de pulpo en Dokcheon Octopus
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El aceite de sésamo fresco agregado al aceite de sésamo es delicioso, pero las recetas tribales de pulpo son variadas. Vamos a dividirlo en alimentos crudos y cocidos. Dependiendo de su gusto, puede ser un poco diferente, pero su primera mano es probar el pulpo vivo. La textura dulce y masticable está viva. Es pequeño y suave, por lo que es fácil comerlo crudo. Además del pulpo Tangtang (un pulpo cortado para ser fácil de comer), algunas de las tiendas especializadas en pulpo de Dokcheon tienen un pulpo tribal con cuerpo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Nakjitang-tang cortado en pulpo vivo - Yeongam-gun, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/39/0dc7c3c1-820e-4062-958e-ed54e18dad4f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Nakjitang-tang cortado en pulpo vivo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Los platos de pulpo hervido incluyen pulpo a la parrilla, pulpo salteado y pulpo asado, así como platos de salsa caliente representados por gal-nak y yeonpo-tang. Octopus horong es un alimento que se cocina enrollando alrededor de tres cabezas de pulpo de los palillos. Hornee la salsa y hornee. Además del pulpo salteado y marinado con rábano, se agregan Gal Naktang y Yeonpo Tang, que se consideran representantes de Yeongam. Echemos un vistazo más de cerca a Gal Naktang, una de las delicias de Yeongam.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pulpo asado con palillos de madera - Yeongam-gun, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/39/1148f74d-23b2-46a6-b8af-87d936d08c62.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pulpo asado con palillos de madera
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Yeongam Delicacy Superstar, Gal Naktang
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Galactama Como su nombre indica, es una sopa con costillas y pulpo. Si Yeonpotang se hierve solo con pulpo, las costillas de ternera se agregan a Galnaktang. El pulpo es un lugar abundante, el pulpo que utiliza el pulpo se habría desarrollado. ¿Pero de dónde vienen las costillas? No importa cómo lo pienses, el pulpo y las costillas no parecen importar.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Espátula, Gal-naktang - Yeongam-gun, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/39/e2bc872a-0a47-44c2-84a3-3d42d3aff346.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Espátula, Gal-naktang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La curiosidad fue liberada del nombre de Dokcheon Village. Esto se debe a que Dokcheon Village salió del &#34;Veneno para terneros&#34;. Dokcheon Village era un pueblo que cría buen ganado. Gracias a esto, las tiendas de pulpo vendieron sus costillas. Luego, cuando el precio de las vacas se desplomó, cocinaron &#34;Gallak-tang&#34;, que está lleno de pulpo, y el sabor fue increíble. Las costillas y el pulpo se encontrarán, la carne estará más suave y la sopa estará más fresca. Además, los dos alimentos que representan la tierra y el mar se encontraron, por lo que no cayeron en la comida. El mar y la tierra se encuentran con Galumnaktang, que se basa en su sabor y nutrientes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Yeonpo-tang cocinado enteramente en pulpo - Yeongam-gun, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/39/e78de64f-66ac-4e64-912d-27a4b76ada74.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Yeonpo-tang cocinado enteramente en pulpo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   ¿Dónde puedo probar la laca marrón y el pulpo? Hay alrededor de 30 tiendas especializadas en pulpo en Dokcheon Octopus Street, que incluyen el restaurante Dokcheon, el restaurante Haenam y el restaurante Jeonju. Galnaktang y Yeonpotang cuestan entre 17,000 y 19,000 wones, mientras que los platos coreanos como la sopa de pulpo, el pulpo asado y el pulpo frito varían de 30,000 a 50,000 wones. El precio de los alimentos varía ligeramente según el tamaño de los grandes, medianos, pequeños y de cada tienda.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pulpo Yeonpo-tang con una textura suave - Yeongam-gun, Jeonnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/39/aa5b1d41-c8a5-4fce-aeb1-30a85299a8dd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pulpo Yeonpo-tang con una textura suave
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurantes cercanos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Restaurante Dokcheon: Dokcheon-ro, Haksan-myeon / Gal Naktang, Octopus / 061-472-4222
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.nakji1970.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.nakji1970.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Restaurante Verde: Dokcheon-ro, Haksan-myeon / Nakji-ri / 061-472-4128
    &lt;br/&gt;
    Cheil Octopus Yard: Dokcheon-ri, Haksan-myeon / Octopus Restaurant / 061-472-3729
    &lt;br/&gt;
    Restaurante Nangju: Haksan-myeon Dokcheon-ri / Restaurante Octopus / 061-472-6925
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Alojamiento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Ilim Jaemin B &amp;amp; B: Hakam-gil, Gunseo-myeon / 061-471-3104
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://cafe.daum.net/elimjai&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://cafe.daum.net/elimjai
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Per cápita: Mojeong 1-gil, Gunseo-myeon / 061-471-7675
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.moonprint.co.kr/Index.aspx&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.moonprint.co.kr/Index.aspx
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Hotel Hyundai: Daebul-ro, Samho-eup / 061-463-2233
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se actualizó en junio de 2016. Puede cambiar después, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>