<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Yangpyeong-gun.fr on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/yangpyeong-gun.fr/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Yangpyeong-gun.fr)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 01 Mar 2020 12:15:12 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/yangpyeong-gun.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Yangpyeong-gun, Corée du Sud - Voyage d&#39;été au village de tournesols et à la gare rurale</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/summer-trip-to-sunflower-village-and-rural-train-station-66-fr/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Mar 2020 12:15:12 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/summer-trip-to-sunflower-village-and-rural-train-station-66-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Yangpyeong-gun, South Korea&#34; data-title=&#34;summer-trip-to-sunflower-village-and-rural-train-station--66&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Grande plaque signalétique écrite `` Muwang 1-ri &#39;&#39; - Yangpyeong-gun, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/66/801b2088-d924-4b92-b856-4e2477030aef.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Grande plaque signalétique écrite `` Muwang 1-ri &#39;&#39;
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Voyage d&#39;été au village de tournesols et à la gare rurale
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Yangpyeong-gun, Corée du Sud
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Beaucoup de gens se demandent où aller en famille cet été. C&#39;est un bon endroit pour ceux qui recherchent un endroit où ils veulent passer leur temps tranquillement plutôt qu&#39;un endroit où beaucoup de gens se rassemblent. C&#39;est le village tournesol de Yangpyeong-gun et de la gare de Seokbul et de la gare de Gudun, qui sont des gares rurales. N&#39;oubliez pas de prendre un appareil photo avec vous pour laisser votre famille sur une magnifique photo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Un village où l&#39;on peut voir des tournesols face au ciel
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sunflower Village, Seokbul Station et Gudun Station sont situés sur Jipyeong-myeon, Yangpyeong-gun. Cette zone est célèbre pour Jipyeong Makgeolli. Vous pouvez vous y rendre en train, vous n&#39;avez donc pas à perdre de temps pendant une saison des fêtes bien remplie. Peu de gens viennent visiter, mais c&#39;est parfait pour une excursion d&#39;une journée tranquillement. Si vous fixez bien la date, vous pourrez également profiter du marché pétrolier de Yongmun.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les tournesols sont sur la route du village - Yangpyeong-gun, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/66/9e4be841-6f29-4c52-961e-53af63041e62.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les tournesols sont sur la route du village
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous prenez un bus depuis la gare routière interurbaine de Yongmun près de la gare de Yongmun, vous pouvez descendre à l&#39;arrêt de bus où se trouve le grand panneau écrit «Muwang 1-ri». 初 川 (chocheon) utilisé ensemble sur la pierre est l&#39;ancien nom du village du tournesol. L&#39;eau qui coule à travers le Yeoju dans la rivière Namhan a commencé dans le village de tournesols et a été appelée comme suit. Traversez la pierre et rencontrez le paysage typique du village rural. Les tournesols sur la route semblent donner le nom du village. Le village bénéficie d&#39;un paysage paisible sous la forme d&#39;un bassin à 300m d&#39;altitude.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Une fresque sur le thème du tournesol a été peinte sur le mur du village. - Yangpyeong-gun, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/66/ebd997bf-8216-486e-80e8-ae4c429d0869.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Une fresque sur le thème du tournesol a été peinte sur le mur du village.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les tournesols qui ont fleuri ici ont été plantés fin mai et ont commencé à fleurir fin juillet. En 2014, avec le soutien du Centre de technologie agricole de Gyeonggi-do, des graines de tournesol ont été plantées pour le revenu des villageois. Après la floraison du tournesol, le paysage a commencé à s&#39;étendre. En été, les membres du club photo viennent souvent en ville pour capturer les fleurs qui remplissent les champs. Notez qu&#39;il n&#39;y a pas de restaurants ou de stands en ville.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les tournesols ont commencé à fleurir fin juillet - Yangpyeong-gun, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/66/289b5b61-477d-4d9d-baaf-93723e4cb2a5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les tournesols ont commencé à fleurir fin juillet
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Les tournesols se rencontrent comme une image cachée
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous marchez à environ 10 minutes de la pierre, vous pourrez garer votre voiture. Ceci est l&#39;entrée du village. Il est maintenant temps de trouver les tournesols en pleine floraison et de vous promener comme vous le souhaitez. Dans les villages, les champs de tournesol ne sont pas fixes, mais ils sont plantés à l&#39;aide de terres, vous pouvez donc trouver des fleurs partout. Les tournesols sont également légèrement fleuris, vous pouvez donc aller voir des fleurs comme si vous recherchiez une image cachée.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Voyageurs prenant des photos commémoratives avec des tournesols en arrière-plan - Yangpyeong-gun, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/66/9a5383e0-5ea9-4513-8a37-cad4934d41cf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Voyageurs prenant des photos commémoratives avec des tournesols en arrière-plan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Au milieu de la route, les voix de ceux qui regardent les tournesols et admirent la beauté sont souvent entendues. Il y a beaucoup de visiteurs qui prennent des photos commémoratives côte à côte avec des tournesols. Les tournesols sont trop grands ou tournent la tête dans la mauvaise direction, ce qui les rend difficiles à voir. Il est également courant ici que les enfants s&#39;émerveillent des abeilles se précipitant vers un tournesol à graines à part entière.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Abeille se précipitant vers le tournesol - Yangpyeong-gun, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/66/3f6b401d-9316-4747-a121-eb7852416e5c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Abeille se précipitant vers le tournesol
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous voulez savoir où les tournesols sont répandus dans le village, vous pouvez vous référer au plan de guidage de `` Muwangri Sunflower Road &#39;&#39; installé au carrefour avant de vous rendre à la mairie. Dans le parking, vous pouvez voir beaucoup de tournesols sur la route des collines, près de la mairie et sur le chemin de l&#39;église de Muwang.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vous pouvez voir la carte guide `` Muwang-ri Sunflower Road &#39;&#39; au carrefour - Yangpyeong-gun, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/66/469b5424-bdbd-48a2-93ed-eb3f6c0c985e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vous pouvez voir la carte guide `` Muwang-ri Sunflower Road &#39;&#39; au carrefour
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le village a également organisé son 3ème Festival Tournesol 2016 (29-31 juillet). Il s&#39;agit d&#39;un festival de village préparé pour la période de floraison des tournesols. Pendant le festival, les visiteurs ont vendu du riz d&#39;orge tournesol, des nouilles yeolmu et du riz poêlé aux visiteurs. Il y avait également un marché vendant des graines de tournesol, de l&#39;orge, du maïs, des pommes de terre et des bokbunja cultivés dans le village. Les tournesols devraient ouvrir jusqu&#39;à la fin août. Le festival est terminé, mais c&#39;est un bon endroit où aller pour voir des fleurs en famille.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hôtel de ville de Muwang-ri - Yangpyeong-gun, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/66/5ac5b375-0210-4278-9312-ec09cf07dfa8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hôtel de ville de Muwang-ri
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   La gare de Seokbul est comme un pays jouet
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Une simple gare est une gare avec peu de passagers. Il y a une gare gare où les employés sont en charge de leurs tâches, mais n&#39;arrêtent que les trains sans même avoir à le faire. Grâce à l&#39;atmosphère unique et à la dignité, de nombreuses personnes viennent délibérément à la gare pour se sentir romantiques et mémorables.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il y a une salle de travail mais pas de personnel. Pour prendre le train en direction de Cheongnyangni, traversez le passage souterrain à droite de l&#39;entrée. La distance entre Sunflower Village et Seokbul Station est inférieure à 3 km. Si vous conduisez en voiture, il est facile de s&#39;y rendre, mais il n&#39;est pas pratique d&#39;utiliser les transports en commun.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La gare de Seokbul avec toit rouge et mur extérieur bleu se distingue de loin - Yangpyeong-gun, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/66/9adf998b-691c-4732-a879-d6f1ce1da3c2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La gare de Seokbul avec toit rouge et mur extérieur bleu se distingue de loin
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   À l&#39;origine, la gare de Seokbul était destinée à disparaître en raison du nombre réduit de clients. Il est regrettable que le comté et le gouvernement du comté aient conjointement signé une campagne pour empêcher le retrait de la gare de Seokbul et construit un nouveau bâtiment en 2013. Grâce à cela, il n&#39;y a pas d&#39;atmosphère d&#39;un ancien bâtiment qui est attendu d&#39;une simple gare, mais plutôt un petit et petit bâtiment de gare.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;De nombreux visiteurs prennent des photos commémoratives contre le mur bleu. - Yangpyeong-gun, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/66/5a4ab1e2-281a-48bf-9fdf-3e72ff9464a7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     De nombreux visiteurs prennent des photos commémoratives contre le mur bleu.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le toit rouge pointu de la gare de Seokbul et le mur extérieur d&#39;un bâtiment bleu sont faciles à voir de loin. Grâce à cela, si vous voyagez en bus ou en voiture depuis Yongmun ou Muwang-ri, vous pouvez voir le magnifique bâtiment bleu au loin. Debout devant le bâtiment de la gare de Seokbul, cela ressemble à une visite à Toy Land. Les murs extérieurs et les fenêtres sont une excellente toile de fond pour prendre des photos. C&#39;est comme un carnet de croquis avec des murs aux couleurs pastel.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Passage pour le train en aval de la gare de Seokbul - Yangpyeong-gun, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/66/3916c4ed-d037-4288-a6f6-c31eb293530e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Passage pour le train en aval de la gare de Seokbul
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Station Gudun, Mémoire du premier amour sur la colline
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Trois
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;L&#39;escalade de la colline mène à la gare de Gudun, un bien culturel enregistré. - Yangpyeong-gun, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/66/f700aa47-60c8-443a-8496-57028f7fd996.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     L&#39;escalade de la colline mène à la gare de Gudun, un bien culturel enregistré.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Après avoir passé Muwang-ri, traversez le 2ème pont Ilshin et vous verrez une colline. Si vous montez la rue, vous arriverez à l&#39;église Ilsin. Puisque vous devez marcher sur la route de la colline basée sur le 2ème pont Ilshin, si vous visitez cet endroit en été, il est recommandé de monter lentement. Parce que la route est étroite, soyez prudent lorsque vous conduisez avec vous. Il y a de la place pour se garer devant la gare de Gudun.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Chaise longue en bois restant à l&#39;intérieur de la gare - Yangpyeong-gun, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/66/cb6844a6-87e1-40a8-b2e3-7761f4cfb086.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Chaise longue en bois restant à l&#39;intérieur de la gare
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Complétez votre mission à la gare et vous pourrez maintenant parcourir les voies de la gare de Gudun à la retraite. La gare de Gudun est également célèbre comme lieu de tournage du film Introduction à l&#39;architecture. Comme les héros du film, beaucoup de gens marchent le long du chemin de fer et laissent des souvenirs à la caméra. C&#39;est un endroit idéal pour rappeler les nouveaux souvenirs de votre premier amour ou pour expliquer votre ancienne gare à vos enfants.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mémo que la personne qui a visité la gare de Gudun souhaitait - Yangpyeong-gun, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/66/7ba9ac84-6373-44e5-8fa9-42b54a91d3a1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mémo que la personne qui a visité la gare de Gudun souhaitait
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   À l&#39;intérieur de la gare, il y a de longues chaises en bois, des horaires de train et des tarifs passagers. Si vous sortez sur les voies ferrées, vous verrez un arbre à souhaits avec un mémo des personnes qui ont visité cet endroit. Qu&#39;avez-vous écrit? Je jette un œil aux courts textes d&#39;étrangers, j&#39;écris mes souhaits et je les accroche à mes côtés. À côté de l&#39;arbre se trouve un chariot qui ne tourne pas. Faites une promenade avec toute la famille dans un train. Il reste environ 100 mètres de voies ferrées du bâtiment de la gare. La zone fermée bien préservée et le paysage environnant sont magnifiques et c&#39;est un bon endroit pour passer du temps.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les voitures arrêtées à la gare de Gudun ne roulent plus - Yangpyeong-gun, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/66/d50a580c-e58f-4c21-b6ca-dbc04a869660.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les voitures arrêtées à la gare de Gudun ne roulent plus
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Village de tournesols
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 113-1, Chocheon-gil, Jipyeong-myeon, Yangpyeong-gun, Gyeonggi-do
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Gare de Seokbul
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 1319-2, Manmi-ri, Jipyeong-myeon, Yangpyeong-gun, Gyeonggi-do
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Gare de Gudun
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 1336-9 Ilsin-ri, Jipyeong-myeon, Yangpyeong-gun, Gyeonggi-do
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants près de
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    - Bouillie de haricots rouges Moonhori: bouillie de haricots rouges, haricots rouges Kalguksu / 641, Bukhangang-ro, Seojong-myeon, Yangpyeong-gun, Gyeonggi-do, Corée / 031-774-5969
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.moonhori.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.moonhori.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Collection de nouilles d&#39;Acorn: Acorn Muktangguk / 99, Sinbok-gil, Okcheon-myeon, Yangpyeong-gun, Gyeonggi-do / 031-771-7562
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://031-771-7562.모바일114.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://031-771-7562.모바일114.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Yongmunsan Central Restaurant: The Deoksan Chaesiksik / 644 Yongmunsan-ro, Yongmun-myeon, Yangpyeong-gun, Gyeonggi-do, Corée / 031-773-3422
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.yongmunsan.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.yongmunsan.co.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pièces
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Yangpyeong Hanok Village Ochre Pension: 43-6 Jeon 1-gil, Gangmyeon, Yangpyeong-gun, Gyeonggi-do / 031-773-6300
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hanok54.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hanok54.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Breeze Pension: 49-2, Yanghyeon-gil, Okcheon-myeon, Yangpyeong-gun, Gyeonggi-do / 031-774-3429
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.pensionet.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.pensionet.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Nest Pension: 325-16 Hwangsunwon-ro, Seojong-myeon, Yangpyeong-gun, Gyeonggi-do / 031-774-9178
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.dungji-yp.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.dungji-yp.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en juillet 2017. Elles peuvent changer par la suite, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>