<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Incheon.es on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/incheon.es/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Incheon.es)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 25 Mar 2020 08:17:32 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/incheon.es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Jeongseojin, un nuevo destino de memoria que toca el bote - Seo-gu, Incheon, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/jeongseojin-a-new-memory-destination-that-touches-the-boat-254-es/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 08:17:32 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/jeongseojin-a-new-memory-destination-that-touches-the-boat-254-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Seo-gu, Incheon, Korea&#34; data-title=&#34;jeongseojin-a-new-memory-destination-that-touches-the-boat--254&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Especies colgadas en la pared del atardecer - Seo-gu, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/254/f45fbd8d-cda7-48b4-9505-75cf12765d27.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Especies colgadas en la pared del atardecer
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Jeongseojin, un nuevo destino de memoria que toca el bote
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Seo-gu, Incheon, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    El final está extrañamente conectado con los recuerdos. En la línea de extensión del espacio familiar, &#39;el final&#39; crea recuerdos vagos. Jeong Dong-jin de Gangdong se ha convertido desde hace mucho tiempo en un pronombre para hacer recuerdos, y Jeong Nam-jin de Jang Heung&#39;s Nampo Village también ha sido cubierto con la historia detrás de la película &amp;lt;Festival&amp;gt;, aumentando el número de personas. Se creó un nuevo punto de memoria no lejos de Seúl. Este es Jeong Seo-jin, Seo-gu, Incheon.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Jeong Dong-jin y Jeong Nam-jin se refieren a un narrador costero ubicado en el este y sur del país, comenzando desde Gwanghwamun, Seúl, donde vivían los antiguos reyes. Por lo tanto, Jeong Seojin es el final de Gwanghwamun y el narrador. Jeongseojin coincide con la señal de tráfico de Gwanghwamun, latitud 37 grados 34 minutos 08 segundos, hacia el lado oeste, y está exactamente a 34.526 km de Gwanghwamun.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   West End de Gwanghwamun, conectado a la planicie de marea de Yeongjongdo
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Tal vez se pregunte si la historia de Jeong Seo-jin ha estado surgiendo recientemente. Jeong Seo-jin está conectado al punto de partida de Gyeongin Ara Waterway. Es una atracción turística descubierta en Seo-gu, Incheon desde 2011 en relación con la apertura del canal de Gyeongin Ara. Si Jeongdongjin está lleno de estaciones de tren y amplias playas de arena, y Jeongnamjin tiene una fuerte perspectiva de un pueblo de pescadores aislado, Jeongseojin parece un tanto desconocido con una puerta de barco y una terminal de pasajeros.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si llegas a Jeong Seo-jin en anticipación de tu vago nivel de hocico, la atmósfera de los alrededores cuidadosamente restaurados se acercará a ti. Las turbinas eólicas que giran una y otra vez, las altas plataformas de observación y los museos que han sido remodelados para las trampas de jubilación son los primeros en llamar la atención. Debajo del puente Yeongjongdaegyo, la marea se extiende suavemente y el avión flota y desciende sobre Yeongjongdo. El hito que informa a Jeong Seo-jin es algo intermedio.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Puente Jeongseojin y Yeongjongdaegyo - Seo-gu, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/254/c2e7b4f1-2f00-4679-8c0c-613aa3f2a264.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Puente Jeongseojin y Yeongjongdaegyo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    El hecho de que Jeong Seo-jin sea aún menos conocido en el mundo se puede experimentar en el mensaje de la gente local. Incluso los empleados en el trabajo y los que vinieron a andar en bicicleta en el Arabaetgil tienen una expresión extraña en la presencia y el símbolo de Jeong Seo-jin.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seojin Seo Coverstone - Seo-gu, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/254/2b1d2cb4-35a1-4df2-9d76-04bf70ab35b5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seojin Seo Coverstone
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   tableta...
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La escultura simbólica de Jeong Seo-jin, que se encuentra en un gran espacio con una mezcla de una plaza y un puerto deportivo, es una puesta de sol con forma de piedra blanca. Noeuljong toma la forma de un guijarro creado por la marea alta y baja en la costa oeste. Puede ver la puesta de sol entre la puesta de sol y la puesta de sol cuando la marea se extiende, pero esta puesta de sol tiene el significado de &#34;inicio&#34; en lugar de &#34;el final&#34;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El muro al atardecer está al lado del atardecer. La pared exterior, que cuelga de un pequeño trozo de papel, es un espacio de experiencia donde los visitantes de Jeongseojin tallan recuerdos y nuevas salidas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Puesta de sol - Seo-gu, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/254/1d8403ce-7802-4e8e-a2d6-c025e5cce51a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Puesta de sol
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El muro al atardecer está construido para que la campana se pueda colgar en la pared que contiene seis temas: amor, felicidad, esperanza, emoción, amistad y romance. Es una escena similar a colgar un candado en un lugar de memoria en el mundo. La especie en realidad tiene una variedad de escritos. El piano grabado en el suelo de la pared del atardecer emite varios sonidos relacionados con el mar.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Los escritos del muro al atardecer - Seo-gu, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/254/b554bc31-24e0-4113-9d85-b33dbeea71a9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Los escritos del muro al atardecer
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Detrás de la pared resplandeciente, hay una señal de Jeong Seo-jin en la parte superior del sol, y coloridos molinetes giran detrás del Puente Yeongjongdaegyo.
   &lt;br/&gt;
   El poeta Jeong Ho-seung cantó &#34;Seo-Jin Jin&#34; en una fertilización que se encuentra en un espacio frente al mar.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seojin Seo desde la plataforma de observación - Seo-gu, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/254/4db34e65-f299-4bea-82bb-4ca87cd20faf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seojin Seo desde la plataforma de observación
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #036071&#34;&gt;
    Amigo(남성)
    &lt;br/&gt;
    Deja de llorar y ven a Jeongseojin
    &lt;br/&gt;
    Pon tus manos sobre los hombros del otro y con ternura
    &lt;br/&gt;
    Mira el horizonte rojo de Jeongseojin, la puesta de sol.
    &lt;br/&gt;
    ¿Cómo podría haber un amanecer sin atardecer?
    &lt;br/&gt;
    ¿Cómo pueden brillar las estrellas sin la puesta de sol?
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pasarela de madera y generador de energía eólica - Seo-gu, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/254/d507af1a-f2a5-4749-831b-48451397ab43.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pasarela de madera y generador de energía eólica
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Historia de amor en Jeong Seojin
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La suerte añadida de Jeong Seo-jin no es solo la ubicación geográfica, sino también la historia detrás de ella. Jeong Seo-jin fue llamado &#39;Jang Moru&#39; en la dinastía Goryeo. Los viajeros de la región sur a Gaekyung, el camino real de Goryeo, se quedaron por un día. En ese momento, la leyenda dice que el hijo de una nieta que vive en Jeolla-do se quedó aquí en Yeogak (ryokan) mientras iba a ver el pasado. Basado en esta leyenda, Seo-gu Office en Incheon recomienda usar Jeong Seo-jin como espacio de propuesta de pareja o un lugar para jurar amor.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Incluso si no puedes ver la puesta de sol, hay bastantes lugares para jurar amor. Al lado de la plaza, se forma una pasarela de madera a lo largo de la vía fluvial, y al lado, el generador de energía eólica funciona maravillosamente. El observatorio de la Torre Ara domina las planicies de marea de Arabaetgil y Yeongjongdo de un vistazo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Parque Hamsang - Seo-gu, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/254/86455d3d-6557-4873-86c0-cc7c701e4e1f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Parque Hamsang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hay una cafetería en el piso superior de la plataforma de observación. Este café es un poco caro, pero es el mejor punto para ver la puesta de sol más dramática. El espacio en el otro lado es una terraza al aire libre, y el paisaje que enfrenta sin una ventana es superior a esto.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ara Tower y Ara Waterway - Seo-gu, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/254/389f4d7b-6932-4d2d-8939-eac7d553ea06.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ara Tower y Ara Waterway
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Parque Hamsang y sendero para bicicletas
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Jeong Seo-jin también tiene pequeños espacios para familias, lo que fomenta las salidas de primavera. El parque Hamsang, que se encuentra en el Arabaetgil, es un espacio que ha sido reubicado de los guardias marinos retirados después de 30 años de actividades activas. El &#34;barco Haekyung 1002&#34; es una trampa legendaria que jugó un papel activo en el hundimiento del transbordador del Mar del Oeste y el rescate de la tripulación del barco de Cheonan antes del desmantelamiento.
   &lt;br/&gt;
   El Ara Waterway Exhibition Hall, ubicado en el primer piso de la Torre Ara, también ofrece una variedad de espacios para experiencias del mundo real. La entrada al Parque Hamsang, plataforma de observación y sala de experiencias es gratuita.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Viajar a Jeongseojin es conveniente utilizando el ferrocarril del aeropuerto hasta la estación de Geomam. Está conectado con la estación de Seúl, la estación de Gongdeok y la estación de la Universidad de Hongik, y se puede llegar en 20-30 minutos. Desde la estación de Geomam, puede trasladarse en un autobús circular. Canal de Ara Se puede llegar a Jeongseojin, donde está amarrado el crucero, en bicicleta. Alquiler de bicicletas también está disponible en la Plaza Jeongseojin. Cuando se pone el sol, se realizará una actuación de cuarteto en Noeuljong, y el Festival Haenam se llevará a cabo el último día de cada año.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Turistas andan en bicicleta - Seo-gu, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/254/a4790b48-514c-4763-8e3f-5f62aecd4d23.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Turistas andan en bicicleta
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Seojin Jeong
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Dirección: Jeongseojin Plaza, Arinecheon Terminal, Gyeongin Ara Waterway, Seo-gu, Incheon
    &lt;br/&gt;
    Contacto: 032-560-5930
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.정서진.com&#34; style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;정서진 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     www.정서진.com
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;br/&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Acceso
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * Autoconducción
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    Autopista del aeropuerto de Incheon Cheongna IC → Zona económica de Cheongna → Terminal Arlinecheon
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * transporte público
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    Baje en la estación Geomam en el ferrocarril del aeropuerto de Incheon y use el autobús circular 77-1
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Restaurantes alrededor
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Cafe Ara:
    &lt;/strong&gt;
    Pizza, Bistec / Seoin Gyeongin Ara Waterway Arincheon Terminal Observatory 24F / 032-564-4501
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Jefe:(남성)
    &lt;/strong&gt;
    Anguila, Chueotang / 16 Gyeongmyeong-daero 263beon-gil, Seo-gu / 032-568-7738
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Igualmente:
    &lt;/strong&gt;
    Han Jeongsik / 386, Seunghak-ro, Seo-gu / 032-569-4886
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     3.Alojamiento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Hotel turístico de cuatro estaciones:
    &lt;/strong&gt;
    15, Takok-ro 33beon-gil, Seo-gu / 032-566-5741
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Kane Tourist Hotel:
    &lt;/strong&gt;
    13-9, Takok-ro 51beon-gil, Seo-gu / 032-562-0511
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Choice Tourist Hotel:
    &lt;/strong&gt;
    Seokok-ro, Seo-gu / 032-564-3833
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ La información anterior se creó en marzo de 2014 y puede modificarse más adelante, así que asegúrese de verificarla antes de viajar.
    &lt;br/&gt;
    ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Yongyu de la familia que envejece también es un cuento de hadas - Jung-gu, Incheon, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/yongyu-of-the-aging-family-is-also-a-fairy-tale-245-es/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 03:20:23 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/yongyu-of-the-aging-family-is-also-a-fairy-tale-245-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jung-gu, Incheon, Korea&#34; data-title=&#34;yongyu-of-the-aging-family-is-also-a-fairy-tale--245&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Seonyeo Bae Wei-Hyun abraza el mar cálidamente - Jung-gu, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/245/614a700c-2413-4a57-a147-4610e87b5039.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Seonyeo Bae Wei-Hyun abraza el mar cálidamente
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Yongyu de la familia que envejece también es un cuento de hadas
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jung-gu, Incheon, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es una familia complicada. ¿Es una familia extraña? De todos modos, no es una familia ordinaria. &amp;lt;Aging Family&amp;gt; es una película basada en la novela de Cheon Myeong-gwan. Es la historia de un miembro de la familia desde la edad de la escuela secundaria hasta la abuela que tiene 47 años. Seonnyeo Bae Wei-byeon es el primer lugar de salida que dejaron juntos. ¿Has visto el mar, las almejas a la parrilla y un vaso de soju? El fin de semana, puedes usar el tren West Sea.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Viaje a la isla alrededor de Yongyudo
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Además, asa la carne a la parrilla. Han-soo, el hijo mayor de Baeksu-gundal, un exitoso cineasta In-mo, Mi-yeon decide divorciarse, y su hija de secundaria, Min-kyung. Una madre de 69 años ha estado asando carne todos los días desde que se reunieron cinco familias. ¿Tuviste un poco de soju? El hijo mayor saca una vieja historia vaga. Es un recuerdo de la salida de la familia Changgyeongwon cuando era niño. Las flores de cerezo vuelan, la carne está madurando, la hija menor, Miyeon, está cantando y cantando, y la segunda suegra está leyendo y leyendo (?), Y el estado de ánimo es bueno. Era una época en que la familia envejecía ahora. En ese momento, la madre, que solo sonreía y asaba carne, inmediatamente propuso.
   &lt;br/&gt;
   “Vamos, picnic. Mi mamá también quiere ir. &#34;
   &lt;br/&gt;
   Ese...(남성)
   &lt;br/&gt;
   &#34;Playa Eurwangni&#34;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La playa de Eulwangni es el borde occidental de Yeongjongdo. Se dirige hacia el norte a lo largo de la playa, seguida de las playas Seonnyeo Baeui, Eulwangni y Wangsan. Si vas más al sur, es la isla Muuido. En el verano del año pasado, el programa de entretenimiento de SBS &amp;lt;Running Man&amp;gt; se filmó aquí. La isla Muuido conecta la isla Silmido al norte y la isla Somuuido al sur. Somuuido tiene un pequeño &#34;pequeño&#34;, pero no puede limitarse a su significado. Ha sido el centro de Muuido durante mucho tiempo, y la gente ha vivido desde hace 300 años. Muuido, una isla grande, fue un rancho hasta el final de Joseon. En 2011 se colocó un puente entre la isla Somuuido y la isla Muuido, y ahora está a una corta distancia a pie.
   &lt;br/&gt;
   El camino del mar de Muui que rodea Somuuido también se destaca. La longitud es de aproximadamente 2.5 km, y es suficiente durante una hora para caminar en tortuga. Tienes el placer de caminar lentamente por la isla donde ni siquiera puedes escuchar el sonido del motor de un automóvil. También es romántico mirar el paisaje marino bajo tus pies desde el pabellón de Ansan, la cumbre de la isla. También puede ver aviones volando desde y hacia el Aeropuerto Internacional de Incheon. No está muy lejos de la tierra. Todavía no he escuchado mucho el boca a boca, así que disfruto de un tranquilo viaje a la isla.
   &lt;br/&gt;
   Por otro lado, Silmido en el norte de la isla Muuido es tan famoso como el título de la película. Silmi Beach es un lugar perfecto para el verano. La isla Muido forma una pared doble con la playa Hana en la isla principal. En Mui-do, Horyonggoksan es también un lugar famoso. Puede abarcar una vista amplia haciendo caminatas ligeras. Hay tres islas, Modo, Shindo y Shido, en el lado norte de la isla Mui con Yeongjongdo en el medio. Conduce al puente, también conocido como Samhyungseom Island. Hay sets de rodaje de dramas como &amp;lt;Sad Love Story&amp;gt; y &amp;lt;Full House&amp;gt;. Baemikkumi Sculpture Park es muy interesante en Modo, la primera isla. Extrañas esculturas colorean el borde de la playa. Junto con la playa de Yeongjongdo, es una isla adecuada para una excursión de un día.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tiendas cercanas y distritos residenciales vistos desde Seonnyeo Bayou - Jung-gu, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/245/6ed55a4a-8ff6-46c6-baa3-b815e12ea5d7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tiendas cercanas y distritos residenciales vistos desde Seonnyeo Bayou
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   El amor de un hada que abraza una roca.(남성)
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En Yeongjong-do, se abrió un paseo marítimo a lo largo de la costa de Yongyu. Desde Geojampo en el sur, pasa a través de la playa de Maanian y continúa hacia la roca Seonnyeo, Eulwangri y la playa Wangsan. Es un curso de 1 hora desde Geojampo a Macian Beach, un viaje de 2 horas desde Macian a Seonyeo Baeui Beach, y un curso de 3 horas desde Seonyeo Baeui Beach a Eulwangri y Wangsan Beach. Es aconsejable avanzar a tiempo para encontrar la marea en un día de otoño cuando el calor del verano se ha ido.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Entre estas playas, el lugar que &amp;lt;Aging Family&amp;gt; encontró es el mar de invierno de Seonyeo Bai Wei. En la obra, el novio de Miyeon dijo con confianza &#39;Eulwang-ri&#39;, pero la forma de la roca de cuento de hadas está claramente capturada al final de la playa de arena donde llegó la familia debido a su controversia. Hagiya también pertenece a Eulwangri (dong). El primer hijo de la familia que corre hacia el mar es una suegra. El tiene 44 años. Sin embargo, la primera palabra de la madre que sugirió la excursión es muy realista.
   &lt;br/&gt;
   &#34;frío. Solo vete.&#34;
   &lt;br/&gt;
   Min-Kyung, nieta e hija, es adulta. Ella lleva la mano de su abuela y el equipo va a la arena blanca. Solo entonces el resto de la familia se movió lentamente hacia el mar. El novio de Han-mo y Mi-yeon lucha, y luego toda la familia se enreda en la arena. Está lleno de sonrisas geniales. Es un momento feliz para la familia que envejece. No es diferente de cualquier otra familia. Las fotos familiares también se toman con un teléfono celular. Todos se ríen alegremente. En el lejano Balchi, la roca del hada ha crecido. Debido a la marea alta, la roca del mar desapareció y la roca solitaria en el mar estaba sola.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Eulwang-Lina y Seonnyeo Rock, creando un paisaje diferente de Wangsan - Jung-gu, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/245/a65da341-67f9-48fb-89f3-96922ad35b67.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Eulwang-Lina y Seonnyeo Rock, creando un paisaje diferente de Wangsan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Seonnyeo Rock es una roca que se alza como una torre cuando se ve desde la distancia. Pero a medida que te acercas, se revela la imagen que se parece al nombre. Es una roca que las hadas bajaron y jugaron en un arco iris. Hay otras leyendas. Un cuento de hadas, que fue expulsado de la ira del Emperador de Jade, conoció a un soltero de rock y se casó. Un año después, el Emperador de Jade volvió a llamar al hada, pero cuando se rebeló, tronó. Incluso si murieran, no sabían que iban a caer juntos. Al final, se dice que se convirtió en una roca de un cuerpo mientras estaba de pie. Si miras de cerca, puedes ver al hada sosteniendo la roca con fuerza. También se dice que el rock de cuento de hadas fortalece la relación entre la pareja o la pareja.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Es impresionante que el hada parezca haber abrazado la roca. - Jung-gu, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/245/398b4f61-f78c-4f65-af3d-c4f706514977.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Es impresionante que el hada parezca haber abrazado la roca.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Los miembros de la familia son diferentes. De hecho, la experiencia de la marea plana es posible porque hay una gran diferencia entre la marea y la costa. Hay muchos que buscan una excursión familiar. Durante la marea baja, las rocas del mar son exuberantes. Es como un hada y un niño de una roca, y rodea a las ovejas. La playa de arena blanca que abraza el mar también es hermosa. Si puede permitírselo, puede quedarse un poco tarde. La razón por la que los amantes a menudo visitan es porque pueden trasladarse fácilmente de Seúl, y además, la hermosa puesta de sol del Mar del Oeste crea una atmósfera romántica. En el drama &amp;lt;Boys over Flowers&amp;gt;, el lugar donde Joo Jun-pyo (Lee Min-ho) confesó su amor a la hierba dorada (Koo Hye-seon) y lo besó por primera vez, también en el drama &amp;lt;Gold me fuera!&amp;gt; La escena que recuerda el día anterior con Kim Da-hyun) es también el mar que es el fondo de una hermosa relación en la obra.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mirando desde atrás, la roca de hadas parece un oso - Jung-gu, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/245/31eafbb1-8ef5-4a55-9bea-21dd6972055c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mirando desde atrás, la roca de hadas parece un oso
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   ¡Toma el tren hacia el mar!
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   A finales de agosto de este año, la accesibilidad también es buena. Esto se debe a que el tren del Mar del Oeste sale todos los fines de semana.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Muchas personas vienen a la experiencia de la marea plana como una unidad familiar - Jung-gu, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/245/6a9beef8-dc3c-4ae0-a737-a04421da44ee.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Muchas personas vienen a la experiencia de la marea plana como una unidad familiar
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Entre semana, debe bajarse del autobús en el Aeropuerto Internacional de Incheon. Sin embargo, el tren del Mar del Oeste tiene una parada más en la estación del aeropuerto internacional de Incheon y se detiene en la estación temporal de Yongyu. Está a una hora y 10 minutos de la estación de Seúl. También puede tomarlo desde la estación de la Universidad de Hongik, la estación de la ciudad de medios digitales y la estación del aeropuerto de Gimpo. El transporte es conveniente, pero el paisaje del mar frente a la costa de Incheon, visto a través de una gran ventana, es espectacular.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Una familia caminando hacia el mar como una escena de &amp;lt;Aging Family&amp;gt; - Jung-gu, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/245/86eb3aef-be2e-4cb3-8575-81ee8c616de7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Una familia caminando hacia el mar como una escena de &amp;lt;Aging Family&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hay un muelle de Jamjindo cerca de la estación temporal de Yongyu. Aquí es donde comienza el barco a Muuido.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Las bandadas de gaviotas agregan un ambiente marino a la playa o desde el cielo - Jung-gu, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/245/af11ac8e-2bd2-4f5f-9890-758d008b5df3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Las bandadas de gaviotas agregan un ambiente marino a la playa o desde el cielo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Macian Beach también es una bendición. Es un mar donde armonizan playas de arena blanca y pinos marinos. Puede disfrutar de un ocio ligero y una experiencia de marea plana. La playa Yongsan-do y la playa Seonyeo Baeui corren hacia el norte desde la playa Macian. El autobús 202 llega y sale a unos 7 km.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La vista panorámica de la playa de arena blanca que está en el cielo es hermosa - Jung-gu, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/245/bd571c63-6f17-4a15-a5a1-a3063787fad7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La vista panorámica de la playa de arena blanca que está en el cielo es hermosa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En Eulwangri, el asado de mariscos es un manjar indispensable. No cae en un drama o película ambientada en el fondo, y estimula mi gusto. &amp;lt;Familia que envejece&amp;gt; no es una excepción. Es una familia a la que le gusta comer y beber. Sin embargo, poner agua fría en un ambiente agradable de reunión de picnic eventualmente será una bebida. Mi-yeon, que se sacrificó por los pantalones traseros de su hermano, se dirige a su madre. La pelea se extiende a la mesa lateral donde el equipo no tiene nada que ver con eso. En ese momento, la familia que envejece se reúne. La suegra de Mi-in también tiene una relación familiar. Una palabra que lanzó trae una cálida sonrisa.
   &lt;br/&gt;
   &#34;Mi querido hermano… . &#34;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El tren del Mar del Oeste tiene una gran vista del mar desde la ventana. - Jung-gu, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/245/4a1ad7d2-3ab5-4870-b6f3-e9937e906220.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El tren del Mar del Oeste tiene una gran vista del mar desde la ventana.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La última escena es nuevamente el mar de invierno. Madre y madre están juntas. La madre pregunta y responde.
   &lt;br/&gt;
   “¿Cuándo fue el momento más feliz que has vivido? ¿YO? Bien. Hay demasiados para señalar. &#34;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gatbawi Rock se encuentra entre Seonnyeo Rock y la playa de arena. - Jung-gu, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/245/24b7b8d6-2018-46a4-a589-c0b02014205d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gatbawi Rock se encuentra entre Seonnyeo Rock y la playa de arena.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Quizás en su memoria, también hubo una salida para un cuento de hadas. Ocasionalmente, es posible que haya mirado las fotos familiares que dejó en su teléfono y haya recordado recuerdos agradables. Como ella dijo, no es nada como una familia. Reunirse, comer juntos, dormir juntos, llorar juntos y reír, eso es una familia.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La puesta de sol hacia la playa de Eulwangni también es excelente, pero la sombra de la isla también es hermosa. - Jung-gu, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/245/ccdc39a9-dc8c-4821-ac6b-634d43a6e156.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La puesta de sol hacia la playa de Eulwangni también es excelente, pero la sombra de la isla también es hermosa.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Quizás el hada que abrazaba la roca seguramente se dio cuenta solo después de que ella se convirtió en hombre.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bandada de gaviotas volando sin prisa - Jung-gu, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/245/37d0fed4-b4da-4be1-aa86-54f656ec7fbc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bandada de gaviotas volando sin prisa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Acceso
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    * Autoconducción
    &lt;br/&gt;
    Aeropuerto Internacional de Incheon → Gonghang-ro 424-gil → Yeongjonghaean-nam-ro 321beon-gil → Yeongjonghaean-nam-ro → Aeropuerto Seoro → Yongyu-ro → Nambuk-ro → Seonyeobawi-ro → Seonyeoba-wei
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * transporte público
    &lt;br/&gt;
    Día de la semana: bájese en la estación del aeropuerto de Incheon en el ferrocarril del aeropuerto, transfiera al autobús n. ° 302 en la plataforma 2 en el tercer piso y bájese en Seonnyeo Baeui
    &lt;br/&gt;
    Fin de semana: tome el tren del Mar del Oeste desde la estación de Seúl y bájese en la estación temporal de Yongyu. Transfiera al autobús 202 y bájese en Seonyeo Baray
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Restaurantes alrededor
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Corte de mariscos: mariscos a la parrilla / 37 Yongyuseo-ro 423beon-gil, Jung-gu, Incheon / 032-746-2357
    &lt;br/&gt;
    Cafe Aura: café y pasta / 380 Yongyuseo-ro, Jung-gu, Incheon / 032-752-0888
    &lt;br/&gt;
    Vieiras a la parrilla: almejas a la parrilla / 7 Keumuri-ro, Jung-gu, Incheon / 032-746-4948
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     3.Alojamiento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Incheon Prince Tourist Hotel: 22 Yongyuseo-ro 172beon-gil, Jung-gu, Incheon / 032-751-8886
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.incheonprince.com/kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.incheonprince.com/kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Hotel Best Western Premier Incheon Airport: 48-27, Gonghang-ro 424beon-gil, Jung-gu, Incheon / 032-743-1000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.airporthotel.co.kr/kr/index.php&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.airporthotel.co.kr/kr/index.php
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se creó en julio de 2013 y puede cambiar más adelante, así que asegúrese de verificarla antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Conoce la historia de Ganghwado en un solo lugar, Ganghwado Ganghwa History Museum - Ganghwa-gun, Incheon, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/meet-the-history-of-ganghwado-in-one-place-ganghwado-ganghwa-history-museum-197-es/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Mar 2020 06:58:03 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/meet-the-history-of-ganghwado-in-one-place-ganghwado-ganghwa-history-museum-197-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Ganghwa-gun, Incheon, Korea&#34; data-title=&#34;meet-the-history-of-ganghwado-in-one-place-ganghwado-ganghwa-history-museum--197&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Museo de historia de Ganghwa - Ganghwa-gun, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/197/da867ee1-23fa-43e2-88d9-7cd9978be2d2.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Museo de historia de Ganghwa
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Conoce la historia de Ganghwado en un solo lugar, Ganghwado Ganghwa History Museum
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Ganghwa-gun, Incheon, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Isla Ganghwa, la cuarta isla más grande de Corea. Aunque es una isla, no es solo un lugar en el área metropolitana, sino también una forma fácil de cruzar el puente Ganghwa o el puente Choji. Ganghwado es una ciudad con una variedad de historia desde tiempos prehistóricos hasta tiempos modernos. El Museo de Historia de Ganghwa, donde puede echar un vistazo a la impresionante historia de la isla de Ganghwa, es un lugar para visitar antes de viajar a la isla de Ganghwa, y es un espacio para enriquecer su viaje a la isla de Ganghwa.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Desde tiempos prehistóricos hasta viejos dichos, donde Ganghwa tiene una historia
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ganghwa-do es un lugar perfecto para explorar el patrimonio cultural. No es una exageración decir que la isla en sí es el lugar de nacimiento de la historia. Se acumula una gran variedad de historia desde la prehistoria hasta los períodos de Goryeo y Joseon. Las ruinas del dolmen en Ganghwa-do fueron catalogadas como Patrimonio de la Humanidad por la UNESCO junto con Hwasun en Jeollanam-do y Gochang en Jeollabuk-do. El Museo de Historia de Ganghwa, ubicado dentro del Ganghwa Dolmen Park, es un lugar donde puedes echar un vistazo rápido a la historia de la isla de Ganghwa, por lo que es el primer lugar para visitar antes de viajar a la isla de Ganghwa.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El antiguo Museo de Historia de Ganghwa estaba ubicado en Gapgot Dondae, donde te encuentras tan pronto como cruzas el puente de Ganghwa. Después de mirar alrededor del edificio histórico, fue un curso de libro de texto en un recorrido de excursiones que recorrió las escenas de los poderes occidentales de los poderes occidentales a finales de la dinastía Joseon, como Gwangseongbo, Deokjinjin y Chojijin. Sin embargo, es cierto que el tamaño de la sala de historia es pequeño, por lo que no solo es imposible ver toda la historia de la Isla Ganghwa de un vistazo, sino que también ha sido un recorrido de exploración sesgado hacia la historia moderna.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;2do piso sala de exposiciones permanentes - Ganghwa-gun, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/197/4c190dc0-f726-4362-ab3f-84974fe5f3cb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     2do piso sala de exposiciones permanentes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El Museo de Historia de Ganghwa se expandió y se mudó al Parque Dolmen en 2010. El Museo de Historia de Ganghwa, que consta de dos pisos, sube directamente al segundo piso desde el mostrador de boletos en el primer piso, primero mira alrededor del período prehistórico, luego desciende a el primer piso y se encuentra con los períodos de Goryeo y Joseon a su vez.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Museo de historia de Ganghwa - Ganghwa-gun, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/197/bc2cbc45-8d9a-4055-92e2-5aeaa5dedfd0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Museo de historia de Ganghwa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    El segundo piso del museo muestra artefactos prehistóricos desde la Edad de Piedra hasta la Edad de Bronce. Este es un gran lugar para que los niños experimenten y aprendan la historia de Ganghwa, incluida la exploración de la emocionante Edad de Bronce y hablar sobre el mar abierto de Ganghwa. En la emocionante exploración de la Edad del Bronce, puedes resolver cuestionarios y acertijos en la pantalla, y también hay una zona de fotos donde puedes tomar una foto conmemorativa con el hada del Chamseongdan. La historia de mar abierto de Ganghwa cuenta una obra de sombras. Contiene la historia de un joven Ganghwa que necesita enviar el celadón de Goryeo a Filipinas a través de la ruta marítima. Además, varias historias que se han transmitido a Ganghwa, como la montaña Orunji de la montaña Goryeo, el templo Jeondeungsa, Nannasang, Sondol y Bomunsa Seoksil Nahansang, están brevemente compuestas y son divertidas de leer.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;‘Explore el emocionante espacio de experiencia de la Edad del Bronce - Ganghwa-gun, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/197/c88155a9-417f-46fb-8c7a-ae35076fb02f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     ‘Explore el emocionante espacio de experiencia de la Edad del Bronce
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Ganghwa-do se encuentra con la historia del sufrimiento
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En el primer piso del Museo de Historia de Ganghwa, puedes conocer varias reliquias y eventos históricos desde la dinastía Goryeo hasta la dinastía Joseon. Al final de la dinastía Joseon, la frecuente invasión de las potencias occidentales causó que la isla Ganghwa quedara completamente devastada.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Diorama que reproduce Byeongin Yangyo - Ganghwa-gun, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/197/b30a142d-d4b7-41d5-9bfb-5420f877e1cc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Diorama que reproduce Byeongin Yangyo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Byung In Yang Yoo fue un caso de invasión francesa de la persecución del catolicismo, y Shin Mi Yang Yoo fue un caso de la invasión estadounidense del General Sherman en llamas en el río Daedong. Aunque el país y la razón de la invasión son diferentes, Byeongin Yang y Shin Mi Yang son similares en muchos aspectos. Además de la comunidad de la agresión imperial de las potencias occidentales, el proceso de saqueo y recuperación es exactamente igual. Francia se retiró y saqueó los Uigwejangs y los libros antiguos de la dinastía Joseon, y Estados Unidos tomó como botín al general Suh Jae-gi, la longevidad del general Jae-yeon Eo. El Uigyu Janggak Uigui de la dinastía Joseon pisó la tierra de la patria en 145 años en 2011, y Sujagi regresó a la patria de 2007 en 136 años. No hace falta decir que es una alegría que ha regresado, pero la triste historia del triste y triste Joseon de Joseon se esconde detrás del lado oculto.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Diorama recreando nueva belleza - Ganghwa-gun, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/197/7b7f8529-676d-4921-a474-daa0018213a2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Diorama recreando nueva belleza
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Un diorama que reproduce la escena del ejército francés que invade Ganghwa durante Byeonginyangyo y la batalla entre el ejército estadounidense y las tropas de Joseon en Gwangseongbo durante Shinmiyangyo puede dar una idea de la situación en ese momento. En particular, las artesanías de tamaño real se cuelgan en el diorama que reproduce la nueva belleza, y lamentan y se cruzan.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Junto con el nuevo diorama de belleza, está colgando - Ganghwa-gun, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/197/79848557-6679-400e-8796-371eab773ba8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Junto con el nuevo diorama de belleza, está colgando
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    A lo largo de la costa de la isla Ganghwa, hay instalaciones militares en la dinastía Joseon llamadas Jin, Bo y Dondae. Hyojong, la dinastía Joseon, quien grabó la desgracia de Byeongja Horan en su pecho, comenzó a instalarlo como uno de los planes de castigo de Corea del Norte. Entre ellos, Chojijin, Deokjinjin y Gwangseong fueron los lugares donde tuvieron lugar feroces batallas en 1871 (octavo año del rey Gojong). El poder del cañón disparando desde la nave era tan grande que no podía ser igualado por el lienzo de la nave. Al día siguiente después de dar a conocer el terremoto, Deokjinjin y Gwangseongbo cayeron. Alrededor de 1000 tropas coreanas bajo el mando del general Eo Jae-yeon fueron asesinadas, a excepción de unas pocas que no pudieron haber sido engañadas. Sujagi, que fue colocado en el campamento del ejército de Joseon, fue reemplazado por barras y estrellas. Si miras las miserables fotos de Shin Mi Yang Yoo, te convertirás en un artista. Incluso hoy, los restos de las conchas permanecieron en las paredes y los pinos de Chojijin.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Súper muro sísmico con rastros de conchas - Ganghwa-gun, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/197/34137b14-a1f5-4222-a94c-726b45dbeebb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Súper muro sísmico con rastros de conchas
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Chojijin es un curso indispensable en la excursión a Deokjinjin y Gwangseongbo junto con la historia de la isla Ganghwa. También es una buena idea caminar en el segundo curso de Ganghwa Nadeulgil desde Gapgot Dondae a Chojijin (17 km).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gwangseongbo, donde tuvo lugar la batalla cuerpo a cuerpo en el momento de Shin Mi Yangyo - Ganghwa-gun, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/197/ce52d6a0-ac4e-4b54-ad64-0b4ddfa36a95.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gwangseongbo, donde tuvo lugar la batalla cuerpo a cuerpo en el momento de Shin Mi Yangyo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Conoce al dolmen más bello de Corea
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    El exterior del Museo de Historia Ganghwa es Dolmen Park. Dolmen es una tumba representativa de la Edad del Bronce y es un patrimonio cultural que representa la cultura megalítica del mundo. El dolmen llamado &#34;Piedra de pie&#34; a menudo se conoce como Jiseokmyo. Solo en Corea hay más de 30,000 dólmenes, y si sumas hasta 30,000 dólmenes en Corea del Norte, es un reino de dolmen. No es de extrañar que las ruinas de dolmen de la isla Ganghwa, junto con Gochang en Jeonbuk y Hwasun en Jeonnam, estuvieran registradas como sitios del Patrimonio Mundial de la UNESCO en 2000.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    En la isla Ganghwa, más de 100 dólmenes se encuentran dispersos principalmente al pie de la montaña Goryeo. No es mucho en comparación con los dólmenes en Gochang o Hwasun, pero primero viene a la mente cuando se trata de la imagen de dólmenes. Se llama dolmen en las cercanías. Este dolmen es un típico dolmen de tambor que está cubierto con dos piedras. Parece una mesa y se llama dolmen tipo mesa, pero es un gran dolmen con una altura de 2.5 my una cubierta de piedra de 50 toneladas.
    &lt;br/&gt;
    El dolmen se divide en gran medida en un tipo de mesa, un tipo de tablero de ajedrez y un tipo de asiento abierto. Entre ellos, el dolmen estilo mesa es un dolmen donde la sala de la tumba está expuesta en el suelo. Como resultado, los dólmenes estilo mesa son propensos a robos y daños a lo largo de los años. Hoy en día, el dolmen en las cercanías se compone de 2 goimdols y 1 mortaja, pero se cree que originalmente era una sala de tumbas hecha de 4 goimdols y cubierta con una mortaja. Es un dolmen que ha sido robado y dañado a lo largo de los años, dejando solo conchas vacías. Cualquiera sea la razón, los dólmenes en las cercanías del vecindario son majestuosos como un general lleno de dignidad, lo cual es impecable incluso cuando se mira a su alrededor. Los dólmenes cercanos están designados como sitios históricos No. 137 a nombre de Jiseokmyo en las cercanías de Ganghwa.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dolmen cerca de Ganghwa - Ganghwa-gun, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/197/0833e28c-3089-4315-831e-8192a95d578a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dolmen cerca de Ganghwa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Museo de historia de Ganghwa
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Dirección: 994-19, Ganghwa-daero, Hajeom-myeon, Ganghwa-gun, Incheon
    &lt;br/&gt;
    -Investigaciones: 032-934-7887
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.ganghwa.go.kr/open_content/museum/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.ganghwa.go.kr/open_content/museum/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Restaurantes cerca de
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Chungnamseosanjip: Cangrejo de flores / 1210, Jungang-ro, Nagan-myeon, Ganghwa-gun / 032-933-1667
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Wooriok: clase de comida coreana / 12, Namsan-gil, Ganghwa-eup, Ganghwa-gun / 032-934-2427
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Habitaciones
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Largoville: 27, Haeamnam-ro 2845beon-gil, Hwado-myeon, Ganghwa-gun / 032-555-8868
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.largoville.com/pages/index.php&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.largoville.com/pages/index.php
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Sapo Mud House: 2443 Haeannam-ro, Hwado-myeon, Ganghwa-gun / 010-3129-5009
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://dookkubie.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://dookkubie.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -109 Casa: 540 Haeanseo-ro, Yangdo-myeon, Ganghwa-gun / 032-937-8109
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.109house.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.109house.com
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se creó en mayo de 2013 y puede cambiar más adelante, así que asegúrese de verificarla antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Diversión para ver, diversión para comer El pan de especialidad se encuentra en las atracciones de Incheon - Jung-gu, Incheon, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/fun-to-see-fun-to-eat-specialty-bread-meet-at-incheon-attractions-186-es/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Mar 2020 13:24:46 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/fun-to-see-fun-to-eat-specialty-bread-meet-at-incheon-attractions-186-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jung-gu, Incheon, Korea&#34; data-title=&#34;fun-to-see-fun-to-eat-specialty-bread-meet-at-incheon-attractions--186&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Sitio histórico de Sorae, Museo de historia de Sorae - Jung-gu, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/186/b0f19eed-d309-4e85-bf5c-d34095ca4cc8.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Sitio histórico de Sorae, Museo de historia de Sorae
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Diversión para ver, diversión para comer El pan de especialidad se encuentra en las atracciones de Incheon
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jung-gu, Incheon, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Incheon es el lugar de nacimiento de Jajangmyeon y Myeonmyeon, un menú nacional que todos pueden disfrutar. La ventaja geográfica de enfrentar el mar y las características históricas de la carretera que conduce a la entrada de la civilización moderna durante la apertura del puerto se combinan, por lo que la comida es única y rica. firmar
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Contiene cangrejo de nieve real, pan de cangrejo de nieve soraepogu
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Puerto de Sorae, donde permanecen los recuerdos del tren de vía estrecha Suin Line. Hoy en día, es más famoso como un mercado de pescado que está lleno de productos acuáticos como cangrejo azul, camarones y pescado salado. El mercado tradicional de pescado de Sorae Pogu siempre está lleno de vitalidad gracias a las fuertes voces de los comerciantes que venden mariscos y productos frescos de temporada. También puede sentarse a un lado del puerto deportivo y comerlo después de comerlo en el mercado. Cerca del mercado de pescado se encuentra el Museo de Historia de Sorae, que muestra la historia de Sorae.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si ha visitado el mercado de pescado de Sorae Pogu y el Museo de Historia de Sorae, es hora de probar el pan de especialidad de Sorae Pogu. En el primer piso del edificio del Mercado de Pescado Sorae Pogu al lado del Museo de Historia de Sorae, donde hay un tren de vía estrecha, hay una tienda llamada &#39;Pan Uljin Daege&#39;. Uljin Snow Crab se encuentra en Sorae Pogu, por lo que es fácil pensar que es una cadena de tiendas, pero sorprendentemente, esta es la tienda principal. El propietario de la ciudad natal de Uljin, el primer cangrejo de cangrejo en Uljin, ahora tiene su sede en Soraepogu. La tienda en el puerto de Hupo, Uljin, es una tienda directa. Sorae Pogu sin ir a Uljin lejos, también es bueno porque puedes probar pan de cangrejo de nieve en la tienda principal.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&#39;Uljin Snow Crab&#39; se encuentra justo al lado del Museo de Historia de Sorae - Jung-gu, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/186/e2743620-6246-41cf-b9e2-a6176861180c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     &#39;Uljin Snow Crab&#39; se encuentra justo al lado del Museo de Historia de Sorae
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si crees que el pan de cangrejo de nieve es solo un pan con forma de cangrejo de nieve, como el pan taiyaki, el pan koi y el pan de crisantemo, es engañoso. El pan Taiyaki no contiene guppy, pero el cangrejo de cangrejo en realidad contiene carne de cangrejo. Antes de probar el sabor del pan con cangrejo de las nieves
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pan de cangrejo de las nieves con pasta de frijol rojo y cangrejo de las nieves - Jung-gu, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/186/d19ac874-ef5d-42f1-8158-49ff14989faf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pan de cangrejo de las nieves con pasta de frijol rojo y cangrejo de las nieves
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ponga la pasta de frijol rojo en la masa mezclada con polvo de cangrejo de nieve Uljin y cangrejo de nieve, y hornee en un molde de cangrejo de nieve. El método de horneado es el mismo que el de Taiyaki, pero el sabor es muy diferente. Puedes sentir el sabor del cangrejo mordiendo el pan de cangrejo de nieve recién horneado. También es posible sentir el sabor familiar de &#39;camarones&#39;. demandar
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pan de cangrejo de las nieves con pasta de frijol rojo y cangrejo de las nieves - Jung-gu, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/186/98e79132-5160-40f0-bb0f-16bf2e6378ee.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pan de cangrejo de las nieves con pasta de frijol rojo y cangrejo de las nieves
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La transformación del pan de cangrejo de las nieves no termina aquí. También vende pan de cangrejo de nieve con arándanos y sándwiches de pan de cangrejo de nieve cortados con una mezcla de harina de cangrejo de nieve.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sandwich inusual hecho de cangrejo de las nieves - Jung-gu, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/186/681fe56a-83ce-4053-b20b-d186c05f1652.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sandwich inusual hecho de cangrejo de las nieves
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Estrellas tan populares como Jjajangmyeon, Chinatown Onggi y Hongdu
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Incheon Chinatown con colores rojizos. El letrero en caracteres chinos y los chinos que se escuchan aquí y allá son similares, y te hace sentir como si estuvieras en China. Después de la apertura del puerto de Incheon en 1883, al año siguiente, se estableció Cheongguk Jogyoji. Es el comienzo de Incheon China Town. El barrio chino se construyó cuando los chinos construyeron casas de estilo chino y dominaron el área comercial. En el pasado, las tiendas minoristas que manejan una variedad de productos chinos dominaban principalmente, pero ahora la mayoría de los restaurantes chinos. Como el lugar donde nació Jajangmyeon por primera vez en Corea, está lleno de turistas que quieren probar Jajangmyeon y varias comidas chinas los fines de semana. Cuando ingresas a la calle principal de Chinatown, a menudo ves personas alineadas en largas filas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Más bellos paisajes de Chinatown en la noche - Jung-gu, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/186/2188f2a2-fe19-465e-bc8b-864bf863be9c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Más bellos paisajes de Chinatown en la noche
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Onggi Byeong es uno de los alimentos más populares de Chinatown en la actualidad. Se hornea en una olla grande con forma de olla, por lo que también se llama bola de masa con forma de olla en Corea.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Onggi antes de entrar al horno - Jung-gu, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/186/d432bee0-6c17-430e-9313-1fe0d8d28935.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Onggi antes de entrar al horno
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Aunque se les llama albóndigas al agregar carne de res como carne picada y vegetales en la masa, tienen una forma y textura completamente diferentes a las albóndigas comunes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Una olla que parece una olla para hornear cerámica - Jung-gu, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/186/93600951-5808-47ea-8c57-3b036ecd0a2a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Una olla que parece una olla para hornear cerámica
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es como un pan porque se hornea en la pared de una olla de fuego. El exterior es crujiente y el interior es duro. Dependiendo de los ingredientes que contiene, puede probar cuatro tipos de Onggi, como carne, camote, calabaza dulce y frijoles rojos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Una olla de arroz caliente cocinada en el horno - Jung-gu, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/186/d0c333f9-50e8-4a81-bc38-8e21eda4691c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Una olla de arroz caliente cocinada en el horno
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hong Du-Byeong es la nueva estrella que ha surgido como un refrigerio popular en Chinatown junto con Onggi. Asa muchas vacas dulces como frijoles rojos, mango, queso crema y chocolate negro en la masa. Usted puede pensar: &#34;¿Por qué es Imagawa-yaki de estilo japonés en el barrio chino?&#34; Pero como puede ver desde la escalera fronteriza del Templo Cheongil Jogyeji, mirando hacia atrás en la historia del Barrio Chino, donde la cultura china y japonesa coexistieron,
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Enfermedad del frijol rojo con mucha vaca dulce - Jung-gu, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/186/713bdad0-8e2c-4bf2-bf2a-f84627fdeb0f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Enfermedad del frijol rojo con mucha vaca dulce
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   El snack street es como un cuento de hadas, Songwol-dong Fairy Tale Village Dolphin Pizza
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Un corto paseo desde Chinatown te lleva a Songwol-dong Fairy Tale Village. A diferencia de Chinatown, que era un cielo y tierra rojizos, el colorido paisaje se desarrolla. A diferencia de muchas aldeas murales de todo el país, la característica es que está decorada con el tema de &#34;cuento de hadas&#34;. Los héroes de cuentos de hadas, como Blancanieves, Cenicienta, Hansel y Gretel, y Los magos de Oz, están acostumbrados a todos en la aldea. El paisaje de cuento de hadas que llena la zona residencial despierta la conciencia no solo de los niños sino también de los adultos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paisaje de la aldea de cuento de hadas Songwol-dong - Jung-gu, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/186/c7c68764-3ca4-492e-9313-05947dc65c53.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paisaje de la aldea de cuento de hadas Songwol-dong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Mientras caminas por la aldea de Donghwa, encontrarás algunos bocadillos. Entre ellos, se destaca &#39;Dolphin Pizza&#39;, que combina bien con el concepto de Donghwa Village. La tienda Dolphin Pizza se encuentra en la ladera con vistas a la aldea Donghwa. Los delfines con una sensación tridimensional como si estuvieran a punto de salir del lugar están ocupando el centro del letrero.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pizzería Dolphin decorada con el tema de los delfines - Jung-gu, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/186/f8e48572-6a6b-4662-b12d-dc58b44397c4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pizzería Dolphin decorada con el tema de los delfines
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Originalmente, este lugar tenía una casa antigua decorada con delfines. Según el presidente Song Wol-dong, el presidente nativo, incluso si el antiguo edificio es demolido y reconstruido, el tema del sitio debería seguir siendo el mismo. Así que el edificio fue recién construido, pero el tema del delfín se salvó.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Marco de pan en forma de delfín desarrollado por ti - Jung-gu, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/186/59a82f61-4915-4c80-b446-6972452a9173.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Marco de pan en forma de delfín desarrollado por ti
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En lugar de simplemente decorar el edificio con delfines, fuimos un paso más allá y desarrollamos una pizza con forma de delfín. Hicimos un marco de pan de delfín y pizza combinada, un menú que todos, hombres y mujeres, pueden disfrutar juntos. Nació Dolphin Pizza, un bocadillo adecuado para la aldea Donghwa.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pizza de delfines - Jung-gu, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/186/abf52eb3-23b7-4f19-a083-d5756be73f3b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pizza de delfines
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Coloca la masa en un molde de pan con forma de delfín y pon el relleno como queso en ella. La apariencia es similar a la de Taiyaki, y el sabor es similar al de la pizza. Puedes elegir entre sabor a bulgogi y sabor a queso de maíz.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pizza de delfines - Jung-gu, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/186/37727fda-2b8e-4c1d-b307-018065f8da67.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pizza de delfines
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Destinos cercanos
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Uljin Daege Pan Rama principal de Sorae: 12, Sorae Station-ro, Namdong-gu, Incheon (primer piso del Mercado Integral de Pescado Sorae Pogu) / 032-816-5164
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://bkcrab.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://bkcrab.co.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Sipnihyang: 50-2, Chinatown-ro, Jung-gu, Incheon / 032-762-5888
    &lt;br/&gt;
    -Hongdu enfermedad: 48 Chinatown-ro, Jung-gu, Incheon
    &lt;br/&gt;
    -Donghwa Village Dolphin Pizza: 46-1, Freedom Park Seo-ro 51beon-gil, Jung-gu, Incheon / 032-761-1791
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurantes cerca de
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Sorae Pogu: 2-72 Pogu-ro, Namdong-gu / 032-466-3811
    &lt;br/&gt;
    -Inchon Chinatown: 43, Chinatown-ro, Jung-gu / 032-777-1330
    &lt;br/&gt;
    -Songwol-dong Fairy Tale Village: 52, Freedom Park Seo-ro 45beon-gil, Jung-gu / 032-762-7007
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Habitaciones
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Stella Marina Hotel: 51 Nonhyeon-ro 46beon-gil, Namdong-gu / 032-426-1100
    &lt;br/&gt;
    -Benikea Hotel Sea Star: 7-2, Wolmi-ro 242beon-gil, Jung-gu / 032-765-7000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se creó en febrero de 2015 y puede modificarse más adelante, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>[Excursión de un día a la isla] Para ti que has olvidado el verano, Trekking Heaven Jangbongdo - Ongjin-gun, Incheon, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/day-trip-to-island-to-you-who-have-forgotten-summer-trekking-heaven-jangbongdo-162-es/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Mar 2020 16:03:49 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/day-trip-to-island-to-you-who-have-forgotten-summer-trekking-heaven-jangbongdo-162-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Ongjin-gun, Incheon, Korea&#34; data-title=&#34;day-trip-to-island-to-you-who-have-forgotten-summer-trekking-heaven-jangbongdo--162&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;La puesta de sol vista desde la playa de pesca seca - Ongjin-gun, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/162/0c6d3f37-4141-403a-8c62-bba10438507a.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    La puesta de sol vista desde la playa de pesca seca
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   [Excursión de un día a la isla] Para ti que has olvidado el verano, Trekking Heaven Jangbongdo
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Ongjin-gun, Incheon, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Grandes y pequeños picos se alzaban sobre el mar. Haemu entró y se envolvió cómodamente. Gaetti-gil a lo largo de la cresta tiene un aroma fresco de verano. Cada vez que una brizna de hierba roza el tobillo, las cigarras retumban. Dejé de caminar por un momento y me limpié el sudor de la frente. Me senté en una roca y vi que el avión despegaba de la isla Yeongjongdo y bebí agua helada. Así que aprendí a volar en Jangbongdo en verano.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Un viaje de un día ligero a la isla
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Aunque los viajes son una época cotidiana, los viajes a las islas aún conducen al campo de los entusiastas. Esto se debe a que lleva mucho tiempo alcanzar la granularidad, lo que dificulta viajar en un día, y hay muchas variables impredecibles debido al entorno aislado.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Centro de información turística, cafetería y centro turístico. - Ongjin-gun, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/162/60aa1dff-21ca-41db-9028-f51356ddc2c0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Centro de información turística, cafetería y centro turístico.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sin embargo, el recorrido de un día por la isla se realizó activamente alrededor de Incheon Ongjin-gun. Shin, Si, Modo, Jangbongdo y Muuidodo, que están cerca de Yeongjongdo, son típicos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gaviota bostezando cerca del muelle - Ongjin-gun, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/162/486bf0b7-19ba-43b0-ab36-1f028ef67688.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gaviota bostezando cerca del muelle
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Entre ellos, Jangbong-do es famoso por un lugar de trekking de excursión de un día. El nombre significa `` isla con picos largos &#39;&#39;, pero hay siete cursos de trekking a lo largo de la cresta y la costa. Cada curso tiene diferentes encantos y características, incluido un nuevo curso en el primer curso desde el puerto deportivo hasta el centro de la isla, así como el sendero del cielo, el camino más allá de Gugi, el camino a la costa de Jangbong, el camino a Yadal Mermaid, el camino a la costa de Handeul y el camino al tesoro de Jangbong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Una pequeña isla rocosa frente a Ongam Village. - Ongjin-gun, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/162/b0303f2d-6cdb-4726-bb85-8b9c3d869e38.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Una pequeña isla rocosa frente a Ongam Village.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Excepto por el primer y segundo curso en la parte central de la isla, todos son paseos costeros a lo largo del mar. El mar visto desde aquí es increíblemente limpio y azul, no se puede creer que sea el Mar del Oeste. En este momento, la mayor parte del día, se revelan más mareas bajas y llanuras de mareas, pero incluso esto es simplemente hermoso. El plano de marea arenosa donde el plano de marea se encuentra con la roca de marea se llama &#34;Got Tea&#34;. Esta es la razón por la cual el nombre &#34;Got Ti-gil&#34; fue nombrado en el curso de senderismo de Jangbong-do.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Se llama un lugar remoto porque no puede ir tan lejos como está cerca. - Ongjin-gun, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/162/fc6f0fb7-94a3-4dd0-953a-5a9508885c5d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Se llama un lugar remoto porque no puede ir tan lejos como está cerca.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Veinticinco vuelos (de ida) al día también permiten un viaje de un día. Desde Yeongjongdo Sammok Wharf, hay uno o dos barcos que se dirigen a Jangbong-do casi cada hora de 7:10 a.m. a 8:40 p.m. Se tarda unos 40 minutos en salir de Sammok y llegar a Jangbongdo a través de Shindo. También están disponibles turismos y vagones de mercancías. Horario detallado
   &lt;a href=&#34;http://www.sejonghaeun.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘세종해운’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
    &lt;font color=&#34;#0000ff&#34;&gt;
     Envío Sejong
    &lt;/font&gt;
   &lt;/a&gt;
   과
   &lt;a href=&#34;http://company.haewoon.co.kr/CompanySite/View.aspx?CompanyID=HLC1&amp;amp;MenuCode=53&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘한림해운’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
    &lt;font color=&#34;#0000ff&#34;&gt;
     Envío Hallym
    &lt;/font&gt;
   &lt;/a&gt;
   Puedes consultarlo en la página de inicio.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dirigiéndose hacia la cabeza de un camino a lo largo del skyway - Ongjin-gun, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/162/2b35b58f-5386-4c60-b7b2-7461924cb5d6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dirigiéndose hacia la cabeza de un camino a lo largo del skyway
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Trekking en busca de calor en la cabeza
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El primer lugar que la gente visita en Jangbongdo es el centro turístico ubicado cerca del puerto deportivo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;City bus esperando frente a la marina - Ongjin-gun, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/162/62d2598a-1d28-409a-bb00-d31e4fe41265.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     City bus esperando frente a la marina
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Los principiantes suelen pedir indicaciones. Los mapas que detallan el curso de trekking no están disponibles en línea, por lo que a menudo recibirá un folleto o asesoramiento.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La parada terminal es el punto de partida de la carretera costera de Jangbong. - Ongjin-gun, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/162/c7084e35-fb6b-4cd3-b195-58856629bd88.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La parada terminal es el punto de partida de la carretera costera de Jangbong.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cuando le pregunte al personal sobre el &#34;curso más popular&#34;, se le presentará el segundo curso y el cuarto curso de la costa de Jangbong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El camino a la cabeza. - Ongjin-gun, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/162/3422ba9a-b354-4983-b12c-d4cf9b51abf9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El camino a la cabeza.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La mayoría de las personas toman el autobús del pueblo desde el puerto deportivo y se bajan en la última parada, Chukdong (Jangbong 4-ri / Geoneojang Beach), y luego caminan por la carretera costera de Jangbong hasta Gamakmeori, el extremo occidental de la isla.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sendero verde del bosque y escaleras - Ongjin-gun, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/162/12a5fb73-9e91-4c21-8482-a96cf40837ce.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sendero verde del bosque y escaleras
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cuando regresas, sigues el camino de la cresta, Heavenly Path, hacia Jinchon (Jangbong 3-ri), opuesto al eje. Este es un curso de 3 horas y 30 minutos. Tienes que hacer una elección aquí.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pasa por el camino de la cresta que toca el cielo. (Ruta aérea) - Ongjin-gun, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/162/9a344ca2-5219-459d-84ca-a3f675c474df.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pasa por el camino de la cresta que toca el cielo. (Ruta aérea)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si desea regresar al puerto deportivo utilizando el autobús de la ciudad, debe ir un poco más lejos hasta el punto de partida, Chuk-dong, y si desea perder impulso, puede continuar el trekking a lo largo del curso nuevo del Curso 1 , que conduce al puerto deportivo. En este caso, demora de 6 a 7 horas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pyeongchon (Jangbong 2-ri) visto desde Bonghwadae. - Ongjin-gun, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/162/c3d1264f-4b75-4f68-85f8-93368e71ff63.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pyeongchon (Jangbong 2-ri) visto desde Bonghwadae.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Muchas personas son famosas por sus hermosas puestas de sol. En el lado izquierdo del observatorio, puedes ver las islas gemelas deshabitadas de Seomando y Dongmando una al lado de la otra. En invierno, el sol cae exactamente entre las dos islas. Donde quiera que vaya, es todo lo que estás extasiado. Sin embargo, si no tiene un equipo especializado como linternas, debe apresurarse Hassan.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Observatorio Gamagori - Ongjin-gun, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/162/9e83e69c-785a-4fa7-bd66-c38e072490cb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Observatorio Gamagori
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La prohibición de la plataforma de observación está prohibida, por lo que si pasa su tiempo, vagará en la oscuridad. Hay muchos puntos de puesta de sol alrededor del pueblo, como la playa de pescado seco y el muelle de Yadal, por lo que no hay necesidad de estar triste.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Poste de sello instalado en la plataforma de observación. - Ongjin-gun, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/162/281fe072-c7fe-4bcc-a8c5-1f9f31b5c0f8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Poste de sello instalado en la plataforma de observación.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Un paraíso para el senderismo no es un camino suave. Hay pocas cubiertas o escaleras y la mayoría están hechas de tierra y rocas, lo que puede ser difícil para aquellos que no están familiarizados con la escalada. Además, el césped y los árboles son exuberantes cuando hay una ducha en el verano, lo que hace que algunas áreas sean incómodas. La ruta de juego fresca y la ruta del cielo (en dificultad) que se extiende a lo largo de la cresta principal son relativamente anchas y planas, pero la ruta costera de Jangbong (en el nivel de dificultad) es estrecha y áspera, por lo que se recomienda evitar tanto como sea posible a los principiantes de trekking. . Incluso si no es un camino costero, tenga en cuenta que Jangbongdo en sí mismo tiene largas crestas y repite los caminos cuesta arriba y cuesta abajo, por lo que es fácil cansarse incluso si el curso es corto.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;19&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Una vista panorámica de la isla Jangbongdo desde Bonghwadae. Parece un largo pico de montaña. - Ongjin-gun, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/162/41513a78-472d-4c80-ac3e-aa73cd9faa64.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Una vista panorámica de la isla Jangbongdo desde Bonghwadae. Parece un largo pico de montaña.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   El tesoro escondido de Jangbongdo
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;strong&gt;
    ① Playa con marismas
    &lt;br/&gt;
   &lt;/strong&gt;
   Hay 5 playas en Jangbong-do. Ongam Beach, la más cercana al puerto deportivo, es una atracción turística representativa con varios restaurantes e instalaciones convenientes. Los fines de semana, las multitudes de campamento están tan llenas que el campo está lleno de carpas. El amplio piso de mareas es un patio de recreo para que los niños jueguen libremente. Busy Está ocupado recogiendo mariscos o cangrejos sin preocuparse por el sol. Jangbongdo es una marisma en todas partes. En el mar lejano, hay varios lugares de hierba. En algunos lugares, las profundidades son profundas y el agua es rápida. Fue llamado el caladero de oro de la dinastía Joseon por una buena razón.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tranquilo y tranquilo día de la semana en la playa de Ongam - Ongjin-gun, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/162/7d3559ff-319d-454a-a368-e32191661d4b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tranquilo y tranquilo día de la semana en la playa de Ongam
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   También hay leyendas de sirenas relacionadas con abundantes recursos pesqueros. El pescador Choi Choi, que golpeaba la pelota todos los días, estaba encantado de encontrar una sirena atrapada en la red un día, pero los ojos parecían tan tristes que lo devolvió al mar, y desde entonces, cada vez que un pescador arroja un neto, se atrapa un pez. De hecho, puedes conocer una estatua de sirena construida en el muelle de Jangbongdo para recordar el boeun de la sirena.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hermana recogiendo algo de la marea plana - Ongjin-gun, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/162/9bc9f648-6bc5-4fad-af1a-5ee5bae28e0c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hermana recogiendo algo de la marea plana
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;strong&gt;
    ② Deliciosos mariscos
    &lt;br/&gt;
   &lt;/strong&gt;
   Sanghap, Sora y almejas son mariscos que representan a Jangbongdo. Los ancianos en el pueblo salen cerca de la hierba y mar adentro en pequeñas calles para ponerse al día. Los mejillones son lirios que pertenecen a las especies de mariscos más caras. Se atrapa mucho en las planicies de marea cercanas, pero cuanto más grande y mejor es la competencia, más lejos se va al mar. Sora es lo mismo. Proviene de las marismas y del mar, y el mejillón es más grande y sabe mejor. El sashimi recogido se compra en el restaurante del pueblo. Los mejillones y las almejas son kalguksu, y la sora se sirve en bibimbap.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#39;Sorbibimbap en el restaurante &#34;Sky Garden&#34;, que cuenta con un color colorido - Ongjin-gun, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#39; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/162/80dcce20-487f-4406-a901-9cce6137e3eb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sorbibimbap en el restaurante &#34;Sky Garden&#34;, que cuenta con un color colorido
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sora Bibimbap, desarrollado conjuntamente por la ciudad de Incheon y la Universidad de Cheongwoon, es un menú representativo de Jangbongdo. La concha gorda estaba llena. Incluso el primer capítulo contiene la filosofía y el espíritu del fabricante de alimentos. La planta &#34;Sky Garden&#34; es dulce y no picante con manzanas, ciruelas y peras. Para los clientes que no tienen buen estómago, hacen salsa de soya instantánea.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tamaño de la palma adulta - Ongjin-gun, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/162/53335787-d001-42fd-9788-98ec9ea762ad.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tamaño de la palma adulta
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Después de caminar y sentir la naturaleza y el sabor de Jangbong-do, el día y la noche se detienen rápidamente. El último barco a Yeongjongdo Sammok Wharf es a las 9:20 p.m. Cuando regreso a 뭍, siento que hoy estaba en un mundo diferente. 1 hora y 30 minutos de Seúl. Hay un mundo mágico que hace que el aire caliente se olvide de esta cercanía.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;19&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sanghap Kalguksu con un sabor ligero y rico. - Ongjin-gun, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/162/4c1f0937-6c9c-4c90-aab7-ae3d4f86a8e7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sanghap Kalguksu con un sabor ligero y rico.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Jangbongdo
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Dirección: Jangbong-ri, Bukdo-myeon, Ongjin-gun, Incheon
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Investigaciones: 032-899-3410
    &lt;a href=&#34;http://www.jangbongdo.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.jangbongdo.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Consejo de viaje: Previsión inteligente de mareas del Instituto Nacional de Investigación Marítima del Ministerio de Océanos y Pesca
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.khoa.go.kr/swtc/main.do&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.khoa.go.kr/swtc/main.do
    &lt;/a&gt;
    Viaje por referencia!
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34; style=&#34;font-weight: bold;&#34;&gt;
     ※ La información anterior se actualizó en agosto de 2019 y puede cambiar más adelante, así que asegúrese de verificarla antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34; style=&#34;font-weight: bold;&#34;&gt;
     ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Redescubriendo edificios antiguos que brillan a medida que envejecen, paseos analógicos en el puerto de Incheon - Jung-gu, Incheon, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/rediscovering-old-buildings-that-shine-as-they-get-older-analog-walks-at-incheon-port-155-es/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Mar 2020 12:26:56 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/rediscovering-old-buildings-that-shine-as-they-get-older-analog-walks-at-incheon-port-155-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jung-gu, Incheon, Korea&#34; data-title=&#34;rediscovering-old-buildings-that-shine-as-they-get-older-analog-walks-at-incheon-port--155&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Café spot, designado como patrimonio cultural moderno - Jung-gu, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/155/871b5946-20b6-44d6-890f-df9e4ad4ef80.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Café spot, designado como patrimonio cultural moderno
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Redescubriendo edificios antiguos que brillan a medida que envejecen, paseos analógicos en el puerto de Incheon
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jung-gu, Incheon, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Junto al animado barrio chino, Incheon Open Port Modern History and Culture Town tiene una historia de más de 130 años después de su apertura. En comparación con Chinatown, los espacios que parecen fotografías en blanco y negro parecen estar ocultos en las calles más tranquilas. Encontré un espacio que ha renacido como un sensual café o galería reciclando edificios que han sido iluminados con rastros de tiempo. Pasemos por el tiempo desvanecido.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Renacido de una casa de madera de 100 años, cafe pot
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cuando vas a la oficina de Incheon Jung-gu, las casas de madera japonesas crean un paisaje exótico. Es un rastro doloroso del saqueo después de la apertura de Incheon en 1883, pero el escenario en el que Chinatown y los edificios japoneses están claramente divididos es distintivo. En las calles de antiguas iglesias, cafeterías y museos, se destacan los edificios con el signo del &#34;Patrimonio Cultural Moderno de Corea&#34;. Es una cafetera que ha entrado en una casa de madera de 3 pisos durante más de 100 años. Los fines de semana, siempre está lleno de gente que busca gachas de alubias rojas y hielo raspado de alubias rojas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Baek Young-im, que ha sido un movimiento cultural ciudadano en Incheon, abrió un café aquí por el valor de la arquitectura. Este edificio era una oficina y una empresa de alojamiento para más de 100 trabajadores coreanos en Japón. Después de la liberación, se utilizó para diversos fines, como la medicina a base de hierbas, Nonghyup y los periódicos. Como se reveló que el edificio fue construido entre fines de la década de 1880 y principios de la década de 1890, se examinó la playa de arena blanca con el asesoramiento de expertos para ver si valía la pena preservarla. En lo que respecta al registro, no ha habido casos en que las casas de uso combinado de estilo japonés de tres pisos permanezcan intactas. La estructura interior se hizo el mayor tiempo posible y colgó de los trabajos de restauración durante mucho tiempo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Asiento de ventana frente a la calle del puerto abierto - Jung-gu, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/155/3c4ad9e9-8bd3-42a8-805e-30a3654ba0bc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Asiento de ventana frente a la calle del puerto abierto
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#34;Creo que es mejor conservar lo que queda que hacerlo nuevo. Fue una pena que los edificios modernos en Incheon desaparecieran incluso antes de que anunciaran su valor. Incluso si se restaurara, esperaba que fuera un café donde la gente pueda ir y venir más fácilmente que un espacio lleno de historia. Lo hice &#34;.
   &lt;br/&gt;
   Al año siguiente, Fatal fue designado como propiedad cultural registrada No. 567 en reconocimiento de su valor arquitectónico.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Myeongdang de Fatal conectado al jardín exterior - Jung-gu, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/155/6409835f-c7a6-43b6-bcce-2eb99d0ca791.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Myeongdang de Fatal conectado al jardín exterior
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dentro del café, hay un ambiente anticuado. Los accesorios de mano, como un techo de madera expuesto a la antigua usanza, un pequeño jardín en el patio trasero, una mesa con una máquina de coser utilizada por mi madre y un teléfono fabricado en 1918, combinaban muy bien. Las postales y folletos se muestran en la entrada de la cafetería donde se puede ver la temporada de apertura del puerto. En el segundo y tercer piso, hay una sala de tatami operada por un sistema de reserva.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Habitación tatami en el segundo piso con fotos en blanco y negro - Jung-gu, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/155/244c3772-469c-4119-8b00-56a054fae890.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Habitación tatami en el segundo piso con fotos en blanco y negro
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El menú representativo de Patal es Nagasaki Castella, que se hornea con un montón de gachas de frijoles rojos hechos de frijoles rojos domésticos, agua helada de frijoles rojos y miel. Hay muchos clientes que visitan la cafetería cerca de la escuela y recuerdan el sabor de las gachas de alubias rojas que compraron y compraron hace cinco veces. Junto con las gachas dulces de frijol rojo, hay muchos clientes que visitan el hielo raspado de frijol rojo, que se vende solo por 100 cuencos al día los fines de semana, y la castella, que fue un regalo para bodas en los años sesenta y setenta.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gachas dulces de alubias rojas con inyectable duro y aroma a canela - Jung-gu, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/155/3715e868-b698-4943-9097-064a434a7830.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gachas dulces de alubias rojas con inyectable duro y aroma a canela
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El arroz glutinoso Ganghwa-do y el pastel de arroz glutinoso hecho de frijoles rojos domésticos son buenos para servir con té negro.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pastel de arroz glutinoso hecho en una cooperativa compuesta por panaderías locales en Incheon - Jung-gu, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/155/cd336db0-a34f-4277-b141-c7f823999a24.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pastel de arroz glutinoso hecho en una cooperativa compuesta por panaderías locales en Incheon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Gwandong Gallery, una casa con una fragancia de árbol de 90 años.
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Desde Fatal, ingresa a la oficina de Incheon Jung-gu y entra al callejón a la izquierda, que conduce a la Galería Kwandong. Después de la apertura, los consulados y las estaciones de policía se concentraron en esta área. Había muchas oficinas gubernamentales, por lo que se llamaba Kanto. El nombre de la región, la Galería Kwandong abre una exposición única aprovechando las características regionales de la unión cultural entre Corea, China y Japón.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Estado actual de la Galería Kwandong - Jung-gu, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/155/fd4a8e4a-8c3b-445f-a232-b4d890146fbb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Estado actual de la Galería Kwandong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Rastros de más de 90 años están ocultos en varios lugares alrededor de la pequeña sala de exposiciones. Son la pareja de Ikuko Toda y el fotógrafo Eun-Gyu Ryu, quienes sin darse cuenta dan nueva vida a una casa antigua que podría pasar desapercibida, quienes hicieron un viaje de estudios al extranjero a Corea hace más de 30 años. En la región de Kanto, que era una concesión japonesa, hay casas japonesas en forma de &#39;Machiya&#39;. Kwandong Gallery es una de ellas. Cuando se ve desde el exterior del edificio, seis edificios de dos pisos se colocan uno al lado del otro, y es una casa unifamiliar inusual con un patio común detrás del edificio.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &#34;La casa vive más que las personas. Desde la década de 1920 hasta la de 1930, muchas personas han pasado por esta casa. Cada vez que arranco el techo y encuentro un espacio oculto, tengo ganas de respirar con mucho tiempo. Es un placer que usted no puedo disfrutar en un apartamento &#34;.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Galería Gwandong antes de la construcción - Jung-gu, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/155/a8f92f5c-ebe2-4f86-be6b-27258ee28a1b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Galería Gwandong antes de la construcción
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El ático que se encuentra en el segundo piso de la sala de exposiciones es un espacio donde puede sentir la emoción de la reproducción. Durante el trabajo de desmontaje del techo, descubrí que la viga estaba conectada de al lado a la de al lado. El espacio secreto, que había estado escondido durante casi 90 años, fue renovado en una biblioteca tipo loft donde cualquiera puede sentarse y leer libros después de una tarifa mínima.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sala de exposiciones del segundo piso y ático para adivinar la edad del edificio. - Jung-gu, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/155/5c2dcdad-944a-49eb-aed5-0feece55aed9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sala de exposiciones del segundo piso y ático para adivinar la edad del edificio.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La mayoría de ellos son libros de historia moderna de Corea, China y Japón, colecciones de fotos y libros relacionados con el arte. Cuanto más se mira de un lado a otro, más atractivo es ver el lugar invisible y el encanto de la arquitectura de madera y la sensación de reciclaje moderno del antiguo espacio. Es el resultado de revelar y utilizar las partes viejas y defectuosas en lugar de cubrirlas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sala de exposiciones del segundo piso y ático para adivinar la edad del edificio. - Jung-gu, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/155/e577c46e-fdfd-41fe-ba1c-b727247280a1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sala de exposiciones del segundo piso y ático para adivinar la edad del edificio.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hay un espacio luminoso detrás de la tienda de utilería en el primer piso. Este es un salón y una habitación de invitados que se ha convertido de una vieja cocina.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sala de recepción y habitación de invitados. - Jung-gu, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/155/3661878e-fd15-4066-a7e1-7349b2c2f9b9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sala de recepción y habitación de invitados.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Paredes con pintura descascarada, viejas tuberías de agua y ventanas que dan a un muro de piedra de 100 años parecen tener una larga historia.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sala de recepción y habitación de invitados. - Jung-gu, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/155/2f9f2430-6626-4d29-bce3-685ab7bf19c8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sala de recepción y habitación de invitados.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La tienda de accesorios en el primer piso está llena de objetos antiguos de varias regiones, como Japón, China y Zimbabwe. Incluso los accesorios, como una bolsa de viaje de 100 años y muñecas de madera viejas, que las parejas enema habían obtenido directamente de Yanbian, se parecen a este espacio.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Al entrar a la galería, la primera tienda de utilería que te saluda - Jung-gu, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/155/12de9af9-a1bd-496d-8b1e-73dd8a9a9162.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Al entrar a la galería, la primera tienda de utilería que te saluda
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Fatal
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Dirección: 96-2 Sinpo-ro 27beon-gil, Jung-gu, Incheon
    &lt;br/&gt;
    -Horario de apertura: 11 am a 10 pm / Cerrado los lunes
    &lt;br/&gt;
    -Menú: gachas de alubias rojas dulces, hielo raspado de alubias rojas, castella Nagasaki
    &lt;br/&gt;
    -Investigaciones: 032-777-8686
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.pot-r.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.pot-r.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Galería Kwandong
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Dirección: 38, Sinpo-ro 31beon-gil, Jung-gu, Incheon
    &lt;br/&gt;
    -Horario de atención: de 10 a.m. a 6 p.m. / cerrado de lunes a jueves
    &lt;br/&gt;
    -Investigaciones: 032-766-8660
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.gwandong.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.gwandong.co.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurantes cerca de
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Shinseungbanjeom: Unijajang, Tangsuyuk / 31-3, Chinatown-ro 44beon-gil, Jung-gu / 032-762-9467
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Shandong Kitchen: Tantan-myeon, Shandong Steamed Dumpling / 38 Chinatown-ro, Jung-gu / 032-765-6566
    &lt;br/&gt;
    -Sipnihyang: Hwadeok Mandu / 50-2 Chinatown-ro, Jung-gu / 032-762-5888
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Habitaciones
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Olympos Hotel: 257 Jemulyang-ro, Jung-gu / 032-762-5181
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://olymposhotel.co.kr/main.asp&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://olymposhotel.co.kr/main.asp
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Harbor Park Hotel: 217 Jemulyang-ro, Jung-gu / 032-770-9500
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.harborparkhotel.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.harborparkhotel.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Nest Hotel: 19-5 Yeongjonghaeannam-ro, Jung-gu / 032-743-9000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.nesthotel.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.nesthotel.co.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0033&#34;&gt;
     ※ La información anterior se actualizó en junio de 2019 y se puede cambiar más adelante, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un viaje a septiembre, con árboles y el Centro de Experiencias de Cultura de la Madera de Incheon Grand Park Mokyeon-ri - Namdong-gu, Incheon, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/a-trip-to-september-with-trees-and-incheon-grand-park-wood-culture-experience-center-mokyeonri-77-es/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Mar 2020 22:34:12 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/a-trip-to-september-with-trees-and-incheon-grand-park-wood-culture-experience-center-mokyeonri-77-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Namdong-gu, Incheon, Korea&#34; data-title=&#34;a-trip-to-september-with-trees-and-incheon-grand-park-wood-culture-experience-center-mokyeonri--77&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;World Architecture Award y Red Dot Design Award Premio principal - Namdong-gu, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/77/2330336d-8f31-4687-a827-336026df7748.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    World Architecture Award y Red Dot Design Award Premio principal
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Un viaje a septiembre, con árboles y el Centro de Experiencias de Cultura de la Madera de Incheon Grand Park Mokyeon-ri
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Namdong-gu, Incheon, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Tengo un amigo carpintero. Cuando se le preguntó sobre los méritos del trabajo, la respuesta es: &#34;Puedo tocar el árbol&#34;. También me gusta tocar árboles. La textura de la madera es &#39;emocional&#39; en comparación con otros objetos. No es suave pero tranquilo Mientras vive en madera, incluso después de morir en muebles y libros. Entonces, cuando tocas un árbol, &#34;bueno&#34; y &#34;confiable&#34; son empujados a un lado de tu corazón.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;b&gt;
     # Experiencia de trabajo en la madera # Mokyeon-ri # Arboreto de Incheon # Arboreto de Incheon #Atracciones # Citas increíbles # Viajes de septiembre #Nagolo Walking #Half Day Family Outing # Tour de diseño # Tour de arte # Arquitectura #World Architecture Awards #Red Dot Design Award #Ecology learning
    &lt;/b&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En un claro día de otoño, fui a Incheon para tocar los árboles. Hay muchos lugares de experiencia en cultura de la madera. ¿Pero por qué es Incheon? Mokyeon-ri, un centro de experiencias culturales de madera en Incheon Grand Park, es un lugar especial. Un gran diseño.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Centro de experiencias de la cultura de la madera de Incheon Grand Park - Namdong-gu, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/77/ae6fc8fe-755e-45e5-9c21-e2a74d58ad00.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Centro de experiencias de la cultura de la madera de Incheon Grand Park
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   A diferencia del centro de cultivo de madera existente, es un edificio moderno de hormigón visto. Los dispositivos especiales de madera también dan vida al cuerpo. ¿O es el World Architecture Community (WAC) World Architecture Award y el Red Dot Design Award Concept? El nombre del gran parque, el túnel zelkova, las flores de trigo sarraceno y el cosmos debajo del suelo también pueden hacerte revolotear.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;1er piso ambiente pared - Namdong-gu, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/77/ef85bb05-cae3-4317-b468-9dcd5ce44934.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     1er piso ambiente pared
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Haz que papá y mamá estén juntos: con la familia
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Mokyeon-ri, Incheon Grand Park Wood Culture Experience Center, es un edificio de dos pisos. En el primer piso, hay un taller de ginkgo utilizado por estudiantes de primaria y adultos. El taller de zelkova en el segundo piso tiene una familia. Los niños hacen sus padres, placas con forma de nube, planos, etc. Aunque está al nivel del duque, la imaginación de la mano del cineasta es áspera.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Incheon Grand Park Wood Culture Experience Center Mokyeon-ri - Namdong-gu, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/77/1421489b-8419-4d79-9521-4babb98d901b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Incheon Grand Park Wood Culture Experience Center Mokyeon-ri
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Al lado del taller de zelkova en el segundo piso se encuentra el Cloud Playground. Está lleno de juguetes de madera, como el juego de herramientas y el juego de trenes. La piscina llena de bolas de ciprés es especialmente popular. Es un parque de fitoncidios. El vestíbulo en el segundo piso es rico en madera, debido a los tablones apretados en el techo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paseo del Arboreto de Incheon - Namdong-gu, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/77/c36450ef-08f8-4d08-bcde-5f539ec811fe.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paseo del Arboreto de Incheon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es posible que desee dar a los niños una explicación de un árbol como una piscina de bolas de ciprés.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cloud Playground Cypress Ball Pool - Namdong-gu, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/77/4d2a5e26-9308-425a-b146-8eb64dd525c4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cloud Playground Cypress Ball Pool
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hay una experiencia de corte y clavos en el vestíbulo en el primer piso. Si vienes, vale la pena intentarlo. Hay una zona de fotos de ala de ángel en la pared de entrada del edificio. El Wood Experience Center Mokyeon-ri se encuentra junto al Arboreto de Incheon. Es de buen tamaño para una caminata ligera con niños. Si desea visitar el gran parque juntos, los humedales del sur, la hierba de pampa y el centro de experiencia de bosques infantiles son adecuados para el aprendizaje ecológico de otoño.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Experiencia de carpintería en taller de Ginkgo para estudiantes de primaria y adultos - Namdong-gu, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/77/790706d9-df92-4471-bda4-f96ce86eae8f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Experiencia de carpintería en taller de Ginkgo para estudiantes de primaria y adultos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Como un árbol si amas: con un amante o amigo
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El taller de Ginkgo en el primer piso es perfecto cuando estás con un amante o un amigo. Haga suministros vivos como altavoces de madera, mini-tiendas y puestos de lectura. Es una forma de ensamblar tablas de madera preparadas de antemano, pero el proceso de tocar y pegar madera es más interesante de lo que piensas. A veces vienen en seres queridos o amigos y se hacen regalos el uno al otro.
   &lt;br/&gt;
   Para relajarte y disfrutar de la arquitectura de Mokyeon-ri, dirígete al refugio al aire libre junto al área de juegos Cloud del segundo piso. Corresponde al interior del ángulo agudo del triángulo. En la circunferencia, se apila una tabla de madera con forma de &#39;sta&#39; para formar una pantalla. Mientras tanto, relájese y disfrute de la vista de Incheon Grand Park o Arboretum. Los patrones del piso varían cuando se proyectan sombras. Las experiencias de carpintería están programadas para ambos talleres dos veces por semana y tres fines de semana. La tarifa de experiencia (excluyendo el costo del material) es económica en 2000-3000 wones.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pin McMoon-Dong Flower en Grand Park Walkway - Namdong-gu, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/77/e5f5c154-b936-4707-868f-606eee22fddf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pin McMoon-Dong Flower en Grand Park Walkway
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Después de salir de Mokyeon-ri, vaya al camino zelkova de Incheon Grand Park. Los árboles de Zelkova son tunelizados y románticos. Incluso antes de las hojas de otoño vale la pena ver. A mediados de septiembre, las flores moradas de McMoon-Dong están presentes en la India.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Oil Garden donde puedes ver las flores y el cosmos - Namdong-gu, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/77/89b1e3e9-b1c3-4b22-b994-5fa76b20d0db.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Oil Garden donde puedes ver las flores y el cosmos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Se alienta a los amantes a alquilar bicicletas para parejas en la plaza de bicicletas. Si alquila una bicicleta, irá al jardín de ex alumnos del lado de ex alumnos. A finales de septiembre, las flores de trigo sarraceno están en plena floración. Hay varios frijoles en el medio del campo de trigo sarraceno. ¿Por qué no lees un libro y haces un cuento de hadas en otoño? El cosmos que a veces vuela aumenta el estado de ánimo del otoño.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bicicleta de carretera Zelkova pareja - Namdong-gu, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/77/f896bc17-c01d-448e-9fd6-368f37d9b9e1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bicicleta de carretera Zelkova pareja
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Alone Design Tour: Solo Yolo
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hagamos un recorrido de diseño para un viaje solo. Incheon Grand Park Wood Culture Experience Center Mok Yeon Lee fue reconocido como uno de los edificios &#39;calientes&#39; en la primera mitad, ganando el World Architecture Community World Architecture Award después del Red Dot Design Award Concept Award.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Centro de experiencias de la cultura de la madera de Incheon Grand Park - Namdong-gu, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/77/48800fc2-87bc-421a-afe5-ffb3a793de4d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Centro de experiencias de la cultura de la madera de Incheon Grand Park
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lo primero que debe tener en cuenta es el `` Muro de ambiente &#39;&#39;, que decora el primer piso y el segundo piso. Es el nombre de la pantalla que apiló 8 ~ 9 tableros de madera con forma de &#39;∧&#39; en el exterior de un edificio.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ambience Wall es otro punto culminante de los cambios en las sombras - Namdong-gu, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/77/60216c29-1b7d-447c-b57e-d2b6cda1bbdb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ambience Wall es otro punto culminante de los cambios en las sombras
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Yo encarnaba nuestra puerta tradicional. La apariencia varía según la dirección que esté mirando, lo que aumenta el placer de tomar fotografías. Ambience Wall es una arquitectura cinética (arquitectura en movimiento) que distingue las experiencias de la cultura de la madera de otros diseños arquitectónicos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La pared del ambiente se ve diferente dependiendo de la dirección - Namdong-gu, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/77/2495bd75-4939-4470-bdaf-6f06b5721a8b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La pared del ambiente se ve diferente dependiendo de la dirección
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   También hay una función oculta. El ángulo &#39;∧&#39; apilado aumenta y disminuye a medida que se mueve el poste. Sin embargo, es una pena que no puedas verlo porque solo se prueba en casos especiales. Sin embargo, con eso en mente, el edificio parece más abundante.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Construcción de muro de hormigón patrón de madera - Namdong-gu, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/77/e41fe53f-a929-4ac7-9079-5d8ecfa6d45a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Construcción de muro de hormigón patrón de madera
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Para la fotografía, recomendamos un sendero que ingresa desde el stand del parque. Las &#39;paredes de ambiente&#39; marrones se destacan entre las ramas de pino. El interior contrasta con el patrón de tablones de roble de dos pisos y paredes de ambiente. Al atardecer, las sombras de la pared del ambiente cambian para crear un patrón interesante. La parte de hormigón del edificio es colorida y expresa la textura del árbol.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ambience Wall viene en una variedad de fotos dependiendo de la dirección - Namdong-gu, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/77/1610b211-201f-4b31-9063-db077fd25a9c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ambience Wall viene en una variedad de fotos dependiendo de la dirección
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Si solo sientes lástima por Mokyeonri, darás un paseo hasta el Arboretum. Relajarse durante aproximadamente una hora por el sendero del bosque. Si caminas solo, los árboles en el bosque parecen tocar tu corazón.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;b&gt;
     Consejos de tráfico:
    &lt;/b&gt;
    Al usar el metro en Seúl, es más rápido transferir el autobús en la estación Songnae que en la estación Incheon Grand Park. A partir de julio, el metro expreso limitado (Estación Yongsan-Estación Dongincheon) operará nueve viajes de ida (entre las 9:00 a.m. y las 5:00 p.m.). Se tarda 26 minutos desde la estación de Yongsan hasta la estación de Songnae.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Arboretum entrada con sauce - Namdong-gu, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/77/31b4203f-5a2a-4dd4-a5af-0fc3f7455a01.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Arboretum entrada con sauce
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Incheon Grand Park Wood Culture Experience Center Mokyeon-ri
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Dirección: 238, Munemi-ro, Namdong-gu, Incheon (Incheon Grand Park Wood &amp;amp; Cultural Experience Center)
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Consultas: 032-440-5850, 5822
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Horario: 10: 00 ~ 17: 00, cerrado los lunes
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://grandpark.incheon.go.kr/index.do&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://grandpark.incheon.go.kr/index.do
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurantes cerca de
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    - Cangrejo rebozado: cangrejo de soja / 22 Jonghyeon Farm, Namhyeon-gu / 032-466-0304
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Yeongkwang Anguila a la brasa: anguila de agua dulce / 190-1, Manuigol-ro, Namdong-gu / 032-465-1999
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Chugatjipeotang: Chueotang / 3536, Suin-ro, Namdong-gu / 032-466-6046
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Habitaciones
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Stella Marina Hotel: 51, Nonhyeon-ro 46beon-gil, Namdo / 032-426-1100
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.stellarmarinahotel.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.stellarmarinahotel.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -IOS Hotel: 25, Daejeong-ro 82beon-gil, Bupyeong-gu / 032-512-2253
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Economy Hotel Incheon Bupyeong Branch: 88-6 Bupyeong-daero 296beon-gil, Bupyeong-gu / 032-529-4941
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://blog.naver.com/ekoincheon&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://blog.naver.com/ekoincheon
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se realizó en septiembre de 2017. Puede cambiar después, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¡4.5 mil millones de festivales asiáticos! Compite por más de 3000 medallas en 36 eventos</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/45-billion-asian-festivals-compete-for-over-3000-medals-in-36-events-3-es/</link>
      <pubDate>Sat, 22 Feb 2020 01:47:53 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/45-billion-asian-festivals-compete-for-over-3000-medals-in-36-events-3-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;45-billion-asian-festivals-compete-for-over-3000-medals-in-36-events--3&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Ceremonia de apertura de los 17º Juegos Asiáticos de Incheon - Seo-gu, Incheon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/3/f51aa74f-88fd-4fca-bde2-33eb2ce884be.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Ceremonia de apertura de los 17º Juegos Asiáticos de Incheon
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   ¡4.5 mil millones de festivales asiáticos! Compite por más de 3000 medallas en 36 eventos
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Seo-gu, Incheon, Corea del Sur
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    El 19 de septiembre, los 17º Juegos Asiáticos de Incheon comenzaron con la ceremonia de inauguración del Estadio Principal Incheon Asiad en Incheon, Corea. 45 países asiáticos, incluidos Corea, China y Japón, compiten por más de 3000 medallas en 36 deportes (28 Juegos Olímpicos y 8 Juegos Olímpicos) que incluyen baloncesto, rugby, tiro con arco, levantamiento de pesas, natación, piragüismo y boxeo. El evento, que incluye a todos los miembros del Consejo Olímpico Asiático (OCA), incluida Corea del Norte, se llevará a cabo durante 16 días hasta el 4 de octubre. Los terceros Juegos Asiáticos que se celebrarán en Corea son los terceros después de Seúl en 1986 y Busan en 2002 A partir de 2014, solo Tailandia (4) y Corea del Sur han acogido más de tres Juegos Asiáticos.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   La salida comienza en la ceremonia de inauguración del estadio principal de Incheon Asiad el 19 de septiembre de 2014
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Antes de ver el calendario completo, echemos un vistazo al Estadio Principal de Incheon Asiad, que se completó para los Juegos Asiáticos de Incheon. Cuenta con una superficie construida de 11,620m2 (aproximadamente 34,000 pyeong) y cinco pisos y más de 60,000 asientos. La competencia comenzó con la ceremonia de inauguración del estadio principal de Incheon Asiad. Se lleva a cabo en Incheon y Suwon Gymnasium (Handball), Munhak Park Tae-hwan Swimming Pool (Natación). Si eres fanático de los deportes, es una buena idea verificar la ubicación del estadio para crear una línea.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ceremonia de apertura de los Juegos Asiáticos de Incheon 2014 - Seo-gu, Incheon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/3/c9e581e8-e4f6-41dd-a8fb-ef62110ec80d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ceremonia de apertura de los Juegos Asiáticos de Incheon 2014
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Un juego de más de 3000 medallas. ¿Cómo debemos mirar? Como no podemos presentar todos los horarios, organizamos los horarios centrándonos en los juegos de balonmano, natación, tiro con arco y gimnasia amados por los coreanos, principalmente fútbol, béisbol y baloncesto.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Luz de antorcha de apertura - Seo-gu, Incheon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/3/1b3dc930-bf0c-4846-83a5-7d41b46ea238.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Luz de antorcha de apertura
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Primero que nada, el fútbol se volvió divertido hasta la Copa Mundial Corea-Japón 2002. La final tendrá lugar en el Literature Stadium el 2 de octubre. En las eliminatorias de fútbol celebradas el 21 de septiembre, el equipo masculino coreano venció a Laos 2-0 y el equipo femenino venció a Maldivas 13-0. El béisbol, que comenzó el 22, ganó 15-0 contra Tailandia. Las semifinales y finales tendrán lugar los días 27 y 28 después del partido contra Hong Kong el 24. Todos tienen lugar en el estadio de béisbol literario. El baloncesto está programado para jugar contra Jordan en el Samsan World Gymnasium el día 25. El 28, los cuartos de final se celebrarán en el estadio Hwaseong.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kim Young-Soo Presidente, Comité Organizador, Juegos Asiáticos - Seo-gu, Incheon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/3/eb17ea63-1dc9-4688-a388-c133d0208a55.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kim Young-Soo Presidente, Comité Organizador, Juegos Asiáticos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Calendario de partidos? ¡No es dificil!
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    El juego de natación de Marine Boy Park Tae-hwan no se puede perder. El 21, ganaron medallas de bronce en la final de 200 m estilo libre masculino y la final de 400 m estilo libre masculino el 23. Los preliminares de estilo libre de 100 metros están programados para las 9 de la mañana del día 25.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hada de gimnasia Son Yeon-jae competirá en las clasificatorias individuales de gimnasia rítmica el 1 de octubre en el Namdong Gymnasium. La gimnasia rítmica consta de cuatro eventos: cinta, pelota, club y aro. Había una medalla en gimnasia. El 23, Lee Sang-wook ganó la medalla de bronce en la final masculina de gimnasia masculina, y Yun Na-rae agregó otra medalla de bronce en la final individual femenina. El 24, Yang Hak-sun jugará en el partido final del ejercicio de gimnasia masculino en el piso, y jugará contra Li Segwang de Corea del Norte. La gimnasia es el ejercicio de posponer los movimientos del cuerpo usando máquinas. Expresar estabilidad, dificultad, elegancia y originalidad. Los deportes masculinos son Maru, Cheolbong, barra paralela, masaje, anillo, tabla de cortar y piso de mujeres, barra promedio, barra paralela doble, tabla de cortar.
   &lt;br/&gt;
   Tiro con arco tradicional medallón. La República de Corea respira en una sola flecha que corta el objetivo. Archery ganó ocho medallas de oro, incluidos los Juegos Asiáticos de Incheon 2014 y el compuesto recientemente agregado. En la ronda de clasificación grupal masculina (compuesto) celebrada el 23, Choi Yong-hee (2da) y Yang Young-ho (5ta) jugaron en la ronda de clasificación individual masculina. El equipo femenino también ocupó el primer lugar en la Ronda de Clasificación Femenina Compuesta y Choi Bo-min (1 °) y Seok Ji-hyun (2 °) en la ronda de calificación individual. El juego se juega todos los días hasta el 28.
   &lt;br/&gt;
   ¡Espera aquí! Hay dos tipos de tiro con arco: un arco recurvo y un arco compuesto. Todo el tiro con arco que hemos visto mientras tanto es recurvo. El tiro con arco compuesto no ha sido una competencia olímpica o asiática. Sin embargo, la atención ha ido en aumento ya que se adoptó como un deporte regular desde los Juegos Asiáticos de Incheon. ¿Cuál es la diferencia entre los dos? Como su nombre lo indica, la estructura del arco es diferente. Si la recurva es un arco tradicional, el compuesto es un arco mecánico. La recurva es pesada y sensible, por lo que la concentración del jugador es importante. Mientras tanto, pensar en el campo de tiro con arco hace que sea más fácil de entender. Los compuestos, por otro lado, son más ligeros y más pequeños que las flechas recurrentes de punta de flecha mecánica que son fáciles de aprender para principiantes con poleas y miras.
   &lt;br/&gt;
   En la final del equipo masculino de bádminton donde el héroe opositor Lee Yong-dae jugó el 23, agregó una medalla de oro. Los juegos mixtos de individuales y dobles de hombres y mujeres se llevarán a cabo hasta el 29. Además, las competiciones de medallas se llevarán a cabo en 36 eventos, incluidos judo, tiro, ciclismo y tierra. A partir del 24 de septiembre de 2014, Corea del Sur ocupa el segundo lugar general con 61 medallas, incluidas 20 de oro, 19 de plata y 22 de bronce.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Calificación de judo - Seo-gu, Incheon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/3/ebdd8512-73eb-4cf7-8947-6129feefa004.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Calificación de judo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   De hecho, no olvide el sello de tres niños, Vichuon, Barame y Chumyeon, las mascotas de los Juegos Asiáticos de Incheon. La mascota de la convención ha influido en la imagen de la competencia. Como su nombre lo indica, el hijo mayor de los Juegos Asiáticos de Incheon, Bichuon, es, como su nombre indica, &#34;el mensajero de la luz que ilumina la esperanza en todo el mundo&#34;. Fue tomado de. ¿Por qué no disfrutas del festival de otoño, viento, luz y viento?
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vista panorámica de la piscina del parque literario Tae Hwan - Seo-gu, Incheon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/3/2a2aa3f5-899a-41f2-a87a-18c34c533368.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vista panorámica de la piscina del parque literario Tae Hwan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Estadio principal de Incheon Asiad
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Dirección: 806, Bongsu-daero, Seo-gu, Incheon (Yeonhee-dong)
     &lt;br/&gt;
     Contacto: 032-458-2014
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.incheon2014ag.org/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.incheon2014ag.org/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurantes cercanos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Legend of Noodles Jjambbong más fuerte de mariscos: 240 Toyoji-ro, Seo-gu / 032-564-7775
    &lt;br/&gt;
    Hamheung Naengmyeon, Seoknam-dong: 87, Seoknam-ro, Seo-gu / 032-583-8445
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    One Chicken Chicken: 11, Wanjeong-ro 202beonan-gil, Seo-gu / 032-564-1151
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://blog.naver.com/10004okdak&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://blog.naver.com/10004okdak
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Alojamiento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    SG Tourist Hotel: 13-9, Takok-ro 51beon-gil, Seo-gu / 032-562-0511
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Matte Motel: 33, Sinseok-ro 122beon-gil, Seo-gu / 032-579-9464
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Clio Motel: 42 Wanjeong-ro 117beon-gil, Seo-gu / 032-562-2303
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se escribió en septiembre de 2014. Puede cambiar después, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Enlace de descarga de la aplicación Secretario de Interpretación de la Ciudad Metropolitana de Incheon
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;https://play.google.com/store/apps/details?id=kr.co.csli.asiangameinterpreter&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     https://play.google.com/store/apps/details?id=kr.co.csli.asiangameinterpreter
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34; - Seo-gu, Incheon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/3/eeac2b92-4178-42f9-ab73-bf104855ac3f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>