<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Bucheon.fr on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/bucheon.fr/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Bucheon.fr)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 25 Feb 2020 22:17:36 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/bucheon.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Bucheon, Corée du Sud - 냠냠 Bucheon Centre, Centre d&#39;expérience pour la sécurité alimentaire des enfants, Gyeonggi-do</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/-bucheon-center-childrens-food-safety-experience-center-gyeonggido-24-fr/</link>
      <pubDate>Tue, 25 Feb 2020 22:17:36 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/-bucheon-center-childrens-food-safety-experience-center-gyeonggido-24-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;-bucheon-center-childrens-food-safety-experience-center-gyeonggido--24&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;냠냠 Bucheon Centre, Centre d&#39;expérience pour la sécurité alimentaire des enfants, Gyeonggi-do - Bucheon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/24/87fc6c90-db39-4e0d-b7bf-afc38e082ab5.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    냠냠 Bucheon Centre, Centre d&#39;expérience pour la sécurité alimentaire des enfants, Gyeonggi-do
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   냠냠 Bucheon Centre, Centre d&#39;expérience pour la sécurité alimentaire des enfants, Gyeonggi-do
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Bucheon, Corée du Sud
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Candy, ramen, soda…. Pourquoi les enfants préfèrent-ils être nocifs? Si vous voulez changer les habitudes alimentaires de votre enfant qui aime les aliments sucrés et stimulants, visitez le Centre Bucheon pour le Centre d&#39;expérience de la sécurité alimentaire des enfants à Gyeonggi-do. Au fur et à mesure que vous apprécierez le jeu, vous en apprendrez plus sur la nutrition, les bonnes habitudes alimentaires et l&#39;hygiène alimentaire. Une seule visite ne changera pas vos habitudes alimentaires, mais cela suffit pour créer un élan pour vous.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Contenu de type expérience
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    냠냠 Le Gyeonggi-do Children&#39;s Food Safety Experience Centre (ci-après dénommé le Food Safety Experience Center) est un endroit où les nourrissons et les enfants des écoles élémentaires peuvent s&#39;amuser et apprendre de saines habitudes alimentaires. L&#39;espace est assez petit pour que chacun puisse en faire l&#39;expérience en une à deux heures, mais le contenu est clair pour sa taille.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Centre d&#39;expérience en sécurité alimentaire - Bucheon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/24/5609ae0a-2c4a-4518-876a-e2490e8510fa.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Centre d&#39;expérience en sécurité alimentaire
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ouvrez la porte et vous remarquerez une zone photo avec un grand lit sandwich et une table de cracker. Lorsque vous passez la zone photo, un trimman au nez long, comme Pinocchio, regarde le visiteur. Il semble que vous sucez une canette de soda avec une paille, et vous pouvez appuyer sur un bouton au milieu de la canette pour la couper. En mangeant, l&#39;air avalé ensemble retourne dans l&#39;œsophage. La soude contient une grande quantité de dioxyde de carbone, ce qui produit du gaz non digéré. Il est facile de se sentir bien à la digestion, mais cela n&#39;aide pas vraiment.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Zone photo pour des photos commémoratives allongées sur un lit sandwich - Bucheon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/24/5d8e4c42-86ff-4d0b-b9f6-442d3083cbab.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Zone photo pour des photos commémoratives allongées sur un lit sandwich
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Derrière le trimman, il y a plusieurs chaises péter qui sonnent &#34;Pooh&#34;. Même s&#39;il émet un son sans odeur, les enfants tiennent le nez et s&#39;assoient, se lèvent et s&#39;amusent. Si vous endurez des pets, ils peuvent être absorbés dans le sang ou faire pipi. Cependant, si vous le supportez trop longtemps, votre estomac deviendra douloureux et votre estomac ne pourra pas digérer.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les sons de pet sont amusants. - Bucheon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/24/3f76ef45-5c77-4e72-821e-e45e81e7ed12.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les sons de pet sont amusants.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dans le cas d&#39;une visite individuelle, les visiteurs peuvent visiter librement les installations de la salle d&#39;expérience. Des expériences de visionnage vidéo et de fabrication de lait de fraise seront organisées avec les enfants. La vidéo, Secrets in the Refrigerator, montre les dangers des aliments gâtés et l&#39;importance des ingrédients sains.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vidéos pour en savoir plus sur l&#39;hygiène alimentaire - Bucheon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/24/a58984b5-9678-44ca-acae-e4fc6b6a1057.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vidéos pour en savoir plus sur l&#39;hygiène alimentaire
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Après avoir regardé la vidéo, l&#39;expérience de fabrication du lait de fraise commence. Il y a du lait blanc et de la coloration sur la table où les enfants s&#39;assoient ensemble. Ajoutez quelques gouttes de lait rose au blanc, quelques gouttes d&#39;additifs aromatisés à la fraise et du sucre pour mélanger le lait de fraise sucré que les enfants adorent. Le lait de fraise ou le lait de banane ne contient pas de fraises ou de bananes, mais est plutôt une expérience qui vous dit que beaucoup d&#39;additifs alimentaires et de sucre. Presque tous les aliments transformés contiennent divers additifs alimentaires tels que des pigments, des conservateurs et des coagulants. Les additifs alimentaires peuvent provoquer des allergies, des diarrhées et des vomissements et augmenter le risque de maladies effrayantes telles que l&#39;anémie, le cancer et l&#39;hépatite. Évitez les aliments transformés qui contiennent des additifs alimentaires, comme le lait blanc plutôt que le lait de fraise ou de banane, et le poisson plutôt que la chair de crabe.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le lait de fraise n&#39;a pas de fraises ~ - Bucheon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/24/9e1bc9a7-6ae7-41c6-b58e-8dad93ff5edb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le lait de fraise n&#39;a pas de fraises ~
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   À côté de la table d&#39;expérimentation se trouve un jeu appelé «Catch the Color Man». Lorsque beaucoup de crème glacée colorante, de bonbons, de bonbons, etc. apparaissent à l&#39;écran, jetez une petite poche pour jouer. Les enfants ont jeté leurs poches en criant &#34;Glace, ne mange pas!&#34;, &#34;Candy, va-t&#39;en!&#34;. Vous ne pouvez pas vraiment savoir combien de temps vous allez rentrer chez vous, mais cette fois, c&#39;est vrai.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jetez votre poche et attrapez le saxophone ~ - Bucheon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/24/8eaf86c1-11b7-4b02-a369-e521a553cce4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jetez votre poche et attrapez le saxophone ~
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Pas de malbouffe, non!
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les enfants sont occupés à rire lorsqu&#39;ils entrent dans le coin de notre histoire de digestion. En effet, tout le corps apparaît à l&#39;écran et l&#39;estomac, l&#39;intestin grêle, le gros intestin et les images anales sont affichés dans le corps, montrant comment la nourriture est digérée et introduite dans le caca. C&#39;est amusant de s&#39;accroupir et de faire caca. À côté se trouve la «Table mystérieuse» où vous apprenez des habitudes alimentaires équilibrées. Parmi les aliments qui apparaissent à l&#39;écran, vous pouvez sélectionner les aliments qui correspondent à votre mission et les mettre dans l&#39;assiette.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Smart Mart et Bad Mart présentent la nourriture préférée des enfants à haute teneur en calories, faible en nutrition et en malbouffe. Tout d&#39;abord, le smart mart prend l&#39;un des paniers sur l&#39;écran et le met sur une assiette. C&#39;est une formule qui montre les ingrédients des aliments en prenant beaucoup d&#39;aliments tels que le sodium excessif comme les ramen en tasse, les aliments riches en matières grasses comme les hamburgers et les boissons transformées contenant une grande quantité d&#39;additifs alimentaires. En outre, «Connaître la quantité de sel» à Jajangmyeon, Kalguksu, Naengmyeon et Ramen, etc.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Smart Mart pour informer la nutrition - Bucheon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/24/f6cca62f-0560-4e2b-adde-82a61c29032d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Smart Mart pour informer la nutrition
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous regardez la malbouffe fournie dans le bad mart sur l&#39;appareil photo, l&#39;homme colorant et l&#39;homme bactérien semblent montrer les problèmes de chaque aliment. Vous pouvez rechercher des aliments dont la date de péremption est dépassée, qui ont été ajoutés avec des pigments inacceptables ou qui ont été cuits de façon non intentionnelle dans de la mauvaise nourriture.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bad Mart pour trouver de la mauvaise nourriture - Bucheon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/24/a6875a9a-0935-481c-bced-abb0bb5b3d54.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bad Mart pour trouver de la mauvaise nourriture
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Vous trouverez également le coin de gym sain de Cocomong, votre taille et votre poids exacts, le jeu-questionnaire Atopy OX, une vue microscopique des bactéries qui causent l&#39;intoxication alimentaire et un coin d&#39;expérience de lavage des mains qui vous apprend à vous laver correctement les mains. Les narines d&#39;éternuement, un espace pour comprendre la rhinite, sont particulièrement appréciées des enfants car elles tirent une petite balle dans les narines.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Lavez-vous les mains pour vous assurer de bien vous laver - Bucheon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/24/7eee797e-6339-4f40-91e3-5dd9393d9102.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Lavez-vous les mains pour vous assurer de bien vous laver
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous êtes un enfant qui n&#39;aime pas les aubergines ou les champignons, assurez-vous de découvrir le `` mur de la dermatite vaincue. &#39;&#39; Plutôt que de vous inciter à manger régulièrement des légumes et des fruits pour une peau saine, vous vous souviendrez de l&#39;importance d&#39;intensifier les légumes à ce coin. «Health Avatar» est également une expérience de type jeu. Les avatars qui suivent leurs gestes choisissent des collations et s&#39;ils choisissent la pizza, les hamburgers et le soda, ils grossissent et s&#39;ils choisissent des légumes, des fruits ou du lait, ils deviennent plus forts.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;«Murs pour vaincre la dermatite» ornés de roches artificielles - Bucheon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/24/232830eb-0d7f-45f1-9670-18032aec145d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     «Murs pour vaincre la dermatite» ornés de roches artificielles
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il y a un jardin d&#39;expérience agricole et une cage pour animaux à l&#39;extérieur. Du printemps à l&#39;automne, vous pouvez planter, cultiver et récolter 20 sortes de légumes comme la citrouille, l&#39;aubergine, le paprika, les tomates, la laitue et les pommes de terre. Dans les élevages de poulets et de lapins à côté du jardin, ils peuvent se nourrir ou observer des mouvements.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jardin d&#39;agriculture où vous pouvez cultiver divers légumes - Bucheon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/24/803c8e9d-7cef-48d1-b19c-7b4732e592e6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jardin d&#39;agriculture où vous pouvez cultiver divers légumes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le Cactus Greenhouse et le Climate Change Experience Center dans le Resource Circulation Center sont en face du Food Safety Experience Center. En plus de Bucheon-si, Osan-si possède un centre d&#39;expérience pour la sécurité alimentaire des enfants.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Si vous êtes en semaine, jetez un œil au changement climatique - Bucheon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/24/85a412e3-cb6b-4905-b2f9-465e348f1eb9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Si vous êtes en semaine, jetez un œil au changement climatique
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      냠냠 Bucheon Centre, Centre d&#39;expérience pour la sécurité alimentaire des enfants, Gyeonggi-do
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Adresse: 122, Bulmal-ro, Ojeong-gu, Bucheon-si, Gyeonggi-do, Corée
     &lt;br/&gt;
     Contact: 032-684-6590
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://bcfood.bucheon.go.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
      http://bcfood.bucheon.go.kr
     &lt;/font&gt;
    &lt;/a&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurants à proximité
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Hwanghae Kimchi Dumpling Hot Pot: Hotpot de boulette / 64 Wonjong-ro 51beon-gil, Ojeong-gu, Bucheon-si / 032-672-5509
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Cheonggi et Bone Haejangguk: Bone Haejangguk / 384 Jomaru-ro, Wonmi-gu, Bucheon-si / 032-663-7118
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Village de Sanmaru: Oritong Barbecue / 214 Yeowol-ro, Ojeong-gu, Bucheon / 032-676-5252
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Hôtel Lausanne: 15, Seokcheon-ro 170beon-gil, Wonmi-gu, Bucheon / 032-327-1484
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Hôtel à Prague: 18 Wonmi-ro 17beon-gil, Wonmi-gu, Bucheon / 032-655-0059
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://hotelpraha.dgweb.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://hotelpraha.dgweb.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en décembre 2018 et peuvent changer par la suite, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>