<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Gyeongbuk.es on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/gyeongbuk.es/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Gyeongbuk.es)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 24 Mar 2020 07:42:23 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/gyeongbuk.es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Montaña que lleva la luna, &#34;camino del Rey&#34;, camino de Gyeongju Hamwolsan - Gyeongju, Gyeongbuk, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/mountain-bearing-the-moon-king-s-way-gyeongju-hamwolsan-s-way-227-es/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 07:42:23 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/mountain-bearing-the-moon-king-s-way-gyeongju-hamwolsan-s-way-227-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Gyeongju, Gyeongbuk, Korea&#34; data-title=&#34;mountain-bearing-the-moon-king-s-way-gyeongju-hamwolsan-s-way--227&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;El camino del rey es lo suficientemente espacioso para carruajes y vagones. - Gyeongju, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/227/cc59bb90-1c48-45aa-8068-4c9611b1aabc.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    El camino del rey es lo suficientemente espacioso para carruajes y vagones.
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Montaña que lleva la luna, &#34;camino del Rey&#34;, camino de Gyeongju Hamwolsan
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Gyeongju, Gyeongbuk, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El camino que condujo a la procesión fúnebre del Rey Munmu, que unificó los Tres Reinos, la forma en que el hijo del Rey Munmu, Shinmunwang, fue a la tumba submarina del padre, y ahora los descendientes del camino enfrían el calor y recuerdan la historia. El viejo camino con mis pies.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Profundo camino del bosque como un hombre profundo
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Como es en sí un museo al aire libre, hay tantas ruinas y artefactos del período de Silla que Gyeongju es demasiado difícil de contar. Entonces, Gyeongju es nuevo cada vez que vas, y es difícil medir su profundidad en un día o dos o unos pocos días. Cuando sale la luna llena, la luz de la luna viaja, y cuando las estrellas son brillantes, la luz de las estrellas viaja, y puedes sentir el encanto de la altitud infinitamente alta por la noche.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;King&#39;s Road a la entrada del túnel de Churyeong - Gyeongju, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/227/db4d979a-8505-4b3f-8ac9-8f4c87c90b0e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     King&#39;s Road a la entrada del túnel de Churyeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Recientemente se agregó una nueva ruta a dicha carrera. Es el camino del rey que conecta el túnel Churyeong y el templo Girimsa. Es un buen sendero forestal con una distancia a pie de 3,9 km desde la parte inferior de la montaña Hamwol. Como un tesoro profundamente escondido, todavía no me he hecho visible al mundo, pero es más acogedor y acogedor.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Comenzando con un pequeño sendero - Gyeongju, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/227/c1908fd8-cdf7-4729-b11c-1bd5a50c122c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Comenzando con un pequeño sendero
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si sales del centro de Gyeongju y vas hacia Gampo, hay un túnel de Churyeong al pie del monte. Hamwol Hay un camino de acceso a King&#39;s Road al lado de este túnel de Churyeong. El camino no me muestra desde el principio. Se tarda entre 40 y 50 minutos en caminar por el camino rural de 2.5 km a lo largo del camino de entrada para llegar a la entrada de Mochagol, la entrada del camino del rey. Como una buena persona, una buena manera no revela su profundo interior desde el principio. Se necesita un poco de preparación para encontrar el bosque profundo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hwang Yong-soo en la entrada de Mochagol - Gyeongju, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/227/542b1625-fe15-41e1-9d2f-6241eac448aa.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hwang Yong-soo en la entrada de Mochagol
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El camino desde el túnel de Churyeong a Mochagol no es un camino forestal, pero es un camino bastante tranquilo. Mientras caminas, conocerás a Hwang Yong-soo, que está un poco loco. Es agua que es buena para el cuerpo, de modo que las piedras en el lugar donde cae el agua debido a su alto contenido de hierro se vuelven amarillas. Si te calmas el cuello con esta agua mineral, la sed a mediados del verano desaparecerá.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Piedra amarillenta con alto contenido de hierro en agua mineral. - Gyeongju, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/227/ff8f873f-5afe-4b1e-907a-1cd5aaaf2da1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Piedra amarillenta con alto contenido de hierro en agua mineral.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Periódico El camino del rey Hoguk Haeng-gil a las tumbas submarinas del padre
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Una vez que se infunde un tazón de agua mineral, entra en contacto con el hueso moca. Mochagol se llamaba &#34;Machagol&#34; porque era el lugar donde iba el carruaje. Aquí es donde comienza el camino del rey. Entonces, ¿por qué este camino se llamaba así?
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hito de Mochagol a Suretjae - Gyeongju, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/227/a8042304-4c83-4f55-8581-d6729d1f70ea.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hito de Mochagol a Suretjae
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El Rey Sinmun es el primer hijo del Rey Munmu que unificó los Tres Reinos como el 31er rey de Silla. Es considerado como el rey que estabilizó la situación después de la reunificación de los Tres Reinos y estableció un fuerte reinado supremo. Cuando heredó el trono de su padre, el rey Munmu, en 681, Silla parecía tranquilo en la superficie, pero fue un momento de lucha con la tensión después de la unificación y el conflicto con los nobles.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un árbol que irradia energía valiente. - Gyeongju, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/227/5284a40a-7fa0-42f8-9f4e-3184b2357e7f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un árbol que irradia energía valiente.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Decirle a The Three Kingdoms Journal: “Cuando vienes al reino cercano y estás en el trono sin moral, la justicia es diferente del significado del cielo. Lo mismo. &#34;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bosque profundo que es fresco incluso en pleno verano - Gyeongju, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/227/f8e5a497-fa02-4100-a847-e118bb3ac9fa.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bosque profundo que es fresco incluso en pleno verano
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Este es el contenido del ritual que el rey del periódico dio a los antepasados de sus ritos ancestrales. En ese momento, justo después de la unificación, era un momento difícil para gobernar el país debido a la constante rebelión y al peligro de una guerra con el exterior. Según The Three Kingdoms Yu, el rey del periódico fue al mar del Mar del Este, donde se encontraba el mausoleo submarino de su padre Moon Moo en 682, el año siguiente a su corona, y se encontró con un dragón para obtener un jade hecho y derecho. cinturón. Se dice que cuando el manpasik, una flauta hecha de bambú, sopla, los soldados enemigos se retiran y se enferman. Como tal, la paz y el bienestar del país eran desesperados. El Manpasik fue probablemente una historia creada para fortalecer la realeza del rey y estabilizar la situación.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El bosque profundo es un paraíso para las ranas y los insectos. - Gyeongju, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/227/2bbd1333-44d7-489a-ae0d-7fe387977585.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El bosque profundo es un paraíso para las ranas y los insectos.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Así es como el Rey de los Periódicos va a la tumba del Rey Munmu, el padre del carro, y tiene el poder de salvar al país. También es la forma en que pasó la procesión fúnebre del rey Munmu. Primero se llamó Newspaper King Road o Newspaper King&#39;s Road, y ahora se llama oficialmente King&#39;s Road. Se basaba en la especulación de que no solo el rey de los periódicos se habría ido, sino que los distintos reyes habían pasado esta carretera hacia el Mar del Este.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El agua clara lava el corazón - Gyeongju, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/227/256fbbc8-4b4d-460c-a229-6cda1d1ac7fc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El agua clara lava el corazón
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   El bosque fresco elimina el calor, las cataratas de Yongyeon donde ascienden los dragones
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En la entrada, el camino forestal se desborda de belleza salvaje. El valle donde el único aikiman olvida bordar el camino y fluye de lado sigue el camino constantemente. Cruzar un pequeño valle es docenas de veces. A medida que entra en pleno verano, el bosque crece innumerables animales pequeños como todo tipo de plantas, insectos y ranas. La cigarra llora en los altos árboles, y el valle fluye sin ondulaciones.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El camino del rey a través de un pequeño valle todo el tiempo - Gyeongju, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/227/12575f69-52d6-4f9b-8d8b-6f479e66e464.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El camino del rey a través de un pequeño valle todo el tiempo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El camino a seguir es así. Todo tipo de árboles y plantas crean una sombra fresca incluso en pleno verano, y se siente como si estuvieran en el bosque. Incluso en un día soleado, es genial entrar en este camino. El baño del bosque es gratis. El camino era un camino que podía pasar una persona al principio, pero pronto se hizo lo suficientemente ancho como para tener un carro y un carro. Mientras caminas, te encuentras con varios hitos. Imagínese el viejo camino que atraviesa las carretillas que los carros han cruzado, las curvas de los caballos arrastrando los carros en una pendiente empinada, el baño que el rey de los periódicos ha estado lavando por un tiempo y la señal de fuego que impidió cortar árboles.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cataratas de Yongyeon, el dragón ascendió - Gyeongju, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/227/4a143c58-ab11-4e34-b975-fc8d63881699.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cataratas de Yongyeon, el dragón ascendió
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El camino llega a su punto máximo en las cataratas de Yongyeon. Se dice que esta cascada fue creada cuando el rey del periódico ascendió a un dragón cuando colocó un trozo de cintura de jade obtenido con el Manpasik. La cascada emana una energía fría incluso cuando vas cerca. El gran efecto del agua que fluye desde la cascada es excelente. Incluso si no tiene que meterse en el agua, el calor del verano desaparece. Es como una chimenea, pero está prohibido obtenerla porque es una reserva de santuario. Lávese las manos y la cara con agua fría, y quedará satisfecho. Cura la tristeza al quedarte junto a la cascada durante mucho tiempo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La corriente de agua agitada aguas arriba de las cataratas de Yongyeon - Gyeongju, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/227/d27218c9-4472-4ce4-9968-6c997ce39214.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La corriente de agua agitada aguas arriba de las cataratas de Yongyeon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si baja unos 800 metros de las cataratas de Yongyeon, se encontrará con Girimsa, un antiguo templo que fue construido antes de Bulguksa. El recorrido finaliza con un recorrido por los amplios terrenos del Templo Kirimsa, donde se encuentra el Buda Virozana. Puede volver a la forma en que vino desde aquí o tomar un autobús a la ciudad. Como el tramo no es largo, incluso un viaje de ida y vuelta es de 8 km, por lo que es adecuado como curso de un día.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Los terrenos del Templo Kirimsa, que tiene una historia más profunda que el Templo Bulguksa - Gyeongju, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/227/8149abf0-ddcc-4c12-acad-ec4b96fb6a94.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Los terrenos del Templo Kirimsa, que tiene una historia más profunda que el Templo Bulguksa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurantes cerca de
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Byeolchaeban Gyodong Ssambap: Ssambap / 77 Cheomseong-ro, Gyeongju-si, Gyeongsangbuk-do / 054-773-3322
    &lt;br/&gt;
    -Lee Jo Han-sik: Han Jeong-sik / 136, Forest Head-gil, Gyeongju-si, Gyeongsangbuk-do / 054-775-3260
    &lt;br/&gt;
    -Palwoojeong Haejangguk: Haejangguk / 810-1, Taejong-ro, Gyeongju-si, Gyeongsangbuk-do / 054-742-6515
    &lt;br/&gt;
    -Hwangnam Millstone Sundubu: cocina de tofu / 3 Nodjeon 2-gil, Gyeongju-si, Gyeongsangbuk-do / 054-771-7171
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Habitaciones
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Hotel Hyundai Gyeongju: 338 Bomun-ro, Gyeongju-si, Gyeongsangbuk-do / 054-748-2233
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hyundaihotel.com/gyeongju/index.jsp&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hyundaihotel.com/gyeongju/index.jsp
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Commodore Hotel Gyeongju: 422 Bomun-ro, Gyeongju-si, Gyeongsangbuk-do / 054-745-7701
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.commodorehotel.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.commodorehotel.co.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Daemyung Resort Gyeongju: 402-12, Bomun-ro, Gyeongju-si, Gyeongsangbuk-do / 054-778-8323
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.daemyungresort.com/gj&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.daemyungresort.com/gj
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Equus Motel: 10, Hwarang-ro 49beon-gil, Gyeongju-si, Gyeongsangbuk-do / 054-746-5700
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se creó en julio de 2013 y puede cambiar más adelante, así que asegúrese de verificarla antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Makgeolli de Sangju, donde el sabor del agua cambió su destino, Eunjagolpukbae, Sangju, Gyeongbuk - Sangju, Gyeongbuk, Corea del Sur</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/makgeolli-of-sangju-where-the-taste-of-water-changed-its-fate-eunjagolpukbae-sangju-gyeongbuk-217-es/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 03:28:10 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/makgeolli-of-sangju-where-the-taste-of-water-changed-its-fate-eunjagolpukbae-sangju-gyeongbuk-217-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Sangju, Gyeongbuk, South Korea&#34; data-title=&#34;makgeolli-of-sangju-where-the-taste-of-water-changed-its-fate-eunjagolpukbae-sangju-gyeongbuk--217&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Escape de mesa de cubiertos - Sangju, Gyeongbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/217/6656fe52-8a03-4c34-b86e-80785d1d33af.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Escape de mesa de cubiertos
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Makgeolli de Sangju, donde el sabor del agua cambió su destino, Eunjagolpukbae, Sangju, Gyeongbuk
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Sangju, Gyeongbuk, Corea del Sur
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Eunjagol Takju, ubicado en Sangju, Gyeongbuk, es un Takju con una tradición de más de 100 años en la tercera generación. Cuando el excelente sabor del agua se conoció por casualidad, renació como Eunjagol Takbae. Conozcamos la historia de las personas que hacen Eunjagokpagi y Takju, de 100 años.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Vino de arroz tradicional de Sangju con una larga historia
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Eunjagol, que lleva el nombre del ermitaño con el coraje de salvar a los muertos, tiene una &#34;Aldea de Maduración del Sake&#34; que une a Takju con las vidas y los amores de la gente común. Eunjagol Takgi está justo ahí.
    &lt;br/&gt;
    Takbaegi es un dialecto del Gyeongsang-do de Takju y se ha establecido como un licor que representa a la gente común y se llama hogar o granja. Eunjagol Takbaegi, que tiene una tradición de más de 100 años, contiene el amor de las personas que hacen Takju. Eunjagol Takbae ha sido transmitida por tercera vez desde Lee Dong-young, quien murió en 1994, y es la nuera y actual presidente Lim Ju-won y su hijo Lee Jae-hee.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La historia de Eunjagol Takbae se remonta a la década de 1940. Lim Dong-young, el suegro de Im Joo-won, dijo que estaba muy apegado al vino de arroz. En contraste con el sabor de makgeolli de la cervecería operada por Mae-hyung en ese momento, comenzó a elaborar cerveza desde la escuela secundaria y comenzó a hacer makgeolli desde la edad de 21 años. Finalmente, el comienzo de la cervecería Euncheok fue cuando el hermano mayor Se hizo cargo de toda la cervecería, que había estado en funcionamiento durante décadas, y comenzó a producir alcohol en serio.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vista panorámica de Eunjagol Takbae - Sangju, Gyeongbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/217/0d319a27-5722-4f09-bce7-d3948d053907.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vista panorámica de Eunjagol Takbae
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El sabor de makgeolli es tan bueno que hay muchos episodios. Cuando los vecinos bebían alcohol frente a la cervecería, cuando estaban borrachos, trajeron un auto trasero y lo llevaron. Durante la Guerra de Corea, el Ejército Popular entró en contacto, pero el Ejército Popular, que había probado el vino de arroz, rápidamente rompió la cervecería de la cervecería e insistió en hacer más alcohol. El amor de Go Dong-young por el vino de arroz también fue genial. Makgeolli para él era arroz y medicina. Se dice que Makgeolli es bueno para el cuerpo y siempre tomaba uno o dos vasos con el estómago vacío. Su nieto, Jae-hee Lee, también recuerda haber comido una taza con el estómago vacío.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La madre en la habitación principal necesitaba hacer vino de arroz. - Sangju, Gyeongbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/217/1df1dca6-0849-4825-ba4f-1730a1852baa.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La madre en la habitación principal necesitaba hacer vino de arroz.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Revolviendo el depósito de fermentación donde comenzó la fermentación - Sangju, Gyeongbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/217/abdcb25b-0941-4f92-b7c4-a6b120f33630.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Revolviendo el depósito de fermentación donde comenzó la fermentación
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   El sabor de Eunjagol Takgi que cambió el destino de la cervecería.
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    En la década de 1980, la operación de la cervecería comenzó a ser difícil. A medida que aumentaba el volumen de ventas de soju y cerveza, la cantidad de personas que visitaban Makgeolli disminuía gradualmente. Después de que su suegro murió en 1994, la cervecera fue tomada por su nuera Im Ju-won. Fue gracias a una reunión accidental con un profesor de microbiología en la Universidad Nacional de Kyungpook que Euncheok Brewery nació de nuevo. En un momento, un profesor de microbiología vino a Euncheok-myeon para recorrer la granja de hongos, y accidentalmente llegó a la casa del Sr. Lim. Hacía calor en el día, así que le recomendé un vaso de agua, pero el profesor que bebió el agua elogió su sabor y dijo: &#34;Es el agua más adecuada para hacer makgeolli&#34;. Luego, Makgeolli nos habló sobre el alcohol, no solo sobre el alcohol, sino también sobre nuestra comida fermentada tradicional. En ese momento, podría haber servido bebidas o frutas, pero ¿no era una elección fatídica para las albóndigas de cubiertos cuando pensé por primera vez en hacer agua fría? A partir de este momento, Im Joo-won dijo que había visto a Makgeolli nuevamente y decidió criar y reconstruir la Cervecería Euncheok.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Antes de comenzar la cervecería en serio, comenzó a estudiar la levadura y el vino de arroz. El mayor inconveniente de makgeolli es que el extremo posterior no es bueno, y cuando lo recortas, surge el olor a olor. Como resultado, después de pasar unos dos años mientras te ahogabas bebiendo alcohol, nació la bola de masa de porcelana plateada. A la antigua usanza, no solo era tóxico en el proceso de fermentación, sino también porque bebía makgeolli en un estado en el que no estaba maduro, principalmente fermentaba en el estómago, causando eructos y dolor en la cabeza. Eunjagoltakbaegi, que ha aumentado el período de envejecimiento a baja temperatura, tiene un sabor único. Hace unos años, conoció su primer rostro en un restaurante en Mungyeong. El sabor único, espeso y espeso de Takju era bajo, y la sensación de hormigueo, como un refresco, era muy refinada y nueva. Recuerdo haberle preguntado al dueño del restaurante dónde conseguir makgeolli porque no tenía té para tomar makgeolli mientras bebía o después de beberlo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Esperando fermentación en recipiente de fermentación - Sangju, Gyeongbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/217/46d5cf3b-8882-4271-bb98-95e740e97ff1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Esperando fermentación en recipiente de fermentación
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Onggi tradicional de Eunjagol Takgi - Sangju, Gyeongbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/217/f2c99ef5-d60e-4e9d-8fc7-14f9484b277e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Onggi tradicional de Eunjagol Takgi
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Euncheok Brewery llegó al presente después de someterse a un extenso trabajo de renovación después de que el CEO Lim Ju-won lo heredara de su suegro. Sin embargo, la sala de entrada, que es la sala de fermentación utilizada por el suegro, es una puerta verde que se ve destartalada y fuerte. Es la única figura antigua en Eunjagol Takbaegi. Euncheok Brewery tiene solo tres salas de fermentación, las salas de fermentación principal y tradicional y las modernas salas de fermentación donde la levadura se cultiva con levadura, y se divide en un espacio donde se seca el godubap al vapor y un espacio automatizado que incorpora vino de arroz envejecido a baja temperatura.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Makgeolli y línea de producción envejecidos a baja temperatura antes del embotellado - Sangju, Gyeongbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/217/4942b67b-6dec-406a-972b-85d78723fc51.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Makgeolli y línea de producción envejecidos a baja temperatura antes del embotellado
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Puerta de la sala de entrada (sala de fermentación) que conserva el aspecto antiguo. - Sangju, Gyeongbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/217/0e2c529a-ffcd-40b3-988d-81bac031cc0d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Puerta de la sala de entrada (sala de fermentación) que conserva el aspecto antiguo.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Templo Namjangsa, una revisión del milenio que representa a Sangju
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Namjangsa es el templo más grande de la región de Sangju, y es un templo milenario fundado por Jingamguksa en el período de la Silla Unificada. El Templo Jingamguksa es el protagonista de Hadong Ssanggyesa Jingamseonsatopabi, una de las inscripciones de Choi Chi-won. Namjangsa es el templo que construyó en China y plantó y plantó alrededor del templo Ssanggyesa. Namjangsa se encuentra en el medio de la montaña Noeumsan, por lo que el camino forestal sombrío es genial.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   De camino a Namjangsa, me encuentro con Seokjangseung con una cara única. Presenta ojos grandes y de aspecto oscuro, baburico que no se ajusta a los ojos y caninos que señalan debajo de los labios. Es una cara regordeta en general, pero es Seok Jang Seung con una esquina aguda y curiosamente linda.
   &lt;br/&gt;
   Cuando el horror pasa a través de una hermosa circunferencia, las tallas de los personajes masculinos se juntan en las pilas de piedra apiladas después de afeitar la ladera de la montaña.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seokjangseung en la entrada del templo Namjangsa - Sangju, Gyeongbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/217/3d365493-7c73-4cb2-8891-7825367abcd3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seokjangseung en la entrada del templo Namjangsa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seokjangseung en la entrada del templo Namjangsa - Sangju, Gyeongbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/217/3eaa867b-e678-4e79-8c19-d1a14cc0f051.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seokjangseung en la entrada del templo Namjangsa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Namjangsa tiene una larga historia, pero es bien conocido como el epicentro de la leyenda del legendario tanque de tallado en madera y el origen de la tripulación. El tallado en madera es una mandarina tallada en madera, a diferencia de la pintura de mandarina en papel o seda. Los tanques de tallado en madera, llamados por el Método Akagata Amitaro, están consagrados en Bogwangjeon y Gwaneumwon, cada uno de los cuales está designado como un tesoro. Frente al tanque de tallado en madera de Bogwangjeon, también está el monumento escultórico de hierro designado como tesoro No. 990, así que no olvide mirar a su alrededor con las coloridas piezas del tanque de tallado en madera.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Escaleras que suben al templo de Namjangsa Bogwangjeon y Bogwangjeon - Sangju, Gyeongbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/217/90298e74-36cb-4c82-a9a3-7808eeb5b439.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Escaleras que suben al templo de Namjangsa Bogwangjeon y Bogwangjeon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Método Amitabha tallado en madera y la estatua de hierro del Buda - Sangju, Gyeongbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/217/180c93ee-881d-4866-9914-d606d999080e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Método Amitabha tallado en madera y la estatua de hierro del Buda
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    1.Acceso
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Autoconducción
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Jungbu Inland Expressway Jeomchon Hamchang IC → Intersección de Nahan (gire a la derecha hacia Sangju) → Intersección de Daejo (gire a la derecha a Nongam) → Jidong-gil (gire a la izquierda) → Seonbauro (gire a la izquierda en Prefectural Road No. 901 hacia Euncheok) → Euncheok Bridge → Valle Eunjagol
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * transporte público
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Seúl → Sangju: 14 veces (07: 00-19: 40) todos los días desde la Terminal Expresa de Seúl (1688-4700), toma 2 horas y 30 minutos
    &lt;br/&gt;
    Daejeon → Sangju: 10 veces (07: 10-17: 50) todos los días desde la Terminal del Complejo Daejeon (1577-2259), toma 1 hora 40 minutos
    &lt;br/&gt;
    Gwangju → Sangju: Opera 24 veces al día (06: 00-22: 40) desde Daegu West Express Terminal desde Gwangju Complex Terminal (1588-6900), toma 3 horas 30 minutos. Desde la Terminal de Autobuses Interurbanos del Norte de Daegu (1666-0017) hasta la Terminal de Autobuses Interurbanos de Sangju funciona 25 veces (06: 50-20: 40) diariamente, toma 1 hora y 10 minutos
    &lt;br/&gt;
    Busan → Sangju: 8 veces (08: 30-19: 10) diariamente desde la terminal de autobuses de Dongbu (1688-9969), toma 2 horas 30 minutos
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    2. Restaurantes alrededor
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Restaurante de carne Woobok-dong: banquete blanco casero / 16-9 Bongjung 1-gil, Euncheok-myeon, Sangju-si / 054-541-6910
    &lt;br/&gt;
    Restaurante Buheung: carne a la parrilla / 4 Namjeok-dong, Sangju-si / 054-532-6966
    &lt;br/&gt;
    Restaurante Saejicheon: Son Kalguksu / 38 Munpil-ro, Sangju-si / 054-534-6401
    &lt;br/&gt;
    Chamsal Yi Sundae Gukbap: Sundae Gukbap / 19 Seoseong-ro, Sangju-si / 054-536-3349
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    3.Alojamiento
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Palace Motel: 16, Bokryong Naenglim-gil, Sangju-si / 054-536-2700
    &lt;br/&gt;
    Aldea Eunjagol: 9, Hwangnyeong-gil, Euncheok-myeon, Sangju-si / 054-541-6182 /
    &lt;a href=&#34;http://www.eunjagol.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.eunjagol.co.kr
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Seongjubong Natural Recreation Forest: 3, Seongjubong-ro, Euncheok-myeon, Sangju-si / 054-541-6512 / seongjubong.sangju.go.kr
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ La información anterior se creó en mayo de 2013 y puede cambiar más adelante, así que asegúrese de verificarla antes de viajar.
    &lt;br/&gt;
    ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Agregue un bulgogi de calamar picante a un plato - Yecheon-gun, Gyeongbuk, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/add-one-spicy-squid-bulgogi-to-one-dish-206-es/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 00:08:02 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/add-one-spicy-squid-bulgogi-to-one-dish-206-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Yecheon-gun, Gyeongbuk, Korea&#34; data-title=&#34;add-one-spicy-squid-bulgogi-to-one-dish--206&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34; - Yecheon-gun, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/206/44fad0eb-626f-4ffd-bbb2-226a11366288.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Agregue un bulgogi de calamar picante a un plato
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Yecheon-gun, Gyeongbuk, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Si hay Byeongcheon Sundae en Cheonan, Chungnam y Baekam Sundae en Yongin, Gyeonggi, hay Yonggung Sundae en Yecheon, Gyeongbuk. A diferencia del fino y suave Sochang Sundae, el Yonggung Sundae hecho de changchang de cerdo grueso se caracteriza por una rica textura y rica salsa.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   La especialidad de Yecheon, Hoeryongpo y Yonggungsoon
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Un hermoso lugar como la imagen de un camino de agua que se envuelve alrededor de una playa de arena blanca. Hay una especialidad más en Yonggung-myeon, Yecheon, Gyeongbuk, famosa por la isla &#39;Hoeryongpo&#39;. Los personajes principales son las casas de helado que se alinean alrededor del mercado de Yonggung y el helado y duro Yonggung Sundae hecho allí. Es un vecindario rural tranquilo y silencioso sin un edificio alto, pero los fines de semana, es una buena idea esperar en la cola durante 30 minutos y una hora para obtener grandes tomas de automóviles desde afuera y comer un plato de sopa de helado por 4.500 wones. .
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hoeryongpo - Yecheon-gun, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/206/23f7f9f1-2910-4887-9c08-257b7e9afcdb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hoeryongpo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   ¿Estás haciendo un helado con un makchang a la parrilla?
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   ¿Cuándo y cómo fue Sundae, una merienda para toda la gente y la comida representativa para la gente común? Aunque la historia es diferente, es común ver el origen de la península china y coreana en la dinastía Goryeo, y el primer nombre en la literatura es el libro de poesía de finales del siglo XIX.
   &lt;br/&gt;
   Hoy en día, se ha convertido en un alimento común que se puede comer en cualquier parte del país, desde restaurantes hasta puestos de comida, puestos de comida y restaurantes de franquicias, pero originalmente Sundae no era un alimento común. Se convirtió en un alimento popular con la generalización de los fideos instantáneos.
   &lt;br/&gt;
   Al igual que Baekam Sundae y Byeongcheon Sundae, donde había un matadero de cerdos o se desarrollaba alrededor de un mercado donde se reúne mucha gente, Yonggung Sundae de Yecheon es un alimento local que nació en el contexto de las características regionales de Yeongnam-daero donde las personas y la logística se reúnen .
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Restaurante clásico en el mercado de Yonggung - Yecheon-gun, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/206/9ee2a1d8-c8b5-4e6b-a057-f70e439d8d6e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Restaurante clásico en el mercado de Yonggung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La diferencia decisiva entre Yonggung Sundae y Sundae en otras regiones es la sangre o concha de Sundae. La mayoría de los helados que conocemos están hechos de lanzas de cerdo o lanzas. Sochang es más común, y al igual que Soba en Sokcho, el helado que usa ventanas grandes es mucho más grande. Sin embargo, Yonggung Sundae usa un changchang, no un changchang o un changchang. Es la ventana principal que se hornea y se come. La persona que inventó esta idea creativa por primera vez es conocida como la segunda anfitriona del restaurante clásico en Yonggung-myeon.
   &lt;br/&gt;
   Pero una pregunta que tengo en este momento. ¿Cuándo comenzó a escribirse el nombre &#39;palacio del dragón&#39;? ¿Eso significa &#34;yonggung&#34; en el mar donde vive el rey dragón?
   &lt;br/&gt;
   En el noveno año (1018) de la dinastía Goryeo, hay un registro de que Yongju-gun se cambió a Yonggung-gun y se incorporó a Sangju-mok, y el nombre actual se usó hace casi mil años, y también es cierto para significar el &#39;yonggung&#39; en el mar.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Restaurante clásico en el mercado de Yonggung - Yecheon-gun, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/206/6b4cea1a-3ed9-44ef-b172-b1e1cab770e6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Restaurante clásico en el mercado de Yonggung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   ¡Pulgar arriba! Textura masticable, sabor salado
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Makchang, a diferencia de Sochang o Daechang, es grueso. Y como cualquiera que haya probado a la parrilla, la textura es suave y masticable. Sin embargo, si hornea la ventana sin quemarla, se produce una inversión sorprendente. En lugar de desvanecer la textura dura, solo deja la piel suave y masticable. Además, el jugo del makchang en sí mismo es muy rico, y en el helado, los fideos están hechos con arroz glutinoso, varios vegetales y semillas de sésamo, y la textura y el sabor salado son excelentes. Si lo comes con salsa de camarones, lo sumerges con sal de sésamo y comes pimientos verdes picados, puedes vaciar el plato fácilmente.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Plato Sundae Yonggung - Yecheon-gun, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/206/661d0817-e2c8-45ba-b350-ee8ef8a9d0d8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Plato Sundae Yonggung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El sabor profundo y rico de la sopa de helado, que se prepara al hervir a fuego lento los condimentos y los pimientos cheongyang en una sopa inmaculada, también es increíble. Hay Soondae Gukbap y Gonggipap que se enrollan por separado. Sundae Gukbap es de 4.500 wones y Gukbap separado es de 5.000 wones. Sin embargo, para Gukbap, use Sochang Sundae en lugar de Makchang Sundae para obtener una textura más adecuada.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sundae Gukbap - Yecheon-gun, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/206/e11361db-e271-4c0d-babf-49dfa66b4112.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sundae Gukbap
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Arroz por separado - Yecheon-gun, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/206/7c469a23-c4ec-4bfd-bc5c-b38d6e12a385.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Arroz por separado
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Debes comer bulgogi de calamar para terminar el Tour Yecheon Sundae
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Los gráficos de Yonggung-myeon Sundaejip son casi iguales. Los menús principales son Sundae, Sundae Gukbap, Separate Gukbap y Squid Bulgogi. Además, el bulgogi de cerdo, el bulgogi de pollo, las patas de pollo a la parrilla y el changchang a la parrilla generalmente se encuentran en cualquier casa. La combinación de sundae y bulgogi de calamar se siente desconocida, pero es natural en Yecheon. Al pedir sopa, es común agregar bulgogi de calamar como guarnición o pedir un plato de helado de bulgogi de calamar.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Calamar Bulgogi - Yecheon-gun, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/206/f3107d4e-b54a-4b3a-a480-8bf5f967b01e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Calamar Bulgogi
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Squid Bulgogi fue presentado por primera vez por una anfitriona en un restaurante clásico hace más de 50 años, y ahora se puede degustar en cualquier restaurante. También es lo mismo que cortar los calamares en un tamaño que sea fácil de comer y luego freírlos una vez en salsa picante y luego transferirlos a una parrilla para hornear rápidamente hacia adelante y hacia atrás sobre una briqueta.
   &lt;br/&gt;
   El calamar, sazonado con polvo de pimiento rojo, se asa directamente, por lo que está delicioso. La textura picante y suave de los calamares se combina con el condimento picante y el sabor del fuego. Es un sabor adictivo que desea pedir más aire y comerlo con el condimento restante.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Calamar Bulgogi - Yecheon-gun, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/206/1f661e00-21b4-45de-9287-e425f36dd978.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Calamar Bulgogi
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Después de comer Sundae en arroz coreano y bulgogi de calamar, será difícil controlar el estómago. También es una buena idea no ir directamente a Hoeryongpo y dar un paseo por el mercado de Yonggung. Las fábricas de aceite que producen el aceite de sésamo y el aceite de perilla a la antigua usanza estimulan la fragancia.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Refinería de petróleo del mercado de Yonggung - Yecheon-gun, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/206/d5486167-cec3-4610-8ab3-6905f13ed539.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Refinería de petróleo del mercado de Yonggung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    1.Acceso
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Autoconducción
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Autopista Gyeongbu → Cruce Shingal → Autopista Yeongdong → Cruce Yeoju → Autopista interior Jungbu → Jeomchon, Hamchang IC → Carretera nacional N ° 3 en la intersección de Nahan → Mercado Yecheon Yonggung
    &lt;br/&gt;
    Autopista Yeongdong → Cruce Manjong → Autopista Jungang Jecheon, Yeongju → Yecheon IC
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * transporte público
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ≫ Seúl → Yecheon
    &lt;br/&gt;
    Opera 9 veces al día (06: 40-20: 30) desde la Terminal Dong Seoul (1688-5979) a Yonggung-myeon, toma 2 horas y 20 minutos
    &lt;br/&gt;
    Desde la Terminal Central City (02-6282-0114) hasta Yecheon tres veces al día (07: 00-18: 20), toma 2 horas y 30 minutos
    &lt;br/&gt;
    ≫
    &lt;br/&gt;
    Opera 5 veces al día (07: 10-17: 50) desde la Terminal del Complejo Daejeon (042-624-4451), toma 2 horas 50 minutos a 3 horas 30 minutos
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    2. Delicioso(남성)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Restaurante clásico: Eupburi, Yonggung-myeon / Sundae, Sundae Gukbap, Squid Bulgogi / 054-653-6126
    &lt;br/&gt;
    Restaurante Park Dal: Eupburi, Yonggung-myeon / Sundae, Sundae Gukbap, Squid Bulgogi / 054-652-0522
    &lt;br/&gt;
    Sundae Yonggung: Eupburi, Yonggung-myeon / Sundae, Sundae Gukbap, Squid Bulgogi / 054-655-4554
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    3.Alojamiento
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Geumdangsil Village Gotaek Bed and Breakfast: Sangmungok-ri, Yongmun-myeon / 010-5080-6692 / geumdangsil.invil.org
    &lt;br/&gt;
    Pension Yoon Gallery: Jibo-myeon Shinpoong-ri / 054-653-9329 / blog.naver.com/lceline
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ La información anterior se creó en febrero de 2013 y puede cambiar más adelante, así que asegúrese de verificarla antes de viajar.
    &lt;br/&gt;
    ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Andong Alley Restaurante escondido, ¿dónde has estado? - Ciudad de Andong, Gyeongbuk, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/andong-alley-hidden-restaurant-where-have-you-been-185-es/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Mar 2020 13:24:45 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/andong-alley-hidden-restaurant-where-have-you-been-185-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Andong City, Gyeongbuk, Korea&#34; data-title=&#34;andong-alley-hidden-restaurant-where-have-you-been--185&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Costillas de ternera coreanas a la parrilla en la calle Andong Ribs - Ciudad de Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/9c3b14be-d167-4bd4-8553-5adb9f7498cd.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Costillas de ternera coreanas a la parrilla en la calle Andong Ribs
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Andong Alley Restaurante escondido, ¿dónde has estado?
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Ciudad de Andong, Gyeongbuk, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Echo de menos el sabor de la cálida ciudad natal en la temporada de colgar el collar en el viento frío. Vayamos a Andong, una ciudad donde la deliciosa comida local es deliciosa. Desde Andong Steamed Chicken, Andong Hutje Ssap, Andong Gan mackerel, puedes probar comida inimaginable a excepción de Andong, y hay muchos restaurantes escondidos. Las costillas a la parrilla, seonji gukbap y el chyeotang de estilo gyeongsangdo, que confirmarán la reputación de la carne coreana de Andong, están alineados por Andongguksi y Naengwoodong, la culminación de la ligereza. La peregrinación al restaurante Andong con historia y tradición comienza en la calle costilla frente a la estación Andong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   5 restaurantes escondidos que son probados por la tradición y el gusto.
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Al planificar un viaje, la búsqueda de restaurantes es un curso imprescindible. Cuando busca restaurantes de Andong, Andong jjimdak en el antiguo mercado jjimdak callejón aparece primero, y la calle de comida tradicional Andong Dam Wolyeonggyo, el famoso &#34;Gakjipjipji&#34; y el Andong Ganjeok que se pueden encontrar en cualquier lugar de Andong. En la búsqueda, le pregunté a los nativos de Andong, que no estaban en el castillo, un restaurante oculto que fue verificado por la historia, la tradición y el sabor, además de las tres delicias principales de Andong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seonji Gukbap del &#39;Restaurante Okya&#39; - Ciudad de Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/256279ab-db67-416f-afef-5d7012f7bcb1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seonji Gukbap del &#39;Restaurante Okya&#39;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Costillas de ternera coreana a la parrilla en el callejón Andong Rib frente a la estación de Andong, y Sunji Gukbap del &#39;Restaurante Okya&#39; en Andong New Market Food Alley, Cold Udon con 34 años de tradición, Gyeongsangdo Chueotang, Hahoe De la casa de huéspedes de la granja cerca del pueblo a Andong-guk-si, que está hecho por los aldeanos, recibimos cincuenta restaurantes ocultos que todos los que conocen, conocen y visitan. Cuando viaje a Andong, si tiene tanto menú, no importa a dónde vaya o quién sea, no tiene ningún problema.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#39;Fideos Andong Geonjin de &#34;Park Jae-sook Farmer Homestay&#34; - Ciudad de Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#39; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/8666fa0a-e229-4c29-b958-35f1ac5ecb44.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Fideos Andong Geonjin de &#34;Park Jae-sook Farmer Homestay&#34;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Dos servicios especiales sobre costillas de res coreanas
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vas frente a la estación de Andong, está el callejón Andong Ribs. Hace treinta años, comenzó con una o dos costillas, sin mencionar las costillas, pero ha estado creciendo una por una, y 15 costillas ahora están en el negocio. Las costillas sazonadas al estilo Andong son salsa de soja sazonada con ajo fresco y jugo de frutas, y se sirven al mismo tiempo que el pedido, por lo que debe usar buenas costillas. Entonces, por supuesto, es fresco y delicioso.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Costillas de ternera coreanas a la parrilla en &#39;New Seoul Ribs&#39; - Ciudad de Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/1e1e012a-9d5b-41b6-bf31-4824ce0d21b0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Costillas de ternera coreanas a la parrilla en &#39;New Seoul Ribs&#39;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Después de comer las costillas a la brasa, puedes disfrutar del estofado de costilla picante y el estofado de costilla picante. Se cocina mejor a fuego de carbón y se cocina con costillas picantes después de quitar la carne en una costilla que no se puede quemar ni masticar. Incluso si elige costillas masticables y come el arroz con el condimento restante, también es delicioso. El estofado de miso, hervido con pasta de soja empapada en el campo, es delicioso cuando se come con un suave y sabroso siraegi sobre arroz, y cuando comes una sopa fría, la sensación de costillas desaparece. Es suficiente comer 2 porciones de 3 personas porque son 200 g para los huesos por porción.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Costillas picantes al vapor servidas como servicio en costillas de res coreanas - Ciudad de Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/f0983b79-8cb1-4796-a300-3b71561eb86b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Costillas picantes al vapor servidas como servicio en costillas de res coreanas
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Horario comercial 10: 00 ~ 22: 00, Abierto todo el año, costillas de res coreanas sazonadas 200 g 22,000 wones.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sopa de miso Siraegi que impresiona - Ciudad de Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/db386e82-453d-47c7-905e-63679d4a9aee.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sopa de miso Siraegi que impresiona
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Seonjigukbap con un visual yukgaejang con mucha carne y cebollas verdes
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El restaurante Okya, ubicado en el callejón Anjak, en el nuevo mercado de Andong, es un restaurante que lleva 50 años hirviendo arroz Seonjiguk. Hasta que los entusiastas nacionales del arroz lo elogien como la mejor sopa del país, el caldo del restaurante Okya se hierve constantemente, con muchos fideos de Andong Hanwoo como Yangji, Satae y Seonji. El visual es rico en carne de res, aceite de pimiento rojo picante, rábano dulce y cebolla verde, pero es un nombre simple, Seonjigukbap. El nombre comercial &#34;Andong Siyeonghalmae Sunjik Gukbap&#34; usaba el signo de un carnicero municipal operado por el restaurante Okya. Como estaba en una tienda de carne, pude hervir sopa con mucha carne deliciosa.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seonji Gukbap - Ciudad de Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/c43e0160-6369-47e6-b29f-7adad14783cf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seonji Gukbap
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Agregue una olla llena de huesos y carne de res coreana de Andong, y cocine a fuego lento el repollo, la cebolla verde y las semillas de sésamo en un caldo salado. La tienda, que comenzó con un cuadrado, continúa expandiéndose hacia un lado, pero el tiempo de espera se prolonga en invierno. El interior en mal estado donde permanecen las huellas de los viejos edificios están en armonía con el sabor de un plato de sopa. Agregar sopa, carne y arroz es ilimitado. Una combinación de ilusión que hace que el tazón de sopa se cocine todos los días, la mezcla agria y la pasta de frijoles rojos en escabeche en un tazón.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ponga la pechuga, el deslizamiento de tierra y la cebolla verde en un caldero y cocine a fuego lento. - Ciudad de Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/e9e79215-fca4-4d8b-9705-ef31503fc269.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ponga la pechuga, el deslizamiento de tierra y la cebolla verde en un caldero y cocine a fuego lento.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Horario comercial 08: 00 ~ 20: 00, cerrado el día de las vacaciones, Seonjigukbap 8,000 wones.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Una mesa deliciosa cubierta con mezcla agridulce y pasta de pimiento rojo - Ciudad de Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/ad711aae-5362-44cd-b9c1-41ea80e4efa3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Una mesa deliciosa cubierta con mezcla agridulce y pasta de pimiento rojo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Fideos Andong Geonjin cocinados por una abuela con semillas de sésamo rojo
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Los rumores son buenos, pero la comida más difícil de comer son los fideos Andong Geonjin. En la ciudad de Andong, hay varias tiendas de fideos que sirven fideos secos, pero si vas a &#39;Park Jae-sook Farmer&#39;s House&#39; en el camino a Hahoe Village, puedes probar los fideos secos. De manera tradicional, la masa mezclada con harina y harina de soya se empuja con semillas de sésamo rojo, se hierve en agua hirviendo, se seca y luego se seca. Los fideos Konjin son perfectos para el verano, pero siempre son los favoritos para quienes gustan de los fideos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El propietario pone anchoas, rábanos, cebollas y algas en las algas dos veces por semana para hervir el caldo con cuidado. La calabaza, el kimchi, la harina rallada y las semillas de sésamo se suavizan suavemente, y los fideos suaves son suaves. Se siente simple, pero la sopa es tan profunda que es imposible renunciar a la última melodía.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Guarniciones rústicas y fideos secos - Ciudad de Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/7d399a34-fa4b-465b-a1f2-df1a30463211.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Guarniciones rústicas y fideos secos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Horario de atención 09: 00 ~ 18: 00, cerrado en feriados nacionales, fideos Konjin 7,000 wones.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hervir el caldo dos veces por semana. - Ciudad de Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/af6eeee6-9baf-4eed-b874-5724ee3021ec.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hervir el caldo dos veces por semana.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Gyeongsang-do chueotang, hervido con comida local fresca
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#39;Gyeongsangdo Chueotang&#39;, ubicado en la calle de comida de la ciudad de Andong, está escondido en un callejón. Una cocina tradicional en un restaurante que ha sido renovado. El agua caliente hervida se hierve durante 24 horas en un caldero tradicional sobre una nalga vieja. Los dos corren juntos, pero el orgullo de Gyeongsangdo Chueotang es genial. El ajo Uiseong, el pimiento nutritivo en polvo de pimiento rojo y el repollo verde cultivado en Andong se hierven con loach natural, por lo que es delicioso. La locha se hierve en un caldero, se tritura en un colador para filtrar los huesos y los intestinos, y luego se pone abundante col verde para preservar la dulzura.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Chueotang al estilo Gyeongsangdo con un sabor fresco como la sopa de miso clara - Ciudad de Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/2cafafc2-54c9-47fd-83ca-8a7423b178df.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Chueotang al estilo Gyeongsangdo con un sabor fresco como la sopa de miso clara
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Chueotang es una proteína, calcio y mineral refrescante pero refrescante pero rico como una sopa de repollo hervida con un poco de miso. Las personas en Gyeongsang-do comen hierbas con hierbas perfumadas como el zephyr y las hojas perfumadas en un chueotang que sabe mejor cuando el viento frío comienza a soplar. En un día en que hay muchos clientes empacando, el chueotang puede caer. Se requiere verificación telefónica por la noche.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Chueotang hirviendo en un caldero - Ciudad de Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/bcb66fa0-2f85-4e96-b41c-b8486dc0ff98.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Chueotang hirviendo en un caldero
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Horario de atención 10: 00 ~ 20: 30, cerrado en días festivos, Chuotang cuesta 8,000 wones.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Chueotang dulce y suave con col verde - Ciudad de Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/cbdac00c-00de-4cca-ba05-f626c4b38bce.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Chueotang dulce y suave con col verde
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Fideos Udon con recuerdos claros y claros
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#39;Shinseon Sikdang&#39;, que continúa la tradición con solo un udon en un lugar, es un restaurante que se alinea en verano. Fideos fríos y bibimbap, jajangmyeon y udon, amados por todas las estaciones, reúnen constantemente a los entusiastas de los fideos. Cold udon, el mejor menú del restaurante Sinseon, tiene un sabor fresco que ama el sol de la mañana.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;6&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un udon frío y frío amado por las cuatro estaciones. - Ciudad de Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/d41b7ba6-6360-4b16-a8af-a37891f58619.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un udon frío y frío amado por las cuatro estaciones.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El primer sabor de los fideos udon fríos que enrollan los gruesos fideos de trigo en caldo de anchoas hervidos en un sabor claro y ligero es aburrido. Esto es gracias al caldo que hierve con anchoas que han estado en el aire en Yeosu durante 34 años. Sin embargo, cuanto más comas, más fría estará la sopa, por lo que continuarás comiéndola. Las únicas guarniciones son Danmu Jichae, Pepino y Kim en polvo. Bibim Udon, con repollo y pasta de pimiento rojo, también tiene un sabor agradable y sin pretensiones. Incluso los clientes habituales que han visitado el restaurante Shinseon durante más de 30 años no pueden olvidar el buen gusto de los fideos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;6&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jjajang Udon hecho solo con vegetales - Ciudad de Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/591954a7-4bd2-4d3e-8d72-7767af7db614.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jjajang Udon hecho solo con vegetales
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Horario de atención 07: 00 ~ 20: 00, cerrado irregularmente (se requiere verificación telefónica), frío udon ubibibi udon 4.000 wones cada uno.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;6&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bibim Udon con una salsa picante que combina bien con los fideos picantes - Ciudad de Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/f9b1f781-e5e3-4ac1-9a05-967b7248b396.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bibim Udon con una salsa picante que combina bien con los fideos picantes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Nuevas costillas de Seúl
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Dirección: 10 Food Road, Andong-si, Gyeongbuk
     &lt;br/&gt;
     Contacto: 054-843-1400
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Restaurante Okya
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Dirección: 7 Jungang Market-gil, Andong-si, Gyeongbuk
     &lt;br/&gt;
     Contacto: 054-853-6953
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Casa de huéspedes Park Jae-sook Farmhouse
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Dirección: 26-3 Gwangdeok Solbat-gil, Pungcheon-myeon, Andong-si, Gyeongbuk
     &lt;br/&gt;
     Contacto: 054-853-2771
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Gyeongsangdo Chueotang
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Dirección: 23-3 Taesa-gil, Andong-si, Gyeongbuk
     &lt;br/&gt;
     Contacto: 054-857-9341
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Restaurante fresco
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Dirección: 20 Gwangseok 3-gil, Andong-si, Gyeongbuk
     &lt;br/&gt;
     Contacto: 054-853-7790
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Destinos cercanos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Museo de Contenidos de Cultura Tradicional: 203 Seodongmun-ro, Andong-si / 054-843-7900
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.tcc-museum.go.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.tcc-museum.go.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Museo de la Cultura Confuciana: Toegye-ro, Dosan-myeon, Andong-si 1997 / 054-851-0800
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.confuseum.org/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.confuseum.org/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Gyeongsangbuk-do Independence Movement Memorial Hall: 2, Independence Hall, Im-myeon, Andong-si / 054-823-1555
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.815gb.or.kr/main&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.815gb.or.kr/main
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     2.Alojamiento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Suaedang: 1714-11, Sugok Yonggye-ro, Imdong-myeon, Andong-si / 054-822-6661
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.suaedang.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.suaedang.co.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Jirye Arts Village: 427, Jirye Arts Village-gil, Imdong-myeon, Andong-si / 054-822-2590
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.jirye.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.jirye.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Hotel ganador: 28, Okmyeong-gil, Andong-si / 054-843-1188
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.winhotel.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.winhotel.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se creó en noviembre de 2015 y puede modificarse más adelante, así que asegúrese de verificarla antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pohang Drive 100 km a lo largo de la costa - Pohang, Gyeongbuk, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/pohang-drive-100km-along-the-coast-157-es/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Mar 2020 16:03:43 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/pohang-drive-100km-along-the-coast-157-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Pohang, Gyeongbuk, Korea&#34; data-title=&#34;pohang-drive-100km-along-the-coast--157&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;La playa de Pohang se puede encontrar en cualquier parte de la costa de Pohang - Pohang, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/157/031e06ce-9137-4f38-8b01-7d8729d28d79.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    La playa de Pohang se puede encontrar en cualquier parte de la costa de Pohang
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Pohang Drive 100 km a lo largo de la costa
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Pohang, Gyeongbuk, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La carretera costera de Pohang se extiende 100 km desde el puerto de Yangpo hasta la playa de Hwajin, centrada en el saliente Homigot. A medida que avanza por la carretera, playas famosas y lugares de salida del sol, así como playas y puertos desconocidos, cada uno con sus propios mares coloridos que esperan a los cansados viajeros.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Mar cercano, mar lejano, mar exótico
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La ciudad frente al mar es atractiva en muchos sentidos. El mar con ropa colorida presenta un momento de confort y curación. Es por eso que también es la razón para buscar el mar cuando tu corazón está tapado. Pohang, que conocemos muy bien, es una ciudad que abarca la playa de Yeongildae, que domina el lugar del amanecer, Homigot, Guryongpo, famoso por Guamegi y Posco. Sin embargo, además de esto, Pohang presenta un paisaje misterioso con playas y puertos escondidos como gemas en toda la costa.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;En la costa de Pohang, hay puertos y playas alternas. - Pohang, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/157/eda04d65-08fb-4614-86f4-f240f2d1442d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     En la costa de Pohang, hay puertos y playas alternas.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Las playas de Pohang, que parecen haber sido vistas en algún lugar y parecían desconocidas, estimulan la sensibilidad de los viajeros y tocan los corazones de aquellos que están cansados de la vida cotidiana. Es más angosto y sinuoso que un camino nuevo que es ancho y recto, pero es divertido correr en el camino viejo donde despegan el bosque y el mar.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Puerto Yangpo con hermoso mar - Pohang, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/157/bf448741-8bde-4f2f-b7fa-8de99caafa27.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Puerto Yangpo con hermoso mar
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La costa de Pohang es más larga de lo esperado. La carretera costera adyacente al mar corre a lo largo del Mar del Este, a veces de manera espontánea y otras agradable. Al conducir a lo largo de la carretera costera de Pohang, que tiene 100 km de largo, se encontrará con varios Pohang dependiendo de la topografía de la costa, la forma del pueblo y el clima. Las carreteras costeras con playas y puertos son geniales a su manera. En el centro de la carretera costera de Pohang, está la playa de Yeongildae, que limita con la ciudad. En base a esto, el camino costero se puede dividir en dos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Después de conducir, puede detenerse en cualquier lugar y disfrutar de la natación. - Pohang, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/157/9d9aa5a6-3c4e-4f97-a719-09a86ea267cb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Después de conducir, puede detenerse en cualquier lugar y disfrutar de la natación.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Comenzando desde el puerto de Yangpo, la parte más baja de la costa de Pohang, y pasando por Janggil-ri, Guryongpo y Homigot, puede probar el encantador puerto y las playas, y correr a lo largo de la sinuosa carretera. Esta es una carretera donde puede disfrutar del romance de la antigua carretera siguiendo National Road 31 y Local Road 929. Un pequeño puerto y una playa aparecen alternativamente justo al lado de la carretera por donde pasa el automóvil. Puede disfrutar del ambiente tranquilo y pacífico que pasa por las pequeñas ciudades junto al mar. Incluso puede conducir su automóvil, detenerse donde lo desee y tener su propio tiempo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Carretera local 929, pasando Homigot y hacia la ciudad. - Pohang, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/157/1053df71-f34b-4f93-9ca2-615f80a46bc1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Carretera local 929, pasando Homigot y hacia la ciudad.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cuando pases por los encantadores puertos y playas, encontrarás un parque marino único. Hay un complejo parque de pesca en Janggi-ri, que se encuentra lejos del puerto de Guryongpo. Como parque marino para pescadores, existen zonas de pesca flotantes y pensiones marinas. También hay un puente de 170 metros de largo y un observatorio marino que conduce a la pequeña isla de piedra de la isla, que es una gran cantidad de peces. Si caminas hasta el final del puente, sentirás que estás parado en un pabellón en el mar. También se notan aquellos que pasan un tiempo libre sentados en una estera y haciendo un picnic. El mar, las personas y las instalaciones se armonizan armoniosamente.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Parque complejo Janggil-ri, pueblo de pescadores con parque marino - Pohang, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/157/0a5eff6d-071c-4307-aef9-3c221d3bb8ae.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Parque complejo Janggil-ri, pueblo de pescadores con parque marino
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Por otro lado, el camino costero en la cima de la playa de Yeongildae es diferente al de la carretera costera, proporcionando el placer de un paseo costero. La carretera costera sobre la playa de Yeongildae, que corre en la carretera prefectural 20, tiene un sabor más fresco. A diferencia de la carretera costera inferior que corre a lo largo de la ciudad y el puerto, se extiende relativamente hacia arriba y hacia abajo de las colinas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pensión marina ubicada en el parque Jangili Fishing Village - Pohang, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/157/21b0fd2f-a92c-45c9-9ced-2a32f546b6bc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pensión marina ubicada en el parque Jangili Fishing Village
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La carretera costera superior que pasa por el puerto de Yeongil Bay y las playas principales como Chilpo, Wolpo y Hwajin es refrescante y fresca. Como la costa es larga, el espectro de diversión es amplio.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El romántico paseo costero de Pohang - Pohang, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/157/965ba9f9-a974-4a2f-916c-b9caac4a2a2a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El romántico paseo costero de Pohang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Entre las playas famosas, hay lugares escondidos como Igari Beach y Odori Beach. Hay menos personas que la gran playa, pero el paisaje no está muy lejos. También es suficiente para disfrutar tranquilamente de la natación o la pesca sin ser golpeado por la gente.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Playa cerca del puerto de Igari - Pohang, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/157/4335ba6f-69ed-4b55-b578-95e04e21749a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Playa cerca del puerto de Igari
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Disfruta de una variedad de playas a tu gusto.
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Las playas de Pohang se pueden dividir en tres categorías. Una es una playa que tiene más vistas de la temporada que el agua, adyacente a la ciudad, y la otra es una playa aislada con un nombre inexacto intercalado entre famosas playas y puertos. Por último, es una playa visitada principalmente por personas que disfrutan bañándose en verano con Songlim y una gran playa de arena blanca.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Las playas más populares de Pohang, más visitadas por turistas de otras regiones, también están bañando playas con pinos y arena blanca. Chilpo Beach, Wolpo Beach y Hwajin Beach son representativas del puerto de Yeongil Bay. Estas tres playas están repletas de diversas comodidades y alojamientos para los huéspedes en una playa con una gran playa de arena blanca. También puede relajarse alquilando tubos, pisos, sombrillas o disfrutar de actividades de ocio marino como botes de maní, botes de plátano y motos acuáticas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Playa Chilpo con playa de arena blanca - Pohang, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/157/64abafbf-487b-4dd1-bdb4-4a1f3156afb2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Playa Chilpo con playa de arena blanca
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Chilpo Beach, de 2 km de largo y 70 m de ancho, no solo está cerca del centro de Pohang, sino que también es popular entre las familias, ya que cuenta con bungalows y grandes condominios. En la playa de Chilpo, se celebra un festival de jazz cada verano en la playa de arena.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wolpo Beach, donde podrá disfrutar de varios deportes marinos de ocio - Pohang, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/157/5bcc4f1c-34bf-47fd-9f3e-36f19ff9c5ff.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wolpo Beach, donde podrá disfrutar de varios deportes marinos de ocio
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wolpo Beach, ubicada encima de ella, es un gran lugar para disfrutar de varios deportes marinos de ocio. Es por eso que visitan muchos jóvenes buscadores de verano. A diferencia de Chilpo Beach, una playa independiente, el pueblo se forma naturalmente cerca de Wolpo Beach, por lo que hay muchas instalaciones convenientes, como restaurantes y tiendas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hwajin Beach es un gran lugar para disfrutar de acampar en un bosque de pinos. - Pohang, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/157/cdde8f98-f946-4f1b-abb5-d16211462c8a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hwajin Beach es un gran lugar para disfrutar de acampar en un bosque de pinos.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Mientras tanto, las personas que quieren disfrutar del bosque con el mar van a la playa de Hwajin. Es un gran lugar para disfrutar de acampar y hacer un picnic en carpas y acampar en el bosque de pinos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Playa Odo, adecuada para divertirse tranquilamente en el agua - Pohang, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/157/3c174fda-b5f0-43ad-9e45-b72341d680ba.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Playa Odo, adecuada para divertirse tranquilamente en el agua
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Sabor imperdible de Pohang, fideos Mori y sashimi
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   No importa cuán hermoso sea el paseo en la playa, si el estómago está vacío, es un viaje que no es suficiente. Si vienes a Pohang, debes comer un tazón de agua, y vale la pena intentar encontrar fideos Mori que solo están en Pohang. Ambos son perfectos para temporadas donde no hay apetito.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Primero, el sashimi de agua es un menú que va a cualquier parte de Pohang, pero la forma de comer y comer el sashimi de agua varía de casa en casa. En Jukdo Market, hay un sashimi de agua de pepino de mar único de &#39;Harmaesilbi Sashimi House&#39;, que convierte el pepino de mar en salsa de soja. En Wolpo, hay un antiguo restaurante de sashimi llamado &#39;Baekbun Sashimi House&#39;, que se dice que es seguido por la gente de Pohang. El sabor del sashimi de agua depende del tipo de pescado, frescura, condimento, etc. El sashimi 100 veces se hace con pasta de pimiento rojo sazonado.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Es algo lamentable sacar del viaje a Pohang - Pohang, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/157/7b968ce7-ba04-4e47-9bcf-3c82aefa74fd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Es algo lamentable sacar del viaje a Pohang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Los fideos Mori en el &#39;Restaurante Chowon&#39; en Guryongpo también son especiales. Los fideos Mori tienen un sabor similar a los fideos de sopa de pescado y hierven el pescado como sopa de pescado para secar el kalguksu. El sabor fuerte hace que el calor se aleje del calor. Después de comer un tazón, la boca se siente agradable y el cuerpo se siente saludable.
   &lt;br/&gt;
   La forma de disfrutar el verano en Pohang es simple. No tiene que preocuparse mucho por dónde ir o qué hacer. Después de conducir a lo largo de la larga costa, puede bajar a su lugar favorito y disfrutar de la natación o la pesca. Alternativamente, puede tomar una siesta desafiando a los reporteros marinos que ha deseado, o tomando un libro como almohada. Hay muchas opciones en Pohang, una playa que puede elegir según sus preferencias.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La especialidad de Guryongpo, los fideos Mori - Pohang, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/157/74691ea0-c1b3-49b9-857a-bfc054a286b2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La especialidad de Guryongpo, los fideos Mori
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Dirección del sitio web relacionado
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Turismo cultural de la ciudad de Pohang, consultas: 054-270-8282 (número de representante de la ciudad de Pohang)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurantes cerca de
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Sashimi Hallmaesilbi: agua de pepino de mar / 36-15 Jukdo Market 1-gil, Buk-gu, Pohang-si / 054-242-0585
    &lt;br/&gt;
    Restaurante de estepa: fideos Mori / 102-1, Guryongpo-gil, Guryongpo-eup, Nam-gu, Pohang-si / 054-276-5579
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Habitaciones
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Galaxy Tourist Hotel: 93 Haean-ro, Buk-gu, Pohang-si / 054-251-9988
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.galaxyhotel.kr/ko/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.galaxyhotel.kr/ko/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Benikea Hotel Pohang: 128, Jungang-ro, Nam-gu, Pohang-si / 054-282-2700
    &lt;br/&gt;
    Pensión Homigot: 78, Guman-gil, Homigot-myeon, Nam-gu, Pohang-si / 054-284-0226
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.homigotpension.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.homigotpension.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se actualizó en julio de 2019 y se puede cambiar más adelante, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Reflejo de calor, 3 caminatas en el valle, Wangpicheon en Uljin. - Uljin-gun, Gyeongbuk, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/heat-reflection-3-trekking-in-the-backcountry-valley-wangpicheon-in-uljin-148-es/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Mar 2020 14:54:54 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/heat-reflection-3-trekking-in-the-backcountry-valley-wangpicheon-in-uljin-148-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Uljin-gun, Gyeongbuk, Korea&#34; data-title=&#34;heat-reflection-3-trekking-in-the-backcountry-valley-wangpicheon-in-uljin--148&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Valle de la mañana de Gangwon Inje - Uljin-gun, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/148/7c12fbab-3ee8-49c3-9088-d515a6f2536c.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Valle de la mañana de Gangwon Inje
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Reflejo de calor, 3 caminatas en el valle, Wangpicheon en Uljin.
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Uljin-gun, Gyeongbuk, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El clima está haciendo calor. Algunas personas de Bangkok dicen que es suficiente tener sandía en el aire acondicionado, pero hay quienes quieren dejar el lugar de veraneo en la naturaleza. En este caso, el trekking en el valle a lo largo de la corriente fría es lo mejor. Caminar y pintar agua
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   #Uno. Uljin Wangpicheon, lleno de encanto salvaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wangpicheon es una vía fluvial de 61 km de largo que fluye desde Wangpi-ri y Gusan-ri a Uljin, originada en la defensa nutricional de Gyeongbuk. Rodeado de montañas y acantilados, no era fácil llegar, por lo que era menos probable que la gente caminara, y gracias a ello, se consideraba un área limpia para reconocer. El nombre &#39;Wangpiri&#39;, que significa &#39;pueblo donde el rey ha huido&#39;, también indica que esta área era remota. En el mismo contexto, el área de Wangpicheon fue designada como área de conservación ecológica y paisajística en 2005. Es la más grande de Corea. En 2013, se abrieron cuatro senderos ecológicos en las cercanías de Wangpicheon y se designaron como áreas de ecoturismo, donde los residentes locales operan el Wangpicheon Eco Tour Group.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wolmi, Yongso de Uljin Wangpicheon, uno de los mejores lugares del mundo &amp;lt;Foto cortesía, Oficina del Condado de Uljin&amp;gt; - Uljin-gun, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/148/baac6183-8e18-4ccc-944c-646e8d418214.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wolmi, Yongso de Uljin Wangpicheon, uno de los mejores lugares del mundo &amp;lt;Foto cortesía, Oficina del Condado de Uljin&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El punto de partida de este curso de senderismo Wangpicheon fue llevado a la aldea de Gulguji. El pueblo de Gulguji, que se considera un outback en Uljin, es un nombre que dice que solo nueve curvas deberían rodear la montaña. La ruta de trekking entre la aldea Wangpicheon Soksa, aguas arriba de Wangpicheon y la aldea Gulguji, aguas abajo de Gusan-ri, es la más exitosa. De cualquier manera, puede comenzar, pero si es un principiante o un niño con poca experiencia en trekking, se recomienda que comience en Goolji Village y regrese al campamento. El valle es suave y puedes caminar suavemente.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Centro de información del sendero ecológico Uljin Wangpicheon - Uljin-gun, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/148/512b95fe-46d6-49e9-a87e-ee9966d03686.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Centro de información del sendero ecológico Uljin Wangpicheon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Maravilloso paisaje sigue la corriente tranquila. Sin embargo, no tengo cuidado de que el agua sea poco profunda. Las piedras cubiertas de musgo son resbaladizas. Además, la Aldea Gulguji ~ Sangcheondong ~ Yongso ~ Turtle Rock Observation Course pertenece al segundo curso del Sendero Ecológico Wangpicheon, por lo que puedes caminar por el sendero del bosque, no por el sendero del agua. Si caminas por el valle y te abarrotas, también puedes subir por el sendero del bosque. Aún así, se recomienda hacer senderismo en el valle para ver adecuadamente la piel de Wang Picheon. Camina unos 4 km desde el pueblo de Gulguji y llegarás a la mejor vista del Wangpicheon. El área donde el dragón parece estar tambaleándose debe ser violada debido a los acantilados escarpados y ásperos. Si el senderismo individual por el valle es una carga, puede utilizar la exploración ecológica en el Grupo Wangpicheon Eco Tour.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Consulta de Eco-Tour, Proyecto de Eco Tour del Valle de Uljin Wangpicheon
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.wangpiecotour.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘울진왕피천계곡 에코투어사업단’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://www.wangpiecotour.com/
    &lt;/a&gt;
    .
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Uljin Specialty Geumgangsong - Uljin-gun, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/148/4baba732-3f6c-4350-baf6-749db0b98678.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Uljin Specialty Geumgangsong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   # 2 Jade Valley, un pez de agua caliente, inye mañana
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Antes de caminar por la mañana, echemos un vistazo al profeta Jeonggamrok de la dinastía Joseon. En &amp;lt;Junggamrok&amp;gt;, hay tres ubicaciones libres de desastres que no tienen tres desastres: agua, fuego y viento.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cuando entras al valle de la mañana desde el valle vibrante, comienza el camino forestal salvaje. - Uljin-gun, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/148/a5d0c91e-30d3-46b5-8a64-b12db6cee854.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cuando entras al valle de la mañana desde el valle vibrante, comienza el camino forestal salvaje.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Inje valle de la mañana donde se combinan exuberante bosque nativo y valle limpio. Significa &#39;en medio de una montaña espeluznante, donde solo se necesita un año para arar el campo por la mañana&#39;. Es un valle que todavía tiene la sensación de interior, como su nombre indica. Morning Garrigol se originó en Guryong Deokbong, fluye unos 20 km y se encuentra con Bangtaecheon de Dongdongri, especialmente la sección aguas abajo de 5 km. Además, la pendiente es suave, por lo que es fácil subir el valle. El camino del agua es más fácil de caminar que el camino del bosque, que es difícil de ver.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Juego de agua en el valle vibrante - Uljin-gun, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/148/493d1275-eea4-4228-9c9d-364846832b0c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Juego de agua en el valle vibrante
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El trekking por la mañana comenzará en el lado opuesto del valle vibratorio, Sanchon Cultural Recreation Center (o Vibratory Mountain House). Tan pronto como cruzas el valle vibrante, comienza el sendero del bosque en el espeso bosque. Tan pronto como pases por el exuberante bosque, puedes ir por la mañana y llegar río abajo. El curso de retorno de origen que va y viene desde el puente Gargol-Jogyeongdong de la mañana hasta Bangdong Yaksu es el más exitoso. Si quiere ver río arriba por la mañana, necesita aproximadamente 10 horas. Si la distancia es una carga, también es una buena idea disfrutar del agua en el valle vibrante después de ver el gol de la mañana.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Valle trekking, zapatos aqua o sandalias - Uljin-gun, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/148/9221ad93-14f5-4692-a3b8-35ce98c1f278.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Valle trekking, zapatos aqua o sandalias
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   # 3. Carretera profunda del valle de montaña, Valle Jeongseon Deoksangi
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Valle Deoksangi, una de las zonas remotas de Jeongseon. Era un valle secreto conocido solo por personas que lo conocían hasta que se introdujo en los programas de televisión. Fue revelado al mundo cuando fue elegido como un lugar para bodas al aire libre por celebridades famosas, pero las aguas tranquilas aún permanecen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Con una longitud total de 12 km, hay aldeas Dosagok, Deoksangi y Hebei-dong en el valle de Deoksangi, que está rodeado por Songdae. Decenas de hogares vivían en el suelo y se fueron a las inundaciones en 1979. Las casas de huéspedes y las pensiones se encuentran a lo largo del valle. En general, encontramos muchos cursos desde Deokuri hasta Budong-ri.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Valle Deoksangi, Jeongseon, una de las áreas remotas. - Uljin-gun, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/148/a31e8b2d-c7d9-478a-b8ab-e67485eaad0d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Valle Deoksangi, Jeongseon, una de las áreas remotas.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Quienes se alojen en una pensión o casa de huéspedes en el valle de Deoksangi deben estacionarse y caminar por el puente Deoksan. El camino de cemento continúa para los aldeanos que viven en el valle de Deoksangi. Un orgulloso stand levantándose junto a la suave corriente te saluda. Para disfrutar del senderismo en el valle de Deoksangi correctamente, es mejor ir después de la lluvia.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Senderismo en el valle de Jeongseon Deoksangi - Uljin-gun, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/148/83b02117-3f93-4060-a947-93d9f346375c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Senderismo en el valle de Jeongseon Deoksangi
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   propina. Verificaciones de seguridad para emocionantes trekkings por el valle
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Similar al trekking regular, pero necesita más preparación &#39;valle&#39;. Hay algunos senderos suaves, pero también hay valles que llegan a las rodillas, por lo que es mejor preparar zapatos adicionales, y los palos lo hacen más fácil. Moss es bastante resbaladizo, así que caminar descalzo
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurantes cerca de
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Mangyangjeong Sashimi Restaurant: 716-6 Sanpo 4-ri, Geunnam-myeon, Uljin-gun, Gyeongbuk / Sashimi / 054-783-0430
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Jindongsanchaega: 1073, Jochimyeong-ro, Girin-myeon, Inje-gun, Gangwon / Korean Food / 033-463-8484
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Dongbakgol: 1314 Jeongseon-ro, Jeongseon-eup, Jeongseon-gun, Gangwon-do / Gondrenamul Rice / 033-563-2211
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Sarigol: 231-2 Bongyang-ri, Jeongseon-eup, Jeongseon-gun, Gangwon-do / Gondrenamulbab / 033-562-4554
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.ssarigol.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.ssarigol.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Habitaciones
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Tonggosan Natural Recreation Forest, Uljin: 880, Buyeonggyeok-ro, Seomyeon, Uljin-gun, Gyeongbuk
    &lt;br/&gt;
    -Gulguji Mountain Village Pension en Uljin: 634 Wangpicheon-ro, Geunnam-myeon, Uljin-gun, Gyeongbuk / 054-782-3737
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://gulgugi.co.kr/default/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://gulgugi.co.kr/default/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Inje Bangtaesan Natural Recreation Forest: 377 Bangtaesan-gil, Girin-myeon, Inje-gun, Gangwon / 033-463-8590
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Bangtae Emperor Bed and Breakfast: 24, Dundeok-dong-gil, Girin-myeon, Inje-gun, Gangwon-do / 033-463-3309
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Agua de familia clara de agua: 110 Deoksangi-gil, Jeongseon-eup, Jeongseon-gun, Gangwon-do / 033-562-0744
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se actualizó en junio de 2019 y se puede cambiar más adelante, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un buen cuento de hadas es mejor que cien sermones, Andong - Andong, Gyeongbuk, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/a-good-fairy-tale-is-better-than-a-hundred-sermons-andong-128-es/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Mar 2020 18:37:09 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/a-good-fairy-tale-is-better-than-a-hundred-sermons-andong-128-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Andong, Gyeongbuk, Korea&#34; data-title=&#34;a-good-fairy-tale-is-better-than-a-hundred-sermons-andong--128&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Sr. Kwon Jeong-seon, el autor de The Puppy. - Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/128/1a9ed491-74e9-4d93-909e-c307fd07c0ce.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Sr. Kwon Jeong-seon, el autor de The Puppy.
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Un buen cuento de hadas es mejor que cien sermones, Andong
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Andong, Gyeongbuk, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Al criar a su hijo, tal vez recuerde haber leído el libro de cuento de hadas Puppy Dung una vez. O visto el anime Puppy. . Es un cuento de hadas que nos dice que un montón de pequeñas cacas de perro son útiles, y que vale la pena vivir cualquier cosa en el mundo. Kwon Jung-seon, el autor de The Puppy, falleció hace unos años, pero sus obras siguen siendo una pequeña esperanza de fuego en este mundo inmaculado. Visité la casa donde quedaba la cosecha del maestro, la iglesia donde se guardaba la campana y el país de cuento de hadas de Kwon Jung-saeng, que abrió el verano pasado.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Legado dejado a los niños pobres
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Kwon Jeong-sa, un cuento de hadas llamado Kwon Jeong-sa, es una escuela primaria renovada. Muestra registros y trabajos importantes sobre Kwon Jeong-saeng.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kwon Jung-saeng País de cuento de hadas con la vida y obra de Kwon Jung-saeng - Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/128/42c15b85-22e7-42fa-978e-648b4d6fa50d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kwon Jung-saeng País de cuento de hadas con la vida y obra de Kwon Jung-saeng
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La maestra nació en Japón en 1937. Yo era el sexto de cinco hijos y dos hijas entre mi padre y mi pobre madre que fueron llevados a trabajar. Después de regresar a la Segunda Guerra Mundial en Japón, pasó por la Guerra de Corea y sintió la miseria de la guerra. La pobreza y la guerra llevan a las familias a separarse, comer y no ser tratadas adecuadamente, y sufren de tuberculosis sistémica. El joven Kwon, Jung-saeng, quien fue injusto al morir, quería dejar un buen libro.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Principales trabajos del profesor(남성) - Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/128/ca8117f7-8732-4d35-9fef-5ba585f2d385.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Principales trabajos del profesor(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El excremento de perro, que soportó un cuerpo doloroso, fue elegido para los Premios de Literatura Infantil y continuó escribiendo con el significado de la vida. Sin embargo, nunca sufrió una recuperación de la salud y sufrió enfermedades todo el tiempo. Además de The Puppy, la novela Mongsil Sister, cuyo personaje principal era Mong Mong-yi, que sufrió pobreza y guerra y no perdió la humanidad, también fue amada por muchos. Además, hubo 『Rangrang Star Geelongrong』 publicado como un libro solo después de haber sido escrito en la revista mensual hasta el comienzo de su muerte. Ha realizado numerosas obras como Flower Garden of Badger&#39;s House, Uncle Bear and Opundol y Hantijae Sky.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un manuscrito de perro manuscrito manuscrito - Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/128/89b2f056-3052-481a-a07f-ceffd59047bd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un manuscrito de perro manuscrito manuscrito
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Después de que el maestro falleció en 2007, se sorprendió de cómo organizar sus pertenencias. Esto se debe a que el saldo del libro de cuentas dejado por el maestro ha alcanzado los mil millones de wones. Mientras menos personas comen, menos se visten, menos usan sus vidas, la gente del vecindario pensaba que solo eran escritores pobres. Lo que él apreciaba y apreciaba para sí mismo era alimentar a los niños pobres y desnudos del mundo y leer. Por lo tanto, pidió que el legado y los impuestos futuros se utilicen para los niños en Corea del Norte, África y Oriente Medio. &#34;Todos los libros que he escrito son comprados y leídos principalmente por los niños, por lo que los incentivos de ellos deberían devolverse a los niños&#34;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un verso y la primera edición de Puppy - Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/128/c5d2dca8-b873-4164-a15c-134f8c2a52aa.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un verso y la primera edición de Puppy
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hay algunos artefactos que se destacan de la sala de exposiciones. Un ventilador hecho de bolsas de fertilizantes de desecho dobladas y una lámpara hecha de mechas en una botella de vidrio de mayonesa cuando no había electricidad puede dar un vistazo a la vida de un maestro.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Deuda de bolsas de fertilizantes. - Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/128/b3baa091-9a1c-4d6f-b2bf-dd03167ca5b8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Deuda de bolsas de fertilizantes.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   A un lado de la sala de exposiciones, se reprodujo el paisaje de la casa del profesor en Jotap-dong. Todos los artículos en el interior son reliquias, pero a primera vista, nada parece caro. La estantería y el escritorio son muebles, y la habitación es lo suficientemente pequeña como para que una persona se acueste. El maestro mismo escribió: &#34;Un buen cuento de hadas es mejor que cien sermones&#34;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La sala donde vivía el profesor dentro de la sala de exposiciones. - Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/128/4c86d599-4156-4ab6-be2b-bc55f3fc4a1c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La sala donde vivía el profesor dentro de la sala de exposiciones.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Frente al cilindro en el que se llevaron a cabo las obras principales, la película muestra las escenas principales de la animación &amp;lt;Doggy Time&amp;gt; y los contenidos relacionados con el profesor. Aunque es breve, es posible conocer la vida y los pensamientos del maestro.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Visitantes que miran videos relacionados con maestros - Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/128/16810331-17ad-4d3c-be5a-c5f1d83dff9a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Visitantes que miran videos relacionados con maestros
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si sales de la entrada en el primer piso, hay una plataforma de observación de cubierta. El pueblo que se muestra aquí es el fondo del pueblo donde vivió Mong Shil en la novela, Mong Sil Sister.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La ciudad detrás de la hermana soñada. - Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/128/f34d4bd9-8805-4dad-95ab-9003c4fd023f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La ciudad detrás de la hermana soñada.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si baja las escaleras, puede encontrar una caca de perro, la marioneta de una madre y las esculturas de Mong Sil.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;19&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hermana - Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/128/635ee909-f3f1-47ba-a051-14cb930d1966.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hermana
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Casa del maestro y campanario de la iglesia
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    A 10 minutos en coche del país de los cuentos de hadas se encuentra la casa donde vivió el Sr. Kwon Jung-seng y una iglesia de toda la vida donde fue sirviente. Fue en 1968 que él, enfermo sin familia, entró por la puerta de la iglesia. Todos los días, tocaba los hilos, tocaba las campanas, ayudaba con el trabajo de la iglesia y escribía por la noche. En el mismo año, escribió &amp;lt;Doggy Dog Dung&amp;gt; y no estaba satisfecho con eso. Hace frío en invierno y una puerta sensual en verano, pero la maestra escribió muchos trabajos aquí. La puerta y el campanario donde se quedó la maestra cambiaron ligeramente con los años, pero es suficiente para devolver la sensación.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Campanario de la Iglesia Iljik. El edificio a la derecha es una puerta de nueva construcción. - Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/128/b29be438-fbbf-4d2f-aea5-429657f4d99c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Campanario de la Iglesia Iljik. El edificio a la derecha es una puerta de nueva construcción.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hay una casa donde vivía el maestro debajo de la montaña Bilbae, que se ve desde la iglesia. Es una pequeña casa de arcilla sin árboles, sin cercas, sin nombres, y una parte trasera de Bilbangi Hill, con dos árboles. Hay una habitación en la casa de barro, una cocina, un baño y una perrera en la esquina del patio. Esta pequeña casa, de unos 26 metros cuadrados (8 pyeong), fue construida por un joven local para su maestro, donde vivió desde 1983 hasta su muerte. &#34;Es agradable ser cálido, tranquilo, solitario a voluntad, enfermo y propenso a los pensamientos&#34;, le escribió a Lee. Aunque el techo está acurrucado en la parte más remota de la ciudad, era un lugar perfecto para un maestro que dijo: &#34;El artista debe estar solo&#34;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La casa de Kwon Jung-seng es pequeña pero cálida. - Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/128/109c2c8c-fabd-4211-9b96-98b17028f48b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La casa de Kwon Jung-seng es pequeña pero cálida.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Kwon Jung-san prestó una cálida atención a la caca de perro que todos consideran trivial. Este invierno no sería frío si tuviéramos un libro y un pasaje de su amor amoroso a la mano.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Puse el nombre en el papel en lugar de la placa de identificación. - Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/128/74d5d97b-4ee3-4206-887a-2996b4e14ba3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Puse el nombre en el papel en lugar de la placa de identificación.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Kwon Jung-saeng país de cuento de hadas
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Dirección: 119, Seongnam-gil, Iljik-myeon, Andong-si, Gyeongbuk
     &lt;br/&gt;
     Contacto: 054-858-0808
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.kcfc.or.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
      www.kcfc.or.kr
     &lt;/font&gt;
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurantes cercanos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Hualien: hoja de loto, plato de raíz de loto / 150-23, Ildae-myeon, Iljik-myeon, Andong-si / 054-858-0135
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://lotusapple.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://lotusapple.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Restaurante Iljik: Andong Ganma / 676, Gyeongdong-ro, Andong-si / 054-859-6012
    &lt;br/&gt;
    Pollo Estofado Eujin: Pollo Estofado Andong / 47, Beonyeong 1-gil, Andong-si / 054-854-6019
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Alojamiento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Hotel ganador: 28, Okmyeong-gil, Andong / 054-843-1188
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.winhotel.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.winhotel.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Andong Hotel: 40-11, Culture Plaza, Andong / 054-858-1166
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.andonghotel.net/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.andonghotel.net/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Nosongjeong Jongtaek: 46-5 Onhyejungma-gil, Dosan-myeon, Andong-si / 054-856-1052
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Andong Lakeside Recreation Forest: 2150-28 Toegye-ro Dosan-myeon Andong-si / 054-840-8265
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se escribió en noviembre de 2014. Puede cambiar después, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¡Confort y esperanza para todos con la nueva luz! El XXI Festival Nacional Coreano de Amanecer Pohang Homigot - Pohang, Gyeongbuk, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/comfort-and-hope-to-all-with-the-new-light-the-21st-pohang-homigot-korean-national-sunrise-festival-93-es/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Mar 2020 13:38:53 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/comfort-and-hope-to-all-with-the-new-light-the-21st-pohang-homigot-korean-national-sunrise-festival-93-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Pohang, Gyeongbuk, Korea&#34; data-title=&#34;comfort-and-hope-to-all-with-the-new-light-the-21st-pohang-homigot-korean-national-sunrise-festival--93&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Majestic Homigot Sunrise - Pohang, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/93/11b6e95b-2841-4fbe-a6f0-304611f4c002.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Majestic Homigot Sunrise
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   ¡Confort y esperanza para todos con la nueva luz! El XXI Festival Nacional Coreano de Amanecer Pohang Homigot
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Pohang, Gyeongbuk, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El primer día del año nuevo, se celebra la &#39;Celebración del Pueblo de Homi Cape Korean&#39; en la Plaza Pomi Homigot.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Homigot Sunrise, una nueva esperanza para todos
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El cabo Homi, ubicado en Nam-gu, Pohang, es la cola de la península coreana, la península coreana. Hablar de colas a menudo viene a la mente con significados negativos como fin y vuelta. Al igual que la corona coronada, se puede usar para significar incompletitud, como el fracaso o el abandono.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Amanecer matutino de Homigot - Pohang, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/93/3e0ad471-13bf-4e1b-a2c9-56e894162ae0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Amanecer matutino de Homigot
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Pero las colas son muy importantes para los animales. Especialmente para los depredadores de carnívoros, la cola está directamente relacionada con la supervivencia. Al cazar, la cola gira y se balancea. El tigre corre con el poder de la cola y conduce al rebaño con la cola. Es por eso que la cola del tigre se considera un símbolo de fortuna nacional y seguridad nacional. El primer amanecer de Año Nuevo de Homigot, que será reconfortante y esperanzador para todos, es más significativo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Escultura que representa la península de Corea en forma de tigre. - Pohang, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/93/a5c53c86-6b8d-4fef-b4fc-b7524fd57716.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Escultura que representa la península de Corea en forma de tigre.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El lugar de salida del sol de Pohang es, con mucho, la Plaza del Amanecer Homigot. El New Millennium Memorial Hall, el Museo de Lujo de Turismo de Corea y la estatua de Yeon Orang Seon fueron construidos alrededor de la plaza.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ganar-ganar mano Golden Sun Rising Through Fingers - Pohang, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/93/65e06258-acb9-499f-a754-316aa6510410.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ganar-ganar mano Golden Sun Rising Through Fingers
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La mano de ganar-ganar, el símbolo de la Plaza Homigot Sunrise, son las dos manos en el mar y la tierra frente a las palmeras.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Los turistas extranjeros disfrutan viendo el amanecer en el cabo Homi - Pohang, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/93/cc93db39-7c56-4df0-8740-5f5707758a0b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Los turistas extranjeros disfrutan viendo el amanecer en el cabo Homi
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Frente a la mano izquierda en el suelo hay una antorcha y un alumno de mil años. Las brasas a los ojos del milenio se mantienen en las &#39;Embers Embers&#39;, que combina las últimas brasas del siglo XX cultivadas en la península de Byeonsan, las brasas de la tierra cultivadas en Fiji South Pacific, las brasas del mar Zhuhai cultivadas en Dokdo y Los inicios de los nuevos milenios cultivados en Homigot. Es.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ganar-ganar manos y ojos de mil años - Pohang, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/93/446c5367-501c-444f-bc88-4b5475a21bb5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ganar-ganar manos y ojos de mil años
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El 31 de diciembre, al amanecer, Haeoreum Busking Festival, Changhyeon Street Karaoke &amp;lt;Homi Hen&amp;gt;, Madang Play &amp;lt;Homi Cape Hyo Woman Shim Cheong Jeon&amp;gt;, 퐝! 퐝! Se llevan a cabo varios programas, incluido el festival de fuegos artificiales y Daewol Hanmadang. También se llevan a cabo eventos adicionales como Homie Freemarket y Homie Visible Radio.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Yeon-ang Rang O - Pohang, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/93/ae319f03-b6c4-43aa-ad24-6c2cef7e3b9f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Yeon-ang Rang O
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   ¡La Radio Sunrise Hope, 70 aniversario! Habrá una pintura de Corea del Norte y una representación de &amp;lt;El año de la visita a Pohang&amp;gt;. Además, también se celebra el evento `` La fiesta de la sopa de pastel de arroz es un cerdo &#39;&#39;, que se hace con sopa de pastel de arroz en la olla más grande de Corea y comparte la primera comida del año nuevo. El amanecer del Año Nuevo Homigot 2019 es a las 7:33.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Yeongildae Beach, un lugar de vista nocturna en Pohang - Pohang, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/93/193e7a89-71ca-4012-9c32-65ec41bd66fb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Yeongildae Beach, un lugar de vista nocturna en Pohang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Muchas cosas para ver y hacer alrededor del cabo Homi
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si te ha impresionado profundamente el amanecer de Homigot Sunrise Square, es hora de mirar a tu alrededor. El primer lugar para visitar es el Museo Nacional del Faro. Ubicado en Homigot Sunrise Square, el National Lighthouse Museum es el único museo de faros de Corea. El Museo Nacional del Faro proporciona una variedad de información sobre el faro, incluida la historia del faro, incluida Corea, así como los tipos y principios del faro.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Homigot Lighthouse, el más alto de Corea(남성) - Pohang, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/93/2028f2d0-0e53-46a5-968b-c2a9e2f02e14.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Homigot Lighthouse, el más alto de Corea(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hay muchas exhibiciones interesantes, como un diorama, que reproduce la vida del farero llamado farero, y la experiencia de hacer código Morse usando una pantalla táctil. También es interesante observar la historia y la historia del faro de Corea. El primer faro de Corea es el faro de Palmido en Palmido, Incheon. El faro de Homigot, que se puede encontrar en el Museo Nacional del Faro, es el faro más alto de Corea.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;National Lighthouse Museum es el único museo de faros de Corea - Pohang, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/93/ad8605d5-0ce7-4608-894f-6bb7729e385d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     National Lighthouse Museum es el único museo de faros de Corea
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   No te pierdas el Millennium Memorial Hall, que encarna el sol redondo. El Millennium Memorial Hall es un centro de exposiciones donde los visitantes pueden conocer las características geográficas, la historia y la visión del futuro de Pohang con varios paneles y dioramas, y alrededor de 2.000 fósiles raros de vida marina, incluido el primer organismo fotosintético del mundo, estromatolita y fósiles fósiles. Hay un museo y el Museo Seokpo Pohang de Corea, donde se reúnen 300 cabezas raras.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Homigot Sunrise Square desde el techo del Millennium Memorial Hall - Pohang, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/93/4958f8dc-d8ed-4bf6-860d-9a0d21dd5bd5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Homigot Sunrise Square desde el techo del Millennium Memorial Hall
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sube al observatorio de la azotea en el tercer piso y verás la Plaza Homigot y el azul del Mar del Este.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Fósiles de amonita exhibidos en el Museo de Historia Natural Marina - Pohang, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/93/26c6dc2f-32cc-4fe1-b0d0-6e672019ce32.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Fósiles de amonita exhibidos en el Museo de Historia Natural Marina
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   El mejor gourmet de Pohang en invierno
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Guryongpo, a unos 10 km del cabo Homi, es el hogar de Guamegi. Cuando se habla del invierno de Pohang, Guamegi no cae con el amanecer. Guamegi se originó a partir de arbustos que fueron heridos a través de sus ojos y ahora está en temporada. Es un poco raro comer lechuga y algas marinas, y es un poco grotesco comer con guamegi picado y cebolla verde picada. La textura es masticable y masticable. Si eres un amante de los licores, puedes tomar una taza del makgeolli representativo de Pohang, &#34;Young-ilman Friends&#34;, hecho con arroz Pohang y pasteles de arroz. Darakbang, el restaurante Guamegi, ubicado en Yanghakcheon-ro, Buk-gu, Pohang-si, es famoso por el envejecimiento de más de 10 meses.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Guamegi está lleno de brillo ahora.(남성) - Pohang, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/93/3283a7d6-e40a-4c34-aae1-3c45da16b3d8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Guamegi está lleno de brillo ahora.(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si disfrutaste el sabor del guamegi salado, es hora de aprenderlo. Como ciudad natal de Gumaegi, hay el Centro Cultural Guamegi en Guryongpo. El nombre oficial es &#39;Centro Cultural Pohang Guryongpo Guamegi&#39;. El Centro Cultural Guamegi está ubicado en la parte trasera del Parque Kowloon, donde se encuentra Kowloon Pohang, y fue inaugurado en mayo de 2016. El salón cultural de cuatro pisos incluye el Centro de Investigación Guamegi, un salón de relaciones públicas, un centro de experiencias oceánicas y un océano. salón.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Centro Cultural Pohang Guryongpo Guamegi - Pohang, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/93/9b15dc76-cd81-4417-9192-c171adee542c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Centro Cultural Pohang Guryongpo Guamegi
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El origen y la eficacia de Guamegi también se reproducen, así como las famosas casas de pueblo pesquero de Guryongpo y el famoso barco de pesca saurio construido en 1945. Toque la piscina donde puede tocar peces como el pez sauce y la trucha albina, y el espacio de experiencia de video VR que prácticamente Experimenta el Ártico es popular entre los niños.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Exposición de secado Guamegi - Pohang, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/93/5625a15b-5529-4096-8b21-2c57bb888cde.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Exposición de secado Guamegi
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     XXI celebración nacional coreana de Homigot
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Dirección: Homigot Sunrise Square, Homigot-myeon, Nam-gu, Pohang-si, Gyeongbuk
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Fecha: 31 de diciembre de 2018 (18:00) ~ 1 de enero de 2019 (Sunrise 07: 33 ~)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Consultas: 054-289-7851 (Fundación Pohang para la gestión del festival)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://phcf.or.kr/kr/main.do&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://phcf.or.kr/kr/main.do
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Museo Nacional del faro
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Dirección: 20 Haetim-ro 150beon-gil, Homigot-myeon, Nam-gu, Pohang-si, Gyeongbuk
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Contacto: 054-284-4857
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Horario de apertura: 09: 00 ~ 18: 00 (cerrado todos los lunes, pero abierto el 1 de enero)
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Tarifa de admisión: gratis
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.lighthouse-museum.or.kr/kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.lighthouse-museum.or.kr/kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Millennium Memorial Hall
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Dirección: 136 Haetgi-ro, Homigot-myeon, Nam-gu, Pohang-si, Gyeongbuk
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Contacto: 054-284-5026
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Horario de apertura: 09: 00 ~ 18: 00 (cerrado todos los lunes)
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Tarifa de admisión: adultos 3.000 wones, adolescentes 1000 wones, niños 500 wones
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Centro Cultural Pohang Guryongpo Guamegi
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Dirección: 28-8, Guryongpo-gil 117beon-gil, Guryongpo-eup, Nam-gu, Pohang-si, Gyeongbuk
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Contacto: 054-270-2861
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Horario de apertura: 09: 00 ~ 18: 00 (cerrado los lunes, 1 de enero y Chuseok)
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Tasa de admisión: gratis
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://gmg.pohang.go.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://gmg.pohang.go.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurantes cerca de
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Darakbang Guamegi: Guamegi / 39, Yanghakcheon-ro, Jukdo-dong, Buk-gu, Pohang-si, Gyeongbuk / 054-283-1915
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Haikou Restaurant: Guamegi / 18, Jungangsangga 2-gil, Buk-gu, Pohang-si, Gyeongbuk / 054-247-5801
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Gayoung Lodge: Tongue Pork Barbecue / 223 Jamyeong-ro, Yeonil-eup, Nam-gu, Pohang-si, Gyeongbuk / 054-278-9477
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Habitaciones
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Apple Tree Hotel: 7-5, Jungheung-ro 100beon-gil, Nam-gu, Pohang-si, Gyeongbuk / 054-241-1234
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://appletreehotels.com/pohang&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://appletreehotels.com/pohang
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Eco Hotel: 430, Posco-daero, Nam-gu, Pohang, Gyeongbuk / 054-282-8787
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.ecobusinesshotel.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.ecobusinesshotel.co.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se actualizó en diciembre de 2018 y puede cambiar después, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
    &lt;/font&gt;
    &lt;span style=&#34;color: rgb(204, 0, 0);&#34;&gt;
     ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/span&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cuando cae la oscuridad, aparece Santa! Qingdao provence photoland - Cheongdo-gun, Gyeongbuk, Corea del Sur</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/when-darkness-falls-santa-appears-qingdao-provence-photoland-92-es/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Mar 2020 13:38:52 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/when-darkness-falls-santa-appears-qingdao-provence-photoland-92-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Cheongdo-gun, Gyeongbuk, South Korea&#34; data-title=&#34;when-darkness-falls-santa-appears-qingdao-provence-photoland--92&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Muñeco de nieve en Qingdao Provenza - Cheongdo-gun, Gyeongbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/92/34702db0-94ea-4582-9d1e-6d1221aa95ab.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Muñeco de nieve en Qingdao Provenza
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Cuando cae la oscuridad, aparece Santa! Qingdao provence photoland
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Cheongdo-gun, Gyeongbuk, Corea del Sur
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El fin de año, cuando sonaron los villancicos. ¿Tu corazón late en la oscuridad? ¿Hay un niño que no puede dormir porque quiere conocer a Santa? Entonces este destino de fin de año está aquí. Vayamos a Qingdao Provence, un lugar lleno de hermosas luces.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Romántica historia de amor contada por la luz
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si cae el sol, dígales que griten juntos, y comenzará la cuenta regresiva. Cuando gritamos &#39;5, 4, 3, 2, 1&#39; juntos, el mundo ante nuestros ojos se transforma en otro mundo romántico.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hermoso túnel romántico, Rain Road - Cheongdo-gun, Gyeongbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/92/0661f154-3dac-4b39-b6dc-ea8d9f20df2e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hermoso túnel romántico, Rain Road
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es el parque temático de luz más grande de Corea, Qingdao Provence Photoland (en lo sucesivo, Qingdao Provence), donde todo el pueblo está teñido por 10 millones de luces de colores.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Una fiesta de hermosas luces con solo mirar - Cheongdo-gun, Gyeongbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/92/6d64444c-8798-4de5-922a-bb492c155dfc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Una fiesta de hermosas luces con solo mirar
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Provenza, sureste de Francia, famosa por una ciudad amada por artistas de fama mundial como Gogh, Cezanne y Chagall. Un lugar lleno de idílica abundancia para cultivar uvas y criar ovejas bajo el cálido sol. Qingdao Provence captura el romanticismo del sur de Francia, que nos es tan familiar que el &#34;interior provenzal&#34; es tan popular.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Una fiesta de hermosas luces con solo mirar - Cheongdo-gun, Gyeongbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/92/d3f669c0-68d9-4d80-a060-b0eca82587aa.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Una fiesta de hermosas luces con solo mirar
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si desea disfrutar de Qingdao Provence correctamente, visite la tarde antes del atardecer. ¡La cámara es una necesidad aquí! Al igual que Photoland, más de 100 zonas fotográficas diferentes dan la bienvenida a los visitantes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Una foto de un amor tomando fotos - Cheongdo-gun, Gyeongbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/92/26c4fe4e-a36f-4b35-91e4-852dc5e4e42c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Una foto de un amor tomando fotos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   También hay pistas de trineo y paseos simples que corren las cuatro estaciones.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Trineo todo el año - Cheongdo-gun, Gyeongbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/92/84ae6761-882e-4a98-b05e-810a83f05096.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Trineo todo el año
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La verdadera belleza comienza cuando cae la araña de tierra. Cuando las bombillas pequeñas comienzan a brillar en diferentes colores con la cuenta regresiva, el obturador se presiona continuamente.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Provenza romántica de Qingdao - Cheongdo-gun, Gyeongbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/92/89cf27dd-af2b-4022-a0e5-fc783aede673.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Provenza romántica de Qingdao
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En particular, a medida que la oscuridad se hace más profunda, como Love Road, Cupid Road y Proposal Road, el colorido túnel de luz es como un lugar sagrado para los amantes. Visitar con tu familia es perfecto.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Fiesta de luces de colores - Cheongdo-gun, Gyeongbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/92/1d359495-4d2c-4c16-844c-a7453f3f5a98.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Fiesta de luces de colores
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En el Bosque de las Luces, donde se desarrollan lindas fiestas de animales y fiestas de animales hechas de luz, como si fuera un cuento de hadas, los niños caen en una conciencia fascinante sin olvidar el frío.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Fiesta de luces de colores - Cheongdo-gun, Gyeongbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/92/e125751d-4874-49b8-9e1f-c33bfb66536f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Fiesta de luces de colores
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Rovaniemi Santa Village en Qingdao
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Santa, un gran admirador de los niños de todo el mundo. Rovaniemi Santa Village en Finlandia es un lugar donde incluso los adultos sueñan. A. En cualquier lugar del mundo. Si escribes una carta con Santa Clous, irás a Rovaniemi. El rumor de que &#34;Santa vive en la ciudad de Corvatun Turer de Rovaniemi&#34; se difundió en una radio finlandesa se hizo realidad para los niños y se convirtió en uno de los lugares de visita obligada para Navidad.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bienvenido santa abuelo - Cheongdo-gun, Gyeongbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/92/9294a4e8-63af-411f-a636-1e94ffbc35e8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bienvenido santa abuelo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Pero en lugar de Finlandia, puedes soñar con Qingdao Provence este invierno. El festival de la luz cambió una vez más por Navidad.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Estoy emocionado de que Santa y mis hijos tomen fotos - Cheongdo-gun, Gyeongbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/92/c8dccdfe-120d-41c2-a9f6-9576cc4e1385.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Estoy emocionado de que Santa y mis hijos tomen fotos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Papá Noel, que lee libros, Papá Noel que lleva regalos, y Papá que esquía, espera a los niños a la luz con el trineo de Rudolph, y el árbol brillante mantiene a todos entusiasmados. Muñeco de nieve de pie aquí y no hay emoción, incluso si no nieva.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Santa prepara pastel dulce como regalo - Cheongdo-gun, Gyeongbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/92/37035a6a-4bfc-43b0-988e-d7eb1c706872.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Santa prepara pastel dulce como regalo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   No solo eso. Una variedad de salas de experiencias pagas, como &#34;Tale of Luminous Fish&#34;, que decora lo desconocido con el cielo nocturno, y los emocionantes trenes fantasmas que te hacen gritar y sentarte con imágenes especulares que son difíciles de revelar cuando entras, conciencia presente no solo para niños sino también para adultos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Misterioso mundo submarino que brilla con resplandor - Cheongdo-gun, Gyeongbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/92/af31bc87-a971-45e5-b0a1-a808bd29b181.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Misterioso mundo submarino que brilla con resplandor
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Qingdao Provence es nuevo en invierno. Si aún no se ha decidido por un viaje de fin de año, salgamos a disfrutar del romance de la noche, ya que lo más oscuro se suma a la misteriosa experiencia con una luz fantástica.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Spooky Ghost Train - Cheongdo-gun, Gyeongbuk, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/92/5ed2580f-109c-4b78-a375-3d7c3374cef0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Spooky Ghost Train
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Qingdao provence festival de luz de navidad
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Dirección: 272-23 Isulmi-ro, Hwayang-eup, Cheongdo-gun, Gyeongsangbuk-do
    &lt;br/&gt;
    -Investigaciones: Oficina de Gestión 054-372-5050
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.cheongdo-provence.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.cheongdo-provence.co.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurantes cerca de
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Shandong Building: 711-1, Donggok-ri, Geumcheon-myeon, Cheongdo-gun, Gyeongsangbuk-do / Hanwoo Bulgogi / 054-372-3215
    &lt;br/&gt;
    -Qingdao verdadero restaurante carnívoro coreano: 57, Namhyeonhyeon-ro, Hwayang-eup, Cheongdo-gun, Gyeongsangbuk-do
    &lt;br/&gt;
    -Yeokjeonchueotang: 204 Cheonghwa-ro, Cheongdo-eup, Cheongdo-gun, Gyeongsangbuk-do / Chueotang tradicional / 054-371-2367
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Habitaciones
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Benikea Hotel Qingdao Lava Hot Springs: 23, Oncheon-gil, Hwayang-eup, Cheongdo-gun, Gyeongsangbuk-do / 054-371-5500
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.yongamspa.co.kr/yongamspa/index.html&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.yongamspa.co.kr/yongamspa/index.html
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Seonam Seowon, Qingdao: 455-27, Seoam-ro, Geumcheon-myeon, Cheongdo-gun, Gyeongsangbuk-do / 010-5345-8445
    &lt;br/&gt;
    -Fresh Hill: 129-15, Unmunsa-gil, Unmun-myeon, Cheongdo-gun, Gyeongsangbuk-do / 054-371-0700
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.freshhill.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.freshhill.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se actualizó en diciembre de 2018 y puede cambiar después, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Viaje de verano a la estación de verano y al pueblo de Iron Bridge, estación de Sobaeksan y pueblo de hierro fundido de Dal - Yeongju, Gyeongbuk, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/summer-station-and-iron-bridge-village-summer-trip-sobaeksan-station-and-cast-iron-dal-village-81-es/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Mar 2020 11:15:12 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/summer-station-and-iron-bridge-village-summer-trip-sobaeksan-station-and-cast-iron-dal-village-81-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Yeongju, Gyeongbuk, Korea&#34; data-title=&#34;summer-station-and-iron-bridge-village-summer-trip-sobaeksan-station-and-cast-iron-dal-village--81&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Vista desde el techo de la estación de Sobaeksan - Yeongju, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/81/22e1f640-3f2a-4b46-b84d-774f7e0862f7.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Vista desde el techo de la estación de Sobaeksan
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Viaje de verano a la estación de verano y al pueblo de Iron Bridge, estación de Sobaeksan y pueblo de hierro fundido de Dal
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Yeongju, Gyeongbuk, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Iron Iron Dal Village es un pueblo con la estación de Sobaeksan. Hervir en la ladera de la montaña Es conocida como la ciudad de entrada de Jukyeong Ancient Road y el punto de partida de Sobaeksan 3jarak-gil, pero es un lugar de veraneo donde la gente puede irse fácilmente. Por supuesto, no te puedes perder los lindos placeres de Cast Iron Dal Village y Sobaeksan Station.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Pueblo con patas de hierro fundido
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Iron Dal Village ha sido desconocido por mucho tiempo. Solo la gente de Punggi evitaba el apresurado valle de las multitudes. Se sabe que el pueblo de Iron Dal se hizo después de la restauración de la antigua carretera de Jukyeong y el paso de la montaña Sobaeksan. Jukyeong Ancient Road fue la primera propiedad cultural de carretera en Corea y fue designada como el lugar escénico número 30 en 2007. En Samguk Sagi, se dice que &#34;Jukryeong Road se abrió solo en el quinto año del Rey Silla Adala (158 DC)&#34;, que está cerca de 1.900 años.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La estación de Sobaeksan fue un hito de la aldea de hierro fundido. Se abrió como una estación simple en abril de 1942 y fue promovida a una estación normal en 1951 durante la Guerra de Corea. Durante un tiempo, la mayoría de los trenes se detuvieron en la estación de Sobaeksan. Es la estación de tren más cercana a la montaña Sobaeksan. Aquellos que visitaron la estación Sobaeksan en ese momento están más familiarizados con el antiguo nombre del Templo Heebangsa. Hace apenas cinco o seis años no se llamaba así.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Exterior de la estación de Sobaeksan con el antiguo nombre de la estación - Yeongju, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/81/461d7122-13cf-4f08-80a8-5c0b1aeec8d7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Exterior de la estación de Sobaeksan con el antiguo nombre de la estación
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El guerrero raro es un templo en el valle raro, y tiene una relación especial con el pueblo de Iron Dal. Luna de hierro significa puente de hierro. El antiguo nombre de Suchul-ri era Sucheol-ri. Las anécdotas relacionadas con los nombres se remontan al período de los Tres Reinos. En 12 años, el Rey Silla Deok Deung, Hee-unsaung Doo-un salvó a un tigre con una horquilla en el cuello. El tigre llevó a la hija del capitán de Sorabul, Yoo Suk, para que le pagara el favor. Doun-nim estaba muy enojado y envió a la hija de Yoo Suk a Seorabul. Ho Jang Yoo es una leyenda que dice que puso un puente de hierro en la corriente del noble como muestra de gratitud. Entonces, ¿cómo puedes borrar ese nombre fácilmente? Incluso ahora, la estación llamada Hee-Raesa está escrita junto al letrero en la estación Sobaeksan. Cuando reservan boletos para trenes, usan el nombre de Estación Hee-sa. En mayo, filmó la película Sobaeksan Station. Es la historia de un trabajador de estación y aldeanos que quieren salvar una pequeña estación. Iron Dal Village es una historia de cine y vive ambientada en sí misma.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vista desde las escaleras que bajan a Socheol Dal Village desde la estación de Sobaeksan - Yeongju, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/81/32bf68fd-96d6-45f9-a032-f1d192cc22b8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vista desde las escaleras que bajan a Socheol Dal Village desde la estación de Sobaeksan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Estación Sobaeksan, custodiada por abuelas multilaterales
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En 2014, se implementó el proyecto simplificado de cultura de la estación. La estación de Sobaeksan también se transformó en una estación cultural. El papel de la estación de tren, así como el estado de ánimo de Sobaeksan y las aldeas de hierro fundido. En la estación, la abuela Dazagu, la guardiana del pueblo, cuenta la historia. En el pasado, debido al fuerte encurtido, a menudo aparecían los bandidos. La abuela que perdió a su hijo con el bandido fingió encontrar a su hijo y entró en la guarida del bandido. En ese momento, los bandidos estaban durmiendo, por lo que la señal para atacar era &#39;Daja Gu&#39;, y la señal de no dormir era &#39;Dolja Gu&#39;. En la pared, hay una canción de Iron Dal Village, y en Jukyeong Old Street, dice &#39;Dazja Guya&#39; y &#39;Dolja Guya&#39;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La historia de la abuela multipartidaria solo hace historia de Sobaeksan - Yeongju, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/81/22a9d005-9d6a-451e-bcfb-96215e092903.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La historia de la abuela multipartidaria solo hace historia de Sobaeksan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El espacio utilizado como almacén también es interesante. Decorado con la antigua cocina del pueblo, muestra los artículos para el hogar utilizados por los aldeanos. También puedes disfrutar de juegos tradicionales como spinning top y go. Decorar la lámpara en forma de meju también es interesante.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Renovado almacén de la estación de Sobaeksan en la antigua cocina del pueblo - Yeongju, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/81/26bcb8a6-3c97-4fe5-b0f2-b51f71f57814.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Renovado almacén de la estación de Sobaeksan en la antigua cocina del pueblo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Especialmente el trueque de calderos es divertido. Se recrea una esquina y se instala el caldero. Si deja un objeto en el caldero, la siguiente persona lo quita y coloca uno nuevo. Es la historia de personas y personas que conectan cosas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El trueque de caldero es una idea atractiva - Yeongju, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/81/ceea4b4b-b73c-4e99-99d1-d948ee0bdc54.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El trueque de caldero es una idea atractiva
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La azotea es un refugio y un pequeño jardín. No hay edificios altos alrededor, por lo que no hay observatorio o adoración. El sansing de Sobaeksan es genial en todas partes, y Kangan puede ver el tren que llega a la estación de Sobaeksan. Sin embargo, no hay una señal de entrada frente a las escaleras.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vista desde el refugio de la azotea en la estación de Sobaeksan - Yeongju, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/81/dd5e0f04-3a48-446d-a6db-69efcbf7f79f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vista desde el refugio de la azotea en la estación de Sobaeksan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Valle Oculto de Punggi
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Mira alrededor de la estación de Sobaeksan y baja las escaleras. En el norte, la vía fluvial del valle celestial atraviesa el pueblo. Heejasa y Sobaeksan fueron caminadas antes de que se desarrollara el camino. Tarda aproximadamente 1 hora y 30 minutos, pero hay cascadas de Heeyeong. En verano, sin embargo, se camina un poco hasta el área de descanso de Gupanjang. El valle de entrada de Gupanjang es un lugar perfecto para jugar mientras atrapas a los deslumbrantes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Puedes atrapar una daga en el valle al lado de Old Iron Village - Yeongju, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/81/990dbc9b-885d-43b8-ae13-950828573c47.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Puedes atrapar una daga en el valle al lado de Old Iron Village
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El lado izquierdo de la bifurcación debajo de la estación conduce al antiguo sitio del puente de hierro. Dé la vuelta a la primera esquina y verá un valle con un puente. La mitad de las ostras son para caminar humano y la otra mitad son para agua. El canal también tenía pavimento de concreto en el piso. Algunos escapan del calor de las madrigueras.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Los viajeros se refrescan en los valles alrededor de Guldari(남성) - Yeongju, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/81/0624a1a6-648e-4eec-afbd-d3d8d8ec59fc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Los viajeros se refrescan en los valles alrededor de Guldari(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Después de pasar el puente, es un valle con forma de barranco. En el lado izquierdo de la carretera, un refugio debajo de un viejo árbol te saluda. Es un puente de hierro en ruinas y un lugar de descanso del puente de hierro. El puente de hierro de Iron Dal Village desapareció al pasar el ferrocarril de la línea central.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Al pasar por el puente, el valle donde la gente de Punggi encuentra comodidad es bienvenido - Yeongju, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/81/7bc98e91-8ba0-4e10-8c4d-11933d25d3fc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Al pasar por el puente, el valle donde la gente de Punggi encuentra comodidad es bienvenido
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En cambio, en el borde del refugio había una pierna simple que reproducía las piernas de hierro. El refugio debajo de los árboles es lo suficientemente ancho como para descansar sobre una estera.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Otro puente debajo de la estación Sobaeksan - Yeongju, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/81/200f0de1-0c01-4a67-8f9a-4a6db3517408.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Otro puente debajo de la estación Sobaeksan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El valle debajo del refugio del puente de hierro es el punto donde se fusionan las vías fluviales de Dogolbong&#39;s Sigol y Yeonhwabong&#39;s Rare Valley. Corresponde a la corriente superior de Namwoncheon en Punggi-eup. La pensión está escasamente ubicada al lado del valle. Punggi es un paseo marítimo donde la gente encuentra consuelo en lugar del valle. Puede pasar el día en una pensión o campamento cercano, o disfrutar del calor en un valle de medio día.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El llamativo modelo de pierna del refugio de hierro es llamativo - Yeongju, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/81/4701af79-7259-44a7-8471-ae3dc984cda7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El llamativo modelo de pierna del refugio de hierro es llamativo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Viejas calles, aguas termales o museos.
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Después de mirar alrededor de la estación de Sobaeksan y la aldea de Muesuldal, diríjase a la calle vieja de Jukyeong. Se superpone al sendero de la montaña Sobaeksan, al que se puede llegar en coche. El viejo camino pasa por Jukyeong a Danyang. Si Sobaeksan-gil no es el propósito, vaya por la carretera desde el área de descanso de Jukyeong o vaya en autobús.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El pequeño túnel de madera de Jukyeong Ancient Road se suma al placer de caminar - Yeongju, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/81/8607ab04-da8b-4003-b2a1-8eef7859e44b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El pequeño túnel de madera de Jukyeong Ancient Road se suma al placer de caminar
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   A excepción de los primeros días, el viejo camino es fresco debido a la sombra del bosque. Al pasar por el túnel donde se inclinan los árboles, también se pueden ver flores silvestres de verano como brotes de cielo, brotes de paja y hortensias. En el medio hay una silla y un paseo marítimo donde podrá relajarse. Descansa mientras te lavas la cara en el agua del valle o el viento.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jukyeong Ancient Road es un curso de trekking popular como parte de Sobaeksan Mountain Path. - Yeongju, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/81/14eea430-c30b-4c69-91fa-cc3626197810.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jukyeong Ancient Road es un curso de trekking popular como parte de Sobaeksan Mountain Path.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si está en un viaje familiar, diríjase desde la estación de Sobaeksan hacia la ciudad de Punggi. Al pasar por Cheol-ri y el adyacente Changrak-ri, se encuentra el complejo termal Sobaeksan Punggi y el Museo de Ginseng. Sobaeksan Hot Spring Resort es una fuente termal de azufre que suministra agua 100% cruda desde 800m bajo tierra. Los juegos acuáticos, los toboganes, etc. son perfectos para que los niños disfruten del agua. Mientras tanto, los adultos pueden querer lavar su fatiga con bardepool o terapias. El Museo de Ginseng se encuentra en Sobaeksan Punggi Hot Spring Resort. Se compone de dos pisos de sala de exposiciones de planificación, sala de exposiciones de ginseng y sala de experiencias de ginseng. Las exhibiciones basadas en la experiencia son llamativas, como plantar y cavar ginseng en un campo de arena interior, hacer un campo de ginseng con un modelo y convertirse en un hombre rocoso para montar una pared de roca. Si desea experimentar escenas más vívidas, puede hacer un viaje al mercado de ginseng o al mercado de ginseng Seonbigol frente a la estación de Punggi.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Museo de ginseng - Yeongju, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/81/3656660e-f64f-417e-b78e-25c5ed6938f4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Museo de ginseng
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;b&gt;
     Dirección del sitio web relacionado
    &lt;/b&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Iron Iron Village: 64 Jukyeong-ro 1513beon-gil, Punggi-eup, Yeongju-si, Gyeongbuk
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;https://blog.naver.com/moosoedal&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     https://blog.naver.com/moosoedal
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Sobaeksan Station (Heebangsa Station): 41-9, Jukyeong-ro 1513beon-gil, Punggi-eup, Yeongju-si, Gyeongbuk, 054-638-7788
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Museo de Ginseng: 1378 Jukyeong-ro, Punggi-eup, Yeongju-si, Gyeongbuk, Corea 054-639-7686
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;b&gt;
     Contacta con nosotros(남성)
    &lt;/b&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Punggi-eup Centro Comunitario 054-636-3001
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Centro de información de la roca de la montaña Sobaeksan 054-634-3121
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;b&gt;
     Restaurantes cerca de
    &lt;/b&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -West Cold Noodle: Pyongyang Cold Noodle / 26, Insam-ro 3-beon-gil, Punggi-eup, Yeongju-si, 054-636-2457
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Yaksendang: Yaksenjeong / 887-14, Sinjae-ro, Bonghyeon-myeon, Yeongju-si, 054-638-2728
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.yaksundang.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.yaksundang.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Yeongju Ganadería Hanwoo Plaza: Bulgogi / 7, Anpung-ro 308beon-gil, Punggi-eup, Yeongju-si
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Jungut Nuts: Donut / 6-1, Dongyang-daero, Punggi-eup, Yeongju-si, 054-636-0043
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Habitaciones
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Punggi Tourist Hotel: 53, Punggi-ro, Punggi-eup, Yeongju-si / 054-637-8800
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Sobaeksan Samga Camping: 509, Samga-ro, Punggi-eup, Yeongju-si, 054-637-3794
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.knps.or.kr/portal/main.do&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.knps.or.kr/portal/main.do
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Sobaeksan Punggi Hot Spring Resort: 1400, Jukyeong-ro, Yeongju-si, 054-604-1700
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://taliaresort.co.kr/xe/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://taliaresort.co.kr/xe/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se escribió en julio de 2015. Puede cambiar después, así que verifique antes de viajar.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Andong, Gyeongbuk, Corea - ¡Usa &#39;Tal&#39; y deja de &#39;Tal&#39;! Un mundo justo dado por mucho tiempo</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/wear-tal-and-stop-tal-a-fair-world-given-for-a-long-time-44-es/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Feb 2020 21:25:18 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/wear-tal-and-stop-tal-a-fair-world-given-for-a-long-time-44-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Andong, Gyeongbuk, Korea&#34; data-title=&#34;wear-tal-and-stop-tal-a-fair-world-given-for-a-long-time--44&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   ¡Usa &#39;Tal&#39; y deja de &#39;Tal&#39;! Un mundo justo dado por mucho tiempo
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Andong, Gyeongbuk, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hubo muchos desastres en el pueblo de Hahoe. Entonces, un día, el espíritu del sueño Heo-Ryeong de los residentes del pueblo aparece y dice: &#39;Si haces 12 máscaras, el desastre desaparecerá&#39;. Heo Do-ryeong, quien entró en la fabricación de la máscara, lamentablemente muere mientras crea el último Imatal. La razón es que no pudieron mantener el espíritu del Espíritu San que &#34;nadie debería verlo al hacer máscaras&#34;. La doncella del vecino (que no sabe nada) admiraba a Hur Do-Ryung le robó una máscara y los dos mueren. La máscara Hahoe nació así.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Al mirar Hahoe Village, uno de los puntos críticos representativos de Andong, hay dos cosas que son desafortunadas. Uno es el Juego de Shinguthal Star de Hahoe, y el otro es la vista de la Aldea Hahoe mirando a Buyongdae. El protagonista de hoy es Hahoe Star New Good Play. Nos enfocaremos en Byeolshingut y Hahoe Mask y miraremos Hahoe Village donde se llevó a cabo el Good Pan. Sigue a los antepasados que escribieron &#39;Tal&#39; y deseaban &#39;mutal&#39;. En la emocionante historia contada por &#39;Tal&#39; que se sintió divertida. ¡Conde!
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hombre, Seonbi y Carnicero peleando por el Urang - Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/44/d7cbf8e1-6d4a-4fcf-974a-5f85def02ef1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hombre, Seonbi y Carnicero peleando por el Urang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hahoe Stars Sin Good Tal Nori es un talol que se lleva a cabo desde mediados del siglo XII en Hahoe Village, Andong, Gyeongbuk. Al mismo tiempo, era un instinto del pueblo rezar por el bienestar del pueblo, Daedong y una buena cosecha. Los residentes creían que la agricultura y el bienestar dependían de la protección de Dongshin de la aldea. Bakshingut es un intestino especial que se lleva a cabo cada período para animar a los dioses y liberar la ira. Hahoe Star Singuthal Play también fue un festival para aliviar el cuerpo y la mente agotados del estatus social y la agricultura.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vista del pueblo de Hahoe desde Buyongdae - Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/44/e680b929-e895-4986-96b8-0817c000515a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vista del pueblo de Hahoe desde Buyongdae
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Deseo de desear adiós y adiós
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La naturaleza era una entidad poderosa en la sociedad agrícola. Esto se debe a que la vida y la muerte han sido determinadas por lo que sucedió durante un año de agricultura. Se podría decir que la paz de la aldea, incluido PungNong, depende de la naturaleza fuera del reino humano y de la voluntad de Dios. Debido a esto, nuestros antepasados celebraron un ritual que les gustaría preguntarle al dios patrón este año si es luna llena. Esto se llama &#39;azúcar&#39; o &#39;cobre&#39;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Moodong Madang, donde Gaek Clown entra al pueblo a través de Mudong - Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/44/5a2fdd42-dcd3-4a30-b334-127e48abb042.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Moodong Madang, donde Gaek Clown entra al pueblo a través de Mudong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Querer una buena cosecha para Dios es lo mismo, pero la estrella Shingut se celebró a intervalos regulares. Cada 5 a 10 años, o cuando existía un fideicomiso &#39;byeolsingut&#39; se desplegaba. Como su nombre lo indica, &#39;Busin Gut&#39; es lo mismo, ya que tanto Dongje como Byunsin Gut desean adiós y buena agricultura. Si hay una diferencia, Star Shin Gut es un gran plato intestinal que se sostiene a intervalos regulares para resolverlos cuando se reduce la experiencia del dios de proteger la aldea o cuando se compra la ira de Dios. Byshinshingut fue el personaje principal o los aldeanos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El personaje principal de Baekjeong Yard que entretiene a la audiencia. - Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/44/1e9f11e6-a838-4700-8ceb-7607f65bddb9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El personaje principal de Baekjeong Yard que entretiene a la audiencia.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Otra forma de disfrutar de Hahoe Village, Hahoe Stars New Good Play
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En el siglo XXI, el festival y el Hahoe Stars Shin Guktalol, que abarcaba a la comunidad local en la sociedad tradicional, continúan celebrándose. ¡También en Andong Hahoe Village, donde tuvo lugar el viejo y emocionante Hahoe Star New Goodtal Play! La presentación se realiza cuatro veces por semana (miércoles, viernes, sábado, domingo) hasta diciembre y durante el fin de semana de enero a febrero.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La mayoría de las actuaciones serán así, pero es mejor ver Hahoe Stars New Goodal Play. El enano, que había sido usado por los aldeanos durante más de medio siglo, transmite risas, sátiras y consuelo a la gente moderna en el siglo XXI. Medio siglo después, el Hahoe Star New Goodal Play se celebra solo una vez (14:00) el día de la actuación. Hay algunas fluctuaciones en la temporada alta y baja, por lo que debe verificarlo de antemano. Puedes atrapar la cola mirando alrededor de Hahoe Village a tiempo para la presentación. El barco que va a Buyongdae con vista a la ciudad de Hahoe opera hasta las 5 p.m.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ferry desde y hacia Bouyongdae y Hahoe Village - Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/44/c4af7e2a-020e-47df-ab81-6e7854279d6c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ferry desde y hacia Bouyongdae y Hahoe Village
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Por lo tanto, si la hora de llegada de Hahoe Village está llena de tiempos en bote, es mejor subir a Buyongdae. En ferry, se tarda entre 10 y 15 minutos en llegar a Buyongdae. Suba a Buyongdae, conozca la vista de Hahoe Village y mire lentamente alrededor de Hahoe Village. Aldea Hahoe, conocida como la aldea de Pungsan Ryu. Este espacio se ha hecho famoso por su tradición de 600 años, pero la bola de agua que fluye por el pueblo es grande. El nombre de Hahoe vino de aquí. En la geografía del feng shui, es un flotador suavizante, un loto que flota en el agua.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hahoe Village Yangjindang - Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/44/6c6e043f-4270-415d-b88d-9c5ff6c245a3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hahoe Village Yangjindang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hahoe Village, hogar de varias casas antiguas de la dinastía Joseon temprana a tardía, sigue siendo un espacio donde vive la gente. Entre las muchas casas antiguas, los tesoros de Hahoe Village, Yangjin-dang (Tesoro No. 306) y Ryu Seong-ryong Jong-taek Chung Hyo-dang (Tesoro No. 414), donde Iam Ryu Jung-young y Ryu Un- Yong se quedó, vale la pena una visita.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jong-ae Chung Hyo-dang de Seo-ae Ryu Sung-ryong - Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/44/cf4a8b36-c144-4a07-8724-c903c84f8361.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jong-ae Chung Hyo-dang de Seo-ae Ryu Sung-ryong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es una pena no olvidar a Byeongsan Seowon, que se encuentra entre Hahoe Village y Volcano (271 m). Las pupilas y larvas de Seoae Ryu Seong-ryong construyeron un santuario aquí y se convirtieron en un voto formal. La tranquila corriente de agua y formaciones rocosas con vistas a Mandalu es impresionante. Después de recibir la suma de Byeongsan Seowon en 1863, sobrevivió a la abolición de Seowon de Heungseondaewon.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sala de Admisión Byungsan Seowon - Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/44/ce24303e-84f3-47b6-aef5-1ceb8df2856d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sala de Admisión Byungsan Seowon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Los bailes de hombro son imprescindibles para la sátira y el humor a lo largo de los tiempos.
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hahoe Stars Singuthal Play comienza en &#39;Mudong Madang&#39;, donde las cartas de juego recibieron un nuevo juego en Seonangdang. Cada esquina, apoyada por la encarnación del Espíritu Santo, aparece sobre los hombros del motor sin pisar el suelo. Esta escena simboliza la bienvenida de la deidad guardiana del pueblo. Tiene paz y abundancia.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Halmi Madang, Sintetalización de Khalmi - Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/44/f398f26f-c068-498e-b237-9ea69c82442c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Halmi Madang, Sintetalización de Khalmi
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Después de esto, se abre Juji Madang. &#39;Juji&#39; es un animal imaginario sagrado y aterrador. Ganar a las mujeres significa rezar por la fertilidad y la agricultura.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Humor y sátira conmovedora - Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/44/c4bda125-e520-4210-aab6-64c9073be079.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Humor y sátira conmovedora
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El humor y la sátira de nuestros antepasados se revelan en serio desde el &#39;patio de Baekjeong&#39;, donde Baek Chung agarra vacas y elimina saleros y urang (bulbos). Bunetal, también llamado Gwabutal, es un `` Pagye Riding Yard &#39;&#39; que muestra su excelente apariencia. El monje, enterrado en la orina de Bune, baila con entusiasmo, abandona la religión y visita la naturaleza humana. Posteriormente, Yangban y Seonbi aparecieron en una discusión sobre la bola de fuego que es &#34;buena para Yang&#34;, mostrando la hipocresía y la simulación de la clase dominante.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Monje contra Bune - Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/44/a0e418b7-5795-4676-ac1f-7c8cd831e48d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Monje contra Bune
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Como tal, los bailes enmascarados muestran las contradicciones de la sociedad y la hipocresía de la clase dominante. Hay escenas de risas y piercing en los ojos de los descendientes del siglo XXI. Al menos durante el desarrollo completo de la Nueva Singut sería libre, independientemente de su estado, género y riqueza. Por supuesto, después del final del final, tenía que volver a su estado original, pero es posible que haya disfrutado de la libertad y haya eliminado el estrés por un tiempo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Audiencias que disfrutan de Hahoe Star New Goodal Play - Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/44/5a950e9a-ee0d-4b8f-93de-20604b089ba9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Audiencias que disfrutan de Hahoe Star New Goodal Play
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Un mundo de plenitud e igualdad permitido a los oprimidos. Este es un festival de Daedong y un instinto especial que alivió los conflictos e hizo la unidad del pueblo. Cientos de años después, la obra de Hahoe Stars New Guttal es la razón.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Audiencias que disfrutan de Hahoe Star New Goodal Play - Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/44/bd7b2fe6-e99e-47cb-9138-47bd7f5b010b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Audiencias que disfrutan de Hahoe Star New Goodal Play
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurantes cerca de
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Agujero de la urraca: Seokju-ro, Andong-si, Gyeongbuk / 054-821-1056
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://andongrice.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://andongrice.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Okryumjeong: Pungcheon-myeon, Andong-si, Gyeongbuk / 054-754-8844
    &lt;br/&gt;
    -Andong Kimdaegam Jjimdak: Beongyeong-gil, Andong-si, Gyeongbuk / 054-853-0449
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Habitaciones
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Bukchon House: 7, Hahoebukchon-gil, Pungcheon-myeon, Andong-si, Gyeongbuk / 054-853-2110, 010-2228-1786
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.bukchondaek.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.bukchondaek.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Okyeonjeongsa Temple: Gwangdeoksolbat-gil, Pungcheon-myeon, Andong-si, Gyeongbuk / 054-854-2202
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.okyeon.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.okyeon.co.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Lakgojae: Hahoegangbyeon-gil, Pungcheon-myeon, Andong-si, Gyeongbuk / 054-857-3410
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.rkj.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.rkj.co.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Suae-dang: Sugokyonggye-ro, Imdong-myeon, Andong-si, Gyeongbuk / 054-822-6661
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.suaedang.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.suaedang.co.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Jirye Arts Village: Jirye Arts Village-gil, Imdong-myeon, Andong-si, Gyeongbuk / 054-822-2590
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.jirye.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.jirye.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se escribió en noviembre de 2016 y puede cambiar después. Por favor verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Andong, Gyeongbuk, Corea - Ejem, satisfacción de cinco sentidos, viaje de Goan Andong</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/ahem-five-senses-satisfaction-goan-andong-travel-34-es/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Feb 2020 00:20:16 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/ahem-five-senses-satisfaction-goan-andong-travel-34-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;ahem-five-senses-satisfaction-goan-andong-travel--34&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Mandaeru visto desde la inscripción de Byungsan Seowon(남성) - Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/34/e34c5224-c987-4a01-b101-871517e4ed98.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Mandaeru visto desde la inscripción de Byungsan Seowon(남성)
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Ejem, satisfacción de cinco sentidos, viaje de Goan Andong
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Andong, Gyeongbuk, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Andong, Gyeongsangbuk-do, es considerado una de las primeras manos en el &#39;Yangbango coreano&#39;. Conocida como &#39;la ciudad de Hahoe Village&#39;, Andong no es solo una cultura tradicional de Yangban, sino también una cultura popular popular como la danza de máscaras de Hahoe. La aldea de Hahoe, Byeongsan Seowon y la oficina provincial de Gyeongsangbuk-do, que está anidada en la aldea de Hahoe, se agregaron como las atracciones turísticas representativas de Andong. Andong ANTIGUO Y NUEVO viaje.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Andong, Gyeongbuk. El vago sentimiento de &#39;lejos&#39; puede deberse a la influencia del espacio-tiempo más que a la distancia real. Esto se debe a que los espacios como Seowon y Hyanggyo se detienen en ese momento, incluida Hahoe Village en el río Nakdong. Gracias a las huellas de nuestros antepasados que disfrutaban de lo académico y los estilos, enfatizando la rectitud y la cortesía, pensamos en Seonbi y Yangban en Andong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Algunas formas de viajar Yangban
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Se dice que Andong se originó en Changnyeongguk, fundada por Yeomsang Dosa en el 57 a. C. Se llama Gotaya-gun y Gochang-gun en la era de Silla. Luego, ingresó a la dinastía Joseon y fue ascendido a Andong-do. Daedohobu es el nombre de una agencia administrativa local que se colocó en la ciudad principal de la dinastía Joseon. Además de Andong, se instaló en Gangneung, Pyeongan, Yeongbyeon y Hamgyeong, Yeongheung. En 1896 (Gojong 33), Andong-gun fue pasado a Andong-eup en 1931. En 1995, el Andong-gun se fusionó con Andong-si. Esta es la razón por la cual tiene el área más grande entre los condados de la nación.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Byeongsan Seowon desde el lado del hall de entrada - Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/34/396ec36d-7bca-49d6-a5e6-f039fe61bb31.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Byeongsan Seowon desde el lado del hall de entrada
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Por lo tanto, el viaje de Andong debe considerarse teniendo en cuenta la línea. Se puede dividir en Hahoe Village, que une Hahoe Village, Byeongsan Seowon y las oficinas provinciales de Gyeongbuk, Dosan Seowon, que une a Dosan Seowon, Toegye Jongtaek y Andong City Area, que combina Andong Cultural Tourism Complex, Old Market y New Market. . Este viaje es un curso que combina el mercado de Andong-gu y el nuevo mercado con una vista del Gobierno Provincial de Gyeongbuk, Hahoe Village y Dosan Seowon. Por supuesto, se puede disfrutar de una noche y dos días para probar la caballa especial de Andong y el arroz jesak y disfrutar de la vista nocturna del lago Andong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hahoe Village Yangjindang - Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/34/831c06a5-2ca7-468f-8275-54d68d2d5ff7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hahoe Village Yangjindang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Solicitantes de Gyeongsangbuk-do ubicados en Hahoe Village
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Después de entrar a la tierra de Andong, primero fui a Gyeongsangbuk-do. El plan es mudarse a Gyeongsangbuk-do, Gobernador, Hahoe Village y Byeongsan Seowon.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Nueva Oficina de Gyeongsangbuk-do del Centro de Información en Andong - Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/34/21151c7b-aeb6-4b6b-b58b-a640bd37f0d4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Nueva Oficina de Gyeongsangbuk-do del Centro de Información en Andong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Puede pasar por Gyeongsangbuk-do en el camino para ver Hahoe Village y Byeongsan Seowon. El centro de información para visitantes aparece cuando ingresas a Gyeongsangbuk-do, que abrió en marzo de 2016.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Oficina principal - Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/34/02df6af3-a69b-4a80-b106-d7ae1bb7beca.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Oficina principal
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Folletos y comentaristas culturales están disponibles. El primer piso de todos los edificios del Gobierno Metropolitano está abierto a personas de afuera.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Semicírculo modelado a partir de Gyeongju Donggung y Wolji - Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/34/8f0a9942-800b-4468-ae7c-09c90d951ea2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Semicírculo modelado a partir de Gyeongju Donggung y Wolji
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hay edificios como el Consejo Provincial de Gyeongbuk, la Oficina Provincial de Gyeongbuk, el Centro de Bienestar y la Sala de espectáculos de usos múltiples, Sesimwon, siguiendo el modelo del Palacio Gyeongju Donggung y Wolji, la Plaza Saemaul y Gyeonghwamun.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Una gran exposición en la oficina principal, el Cepillo de Seonbi - Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/34/8a481088-aa41-4b83-8ef9-3722297a2352.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Una gran exposición en la oficina principal, el Cepillo de Seonbi
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Al entrar en el edificio principal, varias exposiciones y refugios son acogedores. Deje todo atrás y diríjase a cafeterías y restaurantes. Los libros llenos de libros son un excelente lugar para relajarse y tomar una copa. La carga de Internet y teléfonos celulares es gratuita. De hecho, rara vez vengo a la ciudad para hacer turismo, pero no es suficiente para llegar al calor en pleno verano.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Más popular entre los visitantes. - Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/34/789c96d5-7a69-4dc3-adf6-70a1d8ea3cfa.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Más popular entre los visitantes.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si es fácil de transportar, los mochileros podrán buscar información de viaje y recargar sus teléfonos móviles.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Reserva de habitaciones con acceso a internet y carga de teléfonos móviles - Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/34/ea41405b-dfeb-4724-86c5-b3eea3fd5a42.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Reserva de habitaciones con acceso a internet y carga de teléfonos móviles
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   También hay una cafetería al lado, así que es bueno tener un yogui. Las comidas se sirven de lunes a viernes y los fines de semana se venden gimbap, fideos festivos y fideos karaoke (11: 00-15: 00). Siga derecho desde la entrada principal del edificio principal provincial hasta la plaza Saemaul. Actuaciones al aire libre se llevan a cabo a las 2pm y 5pm los fines de semana.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cafetería abierta los fines de semana. - Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/34/ec93f4d0-a996-484a-80bb-9cb20cbcd252.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cafetería abierta los fines de semana.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Andong Travel NO.1 Pueblo Zipseong de Poongsan Ryu Pueblo Hahoe
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Se encuentra a 5,7 km de Gyeongsangbuk-do, Gyeonggi-do y Hahoe Village en 10 minutos en coche. Hahoe Village, un pueblo de Pungsan Ryu de 600 años de antigüedad, fluye en forma de &#39;S&#39; con el río Nakdong que rodea el pueblo. Es por eso que el nombre del pueblo se convirtió en &#39;Hahoe&#39;. En la geografía del feng shui, es el &#34;tipo de ablandamiento suave&#34; que se considera el mejor camino. Se asemeja a un loto flotando en el agua. Es famoso por ser un buen lugar para que la gente viva desde la dinastía Joseon porque hay montañas y ríos centrados en las aldeas. En julio de 2010, fue catalogado como Patrimonio de la Humanidad por la UNESCO.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jong-ae Chung Hyo-dang de Seo-ae Ryu Sung-ryong - Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/34/e7de8447-5fa9-4337-ae52-2d39bb805ca9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jong-ae Chung Hyo-dang de Seo-ae Ryu Sung-ryong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hahoe Village está ubicado a 1.2km de Hahoe Village Marketplace. Hay un servicio de autobús que los conecta. De 6 pm a 9 am, los huéspedes pueden ingresar temporalmente a sus propios vehículos para los huéspedes de las aldeas Hahoe. Una vez que ingresas al pueblo, comienza el viaje en el tiempo. Muchas casas, incluida Hahoe Old House, están en construcción, pero el tiempo acumulado a lo largo de los caminos de tierra de la aldea permanece.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Yang Jin-dang donde vivían Ryu Joong-young y su hijo mayor, Ryu-am Ryong - Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/34/96562861-754b-42ed-b285-9114343b9fde.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Yang Jin-dang donde vivían Ryu Joong-young y su hijo mayor, Ryu-am Ryong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Debido a la forma de la ciudad, que se suaviza, es pesada cuando se amontona un muro de piedra. Es bueno tomar un mapa y mirar a la vuelta de cada esquina, pero caminar lenta y cómodamente por el camino de tierra es una buena manera de viajar a Hahoe Village. Para moverse por el pueblo de Hahoe correctamente, se necesitan de 2 horas a medio día. Si se acaba el tiempo, toma el tesoro Yangjin-dang (Tesoro No. 306) y Chung Hyo-Dang (Tesoro No. 414) que tiene la Aldea Hahoe. Yang Jin-dang era el hogar de Ryu Joong-young y su hijo mayor Ryu Un-yong, mientras que Chung Hyo-dang era Jong-taek de Ryu Sung-ryong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Chunghyodang - Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/34/d3b8aa77-7cb7-4968-97db-1451a9161ab1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Chunghyodang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ryu Tae-hyuk, quien se reunió en Yangjin-dang en la aldea de Hahoe, dijo: &#34;Actualmente hay 112 hogares y 173 personas en la aldea de Hahoe. Aproximadamente 140 de ellos son Pungsan Liu&#34;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hahoe Village requiere al menos 2 horas para ver correctamente - Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/34/631367f6-4c65-465e-9f3e-1707099b268e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hahoe Village requiere al menos 2 horas para ver correctamente
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si tienes tiempo, puedes mirar Hahoe Village desde Bouyongdae. Debe tomar un ferry desde Hahoe Village hacia y desde Buyongdae. Contacto 010-4154-1315.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La mayoría de las aldeas son caminos de tierra porque podrían hundirse si se amontonan las piedras. - Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/34/7804e7da-52c2-4da5-85a3-acbcced1fd7d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La mayoría de las aldeas son caminos de tierra porque podrían hundirse si se amontonan las piedras.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Byeongsan Seowon se dedica al estudio en armonía con la naturaleza.
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Pasando el volcán (271 m) de la aldea de Hahoe, se encuentra Byeongsan Seowon. La hermosa Seowon, que domina los tallos del río Nakdong, comenzó en 1575 cuando Seo-ae Ryu Sung-ryong trasladó a Pungak Seodang a Pungsan-eup. Las pupilas y las larvas de Ryu Sung-ryong establecieron su santuario aquí y se convirtieron en un voto formal. Es uno de los 47 votos y santuarios que recibió la suma de &#39;Byeongsan&#39; en 1863 y sobrevivió a la abolición Seowon de Heungseondaewon.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Baksanseowon Mandaeru frente al río Nakdong - Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/34/5157907a-cebe-4c97-8bc1-db2284fdcee9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Baksanseowon Mandaeru frente al río Nakdong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Pasar por la Puerta Bautista, la puerta principal de Seowon y Mandaeru, es el área de la pedagogía. El hall de entrada, donde se reunieron y discutieron el director y las larvas, es el edificio más importante de Seowon. Myeong-jae Jae, la sala este del auditorio, residía por el director, y los miembros de la facultad vivían en Gyeongui-jae, la sala oeste. Dongjae y la biblioteca, ubicadas a izquierda y derecha del auditorio, son espacios donde vivían las larvas. De pie en Daecheong Maru, el instructor tiene una vista espectacular del río y las montañas que se extienden más allá de la bahía.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mandaeru lamentablemente no puede subir en este momento. - Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/34/77d2d41c-efd4-4771-942c-bc9555a4f8ed.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mandaeru lamentablemente no puede subir en este momento.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si estás borracho con la naturaleza y disfrutas jugando fresco, es hora de saciar tu hambre. Ve al Andong-gu Market Steamed Chicken Alley. Si ingresa a la puerta principal del mercado de Andong-gu, encontrará docenas de especialidades de pollo al vapor como Joongang, Eugene, Maeil, Woojeong y Modern Steamed Chicken. Puedes disfrutar del pollo estofado de Andong, el pollo guisado de Andong y el pollo frito entero. Andong Stewed Chicken pica los fideos de Andong Braised Chicken.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mercado de Andong-gu Callejón de pollo al vapor con docenas de casas de pollo al vapor - Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/34/ebd5547e-2ce8-4eb9-8637-010a75331b7c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mercado de Andong-gu Callejón de pollo al vapor con docenas de casas de pollo al vapor
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El pollo estofado de Andong es un buen tamaño para comer, y el pollo cortado en hueso se cocina por adelantado. Una gran cantidad no es suficiente incluso si comen tres o cuatro personas. El precio es de 25,000 wones por cabeza. Gracias a la cantidad generosa y al bajo precio, atrae a muchos estudiantes universitarios ligeros y principiantes. Puede ajustar el picante al hacer el pedido. Después del pollo al vapor, el tamaño del mercado es una ventaja. No se pierda el nuevo mercado, que se encuentra a 5 minutos a pie del antiguo mercado. Puedes ver Andong Gourmet Mackerel y ver cómo se hace.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Andong Braised Chicken se puede ajustar al realizar el pedido - Andong, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/34/4e6666f4-254b-4bdc-bec4-aade589191ef.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Andong Braised Chicken se puede ajustar al realizar el pedido
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Oficina Provincial de Gyeongsangbuk-do
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Dirección: 455, Docheong-daero, Pungcheon-myeon, Andong-si, Gyeongbuk
    &lt;br/&gt;
    Contacto: 054-880-2114
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.gb.go.kr/Main/index.html&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.gb.go.kr/Main/index.html
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pueblo Hahoe
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Dirección: Pungcheon-myeon, Andong-si, Gyeongbuk
    &lt;br/&gt;
    Consultas: 054-852-3588
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hahoe.or.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hahoe.or.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Byeongsan Seowon
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Dirección: 386, Byeongsan-gil, Pungcheon-myeon, Andong, Gyeongbuk
    &lt;br/&gt;
    Contacto: 054-858-5929
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.byeongsan.net/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.byeongsan.net/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurantes cerca de
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Andong Kimdaegam Estofado de pollo: Andong Estofado de pollo / Andbu-si Seobu-dong / 054-853-0449
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.daegazzimdak.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.daegazzimdak.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Pollo Estofado Central: Pollo Estofado Andong / Seobu-dong, Andong-si, Gyeongbuk / 054-855-7272
    &lt;br/&gt;
    -Hyundai Braised Chicken: Andong Braised Chicken / Nammun-dong, Andong, Gyeongbuk / 054-854-0137
    &lt;br/&gt;
    Urraca Hole House: Hutjesabab / Seokju-ro Andong-si, Gyeongbuk / 054-821-1056
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://andongrice.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://andongrice.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Okryujeong: conjunto de caballa Gan, Hutjesabab / Jeonseo-ro, Pungcheon-myeon, Andong-si, Gyeongbuk / 054-854-8844
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Habitaciones
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Andong Grand Hotel: Andong-si, Gyeongbuk-do / 054-851-9000
    &lt;br/&gt;
    Andong Richel Hotel: Andong-si, Gyeongbuk, Corea / 054-850-9700
    &lt;br/&gt;
    -Andong Park Hotel: Unheung-dong, Andong-si, Gyeongbuk / 054-853-1501
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.andongparkhotel.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.andongparkhotel.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se realizó en mayo de 2016. Puede cambiar después, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>