<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Incheon.fr on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/incheon.fr/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Incheon.fr)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 25 Mar 2020 03:20:02 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/incheon.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Yongyu de la famille vieillissante est aussi un conte de fées - Jung-gu, Incheon, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/yongyu-of-the-aging-family-is-also-a-fairy-tale-245-fr/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 03:20:02 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/yongyu-of-the-aging-family-is-also-a-fairy-tale-245-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jung-gu, Incheon, Korea&#34; data-title=&#34;yongyu-of-the-aging-family-is-also-a-fairy-tale--245&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Seonyeo Bae Wei-Hyun embrasse chaleureusement la mer - Jung-gu, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/245/614a700c-2413-4a57-a147-4610e87b5039.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Seonyeo Bae Wei-Hyun embrasse chaleureusement la mer
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Yongyu de la famille vieillissante est aussi un conte de fées
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jung-gu, Incheon, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   C&#39;est une famille compliquée. Est-ce une étrange famille? De toute façon, ce n&#39;est pas une famille ordinaire. &amp;lt;Famille vieillissante&amp;gt; est un film basé sur le roman de Cheon Myeong-gwan. C&#39;est l&#39;histoire d&#39;un membre de la famille de l&#39;âge moyen à la grand-mère de 47 ans. Seonnyeo Bae Wei-byeon est le premier lieu de sortie qu&#39;ils ont quitté ensemble. Avez-vous vu la mer, des palourdes grillées et un verre de soju? Le week-end, vous pouvez utiliser le train de la mer de l&#39;Ouest.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Visite de l&#39;île autour de Yongyudo
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Faites également griller la viande. Han-soo, le fils aîné de Baeksu-gundal, un cinéaste infructueux In-mo, Mi-yeon décide de divorcer, et sa fille de lycée Min-kyung. Une mère de 69 ans fait griller de la viande chaque jour depuis que cinq familles se sont rassemblées. Vous aviez un peu de soju? Le fils aîné sort une vague vieille histoire. C&#39;est un souvenir de la sortie de la famille Changgyeongwon quand il était enfant. Les fleurs de cerisier volent, la viande mûrit, la plus jeune fille Miyeon chante et chante, et la deuxième belle-mère lit et lit (?), Et l&#39;ambiance est bonne. C&#39;était une époque où la famille vieillissait maintenant. À ce moment-là, la mère, qui ne faisait que sourire et griller de la viande, a immédiatement proposé.
   &lt;br/&gt;
   «Allons, pique-nique. Ma maman veut aussi y aller. &#34;
   &lt;br/&gt;
   Ce...(남성)
   &lt;br/&gt;
   &#34;Eurwangni Beach.&#34;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La plage d&#39;Eulwangni est la bordure ouest de Yeongjongdo. Il monte vers le nord le long de la plage, suivi par la plage de Seonnyeo Baeui, la plage d&#39;Eulwangni et la plage de Wangsan. Si vous allez plus au sud, c&#39;est l&#39;île Muuido. À l&#39;été de l&#39;année dernière, le programme de divertissement SBS &amp;lt;Running Man&amp;gt; a été tourné ici. L&#39;île Muuido relie l&#39;île Silmido au nord et l&#39;île Somuuido au sud. Somuuido a un petit «petit», mais il ne peut se limiter à sa signification. C&#39;est le centre de Muuido depuis longtemps et les gens vivent depuis 300 ans. Muuido, une grande île, était un ranch jusqu&#39;à la fin de Joseon. Un pont a été posé en 2011 entre l&#39;île de Somuuido et l&#39;île de Muuido, et maintenant il est accessible à pied.
   &lt;br/&gt;
   La route de la mer de Muui qui fait le tour de Somuuido est également mise à l&#39;honneur. La longueur est d&#39;environ 2,5 km, et il suffit d&#39;une heure pour marcher en tortue. Vous avez le plaisir de marcher lentement à travers l&#39;île où vous n&#39;entendez même pas le bruit d&#39;un moteur de voiture. C&#39;est aussi romantique de regarder le paysage marin sous vos pieds depuis le pavillon d&#39;Ansan, le sommet de l&#39;île. Vous pouvez également voir des avions volant de et vers l&#39;aéroport international d&#39;Incheon. Ce n&#39;est pas trop loin de la terre. Je n&#39;ai pas encore entendu beaucoup de bouche à oreille, alors je profite d&#39;un voyage insulaire tranquille.
   &lt;br/&gt;
   D&#39;un autre côté, Silmido au nord de l&#39;île de Muuido est aussi célèbre que le titre du film. La plage de Silmi est un endroit parfait pour l&#39;été. L&#39;île de Muido forme un double mur avec la plage de Hana sur l&#39;île principale. À Mui-do, Horyonggoksan est également un endroit célèbre. Vous pouvez profiter d&#39;une vue large en faisant de la randonnée légère. Il y a trois îles, Modo, Shindo et Shido, sur le côté nord de l&#39;île Mui avec Yeongjongdo entre les deux. Il mène au pont, alias Samhyungseom Island. Il existe des plateaux de tournage dramatiques tels que &amp;lt;Sad Love Story&amp;gt; et &amp;lt;Full House&amp;gt;. Le parc de sculptures de Baemikkumi est très intéressant à Modo, la toute première île. D&#39;étranges sculptures colorent le bord de la plage. Avec la plage de Yeongjongdo, c&#39;est une île idéale pour une excursion d&#39;une journée.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Commerces à proximité et quartiers résidentiels vus de Seonnyeo Bayou - Jung-gu, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/245/6ed55a4a-8ff6-46c6-baa3-b815e12ea5d7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Commerces à proximité et quartiers résidentiels vus de Seonnyeo Bayou
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   L&#39;amour d&#39;une fée qui embrasse un rocher
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   À Yeongjong-do, une promenade a été ouverte le long de la côte de Yongyu. De Geojampo dans le sud, il passe par la plage de Maanian et continue jusqu&#39;à Seonnyeo Rock, Eulwangri et Wangsan Beach. Il s&#39;agit d&#39;un cours d&#39;une heure de Geojampo à la plage de Macian, à 2 heures de route de Macian à la plage de Seonyeo Baeui et à 3 heures de la plage de Seonyeo Baeui à Eulwangri et à la plage de Wangsan. Il est conseillé de marcher à temps pour trouver la marée un jour d&#39;automne lorsque la chaleur estivale a disparu.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Parmi ces plages, l&#39;endroit que &amp;lt;Famille vieillissante&amp;gt; a trouvé est la mer d&#39;hiver de Seonyeo Bai Wei. Dans la pièce, le petit ami de Miyeon a dit avec confiance `` Eulwang-ri &#39;&#39;, mais la forme du rocher de conte de fées est clairement capturée au bout de la plage de sable où la famille est arrivée en raison de sa controverse. Hagiya appartient également à Eulwangri (dong). Le premier enfant de la famille à courir vers la mer est une belle-mère. Il a 44 ans. Cependant, le premier mot de la mère qui a suggéré la sortie est très réaliste.
   &lt;br/&gt;
   &#34;froid. Allez-y.&#34;
   &lt;br/&gt;
   Min-kyung, une petite-fille et une fille, est une adulte. Elle mène la main de sa grand-mère et le matériel va au sable blanc. Ce n&#39;est qu&#39;à ce moment-là que le reste de la famille s&#39;est lentement dirigé vers la mer. Han-mo et le petit ami de Mi-yeon luttent, puis toute la famille empêtrée dans le sable. Il est plein de sourires sympas. C&#39;est un moment heureux pour la famille vieillissante. Ce n&#39;est pas différent de toute autre famille. Des photos de famille sont également prises avec un téléphone portable. Tout le monde rit vivement. Dans le lointain Balchi, le rocher de la fée est grandi. À cause de la marée haute, le rocher de la mer a disparu et le rocher solitaire sur la mer était solitaire.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Eulwang-Lina et Seonnyeo Rock, créant un paysage différent de Wangsan - Jung-gu, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/245/a65da341-67f9-48fb-89f3-96922ad35b67.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Eulwang-Lina et Seonnyeo Rock, créant un paysage différent de Wangsan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Seonnyeo Rock est un rocher qui ressemble à une tour vu de loin. Mais à mesure que vous vous rapprochez, l&#39;image ressemblant au nom est révélée. C&#39;est un rocher que les fées sont descendues et ont joué sur un arc-en-ciel. Il existe d&#39;autres légendes. Un conte de fées, chassé de la colère de l&#39;empereur de jade, a rencontré un célibataire rock et s&#39;est marié. Un an plus tard, l&#39;empereur de jade a de nouveau appelé la fée, mais quand il s&#39;est rebellé, il a tonné. Même s&#39;ils mouraient, ils ne savaient pas qu&#39;ils tomberaient ensemble. En fin de compte, on dit qu&#39;il est devenu un rocher d&#39;un corps en se tenant debout. Si vous regardez de plus près, vous pouvez voir la fée tenir fermement le rocher. On dit également que le rocher de conte de fées renforce la relation entre le couple ou le couple.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Il est impressionnant que la fée semble avoir embrassé le rocher. - Jung-gu, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/245/398b4f61-f78c-4f65-af3d-c4f706514977.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Il est impressionnant que la fée semble avoir embrassé le rocher.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les membres de la famille sont différents. En fait, l&#39;expérience du plat de marée est possible car il y a une grande différence entre la marée et le bord de mer. Nombreux sont ceux qui recherchent une sortie en famille. A marée basse, les rochers marins sont luxuriants. C&#39;est comme une fée et un enfant d&#39;un rocher, et elle entoure les moutons. La plage de sable blanc qui embrasse la mer est également magnifique. Si vous pouvez vous le permettre, vous pouvez rester un peu en retard. La raison pour laquelle les amoureux visitent souvent est parce qu&#39;ils peuvent être facilement déplacés de Séoul, et en outre, le magnifique coucher de soleil sur la mer de l&#39;Ouest crée une atmosphère romantique. Dans le drame &amp;lt;Boys over Flowers&amp;gt;, l&#39;endroit où Joo Jun-pyo (Lee Min-ho) a avoué son amour à l&#39;herbe dorée (Koo Hye-seon) et l&#39;a embrassé pour la première fois, également dans le drame &amp;lt;Gold me out!&amp;gt; La scène rappelant la journée passée avec Kim Da-hyun) est aussi la mer qui est le fond d&#39;une belle relation dans la pièce.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Regarder derrière le rocher de fée ressemble à un ours - Jung-gu, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/245/31eafbb1-8ef5-4a55-9bea-21dd6972055c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Regarder derrière le rocher de fée ressemble à un ours
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Prenez le train pour la mer!
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   À la fin du mois d&#39;août de cette année, l&#39;accessibilité est également bonne. En effet, le train de la mer de l&#39;Ouest circule tous les week-ends.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Beaucoup de gens viennent vivre l&#39;expérience du plat de marée en tant qu&#39;unité familiale - Jung-gu, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/245/6a9beef8-dc3c-4ae0-a737-a04421da44ee.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Beaucoup de gens viennent vivre l&#39;expérience du plat de marée en tant qu&#39;unité familiale
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En semaine, vous devez descendre du bus à l&#39;aéroport international d&#39;Incheon. Cependant, le train de la mer de l&#39;Ouest passe un arrêt de plus à la gare de l&#39;aéroport international d&#39;Incheon et s&#39;arrête à la gare temporaire de Yongyu. Il est à une heure et 10 minutes de la gare de Séoul. Vous pouvez également le prendre à partir de la station Hongik University, Digital Media City Station et Gimpo Airport Station. Le transport est pratique, mais le paysage de la mer au large de la côte d&#39;Incheon, vu à travers une grande fenêtre, est spectaculaire.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Une famille marchant vers la mer comme une scène de &amp;lt;Famille vieillissante&amp;gt; - Jung-gu, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/245/86eb3aef-be2e-4cb3-8575-81ee8c616de7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Une famille marchant vers la mer comme une scène de &amp;lt;Famille vieillissante&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il y a la jetée de Jamjindo près de la station temporaire de Yongyu. C&#39;est là que commence le bateau pour Muuido.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Des troupeaux de mouettes ajoutent une touche de mer à la plage ou du ciel - Jung-gu, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/245/af11ac8e-2bd2-4f5f-9890-758d008b5df3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Des troupeaux de mouettes ajoutent une touche de mer à la plage ou du ciel
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Macian Beach est également une aubaine. C&#39;est une mer où les plages de sable blanc et les pins marins s&#39;harmonisent. Vous pouvez profiter de loisirs légers ainsi que d&#39;une expérience de marée plate. Les plages de Yongsan-do et de Seonyeo Baeui partent au nord de la plage de Macian. Le bus 202 va et vient à environ 7 km.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La vue panoramique sur la plage de sable blanc qui est dans le ciel est magnifique - Jung-gu, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/245/bd571c63-6f17-4a15-a5a1-a3063787fad7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La vue panoramique sur la plage de sable blanc qui est dans le ciel est magnifique
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   A Eulwangri, la grillade de crustacés est une délicatesse indispensable. Cela ne tombe pas dans un drame ou un film qui se déroule en arrière-plan, et cela stimule mon goût. &amp;lt;Famille vieillissante&amp;gt; ne fait pas exception. C&#39;est une famille qui aime manger et boire. Cependant, mettre de l&#39;eau froide dans une atmosphère de réunion de pique-nique agréable sera finalement une boisson. Mi-yeon, qui s&#39;est sacrifiée pour le pantalon arrière de son frère, se dirige vers sa mère. Le combat se propage à la table d&#39;appoint où l&#39;équipement n&#39;a rien à voir avec cela. À ce moment, la famille vieillissante est réunie. La belle-mère de Mi-in a également une relation familiale. Un mot qu&#39;il lança apporte un sourire chaleureux.
   &lt;br/&gt;
   &#34;Mon cher frère… . &#34;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le train de la mer de l&#39;Ouest a une vue magnifique sur la mer depuis la fenêtre. - Jung-gu, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/245/4a1ad7d2-3ab5-4870-b6f3-e9937e906220.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le train de la mer de l&#39;Ouest a une vue magnifique sur la mer depuis la fenêtre.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La dernière scène est à nouveau la mer d&#39;hiver. Mère et mère sont côte à côte. La mère demande et répond.
   &lt;br/&gt;
   «Quelle a été la période la plus heureuse de votre vie? JE? Bien. Il y en a trop pour le souligner. &#34;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gatbawi Rock est situé entre Seonnyeo Rock et la plage de sable. - Jung-gu, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/245/24b7b8d6-2018-46a4-a589-c0b02014205d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gatbawi Rock est situé entre Seonnyeo Rock et la plage de sable.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Peut-être dans sa mémoire, il y avait aussi une sortie pour un conte de fées. Parfois, vous avez peut-être regardé en arrière des photos de famille laissées sur votre téléphone et rappelé des souvenirs agréables. Comme elle l&#39;a dit, ce n&#39;est pas comme une famille. Rassembler, manger ensemble, dormir ensemble, pleurer ensemble et rire, c&#39;est une famille.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le coucher de soleil vers la plage d&#39;Eulwangni est également excellent, mais l&#39;ombre de l&#39;île est également magnifique. - Jung-gu, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/245/ccdc39a9-dc8c-4821-ac6b-634d43a6e156.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le coucher de soleil vers la plage d&#39;Eulwangni est également excellent, mais l&#39;ombre de l&#39;île est également magnifique.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Peut-être que la fée qui a serré le rocher dans ses bras ne s&#39;en est rendu compte qu&#39;après être devenue un homme.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Troupeau de mouettes volant tranquillement - Jung-gu, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/245/37d0fed4-b4da-4be1-aa86-54f656ec7fbc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Troupeau de mouettes volant tranquillement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Accès
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    * Auto-conduite
    &lt;br/&gt;
    Aéroport international d&#39;Incheon → Gonghang-ro 424-gil → Yeongjonghaean-nam-ro 321beon-gil → Yeongjonghaean-nam-ro → Aéroport Seoro → Yongyu-ro → Nambuk-ro → Seonyeobawi-ro → Seonyeoba-wei
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * transport public
    &lt;br/&gt;
    En semaine: descendez à la gare d&#39;Incheon Airport sur l&#39;Airport Railroad, prenez le bus n ° 302 sur la plate-forme 2 au 3ème étage et descendez à Seonnyeo Baeui
    &lt;br/&gt;
    Week-end: prenez le train pour la mer de l&#39;Ouest depuis la gare de Séoul et descendez à la gare temporaire de Yongyu. Transfert au bus 202 et descendez à Seonyeo Baray
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Restaurants aux alentours
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Cour de crustacés: mollusques grillés / 37 Yongyuseo-ro 423beon-gil, Jung-gu, Incheon / 032-746-2357
    &lt;br/&gt;
    Cafe Aura: Café et pâtes / 380 Yongyuseo-ro, Jung-gu, Incheon / 032-752-0888
    &lt;br/&gt;
    Pétoncles grillés: Palourdes grillées / 7 Keumuri-ro, Jung-gu, Incheon / 032-746-4948
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     3.Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Incheon Prince Tourist Hotel: 22 Yongyuseo-ro 172beon-gil, Jung-gu, Incheon / 032-751-8886
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.incheonprince.com/kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.incheonprince.com/kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Best Western Premier Incheon Airport Hotel: 48-27, Gonghang-ro 424beon-gil, Jung-gu, Incheon / 032-743-1000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.airporthotel.co.kr/kr/index.php&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.airporthotel.co.kr/kr/index.php
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été créées en juillet 2013 et peuvent changer ultérieurement, alors assurez-vous de les vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Rencontrez l&#39;histoire de Ganghwado en un seul endroit, Musée d&#39;histoire de Ganghwado Ganghwa - Ganghwa-gun, Incheon, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/meet-the-history-of-ganghwado-in-one-place-ganghwado-ganghwa-history-museum-197-fr/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Mar 2020 06:52:50 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/meet-the-history-of-ganghwado-in-one-place-ganghwado-ganghwa-history-museum-197-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Ganghwa-gun, Incheon, Korea&#34; data-title=&#34;meet-the-history-of-ganghwado-in-one-place-ganghwado-ganghwa-history-museum--197&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Musée d&#39;histoire de Ganghwa - Ganghwa-gun, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/197/da867ee1-23fa-43e2-88d9-7cd9978be2d2.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Musée d&#39;histoire de Ganghwa
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Rencontrez l&#39;histoire de Ganghwado en un seul endroit, Musée d&#39;histoire de Ganghwado Ganghwa
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Ganghwa-gun, Incheon, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    L&#39;île Ganghwa, la quatrième plus grande île de Corée. Bien que ce soit une île, ce n&#39;est pas seulement un endroit dans la zone métropolitaine, mais aussi un moyen facile de traverser le pont Ganghwa ou le pont Choji. Ganghwado est une ville avec une variété d&#39;histoire de la préhistoire aux temps modernes. Le musée d&#39;histoire de Ganghwa, où vous pouvez avoir un aperçu de l&#39;histoire à couper le souffle de l&#39;île de Ganghwa, est un endroit à visiter avant de partir en voyage sur l&#39;île de Ganghwa, et est un espace pour enrichir votre voyage à l&#39;île de Ganghwa.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   De la préhistoire aux dictons anciens, où Ganghwa a une histoire
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ganghwa-do est un endroit parfait pour explorer le patrimoine culturel. Il n&#39;est pas exagéré de dire que l&#39;île elle-même est le berceau de l&#39;histoire. Une variété d&#39;histoire est empilée de la préhistoire aux périodes Goryeo et Joseon. Les ruines du dolmen de Ganghwa-do ont été inscrites au patrimoine mondial de l&#39;UNESCO avec Hwasun à Jeollanam-do et Gochang à Jeollabuk-do. Le musée d&#39;histoire de Ganghwa, situé à l&#39;intérieur du parc Dolmen de Ganghwa, est un endroit où vous pouvez jeter un coup d&#39;œil à l&#39;histoire de l&#39;île de Ganghwa, c&#39;est donc le premier endroit à visiter avant de partir en voyage sur l&#39;île de Ganghwa.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   L&#39;ancien musée d&#39;histoire de Ganghwa était situé à Gapgot Dondae, où vous vous rencontrez dès que vous traversez le pont de Ganghwa. Après avoir parcouru le bâtiment historique, c&#39;était un cours de manuel sur une tournée d&#39;excursions qui a visité les scènes des puissances occidentales des puissances occidentales de la fin de la dynastie Joseon, telles que Gwangseongbo, Deokjinjin et Chojijin. Cependant, il est vrai que la taille de la salle d&#39;histoire est petite, il est donc non seulement impossible de voir toute l&#39;histoire de l&#39;île de Ganghwa en un coup d&#39;œil, mais il s&#39;agit également d&#39;une tournée d&#39;exploration orientée vers l&#39;histoire moderne.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Salle d&#39;exposition permanente au 2e étage - Ganghwa-gun, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/197/4c190dc0-f726-4362-ab3f-84974fe5f3cb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Salle d&#39;exposition permanente au 2e étage
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le musée d&#39;histoire de Ganghwa a été agrandi et transféré au parc Dolmen en 2010. Le musée d&#39;histoire de Ganghwa, qui se compose de deux étages, monte directement au deuxième étage depuis la billetterie du premier étage, examine d&#39;abord la période préhistorique, puis descend jusqu&#39;à au premier étage et rencontre tour à tour les périodes Goryeo et Joseon.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Musée d&#39;histoire de Ganghwa - Ganghwa-gun, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/197/bc2cbc45-8d9a-4055-92e2-5aeaa5dedfd0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Musée d&#39;histoire de Ganghwa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le deuxième étage du musée présente des artefacts préhistoriques de l&#39;âge de la pierre à l&#39;âge du bronze. C&#39;est un endroit idéal pour que les enfants découvrent et apprennent l&#39;histoire de Ganghwa, notamment en explorant l&#39;excitant âge du bronze et en parlant de la mer ouverte de Ganghwa. Dans l&#39;exploration passionnante de l&#39;âge du bronze, vous pouvez résoudre des quiz et des puzzles sur l&#39;écran, et il y a aussi une zone photo où vous pouvez prendre une photo commémorative avec la fée du Chamseongdan. L&#39;histoire en pleine mer de Ganghwa raconte un jeu d&#39;ombres. Il contient l&#39;histoire d&#39;un jeune homme de Ganghwa qui doit envoyer du céladon Goryeo aux Philippines par la route maritime. En outre, diverses histoires qui ont été transmises à Ganghwa, telles que la montagne Orunji de la montagne Goryeo, le temple Jeondeungsa, Nannasang, Sondol et Bomunsa Seoksil Nahansang, sont brièvement composées et amusantes à lire.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&amp;quot;Explorez l&#39;espace passionnant de l&#39;âge du bronze&amp;quot; - Ganghwa-gun, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/197/c88155a9-417f-46fb-8c7a-ae35076fb02f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     &#34;Explorez l&#39;espace passionnant de l&#39;âge du bronze&#34;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Ganghwa-do rencontre l&#39;histoire de la souffrance
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Au premier étage du musée d&#39;histoire de Ganghwa, vous pouvez rencontrer diverses reliques et événements historiques de la dynastie Goryeo à la dynastie Joseon. À la fin de la dynastie Joseon, l&#39;invasion fréquente des puissances occidentales a causé une dévastation totale de l&#39;île Ganghwa.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Diorama reproduisant Byeongin Yangyo - Ganghwa-gun, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/197/b30a142d-d4b7-41d5-9bfb-5420f877e1cc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Diorama reproduisant Byeongin Yangyo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Byung In Yang Yoo était un cas d&#39;invasion française de la persécution du catholicisme, et Shin Mi Yang Yoo était un cas d&#39;invasion américaine du général Sherman en feu dans la rivière Daedong. Bien que le pays et la raison de l&#39;invasion soient différents, Byeongin Yang et Shin Mi Yang sont similaires à bien des égards. Outre le caractère commun de l&#39;agression impériale des puissances occidentales, le processus de pillage et de récupération est exactement le même. La France s&#39;est retirée et a pillé les Uigwejangs et les vieux livres de la dynastie Joseon, et les États-Unis ont pris le général Suh Jae-gi, la longévité du général Jae-yeon Eo, comme butin. L&#39;Uigyu Janggak Uigui de la dynastie Joseon a marché sur la terre natale en 145 ans en 2011, et Sujagi est retourné dans la patrie de 2007 en 136 ans. Inutile de dire que c&#39;est une joie qui est revenue, mais la triste histoire du triste et morne Joseon de Joseon est cachée derrière la face cachée.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Diorama recrée une nouvelle beauté - Ganghwa-gun, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/197/7b7f8529-676d-4921-a474-daa0018213a2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Diorama recrée une nouvelle beauté
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Un diorama qui reproduit la scène de l&#39;armée française envahissant Ganghwa pendant Byeonginyangyo et la bataille entre l&#39;armée américaine et les troupes Joseon à Gwangseongbo pendant Shinmiyangyo peut donner un aperçu de la situation à ce moment-là. En particulier, des objets artisanaux grandeur nature sont accrochés au diorama qui reproduit la nouvelle beauté, et le regret et la rencontre se croisent.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Avec le nouveau diorama de beauté, il est suspendu - Ganghwa-gun, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/197/79848557-6679-400e-8796-371eab773ba8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Avec le nouveau diorama de beauté, il est suspendu
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le long de la côte de l&#39;île Ganghwa, il existe des installations militaires sous la dynastie Joseon appelées Jin, Bo et Dondae. Hyojong, la dynastie Joseon, qui a gravé la honte de Byeongja Horan sur sa poitrine, a commencé à l&#39;installer comme l&#39;un des plans de punition nord-coréens. Parmi eux, Chojijin, Deokjinjin et Gwangseong furent les lieux où de violentes batailles eurent lieu en 1871 (8e année du roi Gojong). La puissance du tir du canon à partir du navire était si grande qu&#39;elle ne pouvait pas être égalée par la toile du navire. Le lendemain, après avoir donné le tremblement de terre, Deokjinjin et Gwangseongbo sont tombés. Environ 1000 soldats coréens du général Eo Jae-yeon ont été tués, à l&#39;exception de quelques-uns qui n&#39;auraient pas pu être induits en erreur. Sujagi, qui a été placé sur le camp de l&#39;armée Joseon, a été remplacé par des étoiles et des rayures. Si vous regardez les misérables photos de Shin Mi Yang Yoo, vous deviendrez un artiste. Encore aujourd&#39;hui, les restes des obus sont restés sur les murs et les pins de Chojijin.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Super mur tremblement de terre avec traces de coquillages - Ganghwa-gun, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/197/34137b14-a1f5-4222-a94c-726b45dbeebb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Super mur tremblement de terre avec traces de coquillages
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Chojijin est un cours indispensable pour l&#39;excursion à Deokjinjin et Gwangseongbo avec l&#39;histoire de l&#39;île Ganghwa. C&#39;est aussi une bonne idée de marcher sur le 2ème parcours de Ganghwa Nadeulgil de Gapgot Dondae à Chojijin (17km).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gwangseongbo, où la bataille au corps à corps a eu lieu à l&#39;époque de Shin Mi Yangyo - Ganghwa-gun, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/197/ce52d6a0-ac4e-4b54-ad64-0b4ddfa36a95.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gwangseongbo, où la bataille au corps à corps a eu lieu à l&#39;époque de Shin Mi Yangyo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Rencontrez les plus beaux dolmen de Corée
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    L&#39;extérieur du musée d&#39;histoire de Ganghwa est le parc Dolmen. Le dolmen est un tombeau représentatif de l&#39;âge du bronze et un patrimoine culturel représentant la culture mégalithique du monde. Le dolmen nommé «Standing Stone» est souvent appelé Jiseokmyo. Il y a plus de 30 000 dolmens en Corée seulement, et si vous ajoutez jusqu&#39;à 30 000 dolmens en Corée du Nord, c&#39;est un royaume de dolmen. Il n&#39;est pas étonnant que les ruines du dolmen de l&#39;île Ganghwa, ainsi que Gochang à Jeonbuk et Hwasun à Jeonnam, aient été inscrites au patrimoine mondial de l&#39;UNESCO en 2000.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Sur l&#39;île de Ganghwa, plus de 100 dolmens sont dispersés principalement au pied du mont Goryeo. Ce n&#39;est pas beaucoup par rapport aux dolmens de Gochang ou de Hwasun, mais cela vient à l&#39;esprit en premier quand il s&#39;agit de l&#39;image des dolmens. Il est appelé dolmen dans les environs. Ce dolmen est un dolmen typique de style tambour recouvert de deux pierres. Il ressemble à une table et s&#39;appelle un dolmen de type table, mais c&#39;est un grand dolmen d&#39;une hauteur de 2,5 m et d&#39;une pierre de couverture de 50 tonnes.
    &lt;br/&gt;
    Le dolmen est largement divisé en un type de table, un type en damier et un type de siège ouvert. Parmi eux, le dolmen de style table est un dolmen où la salle des tombes est exposée au sol. En conséquence, les dolmens de style table sont sujets au vol et aux dommages au fil des ans. De nos jours, le dolmen des environs est composé de 2 goimdols et 1 linceul, mais on pense qu&#39;il s&#39;agissait à l&#39;origine d&#39;une salle funéraire composée de 4 goimdols et recouverte d&#39;un linceul. C&#39;est un dolmen qui a été volé et endommagé au fil des ans, ne laissant que des coquilles vides. Quelle que soit la raison, les dolmens aux alentours du quartier sont majestueux comme un général plein de dignité, ce qui est impeccable même en regardant autour. Les dolmens voisins sont désignés sites historiques n ° 137 au nom de Jiseokmyo dans les environs de Ganghwa.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dolmen près de Ganghwa - Ganghwa-gun, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/197/0833e28c-3089-4315-831e-8192a95d578a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dolmen près de Ganghwa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Musée d&#39;histoire de Ganghwa
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 994-19, Ganghwa-daero, Hajeom-myeon, Ganghwa-gun, Incheon
    &lt;br/&gt;
    -Demandes: 032-934-7887
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.ganghwa.go.kr/open_content/museum/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.ganghwa.go.kr/open_content/museum/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Restaurants près de
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Chungnamseosanjip: Fleur de crabe / 1210, Jungang-ro, Nagan-myeon, Ganghwa-gun / 032-933-1667
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Toga: Ragoût de crevettes Sundubu / 1912 Haeannam-ro, Hwado-myeon, Ganghwa-gun
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Wooriok: classe de cuisine coréenne / 12, Namsan-gil, Ganghwa-eup, Ganghwa-gun / 032-934-2427
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pièces
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Largoville: 27, Haeamnam-ro 2845beon-gil, Hwado-myeon, Ganghwa-gun / 032-555-8868
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.largoville.com/pages/index.php&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.largoville.com/pages/index.php
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Toad Mud House: 2443 Haeannam-ro, Hwado-myeon, Ganghwa-gun / 010-3129-5009
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://dookkubie.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://dookkubie.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -109 Maison: 540 Haeanseo-ro, Yangdo-myeon, Ganghwa-gun / 032-937-8109
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.109house.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.109house.com
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été créées en mai 2013 et peuvent changer ultérieurement, alors assurez-vous de les vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Du plaisir à voir, du plaisir à manger Des spécialités de pain se rencontrent aux attractions d&#39;Incheon - Jung-gu, Incheon, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/fun-to-see-fun-to-eat-specialty-bread-meet-at-incheon-attractions-186-fr/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Mar 2020 13:24:26 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/fun-to-see-fun-to-eat-specialty-bread-meet-at-incheon-attractions-186-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jung-gu, Incheon, Korea&#34; data-title=&#34;fun-to-see-fun-to-eat-specialty-bread-meet-at-incheon-attractions--186&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Site historique de Sorae, Musée d&#39;histoire de Sorae - Jung-gu, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/186/b0f19eed-d309-4e85-bf5c-d34095ca4cc8.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Site historique de Sorae, Musée d&#39;histoire de Sorae
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Du plaisir à voir, du plaisir à manger Des spécialités de pain se rencontrent aux attractions d&#39;Incheon
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jung-gu, Incheon, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Incheon est le berceau de Jajangmyeon et Myeonmyeon, un menu national que tout le monde peut apprécier. L&#39;avantage géographique de faire face à la mer et les caractéristiques historiques de la route menant à l&#39;entrée de la civilisation moderne lors de l&#39;ouverture du port sont combinés, de sorte que la nourriture est unique et riche. signe
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Il contient du vrai crabe des neiges, du pain de crabe des neiges soraepogu
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Port de Sorae, où les souvenirs du train à voie étroite Suin Line demeurent. De nos jours, il est plus connu comme un marché aux poissons qui regorge de produits aquatiques tels que le crabe bleu, les crevettes et le poisson salé. Le marché aux poissons traditionnel de Sorae Pogu est toujours plein de vitalité grâce aux voix fortes des marchands vendant des fruits de mer et des produits frais de saison. Vous pouvez également vous asseoir sur un côté de la marina et le manger après l&#39;avoir mangé au marché. Près du marché aux poissons se trouve le musée d&#39;histoire de Sorae, qui montre l&#39;histoire de Sorae.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous avez visité le marché aux poissons de Sorae Pogu et le musée d&#39;histoire de Sorae, il est temps de goûter le pain de spécialité de Sorae Pogu. Au 1er étage du bâtiment du marché aux poissons de Sorae Pogu, à côté du musée d&#39;histoire de Sorae, où se trouve un train à voie étroite, il y a une boutique appelée «Uljin Daege Bread». Uljin Snow Crab est situé à Sorae Pogu, il est donc facile de le considérer comme une chaîne de magasins, mais étonnamment, c&#39;est le magasin principal. Le propriétaire de la ville natale d&#39;Uljin, le premier crabe crabe d&#39;Uljin, a maintenant son siège à Soraepogu. Le magasin de Hupo Port, Uljin est un magasin direct. Sorae Pogu sans aller loin à Uljin, c&#39;est aussi bien car vous pourrez déguster du pain de crabe des neiges au magasin principal.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;«Uljin Snow Crab» est situé juste à côté du musée d&#39;histoire de Sorae - Jung-gu, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/186/e2743620-6246-41cf-b9e2-a6176861180c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     «Uljin Snow Crab» est situé juste à côté du musée d&#39;histoire de Sorae
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous pensez que le pain de crabe des neiges n&#39;est qu&#39;un pain en forme de crabe des neiges, comme le pain taiyaki, le pain koi et le pain au chrysanthème, c&#39;est trompeur. Le pain Taiyaki ne contient pas de guppy, mais le crabe crabe contient en fait de la chair de crabe. Avant d&#39;essayer le goût du pain au crabe des neiges
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pain de crabe des neiges avec pâte de haricots rouges et crabe des neiges - Jung-gu, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/186/d19ac874-ef5d-42f1-8158-49ff14989faf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pain de crabe des neiges avec pâte de haricots rouges et crabe des neiges
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Mettez la pâte de haricots rouges sur la pâte mélangée à la poudre de crabe des neiges d&#39;Uljin et au crabe des neiges, et faites-la cuire dans un moule à crabe des neiges. La méthode de cuisson est la même que celle du Taiyaki, mais le goût est très différent. Vous pouvez sentir le goût du crabe en mordant le pain de crabe des neiges fraîchement cuit. Il est également possible de ressentir le goût familier des «crevettes». poursuivre en justice
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pain de crabe des neiges avec pâte de haricots rouges et crabe des neiges - Jung-gu, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/186/98e79132-5160-40f0-bb0f-16bf2e6378ee.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pain de crabe des neiges avec pâte de haricots rouges et crabe des neiges
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La transformation du pain de crabe des neiges ne s&#39;arrête pas là. Il vend également du pain de crabe des neiges avec des bleuets et des sandwichs au pain de crabe des neiges coupés avec un mélange de farine de crabe des neiges.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sandwich insolite en crabe des neiges - Jung-gu, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/186/681fe56a-83ce-4053-b20b-d186c05f1652.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sandwich insolite en crabe des neiges
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Des stars aussi populaires que Jjajangmyeon, Chinatown Onggi et Hongdu
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Chinatown d&#39;Incheon aux couleurs rougeâtres. L&#39;enseigne en caractères chinois et les chinois entendus ici et là sont similaires, et cela vous donne l&#39;impression d&#39;être en Chine. Après l&#39;ouverture du port d&#39;Incheon en 1883, l&#39;année suivante, Cheongguk Jogyoji est créé. C&#39;est le début d&#39;Incheon China Town. Chinatown a été construit alors que les Chinois construisaient des maisons de style chinois et dominaient la zone commerciale. Dans le passé, les magasins de détail qui traitent une variété de produits chinois dominaient principalement, mais maintenant la plupart des restaurants chinois. En tant que lieu où Jajangmyeon est né pour la première fois en Corée, il est bondé de touristes qui veulent goûter Jajangmyeon et divers plats chinois le week-end. Lorsque vous entrez dans la rue principale de Chinatown, vous voyez souvent des gens alignés en longues files.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Plus de paysages de Chinatown magnifiques la nuit - Jung-gu, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/186/2188f2a2-fe19-465e-bc8b-864bf863be9c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Plus de paysages de Chinatown magnifiques la nuit
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Onggi Byeong est aujourd&#39;hui l&#39;un des aliments les plus populaires dans le quartier chinois. Il est cuit dans un grand pot en forme de pot, il est donc également appelé boulette en forme de pot en Corée.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Onggi avant d&#39;entrer dans le four - Jung-gu, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/186/d432bee0-6c17-430e-9313-1fe0d8d28935.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Onggi avant d&#39;entrer dans le four
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Bien qu&#39;ils soient appelés boulettes en ajoutant du bœuf tel que de la viande hachée et des légumes dans la pâte, ils ont une forme et une texture complètement différentes des boulettes ordinaires.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un pot qui ressemble à un pot pour la cuisson de la poterie - Jung-gu, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/186/93600951-5808-47ea-8c57-3b036ecd0a2a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un pot qui ressemble à un pot pour la cuisson de la poterie
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   C&#39;est comme un pain parce qu&#39;il est cuit sur le mur d&#39;un pot de poterie de feu. L&#39;extérieur est croustillant et l&#39;intérieur est moelleux. Selon les ingrédients à l&#39;intérieur, vous pouvez déguster quatre types d&#39;Onggi, comme la viande, la patate douce, la citrouille sucrée et les haricots rouges.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Une marmite de riz cuit au four - Jung-gu, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/186/d0c333f9-50e8-4a81-bc38-8e21eda4691c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Une marmite de riz cuit au four
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hong Du-Byeong est la nouvelle star qui a émergé comme une collation populaire dans le quartier chinois avec Onggi. Faites rôtir beaucoup de vaches douces telles que des haricots rouges, de la mangue, du fromage à la crème et du chocolat noir dans la pâte. Vous pourriez penser: &#34;Pourquoi est-ce un Imagawa-yaki de style japonais dans le quartier chinois?&#34; Mais comme vous pouvez le voir depuis l&#39;escalier frontalier du temple Cheongil Jogyeji, en revenant sur l&#39;histoire de Chinatown où la culture chinoise et japonaise coexistaient,
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Maladie des haricots rouges avec beaucoup de vache douce - Jung-gu, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/186/713bdad0-8e2c-4bf2-bf2a-f84627fdeb0f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Maladie des haricots rouges avec beaucoup de vache douce
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   La rue des collations est comme un conte de fées, Songwol-dong Fairy Tale Village Dolphin Pizza
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Une courte promenade de Chinatown vous amène au village de contes de fées de Songwol-dong. Contrairement à Chinatown, qui était un ciel et une terre rougeâtres, le paysage coloré se déroule. Contrairement à de nombreux villages muraux à travers le pays, la caractéristique est qu&#39;il est décoré sur le thème du «conte de fées». Les héros de contes de fées, comme Blanche-Neige, Cendrillon, Hansel et Gretel et Wizards of Oz, sont habitués à tout le monde dans le village. Le paysage de conte de fées qui remplit le quartier résidentiel éveille la conscience non seulement des enfants mais aussi des adultes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paysage du village de contes de fées de Songwol-dong - Jung-gu, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/186/c7c68764-3ca4-492e-9313-05947dc65c53.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paysage du village de contes de fées de Songwol-dong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En traversant le village de Donghwa, vous rencontrerez des collations. Parmi eux, se démarque «Dolphin Pizza», qui va bien avec le concept de Donghwa Village. La boutique Dolphin Pizza est située sur la colline surplombant le village de Donghwa. Des dauphins avec une sensation tridimensionnelle comme s&#39;ils étaient sur le point de sortir de l&#39;endroit occupent le centre de l&#39;enseigne.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pizzeria Dolphin décorée sur le thème des dauphins - Jung-gu, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/186/f8e48572-6a6b-4662-b12d-dc58b44397c4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pizzeria Dolphin décorée sur le thème des dauphins
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   A l&#39;origine, cet endroit avait une vieille maison décorée de dauphins. Selon le président Song Wol-dong, le président indigène, même si l&#39;ancien bâtiment est démoli et reconstruit, le thème du site devrait rester le même. Le bâtiment a donc été récemment construit, mais le thème des dauphins a été enregistré.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cadre à pain en forme de dauphin développé par vous - Jung-gu, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/186/59a82f61-4915-4c80-b446-6972452a9173.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cadre à pain en forme de dauphin développé par vous
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Au lieu de simplement décorer le bâtiment avec des dauphins, nous sommes allés plus loin et avons développé une pizza en forme de dauphin. Nous avons fait un cadre de pain aux dauphins et une pizza combinée, un menu que tout le monde, hommes et femmes, peut déguster ensemble. Dolphin Pizza, une collation adaptée au village de Donghwa, était née.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dolphin Pizza - Jung-gu, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/186/abf52eb3-23b7-4f19-a083-d5756be73f3b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dolphin Pizza
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Mettez la pâte dans un moule à pain en forme de dauphin et mettez-y la farce comme le fromage. L&#39;aspect est similaire à celui du Taiyaki, et le goût est similaire à celui de la pizza. Vous pouvez choisir entre la saveur bulgogi et la saveur de fromage de maïs.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dolphin Pizza - Jung-gu, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/186/37727fda-2b8e-4c1d-b307-018065f8da67.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dolphin Pizza
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Destinations à proximité
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Uljin Daege Bread Sorae Main Branch: 12, Sorae Station-ro, Namdong-gu, Incheon (1er étage du marché aux poissons de Sorae Pogu) / 032-816-5164
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://bkcrab.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://bkcrab.co.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Sipnihyang: 50-2, Chinatown-ro, Jung-gu, Incheon / 032-762-5888
    &lt;br/&gt;
    -Maladie de Hongdu: 48 Chinatown-ro, Jung-gu, Incheon
    &lt;br/&gt;
    -Donghwa Village Dolphin Pizza: 46-1, Freedom Park Seo-ro 51beon-gil, Jung-gu, Incheon / 032-761-1791
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants près de
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Sorae Pogu: 2-72 Pogu-ro, Namdong-gu / 032-466-3811
    &lt;br/&gt;
    -Incheon Chinatown: 43, Chinatown-ro, Jung-gu / 032-777-1330
    &lt;br/&gt;
    -Songwol-dong Fairy Tale Village: 52, Freedom Park Seo-ro 45beon-gil, Jung-gu / 032-762-7007
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pièces
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Stella Marina Hotel: 51 Nonhyeon-ro 46beon-gil, Namdong-gu / 032-426-1100
    &lt;br/&gt;
    -Benikea Hotel Sea Star: 7-2, Wolmi-ro 242beon-gil, Jung-gu / 032-765-7000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été créées en février 2015 et peuvent être modifiées ultérieurement, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>[Excursion d&#39;une journée sur l&#39;île] Pour vous qui avez oublié l&#39;été, Trekking Heaven Jangbongdo - Ongjin-gun, Incheon, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/day-trip-to-island-to-you-who-have-forgotten-summer-trekking-heaven-jangbongdo-162-fr/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Mar 2020 16:03:28 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/day-trip-to-island-to-you-who-have-forgotten-summer-trekking-heaven-jangbongdo-162-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Ongjin-gun, Incheon, Korea&#34; data-title=&#34;day-trip-to-island-to-you-who-have-forgotten-summer-trekking-heaven-jangbongdo--162&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Le coucher de soleil vu de la plage de pêche séchée - Ongjin-gun, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/162/0c6d3f37-4141-403a-8c62-bba10438507a.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Le coucher de soleil vu de la plage de pêche séchée
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   [Excursion d&#39;une journée sur l&#39;île] Pour vous qui avez oublié l&#39;été, Trekking Heaven Jangbongdo
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Ongjin-gun, Incheon, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   De grands et petits pics se dressaient sur la mer. Haemu entra et s&#39;enroula confortablement. Gaetti-gil le long de la crête a un parfum d&#39;été frais. Chaque fois qu&#39;un brin d&#39;herbe frôle la cheville, les cigales grondent. J&#39;ai arrêté de marcher pendant un moment et j&#39;ai essuyé la sueur de mon front. Je me suis assis sur un rocher et j&#39;ai vu l&#39;avion décoller de l&#39;île de Yeongjongdo et j&#39;ai bu de l&#39;eau glacée. J&#39;ai donc appris à voler à Jangbongdo en été.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Une excursion d&#39;une journée sur l&#39;île
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Bien que le voyage soit un âge quotidien, le voyage sur l&#39;île mène toujours au domaine des passionnés. En effet, il faut beaucoup de temps pour atteindre la granularité, ce qui rend difficile de voyager un jour, et il existe de nombreuses variables imprévisibles en raison de l&#39;environnement isolé.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Centre d&#39;information touristique, café et centre touristique - Ongjin-gun, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/162/60aa1dff-21ca-41db-9028-f51356ddc2c0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Centre d&#39;information touristique, café et centre touristique
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Néanmoins, la visite d&#39;une journée de l&#39;île a été activement menée autour d&#39;Incheon Ongjin-gun. Shin, Si, Modo, Jangbongdo et Muuidodo, qui sont proches de Yeongjongdo, sont typiques.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mouette bâillant près du quai - Ongjin-gun, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/162/486bf0b7-19ba-43b0-ab36-1f028ef67688.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mouette bâillant près du quai
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Parmi eux, Jangbong-do est célèbre pour un lieu de randonnée d&#39;une journée. Le nom signifie `` île avec de longs sommets &#39;&#39;, mais il y a sept parcours de randonnée le long de la crête et de la côte. Chaque cours a des charmes et des caractéristiques différents, y compris un nouveau cours sur le 1er cours de la marina au milieu de l&#39;île, ainsi que le chemin du ciel, la route au-delà de Gugi, la route de la côte de Jangbong, la route de Yadal Mermaid, le chemin vers la côte Handeul et le chemin vers le trésor de Jangbong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Une petite île rocheuse en face du village d&#39;Ongam. - Ongjin-gun, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/162/b0303f2d-6cdb-4726-bb85-8b9c3d869e38.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Une petite île rocheuse en face du village d&#39;Ongam.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   À l&#39;exception des 1er et 2e parcours à travers la partie centrale de l&#39;île, ce sont toutes des promenades côtières le long de la mer. La mer vue d&#39;ici est incroyablement propre et bleue, sans croire que c&#39;est la mer de l&#39;Ouest. À cette époque, la plupart de la journée, davantage de marées basses et de marées sont révélées, mais même cela est tout simplement magnifique. Le plat de marée sablonneux où le plat de marée rencontre la roche de marée est appelé «Got Tea». C&#39;est la raison pour laquelle le nom «Got Ti-gil» a été nommé sur le parcours de randonnée de Jangbong-do.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;On l&#39;appelle un endroit éloigné car il ne peut pas aller aussi loin qu&#39;il est proche. - Ongjin-gun, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/162/fc6f0fb7-94a3-4dd0-953a-5a9508885c5d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     On l&#39;appelle un endroit éloigné car il ne peut pas aller aussi loin qu&#39;il est proche.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Vingt-cinq vols (aller simple) par jour permettent également un voyage d&#39;une journée. De Yeongjongdo Sammok Wharf, il y a un ou deux navires en direction de Jangbong-do presque toutes les heures de 7h10 à 20h40. Il faut environ 40 minutes pour partir de Sammok et arriver à Jangbongdo via Shindo. Des voitures particulières et des wagons de marchandises sont également disponibles. Calendrier détaillé
   &lt;a href=&#34;http://www.sejonghaeun.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘세종해운’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
    &lt;font color=&#34;#0000ff&#34;&gt;
     Expédition Sejong
    &lt;/font&gt;
   &lt;/a&gt;
   과
   &lt;a href=&#34;http://company.haewoon.co.kr/CompanySite/View.aspx?CompanyID=HLC1&amp;amp;MenuCode=53&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘한림해운’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
    &lt;font color=&#34;#0000ff&#34;&gt;
     Expédition Hallym
    &lt;/font&gt;
   &lt;/a&gt;
   Vous pouvez le vérifier sur la page d&#39;accueil.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Se diriger vers la tête d&#39;un chemin le long de la skyway - Ongjin-gun, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/162/2b35b58f-5386-4c60-b7b2-7461924cb5d6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Se diriger vers la tête d&#39;un chemin le long de la skyway
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Trekking dans la chaleur à la recherche de la tête
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le premier endroit que les gens visitent à Jangbongdo est le centre touristique situé près de la marina.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bus de ville en attente devant la marina - Ongjin-gun, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/162/62d2598a-1d28-409a-bb00-d31e4fe41265.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bus de ville en attente devant la marina
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les débutants demandent généralement des instructions. Les cartes détaillant le parcours de randonnée ne sont pas disponibles en ligne, vous recevrez donc souvent une brochure ou des conseils.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;L&#39;arrêt du terminal est le point de départ de la route côtière de Jangbong. - Ongjin-gun, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/162/c7084e35-fb6b-4cd3-b195-58856629bd88.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     L&#39;arrêt du terminal est le point de départ de la route côtière de Jangbong.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lorsque vous interrogez le personnel sur le «cours le plus populaire», vous serez initié au 2e cours du cours et au 4e cours de la côte de Jangbong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le chemin vers la tête. - Ongjin-gun, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/162/3422ba9a-b354-4983-b12c-d4cf9b51abf9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le chemin vers la tête.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La plupart des gens prennent le bus du village depuis la marina et descendent à l&#39;arrêt final, Chukdong (Jangbong 4-ri / Geoneojang Beach), puis marchent le long de la route côtière de Jangbong jusqu&#39;à Gamakmeori, à l&#39;extrémité ouest de l&#39;île.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Chemin et escaliers de la forêt verte - Ongjin-gun, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/162/12a5fb73-9e91-4c21-8482-a96cf40837ce.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Chemin et escaliers de la forêt verte
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   À votre retour, vous suivez le chemin des crêtes, Chemin Céleste, jusqu&#39;à Jinchon (Jangbong 3-ri), en face de l&#39;axe. Il s&#39;agit d&#39;un cours de 3 heures et 30 minutes. Vous devez faire un choix ici.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Il passe par la route des crêtes qui touche le ciel. (Route aérienne) - Ongjin-gun, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/162/9a344ca2-5219-459d-84ca-a3f675c474df.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Il passe par la route des crêtes qui touche le ciel. (Route aérienne)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous souhaitez retourner à la marina en utilisant le bus de la ville, vous devez aller un peu plus loin jusqu&#39;au point de départ, Chuk-dong, et si vous voulez manquer d&#39;élan, vous pouvez continuer la randonnée le long du nouveau cours du cours 1 , qui mène à la marina. Dans ce cas, cela prend 6-7 heures.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pyeongchon (Jangbong 2-ri) vu de Bonghwadae. - Ongjin-gun, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/162/c3d1264f-4b75-4f68-85f8-93368e71ff63.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pyeongchon (Jangbong 2-ri) vu de Bonghwadae.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Beaucoup de gens sont célèbres pour leurs magnifiques couchers de soleil. Sur le côté gauche de l&#39;observatoire, vous pouvez voir les îles jumelles inhabitées de Seomando et Dongmando côte à côte. En hiver, le soleil tombe exactement entre les deux îles. Où que ça aille, c&#39;est tout ce que vous êtes en extase. Cependant, si vous ne disposez pas d&#39;équipements spécialisés tels que des lanternes, vous devez dépêcher Hassan.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Observatoire Gamagori - Ongjin-gun, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/162/9e83e69c-785a-4fa7-bd66-c38e072490cb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Observatoire Gamagori
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   L&#39;interdiction du pont d&#39;observation est interdite, donc si vous passez votre temps, vous vous promènerez dans le noir. Il y a de nombreux points de coucher du soleil autour du village, tels que la plage de poissons séchés et le quai de Yadal, il n&#39;est donc pas nécessaire d&#39;être triste.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Poteau de timbre installé sur le pont d&#39;observation. - Ongjin-gun, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/162/281fe072-c7fe-4bcc-a8c5-1f9f31b5c0f8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Poteau de timbre installé sur le pont d&#39;observation.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Un paradis de trekking n&#39;est pas une route douce. Il y a peu de ponts ou d&#39;escaliers et la plupart d&#39;entre eux sont faits de terre et de roches, ce qui peut être difficile pour ceux qui ne connaissent pas l&#39;escalade. De plus, l&#39;herbe et les arbres sont luxuriants quand il y a une douche en été, ce qui rend certaines zones inconfortables. Le nouveau chemin de jeu et le chemin du ciel (en difficulté) s&#39;étendant le long de la ligne de crête principale sont relativement larges et plats, mais le sentier côtier de Jangbong (au niveau de difficulté) est étroit et accidenté, il est donc recommandé d&#39;éviter autant que possible les débutants en randonnée. . Même si ce n&#39;est pas une route côtière, gardez à l&#39;esprit que Jangbongdo lui-même a de longues crêtes et répète les sentiers en montée et en descente, il est donc facile de se fatiguer même si le parcours est court.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;19&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Une vue panoramique de l&#39;île de Jangbongdo depuis les Bonghwadae. Cela ressemble à un long sommet de montagne. - Ongjin-gun, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/162/41513a78-472d-4c80-ac3e-aa73cd9faa64.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Une vue panoramique de l&#39;île de Jangbongdo depuis les Bonghwadae. Cela ressemble à un long sommet de montagne.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Le trésor caché de Jangbongdo
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;strong&gt;
    ① Plage avec vasières
    &lt;br/&gt;
   &lt;/strong&gt;
   Il y a 5 plages à Jangbong-do. La plage d&#39;Ongam, la plus proche de la marina, est une attraction touristique représentative avec divers restaurants et des installations pratiques. Le week-end, les foules de camping sont si bondées que le terrain est rempli de tentes. Le large plat de marée est une aire de jeux où les enfants peuvent jouer librement. 뙤 Il est occupé à ramasser des crustacés ou des crabes sans se soucier du soleil. Jangbongdo est une vasière partout. Dans la mer lointaine, il y a plusieurs endroits d&#39;herbe. À certains endroits, les profondeurs sont profondes et l&#39;eau est rapide. Il a été appelé le lieu de pêche doré de la dynastie Joseon pour une bonne raison.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Après-midi de semaine calme et tranquille en semaine à Ongam Beach - Ongjin-gun, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/162/7d3559ff-319d-454a-a368-e32191661d4b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Après-midi de semaine calme et tranquille en semaine à Ongam Beach
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il existe également des légendes de sirènes liées aux abondantes ressources halieutiques. Le pêcheur Choi Choi, qui a frappé le ballon tous les jours, était ravi de trouver une sirène prise dans le filet un jour, mais les yeux semblaient si tristes qu&#39;il l&#39;a remis à la mer, et depuis lors, chaque fois qu&#39;un pêcheur lance un net, un poisson est pêché. En fait, vous pouvez rencontrer une statue de sirène construite sur le quai de Jangbongdo pour se souvenir du boeun de la sirène.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Soeur ramasser quelque chose de marée - Ongjin-gun, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/162/9bc9f648-6bc5-4fad-af1a-5ee5bae28e0c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Soeur ramasser quelque chose de marée
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;strong&gt;
    ② Délicieux fruits de mer
    &lt;br/&gt;
   &lt;/strong&gt;
   Sanghap, Sora et palourdes sont des fruits de mer représentant Jangbongdo. Les personnes âgées du village sortent près de l&#39;herbe et au large dans de petites rues pour rattraper leur retard. Les moules sont des lys appartenant aux espèces de crustacés les plus chères. Il est beaucoup attrapé dans les marées voisines, mais plus la compétition est grande et meilleure, plus elle sort en mer. Sora est la même. Elle provient des marées et de la mer, et la moule est plus grosse et a meilleur goût. Le sashimi collecté est acheté au restaurant du village. Les moules et les palourdes sont kalguksu, et la sora est servie dans le bibimbap.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sorbibimbap au restaurant «Sky Garden», aux couleurs vives - Ongjin-gun, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/162/80dcce20-487f-4406-a901-9cce6137e3eb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sorbibimbap au restaurant «Sky Garden», aux couleurs vives
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sora Bibimbap, développé conjointement par la ville d&#39;Incheon et l&#39;Université Cheongwoon, est un menu représentatif de Jangbongdo. Le gros coquillage était plein. Même le premier chapitre contient la philosophie et l&#39;esprit du fabricant d&#39;aliments. La plante «Sky Garden» est douce et non épicée avec des pommes, des prunes et des poires. Pour les clients qui n&#39;ont pas un bon estomac, ils font de la sauce soja instantanée.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Taille de la paume adulte - Ongjin-gun, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/162/53335787-d001-42fd-9788-98ec9ea762ad.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Taille de la paume adulte
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Après le trekking et la sensation de la nature et du goût du Jangbong-do, le jour et la nuit s&#39;arrêtent rapidement. Le dernier bateau pour le quai de Yeongjongdo Sammok est à 21h20. Quand je reviens à 뭍, j&#39;ai l&#39;impression d&#39;être dans un monde différent aujourd&#39;hui. 1 heure 30 minutes de Séoul. Il y a un monde magique qui fait que l&#39;air chaud oublie tout près.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;19&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sanghap Kalguksu au goût léger et riche - Ongjin-gun, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/162/4c1f0937-6c9c-4c90-aab7-ae3d4f86a8e7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sanghap Kalguksu au goût léger et riche
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Jangbongdo
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Adresse: Jangbong-ri, Bukdo-myeon, Ongjin-gun, Incheon
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Demandes: 032-899-3410
    &lt;a href=&#34;http://www.jangbongdo.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.jangbongdo.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Travel Astuce: Ministère des Océans et des Pêches National Maritime Research Institute prévision de marée intelligente
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.khoa.go.kr/swtc/main.do&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.khoa.go.kr/swtc/main.do
    &lt;/a&gt;
    Voyagez par référence!
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34; style=&#34;font-weight: bold;&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en août 2019 et peuvent changer ultérieurement, alors assurez-vous de les vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34; style=&#34;font-weight: bold;&#34;&gt;
     ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Redécouvrir de vieux bâtiments qui brillent en vieillissant, promenades analogiques au port d&#39;Incheon - Jung-gu, Incheon, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/rediscovering-old-buildings-that-shine-as-they-get-older-analog-walks-at-incheon-port-155-fr/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Mar 2020 12:26:54 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/rediscovering-old-buildings-that-shine-as-they-get-older-analog-walks-at-incheon-port-155-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jung-gu, Incheon, Korea&#34; data-title=&#34;rediscovering-old-buildings-that-shine-as-they-get-older-analog-walks-at-incheon-port--155&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Lieu de café, désigné comme un patrimoine culturel moderne - Jung-gu, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/155/871b5946-20b6-44d6-890f-df9e4ad4ef80.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Lieu de café, désigné comme un patrimoine culturel moderne
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Redécouvrir de vieux bâtiments qui brillent en vieillissant, promenades analogiques au port d&#39;Incheon
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jung-gu, Incheon, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   À côté du quartier animé de Chinatown, Incheon Open Port Modern History and Culture Town a une histoire de plus de 130 ans après son ouverture. Par rapport à Chinatown, les espaces qui ressemblent à des photographies en noir et blanc semblent être cachés dans les rues les plus tranquilles. J&#39;ai trouvé un espace qui est né comme un café ou une galerie sensuelle en recyclant des bâtiments illuminés de traces de temps. Passons à travers le temps fané.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Reborn d&#39;une maison en bois centenaire, pot de café
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lorsque vous vous rendez au bureau d&#39;Incheon Jung-gu, les maisons japonaises en bois créent un paysage exotique. C&#39;est une trace douloureuse du pillage après l&#39;ouverture d&#39;Incheon en 1883, mais le paysage dans lequel Chinatown et les bâtiments japonais sont clairement divisés est distinctif. Dans les rues des vieilles églises, des cafés et des musées, les bâtiments arborant l&#39;enseigne «Korea Modern Cultural Heritage» se distinguent. C&#39;est un pot de café qui est entré dans une maison en bois de 3 étages depuis plus de 100 ans. Le week-end, il est toujours bondé de gens à la recherche de bouillie de haricots rouges et de glace pilée de haricots rouges.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Baek Young-im, qui a été un mouvement culturel citoyen à Incheon, a ouvert un café ici en raison de la valeur de l&#39;architecture. Ce bâtiment était un bureau et une société d&#39;hébergement pour plus de 100 travailleurs coréens au Japon. Après la libération, il a été utilisé à diverses fins telles que la phytothérapie, Nonghyup et les journaux. Comme il a été révélé que le bâtiment a été construit entre la fin des années 1880 et le début des années 1890, la plage de sable blanc a été examinée avec des conseils d&#39;experts pour voir si elle valait la peine d&#39;être préservée. En ce qui concerne le record, il n&#39;y a eu aucun cas où les maisons à usage mixte de style japonais à trois étages sont restées intactes. La structure intérieure a été réalisée le plus longtemps possible et a longtemps été accrochée aux travaux de restauration.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Siège côté fenêtre face à la rue du port ouverte - Jung-gu, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/155/3c4ad9e9-8bd3-42a8-805e-30a3654ba0bc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Siège côté fenêtre face à la rue du port ouverte
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#34;Je pense qu&#39;il vaut mieux garder ce qui reste que de le faire neuf. Il est dommage que les bâtiments modernes à Incheon aient disparu avant même d&#39;annoncer leur valeur. Même s&#39;il était restauré, j&#39;espérais que ce serait un café où les gens pourraient aller et venir plus facilement qu&#39;un espace chargé d&#39;histoire. Je l&#39;ai fait. &#34;
   &lt;br/&gt;
   L&#39;année suivante, Fatal a été désigné bien culturel enregistré n ° 567 en reconnaissance de sa valeur architecturale.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Myeongdang de Fatal connecté au jardin extérieur - Jung-gu, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/155/6409835f-c7a6-43b6-bcce-2eb99d0ca791.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Myeongdang de Fatal connecté au jardin extérieur
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   A l&#39;intérieur du café, il y a une atmosphère à l&#39;ancienne. Les accessoires à main, comme un plafond en bois exposé à l&#39;ancienne, un petit jardin dans la cour arrière, une table avec une machine à coudre utilisée par ma mère et un téléphone fabriqué en 1918, s&#39;accordaient bien. Des cartes postales et des brochures sont affichées à l&#39;entrée du café où vous pouvez voir la saison d&#39;ouverture du port. Du 2ème au 3ème étage, il y a une salle de tatami gérée par le système de réservation.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Salle de tatami au 2e étage avec photos en noir et blanc - Jung-gu, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/155/244c3772-469c-4119-8b00-56a054fae890.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Salle de tatami au 2e étage avec photos en noir et blanc
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le menu représentatif de Patal est Nagasaki Castella, qui est cuit avec beaucoup de bouillie de haricots rouges à base de haricots rouges domestiques, d&#39;eau glacée de haricots rouges et de miel. De nombreux clients visitent la cafétéria près de l&#39;école et se souviennent du goût de la bouillie de haricots rouges qu&#39;ils ont achetée et achetée il y a cinq fois. En plus de la bouillie aux haricots rouges sucrés, de nombreux clients visitent la glace pilée aux haricots rouges, qui n&#39;est vendue que pour 100 bols par jour le week-end, et la castella, qui était un cadeau pour les mariages dans les années 1960 et 1970.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bouillie de haricots rouges sucrés avec injeolmi moelleux et parfum de cannelle - Jung-gu, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/155/3715e868-b698-4943-9097-064a434a7830.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bouillie de haricots rouges sucrés avec injeolmi moelleux et parfum de cannelle
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le riz gluant Ganghwa-do et le gâteau de riz gluant à base de haricots rouges domestiques sont bons à servir avec du thé noir.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gâteau de riz gluant fabriqué dans une coopérative composée de boulangeries locales à Incheon - Jung-gu, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/155/cd336db0-a34f-4277-b141-c7f823999a24.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gâteau de riz gluant fabriqué dans une coopérative composée de boulangeries locales à Incheon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Gwandong Gallery, une maison au parfum d&#39;arbre vieux de 90 ans
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Depuis Fatal, entrez dans le bureau d&#39;Incheon Jung-gu et entrez dans la ruelle à gauche, menant à la galerie Kwandong. Après l&#39;ouverture, les consulats et les postes de police se sont concentrés dans cette zone. Il y avait beaucoup de bureaux gouvernementaux, donc il s&#39;appelait Kanto. Nommée d&#39;après la région, la galerie Kwandong ouvre une exposition unique en profitant des caractéristiques régionales de la jonction culturelle entre la Corée, la Chine et le Japon.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;État actuel de la galerie Kwandong - Jung-gu, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/155/fd4a8e4a-8c3b-445f-a232-b4d890146fbb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     État actuel de la galerie Kwandong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Des traces de plus de 90 ans sont cachées dans divers endroits autour de la petite salle d&#39;exposition. C&#39;est le couple d&#39;Ikuko Toda et du photographe Eun-Gyu Ryu, qui a insufflé par inadvertance une nouvelle vie dans une vieille maison qui pourrait être négligée, qui a fait un voyage d&#39;études à l&#39;étranger en Corée il y a plus de 30 ans. Dans la région de Kanto, qui était une concession japonaise, il existe des maisons de ville japonaises sous la forme de «Machiya». La galerie Kwandong en fait partie. Vu de l&#39;extérieur du bâtiment, six bâtiments de deux étages sont placés côte à côte, et c&#39;est une maison de ville inhabituelle avec une cour commune derrière le bâtiment.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &#34;La maison vit plus longtemps que les gens. Des années 1920 aux années 1930, beaucoup de gens sont passés par cette maison. Chaque fois que j&#39;arrache le plafond et que je trouve un espace caché, j&#39;ai envie de respirer longtemps. C&#39;est un plaisir que vous ne peut pas profiter dans un appartement. &#34;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Galerie Gwandong avant la construction - Jung-gu, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/155/a8f92f5c-ebe2-4f86-be6b-27258ee28a1b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Galerie Gwandong avant la construction
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le grenier aménagé au deuxième étage de la salle d&#39;exposition est un espace où l&#39;on peut ressentir l&#39;excitation de la reproduction. Pendant le travail de démontage du plafond, j&#39;ai constaté que la poutre était connectée de porte à porte. L&#39;espace secret, qui se cachait depuis près de 90 ans, a été rénové en une bibliothèque loft où tout le monde peut s&#39;asseoir et lire des livres moyennant des frais minimes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hall d&#39;exposition au 2ème étage et grenier pour deviner l&#39;âge du bâtiment - Jung-gu, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/155/5c2dcdad-944a-49eb-aed5-0feece55aed9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hall d&#39;exposition au 2ème étage et grenier pour deviner l&#39;âge du bâtiment
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La plupart d&#39;entre eux sont des livres d&#39;histoire moderne de Corée, de Chine et du Japon, des collections de photos et des livres liés à l&#39;art. Plus vous regardez en arrière, plus il est attrayant de voir le lieu invisible et le charme de l&#39;architecture en bois et le sens du recyclage moderne de l&#39;ancien espace. C&#39;est le résultat de révéler et d&#39;utiliser les parties anciennes et défectueuses plutôt que de les couvrir.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hall d&#39;exposition au 2ème étage et grenier pour deviner l&#39;âge du bâtiment - Jung-gu, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/155/e577c46e-fdfd-41fe-ba1c-b727247280a1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hall d&#39;exposition au 2ème étage et grenier pour deviner l&#39;âge du bâtiment
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il y a un espace lumineux derrière le magasin d&#39;accessoires au premier étage. Il s&#39;agit d&#39;un salon et d&#39;une chambre d&#39;amis qui ont été convertis d&#39;une ancienne cuisine.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Salle de réception et chambre d&#39;hôtes - Jung-gu, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/155/3661878e-fd15-4066-a7e1-7349b2c2f9b9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Salle de réception et chambre d&#39;hôtes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les murs avec de la peinture écaillée, de vieilles conduites d&#39;eau et des fenêtres faisant face à un mur de pierre centenaire semblent avoir une longue histoire.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Salle de réception et chambre d&#39;hôtes - Jung-gu, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/155/2f9f2430-6626-4d29-bce3-685ab7bf19c8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Salle de réception et chambre d&#39;hôtes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La boutique d&#39;accessoires au premier étage regorge d&#39;objets vintage de diverses régions telles que le Japon, la Chine et le Zimbabwe. Même les accessoires, tels qu&#39;un sac de voyage centenaire et de vieilles poupées en bois, que les couples de lavement avaient obtenus directement de Yanbian, ressemblent à cet espace.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;En entrant dans la galerie, le premier magasin d&#39;accessoires qui vous accueille - Jung-gu, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/155/12de9af9-a1bd-496d-8b1e-73dd8a9a9162.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     En entrant dans la galerie, le premier magasin d&#39;accessoires qui vous accueille
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Fatal(남성)
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Adresse: 96-2 Sinpo-ro 27beon-gil, Jung-gu, Incheon
    &lt;br/&gt;
    -Heures d&#39;ouverture: 11 h à 22 h / Fermé le lundi
    &lt;br/&gt;
    -Menu: bouillie de haricots rouges sucrés, glace pilée de haricots rouges, castella de Nagasaki
    &lt;br/&gt;
    -Demandes: 032-777-8686
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.pot-r.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.pot-r.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Galerie Kwandong
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 38, Sinpo-ro 31beon-gil, Jung-gu, Incheon
    &lt;br/&gt;
    -Heures d&#39;ouverture: 10h à 18h / Fermé du lundi au jeudi
    &lt;br/&gt;
    -Demandes: 032-766-8660
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.gwandong.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.gwandong.co.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants près de
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Shinseungbanjeom: Unijajang, Tangsuyuk / 31-3, Chinatown-ro 44beon-gil, Jung-gu / 032-762-9467
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Shandong Kitchen: Tantan-myeon, Shandong Steamed Dumpling / 38 Chinatown-ro, Jung-gu / 032-765-6566
    &lt;br/&gt;
    -Sipnihyang: Hwadeok Mandu / 50-2 Chinatown-ro, Jung-gu / 032-762-5888
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pièces
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Olympos Hotel: 257 Jemulyang-ro, Jung-gu / 032-762-5181
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://olymposhotel.co.kr/main.asp&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://olymposhotel.co.kr/main.asp
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Harbor Park Hotel: 217 Jemulyang-ro, Jung-gu / 032-770-9500
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.harborparkhotel.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.harborparkhotel.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Nest Hotel: 19-5 Yeongjonghaeannam-ro, Jung-gu / 032-743-9000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.nesthotel.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.nesthotel.co.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0033&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en juin 2019 et peuvent être modifiées ultérieurement, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un voyage en septembre, avec des arbres, et le Centre d&#39;expérience de la culture du bois d&#39;Incheon Grand Park Mokyeon-ri - Namdong-gu, Incheon, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/a-trip-to-september-with-trees-and-incheon-grand-park-wood-culture-experience-center-mokyeonri-77-fr/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Mar 2020 22:36:52 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/a-trip-to-september-with-trees-and-incheon-grand-park-wood-culture-experience-center-mokyeonri-77-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Namdong-gu, Incheon, Korea&#34; data-title=&#34;a-trip-to-september-with-trees-and-incheon-grand-park-wood-culture-experience-center-mokyeonri--77&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;World Architecture Award et Red Dot Design Award Main Prize - Namdong-gu, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/77/2330336d-8f31-4687-a827-336026df7748.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    World Architecture Award et Red Dot Design Award Main Prize
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Un voyage en septembre, avec des arbres, et le Centre d&#39;expérience de la culture du bois d&#39;Incheon Grand Park Mokyeon-ri
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Namdong-gu, Incheon, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    J&#39;ai un ami charpentier. Lorsqu&#39;on l&#39;interroge sur les mérites du travail, la réponse est: &#34;Je peux toucher l&#39;arbre.&#34; J&#39;aime aussi toucher les arbres. La texture du bois est «émotionnelle» par rapport à d&#39;autres objets. Pas lisse mais calme Tout en vivant dans le bois, même après être mort dans des meubles et des livres. Ainsi, lorsque vous touchez un arbre, «bon» et «fiable» sont poussés d&#39;un côté de votre cœur.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;b&gt;
     #Expérience du travail du bois # Mokyeon-ri #Incheon Arboretum #Incheon Arboretum #Attractions #Amazing Dating #September Travel #Nagolo Walking #Half Day Family Outing #Design Tour #Art Tour #Architecture #World Architecture Awards #Red Dot Design Award #Ecology learning
    &lt;/b&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Par une claire journée d&#39;automne, je suis allé à Incheon pour toucher les arbres. Il existe de nombreux lieux de culture du bois. Mais pourquoi est-ce Incheon? Mokyeon-ri, un centre d&#39;expérience culturelle en bois à Incheon Grand Park, est un endroit spécial. Un énorme design.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Centre d&#39;expérience de la culture du bois d&#39;Incheon Grand Park - Namdong-gu, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/77/ae6fc8fe-755e-45e5-9c21-e2a74d58ad00.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Centre d&#39;expérience de la culture du bois d&#39;Incheon Grand Park
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Contrairement au centre de culture du bois existant, il s&#39;agit d&#39;un bâtiment moderne en béton apparent. Des appareils spéciaux en bois donnent également vie au corps. Ou s&#39;agit-il du World Architecture Community (WAC) World Architecture Award et du Red Dot Design Award Concept? Le nom du grand parc, du tunnel de zelkova, des fleurs de sarrasin et du cosmos sous le sol peut également vous faire flotter.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mur d&#39;ambiance au 1er étage - Namdong-gu, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/77/ef85bb05-cae3-4317-b468-9dcd5ce44934.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mur d&#39;ambiance au 1er étage
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Faire papa et maman ensemble: en famille
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Mokyeon-ri, Incheon Grand Park Wood Culture Experience Center, est un bâtiment de deux étages. Au premier étage, il y a un atelier de ginkgo utilisé par les élèves du primaire et les adultes. L&#39;atelier zelkova au deuxième étage a une famille. Les enfants fabriquent leurs parents, des assiettes en forme de nuage, des avions, etc. Bien que ce soit au niveau du duc, l&#39;imagination de la main du cinéaste est rude.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Incheon Grand Park Wood Culture Experience Center Mokyeon-ri - Namdong-gu, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/77/1421489b-8419-4d79-9521-4babb98d901b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Incheon Grand Park Wood Culture Experience Center Mokyeon-ri
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   À côté de l&#39;atelier zelkova au 2ème étage se trouve le Cloud Playground. Il est plein de jouets en bois tels que le jeu d&#39;outils et le jeu de train. La piscine pleine de boules de cyprès est particulièrement populaire. C&#39;est un terrain de jeu phytoncide. Le hall au deuxième étage est riche en bois, en raison des planches serrées au plafond.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Promenade de l&#39;arboretum d&#39;Incheon - Namdong-gu, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/77/c36450ef-08f8-4d08-bcde-5f539ec811fe.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Promenade de l&#39;arboretum d&#39;Incheon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Vous voudrez peut-être donner aux enfants une explication d&#39;un arbre comme une piscine à balles de cyprès.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Piscine à balles Cypress Cloud Playground - Namdong-gu, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/77/4d2a5e26-9308-425a-b146-8eb64dd525c4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Piscine à balles Cypress Cloud Playground
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il y a une expérience de clouage et de sciage dans le hall au premier étage. Si vous passez, cela vaut la peine d&#39;essayer. Il y a une zone de photo d&#39;aile d&#39;ange sur le mur d&#39;entrée du bâtiment. Le Wood Experience Center Mokyeon-ri est adjacent à l&#39;arboretum d&#39;Incheon. C&#39;est une bonne taille pour une promenade légère avec des enfants. Si vous souhaitez visiter le grand parc ensemble, les zones humides du sud, l&#39;herbe de la pampa et le centre d&#39;expérience de la forêt infantile conviennent à l&#39;apprentissage écologique d&#39;automne.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Expérience de travail du bois à l&#39;atelier Ginkgo pour les élèves du primaire et les adultes - Namdong-gu, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/77/790706d9-df92-4471-bda4-f96ce86eae8f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Expérience de travail du bois à l&#39;atelier Ginkgo pour les élèves du primaire et les adultes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Comme un arbre si vous aimez: avec un amoureux ou un ami
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   L&#39;atelier Ginkgo au premier étage est parfait lorsque vous êtes avec un amoureux ou un ami. Faites des fournitures de vie telles que des haut-parleurs en bois, des mini-magasins et des supports de lecture. C&#39;est une forme d&#39;assemblage de planches de bois préparées à l&#39;avance, mais le processus de toucher et de coller du bois est plus intéressant que vous ne le pensez. Parfois, ils viennent dans des proches ou des amis et se font des cadeaux.
   &lt;br/&gt;
   Pour vous détendre et profiter de l&#39;architecture de Mokyeon-ri, dirigez-vous vers l&#39;abri de pont extérieur à côté du 2nd Floor Cloud Playground. Correspond à l&#39;intérieur de l&#39;angle aigu du triangle. Dans la circonférence, une planche de bois en forme de «∧» est empilée pour former un écran. En attendant, détendez-vous et profitez de la vue sur le grand parc d&#39;Incheon ou l&#39;arboretum. Les motifs du sol varient lorsque les ombres sont projetées. Des expériences de menuiserie sont prévues pour les deux ateliers deux fois par semaine et trois week-ends. Les frais d&#39;expérience (hors coût du matériel) sont peu coûteux à 2000-3000 won.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Épinglez une fleur McMoon-Dong sur la promenade Grand Park - Namdong-gu, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/77/e5f5c154-b936-4707-868f-606eee22fddf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Épinglez une fleur McMoon-Dong sur la promenade Grand Park
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Après avoir quitté Mokyeon-ri, allez sur le chemin Incheon Grand Park zelkova. Les arbres de Zelkova sont creusés de tunnels et romantiques. Même avant les feuilles d&#39;automne valent le détour. À la mi-septembre, les fleurs violettes McMoon-Dong sont présentes en Inde.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jardin d&#39;huile où vous pouvez voir les fleurs et le cosmos - Namdong-gu, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/77/89b1e3e9-b1c3-4b22-b994-5fa76b20d0db.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jardin d&#39;huile où vous pouvez voir les fleurs et le cosmos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les amoureux sont encouragés à louer des vélos pour les couples sur la place de vélo. Si vous louez un vélo, vous irez au jardin des anciens du côté des anciens. Fin septembre, les fleurs de sarrasin sont en pleine floraison. Il y a plusieurs haricots au milieu du champ de sarrasin. Pourquoi ne lis-tu pas un livre et ne fais-tu pas un conte de fées en automne? Le cosmos qui vole parfois ajoute à l&#39;ambiance de l&#39;automne.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Z - Namdong-gu, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/77/f896bc17-c01d-448e-9fd6-368f37d9b9e1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Z
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Seul Design Tour: Solo Yolo
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Prenons une visite de conception pour un voyage seul. Le Centre d&#39;expérience de la culture du bois d&#39;Incheon Grand Park Mok Yeon Lee a été noté comme l&#39;un des bâtiments `` chauds &#39;&#39; au premier semestre, remportant le World Architecture Community World Architecture Award après le Red Dot Design Award Concept Award.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Centre d&#39;expérience de la culture du bois d&#39;Incheon Grand Park - Namdong-gu, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/77/48800fc2-87bc-421a-afe5-ffb3a793de4d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Centre d&#39;expérience de la culture du bois d&#39;Incheon Grand Park
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La première chose à surveiller est le `` mur d&#39;ambiance &#39;&#39;, qui décore le premier étage et le deuxième étage. C&#39;est le nom de l&#39;écran qui empilait 8 à 9 planches de bois en forme de «∧» à l&#39;extérieur d&#39;un bâtiment.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le mur d&#39;ambiance est un autre point fort des changements d&#39;ombre - Namdong-gu, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/77/60216c29-1b7d-447c-b57e-d2b6cda1bbdb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le mur d&#39;ambiance est un autre point fort des changements d&#39;ombre
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   J&#39;ai incarné notre porte traditionnelle. L&#39;apparence varie en fonction de la direction que vous regardez, ajoutant au plaisir de prendre des photos. Ambience Wall est une architecture cinétique (architecture en mouvement) qui distingue les expériences de culture du bois des autres conceptions architecturales.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le mur d&#39;ambiance est différent selon la direction - Namdong-gu, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/77/2495bd75-4939-4470-bdaf-6f06b5721a8b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le mur d&#39;ambiance est différent selon la direction
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il y a aussi une fonction cachée. L&#39;angle «&#39;» empilé augmente et diminue à mesure que le pôle se déplace. Cependant, c&#39;est dommage que vous ne puissiez pas le voir car il n&#39;est testé que dans des cas spéciaux. Néanmoins, dans cet esprit, le bâtiment semble plus abondant.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Construction de modèle en bois de mur en béton - Namdong-gu, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/77/e41fe53f-a929-4ac7-9079-5d8ecfa6d45a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Construction de modèle en bois de mur en béton
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Pour la photographie, nous recommandons un sentier qui entre depuis le stand du parc. Des «murs d&#39;ambiance» bruns se détachent parmi les branches de pin. L&#39;intérieur contraste avec le motif des planches de chêne à deux étages et des murs d&#39;ambiance. Au coucher du soleil, les ombres du mur d&#39;ambiance changent pour créer un motif intéressant. La partie en béton du bâtiment est colorée, exprimant la texture de l&#39;arbre.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ambience Wall est disponible dans une variété de photos selon la direction - Namdong-gu, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/77/1610b211-201f-4b31-9063-db077fd25a9c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ambience Wall est disponible dans une variété de photos selon la direction
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Si vous vous sentez désolé pour Mokyeonri, vous ferez une promenade à l&#39;Arboretum. Détente pendant environ une heure le long du chemin forestier. Si vous marchez seul, les arbres de la forêt semblent toucher votre cœur.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;b&gt;
     Conseils de circulation:
    &lt;/b&gt;
    Lorsque vous utilisez le métro à Séoul, il est plus rapide de transférer le bus à la station Songnae qu&#39;à la station Incheon Grand Park. À partir de juillet, le métro express limité (gare de Yongsan-gare de Dongincheon) assurera neuf trajets aller simple (entre 9h00 et 17h00). Il faut 26 minutes de la gare de Yongsan à la gare de Songnae.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Entrée de l&#39;arboretum avec saule - Namdong-gu, Incheon, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/77/31b4203f-5a2a-4dd4-a5af-0fc3f7455a01.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Entrée de l&#39;arboretum avec saule
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Incheon Grand Park Wood Culture Experience Center Mokyeon-ri
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Adresse: 238, Munemi-ro, Namdong-gu, Incheon (Incheon Grand Park Wood &amp;amp; Cultural Experience Center)
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Renseignements: 032-440-5850, 5822
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Heures: 10: 00 ~ 17: 00, fermé le lundi
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://grandpark.incheon.go.kr/index.do&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://grandpark.incheon.go.kr/index.do
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants près de
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Brabed crab: Soy crab / 22 Jonghyeon Farm, Namhyeon-gu / 032-466-0304
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Anguille grillée au charbon de bois de Yeongkwang: anguille d&#39;eau douce / 190-1, Manuigol-ro, Namdong-gu / 032-465-1999
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Chugatjipeotang: Chueotang / 3536, Suin-ro, Namdong-gu / 032-466-6046
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pièces
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Stella Marina Hotel: 51, Nonhyeon-ro 46beon-gil, Namdo / 032-426-1100
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.stellarmarinahotel.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.stellarmarinahotel.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -IOS Hotel: 25, Daejeong-ro 82beon-gil, Bupyeong-gu / 032-512-2253
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Economy Hotel Incheon Bupyeong Branch: 88-6 Bupyeong-daero 296beon-gil, Bupyeong-gu / 032-529-4941
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://blog.naver.com/ekoincheon&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://blog.naver.com/ekoincheon
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été fournies en septembre 2017. Elles peuvent changer par la suite, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>4,5 milliards de festivals asiatiques! Participez à plus de 3000 médailles dans 36 épreuves</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/45-billion-asian-festivals-compete-for-over-3000-medals-in-36-events-3-fr/</link>
      <pubDate>Sat, 22 Feb 2020 01:50:11 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/45-billion-asian-festivals-compete-for-over-3000-medals-in-36-events-3-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;45-billion-asian-festivals-compete-for-over-3000-medals-in-36-events--3&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Cérémonie d&#39;ouverture des 17es Jeux Asiatiques d&#39;Incheon - Seo-gu, Incheon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/3/f51aa74f-88fd-4fca-bde2-33eb2ce884be.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Cérémonie d&#39;ouverture des 17es Jeux Asiatiques d&#39;Incheon
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   4,5 milliards de festivals asiatiques! Participez à plus de 3000 médailles dans 36 épreuves
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Seo-gu, Incheon, Corée du Sud
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le 19 septembre, les 17e Jeux asiatiques d&#39;Incheon ont commencé avec la cérémonie d&#39;ouverture du stade principal d&#39;Incheon Asiad à Incheon, en Corée. 45 pays asiatiques, dont la Corée, la Chine et le Japon, se disputent plus de 3000 médailles dans 36 sports (28 Jeux olympiques et 8 Jeux olympiques), y compris le basket-ball, le rugby, le tir à l&#39;arc, l&#39;haltérophilie, la natation, le canoë et la boxe. L&#39;événement, qui comprend tous les membres du Conseil olympique asiatique (OCA), y compris la Corée du Nord, se tiendra pendant 16 jours jusqu&#39;au 4 octobre. Les troisièmes Jeux asiatiques qui se tiendront en Corée sont les troisièmes après Séoul en 1986 et Busan en 2002. En 2014, seules la Thaïlande (4) et la Corée du Sud avaient accueilli plus de trois Jeux asiatiques.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Le départ commence à la cérémonie d&#39;ouverture du stade principal d&#39;Incheon Asiad le 19 septembre 2014
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Avant de consulter le calendrier complet, jetons un coup d&#39;œil au stade principal d&#39;Incheon Asiad, qui a été achevé pour les Jeux asiatiques d&#39;Incheon. Il dispose d&#39;une superficie de 11 620 m2 (environ 34 000 pyeong) et de cinq étages et plus de 60 000 sièges. La compétition a commencé avec la cérémonie d&#39;ouverture du stade principal d&#39;Incheon Asiad. Il se déroule à Incheon et Suwon Gymnasium (Handball), Munhak Park Tae-hwan Swimming Pool (Natation). Si vous êtes un fan de sport, c&#39;est une bonne idée de vérifier l&#39;emplacement du stade pour créer une ligne.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cérémonie d&#39;ouverture des Jeux asiatiques d&#39;Incheon 2014 - Seo-gu, Incheon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/3/c9e581e8-e4f6-41dd-a8fb-ef62110ec80d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cérémonie d&#39;ouverture des Jeux asiatiques d&#39;Incheon 2014
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Un jeu de plus de 3000 médailles. À quoi devons-nous ressembler? Comme nous ne pouvons pas présenter tous les horaires, nous avons organisé les horaires en mettant l&#39;accent sur les matchs de handball, de natation, de tir à l&#39;arc et de gymnastique aimés par les Coréens, principalement le football, le baseball et le basket-ball.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Lampe torche d&#39;ouverture - Seo-gu, Incheon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/3/1b3dc930-bf0c-4846-83a5-7d41b46ea238.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Lampe torche d&#39;ouverture
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Tout d&#39;abord, le football est devenu amusant jusqu&#39;à la Coupe du monde Corée-Japon 2002. La finale aura lieu au Literature Stadium le 2 octobre. Lors des éliminatoires de football du 21 septembre, l&#39;équipe masculine coréenne a battu le Laos 2-0 et l&#39;équipe féminine a battu les Maldives 13-0. Le baseball, qui a commencé le 22, a gagné 15-0 contre la Thaïlande. Les demi-finales et finales auront lieu les 27 et 28 après le match contre Hong Kong le 24. Tous ont lieu au stade de baseball littéraire. Le basket-ball devrait jouer contre la Jordanie au Samsan World Gymnasium le 25. Le 28, les quarts de finale auront lieu au stade Hwaseong.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kim Young-Soo Présidente du comité d&#39;organisation des Jeux asiatiques - Seo-gu, Incheon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/3/eb17ea63-1dc9-4688-a388-c133d0208a55.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kim Young-Soo Présidente du comité d&#39;organisation des Jeux asiatiques
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Calendrier des matchs? Ce n&#39;est pas difficile!
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le match de natation du Marine Boy Park Tae-hwan est à ne pas manquer. Le 21, ils ont remporté des médailles de bronze dans la finale du 200m libre masculin et la finale du 400m libre masculin le 23e. Les préliminaires du 100m nage libre sont prévus à 9 h le 25.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gymnastics Fairy Son Yeon-jae participera aux qualifications individuelles de gymnastique rythmique le 1er octobre au Namdong Gymnasium. La gymnastique rythmique comprend quatre épreuves: ruban, ballon, massue et cerceau. Il y a eu une médaille en gymnastique. Le 23, Lee Sang-wook a remporté la médaille de bronze dans la finale masculine de gymnastique masculine, et Yun Na-rae a ajouté une autre médaille de bronze dans la finale individuelle féminine. Le 24, Yang Hak-sun jouera le dernier match de l&#39;exercice au sol de gymnastique masculine et affrontera Li Segwang, de Corée du Nord. La gymnastique est l&#39;exercice de reporter les mouvements du corps à l&#39;aide de machines. Exprime stabilité, difficulté, élégance et originalité. Les sports masculins sont Maru, Cheolbong, Barre parallèle, Massage, Anneau, Planche à découper et Plancher féminin, Barre moyenne, Barre parallèle double, Planche à découper.
   &lt;br/&gt;
   Tir à l&#39;arc médaillon traditionnel. La République de Corée souffle sur une seule flèche qui coupe l&#39;objectif. Le tir à l&#39;arc a remporté huit médailles d&#39;or, dont les Jeux asiatiques d&#39;Incheon 2014 et le nouveau complexe. Dans la ronde de qualification du groupe masculin (poulies) tenue le 23, Choi Yong-hee (2e) et Yang Young-ho (5e) ont joué dans la ronde de qualification individuelle masculine. L&#39;équipe féminine a également pris la première place du tour de qualification féminin composé et Choi Bo-min (1er) et Seok Ji-hyun (2e) du tour de qualification individuel. Le jeu se joue tous les jours jusqu&#39;au 28.
   &lt;br/&gt;
   Attends ici! Il existe deux types de tir à l&#39;arc: un arc classique et un arc à poulies. Tout le tir à l&#39;arc que nous avons vu entre-temps est classique. Le tir à l&#39;arc à poulies n&#39;a pas été une compétition olympique ou asiatique. Cependant, l&#39;attention a augmenté car il a été adopté comme sport régulier depuis les Jeux asiatiques d&#39;Incheon. Quelle est la différence entre les deux? Comme son nom l&#39;indique, la structure de l&#39;arc est différente. Si l&#39;arc classique est un arc traditionnel, le composé est un arc mécanique. La courbe est lourde et sensible, donc la concentration du joueur est importante. Penser au domaine du tir à l&#39;arc en attendant le rend plus facile à comprendre. Les composés, d&#39;autre part, sont plus légers et plus petits que les flèches recourbées mécaniques à tête de flèche qui sont faciles à apprendre pour les débutants avec des poulies et des viseurs.
   &lt;br/&gt;
   En finale de l&#39;équipe masculine de badminton où le héros de l&#39;opposition Lee Yong-dae a joué le 23, il a ajouté une médaille d&#39;or. Les matchs mixtes hommes et femmes en simple et en double se tiendront jusqu&#39;au 29. De plus, des compétitions de médailles auront lieu dans 36 épreuves, dont le judo, le tir, le cyclisme et la terre. Au 24 septembre 2014, la Corée du Sud se classait au deuxième rang avec 61 médailles, dont 20 d&#39;or, 19 d&#39;argent et 22 de bronze.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Qualification de judo - Seo-gu, Incheon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/3/ebdd8512-73eb-4cf7-8947-6129feefa004.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Qualification de judo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En effet, n&#39;oubliez pas le sceau de trois enfants, Vichuon, Barame et Chumyeon, les mascottes des Jeux Asiatiques d&#39;Incheon. La mascotte de la convention a influencé l&#39;image de la compétition. Comme son nom l&#39;indique, le fils aîné des Jeux asiatiques d&#39;Incheon, Bichuon, est, comme son nom l&#39;indique, «le messager de la lumière, un espoir brillant dans le monde entier». A été prise. Pourquoi n&#39;aimez-vous pas le festival de l&#39;automne, du vent, de la lumière et du vent?
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vue panoramique de la piscine du parc littéraire Tae Hwan - Seo-gu, Incheon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/3/2a2aa3f5-899a-41f2-a87a-18c34c533368.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vue panoramique de la piscine du parc littéraire Tae Hwan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Stade principal d&#39;Incheon Asiad
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Adresse: 806, Bongsu-daero, Seo-gu, Incheon (Yeonhee-dong)
     &lt;br/&gt;
     Contact: 032-458-2014
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.incheon2014ag.org/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.incheon2014ag.org/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurants à proximité
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Legend of Noodles Jjambbong aux fruits de mer les plus forts: 240 Toyoji-ro, Seo-gu / 032-564-7775
    &lt;br/&gt;
    Hamheung Naengmyeon, Seoknam-dong: 87, Seoknam-ro, Seo-gu / 032-583-8445
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Un poulet poulet: 11, Wanjeong-ro 202beonan-gil, Seo-gu / 032-564-1151
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://blog.naver.com/10004okdak&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://blog.naver.com/10004okdak
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    SG Tourist Hotel: 13-9, Takok-ro 51beon-gil, Seo-gu / 032-562-0511
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Matte Motel: 33, Sinseok-ro 122beon-gil, Seo-gu / 032-579-9464
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Clio Motel: 42 Wanjeong-ro 117beon-gil, Seo-gu / 032-562-2303
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été écrites en septembre 2014. Elles peuvent changer par la suite, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Lien de téléchargement de l&#39;application d&#39;Incheon Metropolitan City Interpretation Secretary
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;https://play.google.com/store/apps/details?id=kr.co.csli.asiangameinterpreter&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     https://play.google.com/store/apps/details?id=kr.co.csli.asiangameinterpreter
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34; - Seo-gu, Incheon, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/3/eeac2b92-4178-42f9-ab73-bf104855ac3f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>