<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Sangju.ru on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/sangju.ru/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Sangju.ru)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 24 Mar 2020 03:28:31 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/sangju.ru/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Макгеолли из Санджу, где вкус воды изменил свою судьбу, Eunjagolpukbae, Sangju, Gyeongbuk - Сангджу, Кёнбук, Южная Корея</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/makgeolli-of-sangju-where-the-taste-of-water-changed-its-fate-eunjagolpukbae-sangju-gyeongbuk-217-ru/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 03:28:31 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/makgeolli-of-sangju-where-the-taste-of-water-changed-its-fate-eunjagolpukbae-sangju-gyeongbuk-217-ru/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Sangju, Gyeongbuk, South Korea&#34; data-title=&#34;makgeolli-of-sangju-where-the-taste-of-water-changed-its-fate-eunjagolpukbae-sangju-gyeongbuk--217&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Столовое серебро выхлоп - Сангджу, Кёнбук, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/217/6656fe52-8a03-4c34-b86e-80785d1d33af.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Столовое серебро выхлоп
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Макгеолли из Санджу, где вкус воды изменил свою судьбу, Eunjagolpukbae, Sangju, Gyeongbuk
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Сангджу, Кёнбук, Южная Корея
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Eunjagol Takju, расположенный в Sangju, Gyeongbuk, является Takju с традицией более 100 лет в 3-м поколении. Когда превосходный вкус воды стал известен случайно, он переродился в Eunjagol Takbae. Давайте познакомимся с историей людей, которые делают 100-летние Eunjagokpagi и Takju.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Традиционное рисовое вино Санджу с длинной историей
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Eunjagol, который назван в честь отшельника с мужеством спасать мертвых, имеет «созревшую деревню сакэ», которая варит Такджу жизнью и любовью простых людей. Eunjagol Takgi прямо здесь.
    &lt;br/&gt;
    Takbaegi является диалектом Takju&#39;s Gyeongsang-do и был основан как ликер, представляющий простых людей, и называется домом или фермой. Eunjagol Takbaegi, у которого есть традиция больше чем 100 лет, содержит любовь людей, которые делают Takju. Eunjagol Takbae был передан в отставку в третий раз после Ли Донг-Янга, который умер в 1994 году, и является невесткой и нынешним президентом Лим Джу Вон и ее сын Ли Чжэ Хи.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   История Eunjagol Takbae восходит к 1940 году. Лим Донг Янг, тесть Им Чжу-вона, сказал, что он очень привязан к рисовому вину. В отличие от вкуса makgeolli пивоваренного завода, которым в то время управлял Mae-hyung, он начал варить пивоварню из средней школы и начал делать makgeolli с 21 года. В конце концов, начало пивоварни Euncheok было, когда старший брат взял на себя всю пивоварню, которая работала в течение десятилетий, и начал делать алкоголь всерьез.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Панорамный вид Eunjagol Takbae - Сангджу, Кёнбук, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/217/0d319a27-5722-4f09-bce7-d3948d053907.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Панорамный вид Eunjagol Takbae
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Вкус макгеолли настолько хорош, что есть много эпизодов. Когда соседи пили перед пивоварней, когда они были пьяны, они приносили заднюю машину и несли ее. Во время Корейской войны Народная армия вступила в контакт, но Народная армия, которая попробовала рисовое вино, быстро сломала пивоварню пивоваренного завода и настояла на том, чтобы сделать больше алкоголя. Любовь Дун-юнга к рисовому вину была также велика. Макгеолли для него был рисом и лекарством. Говорят, что Макгеолли полезен для тела и всегда пьет один или два стакана натощак. Его внук, Джи-хи Ли, также помнит, как ел чашку натощак.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Матери в главной комнате нужно было сделать рисовое вино - Сангджу, Кёнбук, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/217/1df1dca6-0849-4825-ba4f-1730a1852baa.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Матери в главной комнате нужно было сделать рисовое вино
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Перемешивание бункера брожения там, где началось брожение - Сангджу, Кёнбук, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/217/abdcb25b-0941-4f92-b7c4-a6b120f33630.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Перемешивание бункера брожения там, где началось брожение
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Вкус Eunjagol Takgi, который изменил судьбу пивоварни
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    В 1980-х годах работа пивоварни стала затруднительной. По мере увеличения объема продаж соджу и пива количество людей, посещающих Макгеолли, постепенно уменьшалось. После того, как ее тесть умер в 1994 году, пивоварня была передана невестке Им Джу Вон. Именно благодаря случайной встрече с профессором микробиологии в Национальном университете Kyungpook, пивоварня Euncheok родилась заново. Однажды, профессор микробиологии приехал в Euncheok-Myeon, чтобы совершить поездку по грибной ферме, и случайно пришел в дом г. Lim. В тот день было жарко, поэтому я рекомендовал стакан воды, но профессор, который пил воду, похвалил вкус воды, сказав: «Это самая подходящая вода для приготовления макгеолли». Затем Макгеолли рассказал нам об алкоголе, не только о алкоголе, но и о нашей традиционной ферментированной пище. В то время я мог бы подавать напитки или фрукты, но разве это не было роковым выбором для вареников из серебра, когда я впервые задумался о приготовлении прохладной воды? С этого момента Им Чжу-вон сказал, что он снова видел Макгеолли, и решил поднять и перестроить пивоварню Euncheok.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Прежде чем начать пивоварню всерьез, он начал изучать дрожжи и рисовое вино. Самый большой недостаток макгеолли в том, что задняя часть не очень хорошая, и когда вы ее подстригаете, появляется запах запаха. В результате, потратив около двух лет на то, что вы утонули в употреблении алкоголя, родился серебряный фарфоровый пельмени. По старинке он был не только токсичен в процессе брожения, но и потому, что он пил макгеолли в состоянии, когда он не созрел, в основном он ферментировался в желудке, вызывая отрыжку и боль в голове. Eunjagoltakbaegi, который увеличил период старения при низкой температуре, обладает уникальным вкусом. Несколько лет назад она встретила свое первое лицо в ресторане в Мунгён. Уникальный, густой и густой вкус Такью был низким, а покалывание, как безалкогольный напиток, было очень утонченным и новым. Я не забываю спрашивать владельца ресторана, где взять макгеолли, потому что у меня не было чая, чтобы пить макгеолли во время питья или после его употребления.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;В ожидании брожения в брожении канистру - Сангджу, Кёнбук, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/217/46d5cf3b-8882-4271-bb98-95e740e97ff1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     В ожидании брожения в брожении канистру
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Традиционные Онги из Eunjagol Takgi - Сангджу, Кёнбук, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/217/f2c99ef5-d60e-4e9d-8fc7-14f9484b277e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Традиционные Онги из Eunjagol Takgi
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Пивоварня Euncheok прибыла в настоящее время после проведения масштабных ремонтных работ после того, как генеральный директор Лим Джу Вон унаследовал ее от своего тестя. Тем не менее, входная комната, которая является комнатой для брожения, используемой свекром, представляет собой зеленую дверь, которая выглядит потертой и крепкой. Это единственная старая фигура в Eunjagol Takbaegi. Пивоварня Euncheok имеет только три комнаты для ферментации, основные и традиционные комнаты для ферментации и современные комнаты для ферментации, где дрожжи выращиваются с использованием дрожжей, и разделена на пространство, где сушат приготовленный на пару годубап, и автоматизированное пространство, которое включает низкотемпературное выдержанное рисовое вино.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Макгеолли и производственная линия выдерживаются при низкой температуре перед розливом - Сангджу, Кёнбук, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/217/4942b67b-6dec-406a-972b-85d78723fc51.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Макгеолли и производственная линия выдерживаются при низкой температуре перед розливом
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Дверь входной комнаты (комната брожения), которая сохраняет старый вид - Сангджу, Кёнбук, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/217/0e2c529a-ffcd-40b3-988d-81bac031cc0d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Дверь входной комнаты (комната брожения), которая сохраняет старый вид
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Храм Намджангса, обзор тысячелетия, представляющий Санджу
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Намджангса - самый большой храм в регионе Санджу, и это храм тысячелетия, основанный Джингамгукшей в период Единой Силла. Храм Jingamguksa является главным героем Hadong Ssanggyesa Jingamseonsatopabi, одной из надписей Чой Чи-вона. Намджангса - это храм, который он построил из Китая и посадил и посадил вокруг храма Ссангхиса. Намджангса расположен в середине горы Ноумсан, поэтому мрачная лесная дорога великолепна.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   По дороге в Намджангсу я впервые встречаю Seokjangseung с уникальным лицом. У него большие темные глаза, бабурико, которое не подходит глазам, и клыки, которые указывают на губы. В целом, это короткое лицо, но это Seok Jang Seung с острым и удивительно милым углом.
   &lt;br/&gt;
   Когда ужас проходит через великолепную окружность, резные фигурки мужских персонажей собираются на каменных кучах, сложенных после бритья на склоне горы.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seokjangseung у входа в храм Намджангса - Сангджу, Кёнбук, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/217/3d365493-7c73-4cb2-8891-7825367abcd3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seokjangseung у входа в храм Намджангса
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seokjangseung у входа в храм Намджангса - Сангджу, Кёнбук, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/217/3eaa867b-e678-4e79-8c19-d1a14cc0f051.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seokjangseung у входа в храм Намджангса
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Намджангса имеет долгую историю, но он известен как эпицентр легенды о легендарном танке резьбы по дереву и происхождении команды. Резьба по дереву - это мандарин, вырезанный из дерева, в отличие от мандариновой росписи на бумаге или шелке. Резервуары для резьбы по дереву, которые называются методом Акагата Амитаро, хранятся в Богванджоне и Гванемвоне, каждый из которых обозначен как сокровище. Перед резьбой по дереву Богванджона находится железный скульптурный памятник, обозначенный как сокровище № 990, так что не забудьте осмотреться с красочными кусками резьбы по дереву.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Лестница, ведущая к храму Намджангса Богванджон и Богванджон - Сангджу, Кёнбук, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/217/90298e74-36cb-4c82-a9a3-7808eeb5b439.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Лестница, ведущая к храму Намджангса Богванджон и Богванджон
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Резьба по дереву Метод Амитабхи и железная статуя Будды - Сангджу, Кёнбук, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/217/180c93ee-881d-4866-9914-d606d999080e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Резьба по дереву Метод Амитабхи и железная статуя Будды
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Информация о путешествии
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    1.Доступ
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Самостоятельное вождение
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Внутренняя скоростная автомагистраль Jungbu Jeomchon Hamchang IC → Пересечение Нахан (повернуть направо в Санджу) → Пересечение Тэджо (повернуть направо в Нонгам) → Jidong-gil (повернуть налево) → Seonbauro (повернуть налево на Префектурная дорога № 901 в направлении Euncheok) → Euncheok Bridge → Eunjagol Valley
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * общественный транспорт
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Сеул → Санджу: 14 раз (07: 00-19: 40) каждый день с терминала Сеула (1688-4700), 2 часа 30 минут
    &lt;br/&gt;
    Тэджон → Санджу: 10 раз (07: 10-17: 50) каждый день от терминала комплекса Тэджон (1577-2259), занимает 1 час 40 минут
    &lt;br/&gt;
    Кванджу → Сангджу: работает 24 раза в день (06: 00-22: 40) от Западного экспресс-терминала Тэгу от Комплексного терминала Кванджу (1588-6900), занимает 3 часа 30 минут. От северного междугороднего автовокзала Тэгу (1666-0017) до междугородного автовокзала Сангджу ежедневно курсирует 25 раз (06: 50-20: 40), 1 час 10 минут
    &lt;br/&gt;
    Пусан → Санджу: 8 раз (08: 30-19: 10) ежедневно с автовокзала Донгбу (1688-9969), 2 часа 30 минут
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    2. Рестораны вокруг
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Мясной ресторан Woobok-dong: домашний белый банкет / 16-9 Bongjung 1-gil, Euncheok-myeon, Sangju-si / 054-541-6910
    &lt;br/&gt;
    Ресторан Buheung: говядина на гриле / 4 намёк-донга, Sangju-si / 054-532-6966
    &lt;br/&gt;
    Ресторан Saejicheon: Son Kalguksu / 38 Munpil-ro, Sangju-si / 054-534-6401
    &lt;br/&gt;
    Chamsal Yi Sundae Gukbap: Sundae Gukbap / 19 Seoseong-ro, Sangju-si / 054-536-3349
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    3.Accommodation
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Palace Motel: 16, Бокрионг Наенглим-гиль, Сангджу / 054-536-2700
    &lt;br/&gt;
    Деревня Eunjagol: 9, Hwangnyeong-gil, Euncheok-myeon, Sangju-si / 054-541-6182 /
    &lt;a href=&#34;http://www.eunjagol.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.eunjagol.co.kr
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Природный рекреационный лес Сонджубонг: 3, Сонджубонг-ро, Енчхок-Мён, Санджу-си / 054-541-6512 / seongjubong.sangju.go.kr
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Приведенная выше информация была создана в мае 2013 года и может измениться позже, поэтому обязательно проверьте ее перед поездкой.
    &lt;br/&gt;
    ※ Информация, такая как текст, фотографии и видео, используемые в этой статье, защищены авторским правом Корейской туристической организации, и несанкционированное использование статьи запрещено.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>