<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Namhae-gun.es on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/namhae-gun.es/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Namhae-gun.es)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 15 Mar 2020 20:16:12 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/namhae-gun.es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>[Semana 1 Live Season 1] Pasa un día lento - Namhae-gun, Gyeongnam, Corea del Sur</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/week-1-live-season-1-a-slow-day-goes-by-171-es/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Mar 2020 20:16:12 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/week-1-live-season-1-a-slow-day-goes-by-171-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Namhae-gun, Gyeongnam, South Korea&#34; data-title=&#34;week-1-live-season-1-a-slow-day-goes-by--171&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34; - Namhae-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/d282de6c-ea61-4559-9e1f-bfdf23a35c91.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   [Semana 1 Live Season 1] Pasa un día lento
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Namhae-gun, Gyeongnam, Corea del Sur
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#006666&#34;&gt;
     Con el fin de caminar claramente en el propio camino en la vida cotidiana, es necesario hacer conscientemente &#34;tiempo para la vida&#34;.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;text-align: right;&#34;&gt;
    &lt;font color=&#34;#006666&#34;&gt;
     -Ayumu Takahashi
    &lt;/font&gt;
    &lt;love &amp;=&#34;&#34; free=&#34;&#34;&gt;
    &lt;/love&gt;
    &lt;font color=&#34;#006699&#34;&gt;
     &lt;love &amp;=&#34;&#34; free=&#34;&#34;&gt;
     &lt;/love&gt;
     &lt;love &amp;=&#34;&#34; free=&#34;&#34;&gt;
     &lt;/love&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pyeongsan-ri, Namhae-gun, provincia de Gyeongsang del Sur, donde hay muchos gatos. - Namhae-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/de1b1a1e-f526-49e2-bb19-c3f360026baf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pyeongsan-ri, Namhae-gun, provincia de Gyeongsang del Sur, donde hay muchos gatos.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Esconderse en el mar del sur
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cuando mi mamá se enojó cuando era joven, no salió todo el día mientras llevaba un futón en la esquina. Solo escondí mi cuerpo en una sábana, pero me di cuenta de que estaba bloqueado por fuera, y lloré solo y me reí, así que encontré la paz. Namhae es como una manta en esos días. El paisaje es hermoso, los alrededores son tranquilos y la gente es lenta. ¿Es un lugar para esconderme en un mundo ruidoso? En el momento de cruzar el puente Namhae, parece que las preocupaciones y preocupaciones que constantemente se alejan se están desmoronando.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Entonces llegué a Pyeongsan-ri. Es un pueblo pequeño y bonito con casas con vistas al índigo del Mar del Sur. El puerto de Pyeongsan, el punto de partida de &#34;Daeggi Jiget-gil&#34;, se encuentra en la carretera de los deseos de Namhae. Aunque está lejos de lugares turísticos famosos como el pueblo alemán, el pueblo de Darangi y Boriam, los jóvenes que están borrachos con un encanto aislado pueden permanecer como lugareños durante días.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#39;Casa de huéspedes &#34;La temporada de los pensamientos&#34; - Namhae-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#39; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/9795e788-32ad-42be-95f3-ecd2311be033.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Casa de huéspedes &#34;La temporada de los pensamientos&#34;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La &#34;temporada de pensamiento&#34; ubicada en Pyeongsan 2-ri es un buen lugar para tales viajeros. Es la única casa de huéspedes en la ciudad con una variedad de habitaciones, que incluyen cafeterías, habitaciones dobles, habitaciones dobles, habitaciones individuales y dormitorios, donde puede leer un libro mientras bebe café caliente.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cafe en el primer piso con vista a las escaleras en el segundo piso - Namhae-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/d68ec260-9c5b-4b08-91ca-d4265eac069e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cafe en el primer piso con vista a las escaleras en el segundo piso
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   A diferencia de otras casas de huéspedes estilo fiesta, las personas que vienen a disfrutar de su propio tiempo se reúnen para crear una atmósfera apartada y relajante. En principio, tranquilo en la habitación y apagado a las 11:00 p.m. No se quejan de estas regulaciones.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;2do piso habitación individual interior - Namhae-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/885e1621-018d-4b9d-8f14-03f0d7fef27a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     2do piso habitación individual interior
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   4:30 PM. Tan pronto como se permitió el check-in, entré en la habitación individual que reservé por adelantado.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un gato largo que lloraba en la puerta cada vez que tenía hambre. - Namhae-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/033a77ec-c19c-4e72-be95-169df80c8458.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un gato largo que lloraba en la puerta cada vez que tenía hambre.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Un pequeño escritorio se destaca más allá de la cama, aire acondicionado y perchas. Encontré una libreta de mano dentro de un cajón que abrí accidentalmente. Las huellas de alguien que se ha quedado en esta habitación están llenas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Libro de visitas encontrado en el cajón del escritorio - Namhae-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/41da295b-279e-4216-a7e8-bf6a48f9fd3a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Libro de visitas encontrado en el cajón del escritorio
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;&#34;&gt;
    &lt;font color=&#34;#006666&#34;&gt;
     “Me equivoqué cuando estaba planeando un viaje al extranjero, pero el boleto de avión no fue reembolsado, así que me fui de aquí con el dinero restante. Seguí pensando hasta el momento en que vine. Ah, quiero ir al extranjero. Me gusta esto. Pero esta &#34;Temporada de Pensamiento&#34; se ha convertido en un lugar realmente precioso. &#34;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;&#34;&gt;
    &lt;font color=&#34;#006666&#34;&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;&#34;&gt;
    &lt;font color=&#34;#006666&#34;&gt;
     “No es curativo, simplemente golpea y se va. Me duele la cabeza y luego me pongo mejor. Estoy muy contento de que el 1 minuto y el 1 segundo que permanecí en blanco volverá. &#34;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Mientras escuchaba los pensamientos de alguien que no tenía una expresión unilateral, estaba muy emocionado por el tiempo que enfrentaría aquí.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   El tiempo pasa
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Desde el primer día del viaje, el cielo estaba nublado y finalmente cayó la lluvia. Sin embargo, no era un recorrido turístico, así que mi mente estaba bastante cómoda.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Está bien llover. - Namhae-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/80d485f6-8b15-4033-a63f-5be7cae523c9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Está bien llover.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Bajé al café en el primer piso y tomé algunos libros. Había muchos libros relacionados con gatos, pero puedo ver la razón por la que vi el interior y el exterior del jefe que le estaba dando arroz a Gil-nyang.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El estudio del jefe - Namhae-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/07a86e43-f473-4b38-9d3d-d8056a9dfb08.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El estudio del jefe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Un jefe de buen corazón ofrece un delicioso café gratis a los huéspedes. Esto se debe a que las habilidades del jefe y la pareja que vivía en Japón y España y fueron a muchos cafés famosos del país se derritieron. El café por goteo, que se vende por una tarifa, se proporcionará en un futuro próximo. La degustación se realizó de antemano porque fue tostada en Melbourne, por lo que definitivamente fue diferente del café de franquicia amargo o fino que he comido hasta ahora. Es fragante y sabroso, y al final puedes sentir acidez. Para importar estos granos, es necesario cumplir con condiciones muy exigentes, como tener una demanda estable o tener equipos de extracción adecuados. Aún así, el jefe no descuida la preparación. Una taza de café bien hecho será un buen amigo para los viajeros que leen libros.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Café gratis para los huéspedes(남성) - Namhae-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/3b1f0c93-fbf8-48b9-b02d-95ea4e93919b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Café gratis para los huéspedes(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El segundo día, decidí dar un paseo por el pueblo en un día soleado. No hay ningún folleto o mapa de la ciudad, por lo que el camino se decide completamente por su propia elección. Primero, me mudé a la colina. No lo sabía porque llovió ayer, pero la vista del puerto de Pyeongsan desde este lado es muy hermosa. A lo lejos, puedes ver los deslumbrantes campos de arroz en los coloridos edificios y montañas de Ananti Namhae.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paisaje de pueblo pequeño - Namhae-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/c5130979-dfd3-442d-809a-4a43c8e887b4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paisaje de pueblo pequeño
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Siento el resentimiento de los residentes que intentan rescatar de alguna manera el árido Mar del Sur. Una pareja de ancianos en una casa está ocupada con ajo y manos. Las cortezas de ajo a menudo se encuentran en el establo a un lado de la casa. Una de las cosas famosas en el Mar del Sur es un rebaño criado con ajo, y a menudo se cultiva en hogares, no en casas grandes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paisaje de pueblo pequeño - Namhae-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/5408ba42-acf2-4369-95a3-8f219bed886f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paisaje de pueblo pequeño
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Mientras caminaba por el camino del pueblo, bajé al puerto de Pyeongsan. Tiene una apariencia simple con algunos sashimi y alojamiento familiar. Pero este puerto es ruidoso desde la mañana. Si observa de cerca, puede estar vendiendo pulpos, pulpos, conchas de turbante y peces capturados por personas mayores.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Viejo tomando pulpo recién capturado de barco de pesca - Namhae-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/cab66953-0aa9-49ba-b88f-ec0620940e2f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Viejo tomando pulpo recién capturado de barco de pesca
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Era un pueblo pequeño, así que no podía imaginar esta escena, pero fue aún más sorprendente que vinieran clientes a comprar mariscos frescos. Se dice que las transacciones se realizan entre las 7 am y las 8 pm todos los días, por lo que es bueno que ambas manos suban mucho el día que regresen a Seúl.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Animado mercado de pescado - Namhae-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/2947bfbc-bcdb-4054-8898-780cec8c3cbb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Animado mercado de pescado
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Cualquiera que sea la forma local
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Después de mirar alrededor lentamente, era hora de comer. No vi tiendas de conveniencia, cafeterías, restaurantes, etc., así que le pedí al presidente de la casa de huéspedes que me lo recomendara. El primer restaurante que visité es el restaurante Juran en Nam-myeon, a unos 4 km del pueblo. A diferencia de la hermosa apariencia de color amarillo-verde, este es un lugar donde la porcelana blanca Gyeongsang-do simplemente se prepara. Si ordena una comida fija de 8,000 wones, se le servirá una bandeja llena de 12 guarniciones, incluyendo sopa, en arroz caliente. Algunas guarniciones cambian todos los días, pero básicamente están llenas de cosas que comúnmente se comen en casa, como kimchi, hierbas, pepinos, pescado y encurtidos. Entre ellos, mis manos fueron más a Hwangtae-muchim, crujientes y fritos Seodae-gui, y sabrosa sopa de miso de cangrejo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Restaurante Juran - Namhae-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/db154525-ad47-463b-84ac-abbb84025711.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Restaurante Juran
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Decidimos arreglar la noche en el restaurante Pyeongsan Sashimi ubicado en el puerto de Pyeongsan. Aunque se ha mencionado varias veces en el libro de visitas, también fue porque tenía curiosidad sobre el sabor de los mariscos en Namhae después de ver la vitalidad del mercado Pyeongsan Top en la mañana. En el letrero, estaba escrito: “Cogí al tío, corté a la tía y me especialicé en pescar carne. El sashimi de agua que probé aquí era lo suficientemente delicioso como para ser recogido. Para mí, que no puedo comer fuego de perro, chorros de mar, pepino de mar, etc., no tengo más remedio que ser movido por un simple sashimi de agua con sabor a platija natural, verduras frescas y hierba picante. La carne de pescado gruesa y en rodajas finas era masticable y suave, por lo que iba bien con el arroz. Aunque es sashimi de agua, el condimento que está lo suficientemente cerca del bibim sashimi es un gusto. Entre los turistas, el hoe-donbap, que sirve una pequeña olla picante, es popular, pero cuando el verano sabe fresco, el sashimi de agua también es una buena opción.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pyeongsan Sashimi House - Namhae-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/741adf70-0a3d-4633-a0d6-46821e4cf2bb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pyeongsan Sashimi House
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Después de cenar, pensé en un agente antiinflamatorio que decidí comprar hace unos días. Nuevamente, cuando le pregunté al presidente de la casa de huéspedes sobre la ubicación de la farmacia, me dijo que había una farmacia cerca de las 5:30 p.m., cerca del restaurante Juran. ¿Debo salir del auto nuevamente? Sentí que se me estaba acabando el tiempo, así que pisé Excel en el camino de regreso.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Puerto Pyeongsan donde cayó la oscuridad - Namhae-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/b550bb9f-5491-4fcd-ace4-0b520e08abe3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Puerto Pyeongsan donde cayó la oscuridad
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;font color=&#34;#006666&#34;&gt;
    “Este vecindario está cerrado antes de las horas de oficina, donde las instalaciones de conveniencia como farmacias y marts son buenas. Incluso aquí no está en España, porque hay una siesta (hora de tomar una siesta a primera hora de la tarde). &#34;
   &lt;/font&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Correcto. Namhae aquí.
   &lt;br/&gt;
   Me aislé espontáneamente porque quería vivir lentamente mientras fluía, pero también tenía fiebre por las pequeñas cosas. ¿Qué tal comerlo mañana? Es suficiente conducir y mirar alrededor de la ciudad. Levanté mi pie derecho en Excel.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Temporada de pensamiento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;strong&gt;
   &lt;/strong&gt;
   &lt;p&gt;
    -Dirección: 20-21, 1673beon-gil, Nammyeon-ro, Nam-myeon, Namhae-gun, Gyeongsangnam-do
    &lt;br/&gt;
    -Información de la habitación: Habitación doble (2 personas / 85,000 wones). Habitación doble (2 / 80,000 wones, 60,000 wones para uso individual)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Habitación individual (por persona / 50,000 wones),
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Dormitorio para 3 personas (por persona / 35,000 wones)
    &lt;br/&gt;
    -Investigaciones: 070-4178-1664, 010-5420-0747
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://thinkseasons.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://thinkseasons.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     &lt;br/&gt;
     ※ La información anterior se actualizó en noviembre de 2018 y puede cambiar más adelante, así que asegúrese de verificarla antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>