<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Namhae-gun.es on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/namhae-gun.es/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Namhae-gun.es)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 29 Mar 2020 07:08:14 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/namhae-gun.es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Mar del Sur, una isla desolada con tatuajes de flores derretidas - Namhae-gun, Gyeongnam, Corea del Sur</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/south-sea-a-desolate-island-with-melted-flower-tattoos-390-es/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Mar 2020 07:08:14 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/south-sea-a-desolate-island-with-melted-flower-tattoos-390-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Namhae-gun, Gyeongnam, South Korea&#34; data-title=&#34;south-sea-a-desolate-island-with-melted-flower-tattoos--390&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Namhae Wangji Village Cherry Blossom Road - Namhae-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/390/d930fcea-d165-4f01-b47b-7a674868a9d6.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Namhae Wangji Village Cherry Blossom Road
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Mar del Sur, una isla desolada con tatuajes de flores derretidas
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Namhae-gun, Gyeongnam, Corea del Sur
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;strong&gt;
    &amp;lt;Distancia de viaje en coche&amp;gt;
   &lt;/strong&gt;
   &lt;br/&gt;
   masculino...(남성)
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cuando visita el Mar del Sur en un cálido día de primavera, sus ojos se vuelven a todo color debido a las coloridas flores como los cerezos en flor, las semillas de colza y los tulipanes. Es el sitio del país del almirante Yi Sun-Shin, y también es una isla llena de soledad y desesperación de los exiliados. Caminando por exóticos pueblos alemanes, me viene a la mente el amor de los mineros y las enfermeras en la película &#39;Mercado internacional&#39;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Namhaedaegyo, el símbolo de la economía coreana, y el templo Chungryulsa con el almirante Yi Sun-shin
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Namhae Grand Bridge, que representa el crecimiento económico de Corea en la década de 1970. Abierto en 1973, el Mar del Sur se ha convertido en una isla, no en una isla. El puente colgante rojo, de 660 m de largo y 80 m de alto, es considerado uno de los puentes más bellos de Corea. Además, comenzó la Batalla de Noryang, la última batalla de la Guerra de Imjin, y también fue un lugar donde muchos exiliados abordaron un ferry. Cuando cruces el Gran Puente de Namhae y rodees la carretera, llegarás a la Aldea Noryang.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cuerpo del almirante Yi Sun-Sin, templo Namhae Chungryeolsa - Namhae-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/390/adff1ea8-3061-4ec9-90f3-0aa5fa29e936.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cuerpo del almirante Yi Sun-Sin, templo Namhae Chungryeolsa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si visitó este lugar en primavera, ordene Dodari Mugwort en el restaurante de sushi de Noryang. Si pones las patas carnosas sobre la artemisa perfumada que venció la brisa marina, y la hierves en una olla, el caldo blanco resultará, pero no hay suplemento. Puede ver el barco de tortugas de tamaño natural tocando el barco en su totalidad y dirigiéndose hacia el mar. En el interior, puedes ver las armas que derrotaron al enemigo durante el Imran. Detrás está el Templo Chungryulsa. El lugar donde el cuerpo del almirante Yi Sun-sin, quien fue asesinado por la Merry Sea Battle, se ha reunido durante tres meses, ahora está construido. Se dice que la lápida de este Chungmugong fue construida por Song Si-yeol de Uam y escrita por Song Jun-gil.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Delicadeza del sureste Dodari Mugwort - Namhae-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/390/b9f69b07-a490-467b-8a0d-97501ea6819c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Delicadeza del sureste Dodari Mugwort
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Mil kilómetros de flores de cerezo forman un túnel en la carretera costera a 4 km de Chungryeolsa hacia el mar. Los campos de colza también se crean en un lado, por lo que si presiona el obturador contra el mar índigo y el Gran Puente Namhae, puede dejar una bonita foto.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Namhae Wangji Cherry Blossom y Namhae Bridge - Namhae-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/390/af4c7424-579c-44e0-b2d0-5f9001e1abca.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Namhae Wangji Cherry Blossom y Namhae Bridge
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Parque Yi Sun-Sin Guk, donde puedes ver el mural de porcelana más grande del mundo
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El sitio donde el general Yi Sun-shin fue alcanzado por una bala del Mar Naval Noryang y fue repatriado es Gwaneumpo. Junto a esto se encuentra el cine Yi Sun-shin en forma de línea de tortuga. Este es un cine tridimensional de cúpula completa en 3D, y puedes ver de manera realista la batalla del mar en Noryang Battle.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cine Yi Soon Shin - Namhae-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/390/93bb2771-6adb-4cbe-bd66-d18dc4531c13.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cine Yi Soon Shin
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Esculturas de piedra en forma de línea pan-ok se encuentran en la plaza del Parque Yi Sun-sin, y la estatua del Almirante Yi Sun-sin mira hacia el mar en el medio. La mejor atracción es un gran mural de porcelana que mide 5 m de altura y 200 m de longitud. Se hizo una cerámica horneando 3797 piezas de cerámica de 50 cm de ancho y 50 cm de largo. Se dice que hornearlo en un horno lo transformó y lo torció, haciendo que sea más difícil hornear más de 8,000 piezas. El mural muestra un total de cinco escenas, incluida la aparición de la batalla naval de Noryang, el origen de la victoria, la batalla, el Sunkook y cómo se ve el Mar del Sur en la actualidad.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El mural de porcelana más grande del mundo con 3797 cerámicas. - Namhae-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/390/e25449c5-e21c-477f-a65e-45115e4f8151.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El mural de porcelana más grande del mundo con 3797 cerámicas.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La espada del general Yi Sun-sin se muestra en la parte posterior del mural, y se muestran esculturas que simbolizan la muerte del general, como un corazón atravesado por una bala.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Escultura de corazón perforada por una bala - Namhae-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/390/2999ab65-0783-4b9c-8c44-c75bcd9face2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Escultura de corazón perforada por una bala
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Museo de Literatura del Exilio de Namhae
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Namhae Exile Literature Museum es una sala de exposiciones que expresa la soledad y la desesperación del exilio en la literatura. Contiene historias de personas literarias que han sido exiliadas al Mar del Sur, como Seo-po Kim Man-jung, quien escribió novelas coreanas como &#39;Gun-Mon-mong&#39; y &#39;Sa-si Nam-jeong-gi&#39;. Jaam Kim-gu, quien escribió &#39;Hwajeonbyokokgok&#39;, y Yakcheon Nam-gu-man, quien escribió el epónimo &#39;Are the Alumni Bright?&#39; Puede ver obras representativas de exiliados y expatriados de China, Europa y Corea.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Estatua de Seopo Kim Manjung y Museo de Literatura Namhae Yoobae - Namhae-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/390/3678efd3-aacd-4fbe-9fc4-b23dbe568d6a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Estatua de Seopo Kim Manjung y Museo de Literatura Namhae Yoobae
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El lugar más popular es la sala de experiencia del exilio, que le permite tener tiempo para reflexionar sobre sí mismo al convertirse en un exiliado directo, como la experiencia de envío de videos estereoscópicos en 3D, la experiencia de moldear, la experiencia en la prisión y escribir rumores electrónicos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Penalty Experience en Exile Experience Room - Namhae-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/390/e4cbc3fe-9c28-4314-99c0-7d36dca473d4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Penalty Experience en Exile Experience Room
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Los poemas difíciles fueron recitados por actores de voz con una voz cómoda, lo que facilita la comprensión de la literatura del exilio. Hay esculturas tridimensionales, como la estatua de Seopo Kim Man-jung, las esculturas de exiliados, casas con techo de paja y la apariencia de exiliados que pasan años pescando, por lo que es bueno dar un paseo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La casa de jade donde vivían los exiliados - Namhae-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/390/73bf7bb4-a358-4d7b-8c89-5bd5e14e6d1a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La casa de jade donde vivían los exiliados
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Curación de mi corazón, bosque recreativo nacional Namhae Pyeonbaek
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El bosque de recreación natural Pyeonbaek está escondido en la aldea de Naesan, Samdong-myeon, que se llama tierra en la isla.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cipreses hervidos de los años 60 - Namhae-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/390/f052919e-f0fd-4ae2-bcf6-c787232376d4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cipreses hervidos de los años 60
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En la década de 1960, los cipreses y cedros hervidos forman un exuberante bosque, y es suficiente para centrarse en la naturaleza mientras camina por el denso sendero del bosque. Es bueno para la salud mental y para la prevención de atopia.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bosque de cipreses rodeado de niebla - Namhae-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/390/8f0309ab-dbf1-4e04-99b6-6dca174e48a4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bosque de cipreses rodeado de niebla
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cuando suba una montaña a aproximadamente 1 km de la casa del bosque y suba la montaña, llegará a la plataforma de observación.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Flores de cerezo mojadas bajo la lluvia - Namhae-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/390/e352861e-268a-41b2-974c-84c157d36df5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Flores de cerezo mojadas bajo la lluvia
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Jardinería de jardines artes pueblos alrededor del mundo y pueblos alemanes
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El pueblo de artes hortícolas es un pueblo donde los expertos en jardinería se reunieron y cambiaron la casa y el jardín como una imagen. Hay senderos de flores inusuales, como túneles de flores, parques de esculturas, fuentes y senderos para caminar. Los jardines de topiario al estilo de Nueva Zelanda, los jardines de molinos de viento de estilo holandés y los techos de césped de estilo francés atraen la atención de hogares exóticos y jardines del mundo. No está decorado artificialmente, pero se caracteriza por crear un jardín como la jardinería en la comunidad de jardines. Talent Park Won-suk y Meng Ho-rim también viven aquí. Flores de cerezo en abril y tulipanes en mayo. Es divertido ver accesorios artesanales y adornos hechos por los aldeanos. Cuando subes al pabellón octogonal, el mar hormiguea en la distancia.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Villa de arte de jardinería decorada con la sinceridad del jardinero. - Namhae-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/390/d6311d65-127c-4b8e-8e7a-9d5cf40c89ed.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Villa de arte de jardinería decorada con la sinceridad del jardinero.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Al otro lado de Horticultural Art Village se encuentra la sala de exposiciones Padog. Contiene la historia de un minero y una enfermera que fueron a Alemania para superar la pobreza en los años 60.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sala de exposiciones Namhae Podo - Namhae-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/390/7da108b0-51ff-4af4-a731-a2ec6c55dcf6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sala de exposiciones Namhae Podo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Outdoor es un restaurante y casa de huéspedes alemanes. El taller de souvenirs crea un ambiente exótico. En el stand cuadrado, puede disfrutar de auténticas salchichas alemanas y deliciosas cervezas. El German Village Beer Festival se celebra la primera semana de octubre en Deutscher Platz (Plaza).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Escultura del festival de cerveza de la aldea alemana - Namhae-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/390/361d172c-f9bf-4ee8-bfc0-6690da9e8629.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Escultura del festival de cerveza de la aldea alemana
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   La renuencia de los isleños
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El lugar donde la ola verde de las cuatro estaciones brilla es Namhae. En primavera, las flores de ciruelo, los cerezos en flor y las semillas de colza se combinan con el campo de ajo para crear un paisaje pintoresco. La pendiente de 45 grados y el arrozal Darin de 108 pisos pueden ser vistos por la gente del Mar del Sur que no está provocando una sola tierra. Las casas en los hombros son pequeñas debido al viento.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;6&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bonito de 108 grados con una pendiente de 45 grados - Namhae-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/390/ef936e8a-560f-4b52-a182-0543fef13141.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bonito de 108 grados con una pendiente de 45 grados
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si pasea por las casas con los techos de colores primarios como el azul y el naranja mientras camina, se encontrará con las rocas masculinas y femeninas más hermosas de Corea. Con 5.8 metros de altura y 1.5 metros de circunferencia, hay una enorme roca que se alza hacia el cielo, y al lado, hay algunas formaciones rocosas en forma de mujer que lleva un bebé. Hay un rumor de que si renuncias a esta roca, tendrás un hijo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;6&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La formación rocosa más bella de Corea - Namhae-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/390/e0f29252-d8bf-4918-9c97-8d62bfb94f91.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La formación rocosa más bella de Corea
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Puedes ir a la pequeña isla frente al pueblo, y puedes ir a la cresta octogonal a lo largo del sendero del arrozal. Yuja Makgeolli, hecha en Dalang Village, excita la emoción de Namhae.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;6&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bonito campo de arroz con colza, ciruela y flores de cerezo - Namhae-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/390/fad64117-4b8f-4e4b-8d6f-f0e22490984d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bonito campo de arroz con colza, ciruela y flores de cerezo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;stitle&#34;&gt;
    &lt;b&gt;
     Curso de viaje recomendado (curso el mismo día)
    &lt;/b&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;stitle&#34;&gt;
    Parque Yi Sun Shin Sun Guk → Museo Namhae Yoobae → Pueblo Dalang → Playa de arena Sangju Eun → Pueblo alemán Namhae
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;stitle&#34;&gt;
    &lt;b&gt;
     Curso de viaje recomendado (2 noches 3 días de curso)
    &lt;/b&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;stitle&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     primer día :
    &lt;/strong&gt;
    Puente Namhaedaegyo y Templo Chungryeolsa → Parque Yisun Shinsunguk → Museo de Literatura Namhae Yoobae → Templo Jangpyeong Soryuji → Cena y alojamiento
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;stitle&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Segundo día :
    &lt;/strong&gt;
    Pueblo Dalang → Templo Yongmunsa → Boriam → Playa Sangju Eun Morae → Cena
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;stitle&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     tercer día :
    &lt;/strong&gt;
    Muliori pesca y pesca → Namhae German Village → Horticultural Art Village → Namhae Gainri Fossil Mountain
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     pregunta
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Namhaechungryolsa: 055-862-2840
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Yi Sun-sook Park: 055-863-4025 (admisión gratuita actual, la tarifa de admisión se cobrará a partir del 2 de mayo)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Namhae Youth Literature Museum: 055-860-8888 /
    &lt;a href=&#34;http://tour.namhae.go.kr/00002875/00002877/00003545.web&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘남해유배문학관’정보 페이지로 이동&#34;&gt;
     http://tour.namhae.go.kr/00002875/00002877/00003545.web
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -National Namhae Pyeonbaek Natural Recreation Forest: 055-867-7881 /
    &lt;a href=&#34;http://www.foresttrip.go.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘국립남해편백자연휴양림’정보 페이지로 이동&#34;&gt;
     http://www.foresttrip.go.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Horticultural Art Village: 055-867-4702 /
    &lt;a href=&#34;http://www.housengarden.net/default/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘원예예술촌’정보 페이지로 이동&#34;&gt;
     http://www.housengarden.net/default/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Sala de exposiciones de lectura de la aldea alemana: 055-860-3540 /
    &lt;a href=&#34;http://남해독일마을.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘독일마을 파독전시관’정보 페이지로 이동&#34;&gt;
     http://남해독일마을.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Gacheon Bonito Village: 055-863-3893 (Centro de Información Turística de Gacheon) /
    &lt;a href=&#34;http://darangyi.go2vil.org/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘가천다랭이마을’정보 페이지로 이동&#34;&gt;
     http://darangyi.go2vil.org/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Información turística de Namhae: 1588-3415 /
    &lt;a href=&#34;http://tour.namhae.go.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘남해관광안내’정보 페이지로 이동&#34;&gt;
     http://tour.namhae.go.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Información sin barreras
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     -Namhaechungryolsa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * No hay espacio de estacionamiento para discapacitados
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Aseo para discapacitados disponible.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Hay una suave pendiente desde el estacionamiento hasta la entrada de Chungryongsa, por lo que hay sillas de ruedas disponibles.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Hay una escalera al Sammun de Chungryeolsa
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Hay un espacio para conducir un automóvil en el medio del camino a la aldea de Wangji, para que pueda tomar fotos con el fondo de flores de violación y el mar.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     -Yi Soon Shin Sunkook Park
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Debido a que es plano, el cine y Sunkook Park son accesibles para sillas de ruedas.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Estacionamiento para discapacitados disponible
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Aseo para discapacitados disponible
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Barandas de seguridad están instaladas para personas mayores
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Hay un espacio para relajarse mientras mira el mar.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     -Namhae Yoobae Literature Museum
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Debido a que es un edificio de un solo piso, puede visitar libremente el museo.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * 1 silla de ruedas disponible
    &lt;br/&gt;
    * Estacionamiento para discapacitados
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Los baños para discapacitados se encuentran dentro y fuera del Museo de Literatura.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     -National Namhae Pyeonbaek Recreation Forest
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Hay 3 casas en el bosque para discapacitados, la isla de Sochi, la isla de los hermanos y la isla de frijoles rojos.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Estacionamiento para discapacitados y camino de cubierta disponible.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * El Centro de Recreación de Cultura Forestal también tiene rejas de seguridad para personas mayores.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Hay un espacio de estacionamiento para discapacitados en el estacionamiento principal.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Hay muchos cipreses, pinos y arces, y se ofrece un recorrido de 2 horas.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * *...
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     -Arte de arte hortícola
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Los paseos se colocan suavemente para usuarios de sillas de ruedas.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Hay un área de estacionamiento para discapacitados.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Aseo para discapacitados disponible
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Los cerezos en flor se pueden ver en abril, los tulipanes se pueden ver en mayo y los aldeanos se cuidan
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     -Sala de exposiciones Padog de la ciudad alemana
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Las plazas y salas de exposiciones son suaves y accesibles para sillas de ruedas.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Estacionamiento para discapacitados disponible
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Aseo para discapacitados disponible
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Al ver la plataforma de observación, puede ver el pueblo alemán y el Mar del Sur.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     -Gacheon bonito village
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Es difícil acceder a la silla de ruedas debido a la pendiente.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Se instalan barandas para personas mayores.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Estacionamiento para discapacitados disponible.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Aseo para discapacitados disponible
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * El paseo no duru está hecho de cubiertas, y puedes ver las montañas nevadas y el mar.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Se creó un puente oscilante para cruzar una pequeña isla frente al pueblo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titMoveInfo&#34;&gt;
   Mover información
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Información de transporte público
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;span style=&#34;font-weight: bold;&#34;&gt;
     -[tren]
    &lt;/span&gt;
    Estación de Seúl a la estación de Jinju (5 veces al día para KTX, 3 horas y 30 minutos) 1 hora y 30 minutos desde Jinju a Namhae
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;span style=&#34;font-weight: bold;&#34;&gt;
     -[Autobús]
    &lt;/span&gt;
    Terminal Nambu de Seúl (11 veces al día, 4 horas y 30 minutos) / Terminal Dong Seúl (2 veces al día, 5 horas)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Información de conducción autónoma
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Tongyeong Daejeon Expressway-Namhae Expressway-Jingyo IC-Namhae Bridge (4 horas desde Seúl)
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titFoodAcc&#34;&gt;
   Información de alimentación y alojamiento.
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Habitaciones
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;span style=&#34;font-weight: bold;&#34;&gt;
     -Namhae Pyeonbaek Natural Recreation Forest
    &lt;/span&gt;
    : 658, Geumam-ro, Samdong-myeon, Namhae-gun, Gyeongnam / 055-867-7881 / 5 personas / 6 personas / 8 personas / sala de grupo / Estacionamiento para discapacitados / Baño para discapacitados
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;span style=&#34;font-weight: bold;&#34;&gt;
     -Ananti Namhae
    &lt;/span&gt;
    : 40-109 Namseo-daero 1179beon-gil, Namhae-myeon, Namhae-gun, Gyeongnam / 055-860-0555 / Tiene campo de golf y spa, excelente edificio y paisaje / Estacionamiento para discapacitados / Aseo para discapacitados /
    &lt;a href=&#34;https://hiltonnamhae.com/kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘아난티 남해’정보 페이지로 이동&#34;&gt;
     https://www.theananti.com/kr/ananti_namhae/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;span style=&#34;font-weight: bold;&#34;&gt;
     -Namhae Beach Hotel
    &lt;/span&gt;
    : 575-13 Namseo-daero, Namhae-myeon, Namhae-gun, Gyeongnam / 055-862-8880 / Todas las habitaciones frente al mar, equipadas con habitaciones familiares (6 personas) y parejas (2 personas) / ascensores / sin estacionamiento para discapacitados / baños para discapacitados ninguno /
    &lt;a href=&#34;http://www.리조트.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘남해비치호텔’정보 페이지로 이동&#34;&gt;
     http://www.리조트.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;span style=&#34;font-weight: bold;&#34;&gt;
     -Castle Motel
    &lt;/span&gt;
    : 2943 Dongbu-daero, Changseon-myeon, Namhae-gun, Gyeongnam / 055-867-7335 / Estacionamiento para discapacitados, sin baño para discapacitados
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;span style=&#34;font-weight: bold;&#34;&gt;
     -Te amo pensión
    &lt;/span&gt;
    : 237, Mijo-myeon, Mijo-myeon, Namhae-gun, Gyeongnam / 001-3358-3910 / Estacionamiento para discapacitados, sin baño para discapacitados /
    &lt;a href=&#34;http://www.lovesea.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘사랑해펜션’정보 페이지로 이동&#34;&gt;
     http://www.lovesea.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurantes cerca de
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;span style=&#34;font-weight: bold;&#34;&gt;
     -Nuestro restaurante
    &lt;/span&gt;
    : Ssambap de anchoa, sashimi de anchoa, guiso de galchi, sashimi de galchi / 7, Dongbu-daero 186beon-gil, Samdong-myeon, Namhae-gun, Gyeongnam 7 / 055-867-0074
    &lt;br/&gt;
    / Mesa de pie / Oficina de Samdong-myeon frente al restaurante Hay estacionamiento para discapacitados / No hay baño para discapacitados
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;span style=&#34;font-weight: bold;&#34;&gt;
     -Hae amor pueblo de abulón
    &lt;/span&gt;
    : Abulón, abulón a la parrilla, conjunto de abulón, cocina de conjunto de abulón / 234 Mizo-ri, Mijo-myeon, Namhae-gun, Gyeongnam 234 / 055-867-7571 / mesa para sentarse / sin estacionamiento para discapacitados / sin inodoro para discapacitados
    &lt;a href=&#34;http://www.해사랑전복마을.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘해사랑전복마을’정보 페이지로 이동&#34;&gt;
     http://www.해사랑전복마을.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;span style=&#34;font-weight: bold;&#34;&gt;
     -Delicioso(남성)
    &lt;/span&gt;
    : Comida limitada de mariscos / 51-8 Hwajeon-ro, Namhae-eup, Gyeongnam / 055-864-3444 / Mesa para sentarse / No hay estacionamiento para discapacitados / No hay baño para discapacitados
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;span style=&#34;font-weight: bold;&#34;&gt;
     - Restaurante de sushi sudamericano
    &lt;/span&gt;
    : Sashimi, Menggebibimbap / 105-1, Mijo-ri, Mijo-myeon, Namhae-gun, Gyeongnam / 055-867-6051 / Mesa para sentarse / Estacionamiento público al otro lado del restaurante de sushi
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;span style=&#34;font-weight: bold;&#34;&gt;
     -Eugene Sashimi Restaurant
    &lt;/span&gt;
    : Sashimi, Urujjim, Dodari Mugwukguk / 14 183, Noryang-ro, Seolcheon-myeon, Namhae-gun, Gyeongnam 14 / 055- 862-3030 / No hay estacionamiento para discapacitados, no hay baño para discapacitados
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font style=&#34;font-weight: bold; color: rgb(198, 40, 40);&#34;&gt;
     ※ La información anterior se creó en abril de 2017 y puede cambiar más adelante, así que asegúrese de verificarla antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor de la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>[Semana 1 Live Season 1] Pasa un día lento - Namhae-gun, Gyeongnam, Corea del Sur</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/week-1-live-season-1-a-slow-day-goes-by-171-es/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Mar 2020 20:16:12 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/week-1-live-season-1-a-slow-day-goes-by-171-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Namhae-gun, Gyeongnam, South Korea&#34; data-title=&#34;week-1-live-season-1-a-slow-day-goes-by--171&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34; - Namhae-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/d282de6c-ea61-4559-9e1f-bfdf23a35c91.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   [Semana 1 Live Season 1] Pasa un día lento
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Namhae-gun, Gyeongnam, Corea del Sur
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#006666&#34;&gt;
     Con el fin de caminar claramente en el propio camino en la vida cotidiana, es necesario hacer conscientemente &#34;tiempo para la vida&#34;.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;text-align: right;&#34;&gt;
    &lt;font color=&#34;#006666&#34;&gt;
     -Ayumu Takahashi
    &lt;/font&gt;
    &lt;love &amp;=&#34;&#34; free=&#34;&#34;&gt;
    &lt;/love&gt;
    &lt;font color=&#34;#006699&#34;&gt;
     &lt;love &amp;=&#34;&#34; free=&#34;&#34;&gt;
     &lt;/love&gt;
     &lt;love &amp;=&#34;&#34; free=&#34;&#34;&gt;
     &lt;/love&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pyeongsan-ri, Namhae-gun, provincia de Gyeongsang del Sur, donde hay muchos gatos. - Namhae-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/de1b1a1e-f526-49e2-bb19-c3f360026baf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pyeongsan-ri, Namhae-gun, provincia de Gyeongsang del Sur, donde hay muchos gatos.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Esconderse en el mar del sur
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cuando mi mamá se enojó cuando era joven, no salió todo el día mientras llevaba un futón en la esquina. Solo escondí mi cuerpo en una sábana, pero me di cuenta de que estaba bloqueado por fuera, y lloré solo y me reí, así que encontré la paz. Namhae es como una manta en esos días. El paisaje es hermoso, los alrededores son tranquilos y la gente es lenta. ¿Es un lugar para esconderme en un mundo ruidoso? En el momento de cruzar el puente Namhae, parece que las preocupaciones y preocupaciones que constantemente se alejan se están desmoronando.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Entonces llegué a Pyeongsan-ri. Es un pueblo pequeño y bonito con casas con vistas al índigo del Mar del Sur. El puerto de Pyeongsan, el punto de partida de &#34;Daeggi Jiget-gil&#34;, se encuentra en la carretera de los deseos de Namhae. Aunque está lejos de lugares turísticos famosos como el pueblo alemán, el pueblo de Darangi y Boriam, los jóvenes que están borrachos con un encanto aislado pueden permanecer como lugareños durante días.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#39;Casa de huéspedes &#34;La temporada de los pensamientos&#34; - Namhae-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#39; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/9795e788-32ad-42be-95f3-ecd2311be033.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Casa de huéspedes &#34;La temporada de los pensamientos&#34;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La &#34;temporada de pensamiento&#34; ubicada en Pyeongsan 2-ri es un buen lugar para tales viajeros. Es la única casa de huéspedes en la ciudad con una variedad de habitaciones, que incluyen cafeterías, habitaciones dobles, habitaciones dobles, habitaciones individuales y dormitorios, donde puede leer un libro mientras bebe café caliente.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cafe en el primer piso con vista a las escaleras en el segundo piso - Namhae-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/d68ec260-9c5b-4b08-91ca-d4265eac069e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cafe en el primer piso con vista a las escaleras en el segundo piso
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   A diferencia de otras casas de huéspedes estilo fiesta, las personas que vienen a disfrutar de su propio tiempo se reúnen para crear una atmósfera apartada y relajante. En principio, tranquilo en la habitación y apagado a las 11:00 p.m. No se quejan de estas regulaciones.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;2do piso habitación individual interior - Namhae-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/885e1621-018d-4b9d-8f14-03f0d7fef27a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     2do piso habitación individual interior
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   4:30 PM. Tan pronto como se permitió el check-in, entré en la habitación individual que reservé por adelantado.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un gato largo que lloraba en la puerta cada vez que tenía hambre. - Namhae-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/033a77ec-c19c-4e72-be95-169df80c8458.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un gato largo que lloraba en la puerta cada vez que tenía hambre.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Un pequeño escritorio se destaca más allá de la cama, aire acondicionado y perchas. Encontré una libreta de mano dentro de un cajón que abrí accidentalmente. Las huellas de alguien que se ha quedado en esta habitación están llenas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Libro de visitas encontrado en el cajón del escritorio - Namhae-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/41da295b-279e-4216-a7e8-bf6a48f9fd3a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Libro de visitas encontrado en el cajón del escritorio
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;&#34;&gt;
    &lt;font color=&#34;#006666&#34;&gt;
     “Me equivoqué cuando estaba planeando un viaje al extranjero, pero el boleto de avión no fue reembolsado, así que me fui de aquí con el dinero restante. Seguí pensando hasta el momento en que vine. Ah, quiero ir al extranjero. Me gusta esto. Pero esta &#34;Temporada de Pensamiento&#34; se ha convertido en un lugar realmente precioso. &#34;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;&#34;&gt;
    &lt;font color=&#34;#006666&#34;&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;&#34;&gt;
    &lt;font color=&#34;#006666&#34;&gt;
     “No es curativo, simplemente golpea y se va. Me duele la cabeza y luego me pongo mejor. Estoy muy contento de que el 1 minuto y el 1 segundo que permanecí en blanco volverá. &#34;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Mientras escuchaba los pensamientos de alguien que no tenía una expresión unilateral, estaba muy emocionado por el tiempo que enfrentaría aquí.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   El tiempo pasa
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Desde el primer día del viaje, el cielo estaba nublado y finalmente cayó la lluvia. Sin embargo, no era un recorrido turístico, así que mi mente estaba bastante cómoda.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Está bien llover. - Namhae-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/80d485f6-8b15-4033-a63f-5be7cae523c9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Está bien llover.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Bajé al café en el primer piso y tomé algunos libros. Había muchos libros relacionados con gatos, pero puedo ver la razón por la que vi el interior y el exterior del jefe que le estaba dando arroz a Gil-nyang.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El estudio del jefe - Namhae-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/07a86e43-f473-4b38-9d3d-d8056a9dfb08.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El estudio del jefe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Un jefe de buen corazón ofrece un delicioso café gratis a los huéspedes. Esto se debe a que las habilidades del jefe y la pareja que vivía en Japón y España y fueron a muchos cafés famosos del país se derritieron. El café por goteo, que se vende por una tarifa, se proporcionará en un futuro próximo. La degustación se realizó de antemano porque fue tostada en Melbourne, por lo que definitivamente fue diferente del café de franquicia amargo o fino que he comido hasta ahora. Es fragante y sabroso, y al final puedes sentir acidez. Para importar estos granos, es necesario cumplir con condiciones muy exigentes, como tener una demanda estable o tener equipos de extracción adecuados. Aún así, el jefe no descuida la preparación. Una taza de café bien hecho será un buen amigo para los viajeros que leen libros.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Café gratis para los huéspedes(남성) - Namhae-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/3b1f0c93-fbf8-48b9-b02d-95ea4e93919b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Café gratis para los huéspedes(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El segundo día, decidí dar un paseo por el pueblo en un día soleado. No hay ningún folleto o mapa de la ciudad, por lo que el camino se decide completamente por su propia elección. Primero, me mudé a la colina. No lo sabía porque llovió ayer, pero la vista del puerto de Pyeongsan desde este lado es muy hermosa. A lo lejos, puedes ver los deslumbrantes campos de arroz en los coloridos edificios y montañas de Ananti Namhae.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paisaje de pueblo pequeño - Namhae-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/c5130979-dfd3-442d-809a-4a43c8e887b4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paisaje de pueblo pequeño
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Siento el resentimiento de los residentes que intentan rescatar de alguna manera el árido Mar del Sur. Una pareja de ancianos en una casa está ocupada con ajo y manos. Las cortezas de ajo a menudo se encuentran en el establo a un lado de la casa. Una de las cosas famosas en el Mar del Sur es un rebaño criado con ajo, y a menudo se cultiva en hogares, no en casas grandes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paisaje de pueblo pequeño - Namhae-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/5408ba42-acf2-4369-95a3-8f219bed886f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paisaje de pueblo pequeño
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Mientras caminaba por el camino del pueblo, bajé al puerto de Pyeongsan. Tiene una apariencia simple con algunos sashimi y alojamiento familiar. Pero este puerto es ruidoso desde la mañana. Si observa de cerca, puede estar vendiendo pulpos, pulpos, conchas de turbante y peces capturados por personas mayores.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Viejo tomando pulpo recién capturado de barco de pesca - Namhae-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/cab66953-0aa9-49ba-b88f-ec0620940e2f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Viejo tomando pulpo recién capturado de barco de pesca
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Era un pueblo pequeño, así que no podía imaginar esta escena, pero fue aún más sorprendente que vinieran clientes a comprar mariscos frescos. Se dice que las transacciones se realizan entre las 7 am y las 8 pm todos los días, por lo que es bueno que ambas manos suban mucho el día que regresen a Seúl.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Animado mercado de pescado - Namhae-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/2947bfbc-bcdb-4054-8898-780cec8c3cbb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Animado mercado de pescado
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Cualquiera que sea la forma local
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Después de mirar alrededor lentamente, era hora de comer. No vi tiendas de conveniencia, cafeterías, restaurantes, etc., así que le pedí al presidente de la casa de huéspedes que me lo recomendara. El primer restaurante que visité es el restaurante Juran en Nam-myeon, a unos 4 km del pueblo. A diferencia de la hermosa apariencia de color amarillo-verde, este es un lugar donde la porcelana blanca Gyeongsang-do simplemente se prepara. Si ordena una comida fija de 8,000 wones, se le servirá una bandeja llena de 12 guarniciones, incluyendo sopa, en arroz caliente. Algunas guarniciones cambian todos los días, pero básicamente están llenas de cosas que comúnmente se comen en casa, como kimchi, hierbas, pepinos, pescado y encurtidos. Entre ellos, mis manos fueron más a Hwangtae-muchim, crujientes y fritos Seodae-gui, y sabrosa sopa de miso de cangrejo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Restaurante Juran - Namhae-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/db154525-ad47-463b-84ac-abbb84025711.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Restaurante Juran
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Decidimos arreglar la noche en el restaurante Pyeongsan Sashimi ubicado en el puerto de Pyeongsan. Aunque se ha mencionado varias veces en el libro de visitas, también fue porque tenía curiosidad sobre el sabor de los mariscos en Namhae después de ver la vitalidad del mercado Pyeongsan Top en la mañana. En el letrero, estaba escrito: “Cogí al tío, corté a la tía y me especialicé en pescar carne. El sashimi de agua que probé aquí era lo suficientemente delicioso como para ser recogido. Para mí, que no puedo comer fuego de perro, chorros de mar, pepino de mar, etc., no tengo más remedio que ser movido por un simple sashimi de agua con sabor a platija natural, verduras frescas y hierba picante. La carne de pescado gruesa y en rodajas finas era masticable y suave, por lo que iba bien con el arroz. Aunque es sashimi de agua, el condimento que está lo suficientemente cerca del bibim sashimi es un gusto. Entre los turistas, el hoe-donbap, que sirve una pequeña olla picante, es popular, pero cuando el verano sabe fresco, el sashimi de agua también es una buena opción.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pyeongsan Sashimi House - Namhae-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/741adf70-0a3d-4633-a0d6-46821e4cf2bb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pyeongsan Sashimi House
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Después de cenar, pensé en un agente antiinflamatorio que decidí comprar hace unos días. Nuevamente, cuando le pregunté al presidente de la casa de huéspedes sobre la ubicación de la farmacia, me dijo que había una farmacia cerca de las 5:30 p.m., cerca del restaurante Juran. ¿Debo salir del auto nuevamente? Sentí que se me estaba acabando el tiempo, así que pisé Excel en el camino de regreso.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Puerto Pyeongsan donde cayó la oscuridad - Namhae-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/171/b550bb9f-5491-4fcd-ace4-0b520e08abe3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Puerto Pyeongsan donde cayó la oscuridad
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;font color=&#34;#006666&#34;&gt;
    “Este vecindario está cerrado antes de las horas de oficina, donde las instalaciones de conveniencia como farmacias y marts son buenas. Incluso aquí no está en España, porque hay una siesta (hora de tomar una siesta a primera hora de la tarde). &#34;
   &lt;/font&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Correcto. Namhae aquí.
   &lt;br/&gt;
   Me aislé espontáneamente porque quería vivir lentamente mientras fluía, pero también tenía fiebre por las pequeñas cosas. ¿Qué tal comerlo mañana? Es suficiente conducir y mirar alrededor de la ciudad. Levanté mi pie derecho en Excel.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Temporada de pensamiento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;strong&gt;
   &lt;/strong&gt;
   &lt;p&gt;
    -Dirección: 20-21, 1673beon-gil, Nammyeon-ro, Nam-myeon, Namhae-gun, Gyeongsangnam-do
    &lt;br/&gt;
    -Información de la habitación: Habitación doble (2 personas / 85,000 wones). Habitación doble (2 / 80,000 wones, 60,000 wones para uso individual)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Habitación individual (por persona / 50,000 wones),
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Dormitorio para 3 personas (por persona / 35,000 wones)
    &lt;br/&gt;
    -Investigaciones: 070-4178-1664, 010-5420-0747
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://thinkseasons.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://thinkseasons.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     &lt;br/&gt;
     ※ La información anterior se actualizó en noviembre de 2018 y puede cambiar más adelante, así que asegúrese de verificarla antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>