<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Naju.ru on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/naju.ru/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Naju.ru)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 29 Feb 2020 08:33:06 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/naju.ru/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Наджу, Чоннам, Корея - Простое и вежливое, особенное Рождество в деревне Наджу Рос</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/simple-and-courteous-special-christmas-in-naju-dew-village-48-ru/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Feb 2020 08:33:06 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/simple-and-courteous-special-christmas-in-naju-dew-village-48-ru/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Naju, Jeonnam, Korea&#34; data-title=&#34;simple-and-courteous-special-christmas-in-naju-dew-village--48&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;На Рождество деревня превращается в сказочную страну. - Наджу, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/48/d772eef7-5a54-4e4c-9967-3c6912ffa78c.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    На Рождество деревня превращается в сказочную страну.
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Простое и вежливое, особенное Рождество в деревне Наджу Рос
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Наджу, Чоннам, Корея
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Шумные улицы колядок, деревья, которые раскрывают свою индивидуальность, сверкающие огни, люди, которые заняты прогулками. Все эти декорации мы называем Рождеством. Кстати, в течение 10 лет есть деревня для празднования Рождества, немного отличающаяся от той, что в центре города. В это время года главным героем является деревня Наджу-Айл, которая просто обновляет проселочные дороги и способствует гармонии между жителями и другими туристами. После успешного проведения Счастливого Рождества в Деревне Островов зимой 2007 года давайте отправимся в Деревню Островов, которая стала первой Рождественской деревней в Корее.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Первая рождественская деревня в Корее
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dew Village - небольшая деревня к северу от Наджу, расположенная у подножия горы Бёнпун. Его официальное название - Янчхон-ри, Янган-ри, Ноан-Мион, но его называют деревней росы, потому что роса хорошо ложится на травинку каждое утро. Форт более известен своей рождественской деревней, чем своей росистой деревней. Роспись Санта-Клауса, нарисованная на стене входа в деревню, также раскрывает идентичность деревни. Даже кафе работает под названием «Рождественское кафе» в течение четырех сезонов. В 2007 году Рождественский фестиваль был проведен для увеличения доходов фермеров и развития дифференцированных деревенских праздников. В прошлом году на фестивале собралось более 5000 человек. Только власть сельских жителей полностью изменила сельский пейзаж.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Рождественский праздник в деревне является результатом хорошего баланса между условиями окружающей среды и особенностями жителей. В центре деревни находится пресвитерианская церковь, первая католическая церковь в Наджу, где жители делали деревья и украшали собор каждое Рождество. Кажется, что эта поддержка была возможна, потому что большинство жителей были католиками. Dew Village планирует превратить фестиваль в представительный зимний фестиваль Наджу, начиная с 2017 года, когда он празднует свое 10-летие, гордясь тем, что является первым в стране местом проведения рождественского фестиваля в деревне.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Жители деревни росы превратились в Санту &amp;lt;Фото предоставлено деревней росы&amp;gt; - Наджу, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/48/b7ce3185-6704-4d88-8b59-f6b71fb71978.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Жители деревни росы превратились в Санту &amp;lt;Фото предоставлено деревней росы&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Сложного и очевидного Рождества НЕТ! Предварительный просмотр зимнего пейзажа деревни росы
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   В этом году фестиваль счастливого Рождества проводится в деревне Айл-Виллидж в течение пяти дней с 21 по 25 декабря под названием «Фестиваль рождественского света». Центром фестиваля также является Пресбиопия. Чжон Рак, бежавший из Сеула, чтобы избежать преследования в 1894 году, управлял аптекой и евангелизировал жителей один за другим. Позже, через руки нескольких невест, был построен, расширен и вновь построен приход, и теперь он имеет свой нынешний облик в 1957 году. Архетип был относительно хорошо сохранился и был назначен зарегистрированным культурным достоянием № 44 в 2002 году. Пресбиопский собор с Лампочки вдоль границы здания так же фантастичны, как дом принцессы в сказке. Это не великолепно или великолепно, но мне нравится простой и уютный вид, который напоминает росную деревню. Атмосфера того дня, когда родился Иисус, была бы такой.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Невероятные истории о соборе также рассказаны. Во время Корейской войны Народная армия оккупировала Наджу и приказала сжечь ее, но солдаты увидели, что она горела красным, и повторили, что она уже сожжена. Истории о иллюзиях, которые препятствовали разрушению собора, были представлены в журналах и стали известны многим людям. Независимо от того, правда это или нет, после просмотра истории пресбиопия выглядит с самого начала иначе. Возможно, это лучшая рождественская деревня со святым духом.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Если вы заплатите вступительный взнос в размере 5000 вон наличными, вы сможете полностью насладиться Рождеством в деревне. Дети до 7 лет бесплатно. Основные программы включают поездки на тракторах Санта, изготовление свечей, открытки с пожеланиями и слайды из соломы. Даже если это не кажется большим делом, собрания пожилых граждан женского совета готовятся вручную. Только то, что мы положили соломинки на горки для детских травм, может сказать нам, как они подготовились к фестивалю.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Туристы собираются вместе перед сценой &amp;lt;Фото вежливости и роса деревня&amp;gt; - Наджу, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/48/a4e9597c-09a1-4698-9a24-529b0120c7a7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Туристы собираются вместе перед сценой &amp;lt;Фото вежливости и роса деревня&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   С 6 часов вечера вы можете посмотреть небольшой спектакль в исполнении пожертвований талантов жителей Наджу. Нанта, Джанггу, Гугак, Окарина, Укулеле, Акустическая гитара, Магия и многие другие жанры. Световые скульптуры, составляющие фотозону, освещаются с 17:30 до 22:30. Вы можете исследовать пространство, разделенное на различные темы, такие как розарий и сад света, или посетить простую выставку фотовыставок и светодиодных работ. Если вы выходите на улицу, вы можете набить желудок на росном местном продовольственном рынке. Также действует специализированный центр продаж Isle Village Farm.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Деревенские пожилые люди плетут соломенную траву на горке &amp;lt;Фото любезно предоставлено росистой деревней&amp;gt; - Наджу, Чоннам, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/48/799774bf-ce72-410c-9ea0-6124810b679c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Деревенские пожилые люди плетут соломенную траву на горке &amp;lt;Фото любезно предоставлено росистой деревней&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Сельский опыт, еще один способ насладиться деревней росы
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Есть много чем заняться, даже если вы посетите деревню после Рождественского праздника. Деревня Росы была деревней опыта, которая управляла различными программами сельского опыта прежде, чем стать Рождественской деревней. С тех пор, как в 2004 году он был назван деревней с опытом ведения сельского хозяйства, число посетителей значительно возросло. Существуют также сезонные программы, такие как посадка саженцев весной, бамбуковые водные пистолеты, копание картофеля, уборка кукурузы, сбор перца, посадка вручную, обмолот риса осенью и выкопка сладкого картофеля весной. Есть также такие опыты, как приготовление кимчи из листьев кунжута, приправа рисового пирога, изготовление соломенных тюков и натуральное окрашивание. В деревне также есть кемпинг и гостевой дом, так что его легко услышать, не беспокоясь о вашем пребывании.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Информация о путешествии
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Naju Dew Village
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Адрес: 119 Изольчон-гиль, Ноан-Мион, Наджу-Си, Чоллан-До
    &lt;br/&gt;
    Контакт: 061-335-0123
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.eslfarm.com/mall/index.php&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.eslfarm.com/mall/index.php
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Приведенная выше информация была написана в декабре 2016 года и может впоследствии измениться. Пожалуйста, проверьте перед путешествием.
     &lt;br/&gt;
    &lt;/font&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Информация, такая как текст, фотографии и видео, используемые в этой статье, защищены авторским правом Корейской туристической организации, поэтому несанкционированное использование статьи запрещено.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>