<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Changwon.fr on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/changwon.fr/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Changwon.fr)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 27 Mar 2020 05:32:47 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/changwon.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>La ville portuaire de Jinhae-gun, une ville planifiée créée par l&#39;impérialisme japonais, conserve les traces et les souvenirs des temps modernes - Changwon, Gyeongnam, Corée du Sud</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/jinhaegun-port-town-a-planned-city-created-by-japanese-imperialism-retains-the-traces-and-memories-of-modern-times-347-fr/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Mar 2020 05:32:47 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/jinhaegun-port-town-a-planned-city-created-by-japanese-imperialism-retains-the-traces-and-memories-of-modern-times-347-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Changwon, Gyeongnam, South Korea&#34; data-title=&#34;jinhaegun-port-town-a-planned-city-created-by-japanese-imperialism-retains-the-traces-and-memories-of-modern-times--347&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Gare de Jinhae - Changwon, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/347/82a9ae36-7614-437d-bf6d-48040d94293f.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Gare de Jinhae
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   La ville portuaire de Jinhae-gun, une ville planifiée créée par l&#39;impérialisme japonais, conserve les traces et les souvenirs des temps modernes
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Changwon, Gyeongnam, Corée du Sud
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En 1926, pendant la domination coloniale japonaise, la gare de Jinhae (festival culturel enregistré n ° 192) a été créée. Après que l&#39;impérialisme japonais, qui a découvert très tôt l&#39;importance géographique de la baie de Jinhae, ait développé Jinhae en tant que ville portuaire militaire, il était prévu de relier le chemin de fer entre le port de Jinhae et l&#39;intérieur des terres. La gare de Jinhae a eu du mal à manipuler des fournitures japonaises et militaires. Après l&#39;indépendance, il a été utilisé comme une voie majeure pour la logistique nécessaire aux passagers ainsi que la défense nationale. La prise en charge des passagers a été suspendue en raison d&#39;un manque de demande en 2015, mais l&#39;histoire de l&#39;histoire locale pendant la période d&#39;occupation japonaise reste intacte et est gérée comme un patrimoine culturel moderne. Le voyage du patrimoine culturel moderne de Jinhae commence à la gare de Jinhae et visite le Rotary de Jungwon, à environ 500 mètres au sud.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Patrimoine culturel moderne sur une route à huit axes radiaux
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Jungwon Rotary est à huit branches dans la direction radiale le long du carré d&#39;herbe. En 1912, l&#39;impérialisme japonais a été créé pour en faire une ville portuaire militaire et une ville planifiée en Corée sur un vaste champ huileux appelé «Jungpyeong Handeul». Dans le processus, les indigènes ont été forcés de sortir et la ville nouvellement formée a été laissée entièrement japonaise. C&#39;est la raison pour laquelle les bâtiments modernes de style japonais sont bondés autour du Rotary de Jungwon.
   &lt;br/&gt;
   L&#39;itinéraire de voyage est dans le sens antihoraire avec «l&#39;espace de culture noir et blanc» vu du nord-ouest du Rotary de Jungwon. Le noir et blanc, comme son nom l&#39;indique, présente un contraste net entre les murs blancs, les cadres de fenêtres noirs et les cadres de portes d&#39;entrée. C&#39;était un café de musique classique ouvert en 1952 sous le nom de «Kalmen». Le Black &amp;amp; White Cafe était apprécié comme centre culturel à Jinhae, où il n&#39;y avait aucun espace culturel mérité à l&#39;époque en organisant des expositions d&#39;art et d&#39;appréciation de la musique. Actuellement, il est utilisé comme espace culturel civil en organisant régulièrement des concerts.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Espace culturel vue noir et blanc - Changwon, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/347/a01142f6-5d6b-42ea-ba59-76c38371edcd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Espace culturel vue noir et blanc
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le musée d&#39;histoire du village portuaire de Jinhae-gun est situé à l&#39;arrière du noir et blanc. La maison Jeoksan à deux étages a été rénovée pour afficher les données historiques modernes de Jinhae. À l&#39;intérieur, une photo de Jinhae dans les années 1920 était remplie de murs. La ville a été créée conformément aux intérêts de l&#39;impérialisme japonais, mais à l&#39;époque c&#39;était une ville moderne bien organisée.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jinhae-gun Port Village History Hall 2e étage - Changwon, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/347/de29c936-50db-40bc-b53b-fd985c8d8748.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jinhae-gun Port Village History Hall 2e étage
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   D&#39;autres expositions comprennent des lampes Nampo (lampes à lampes), des machines à coudre à la main, des nécessités quotidiennes modernes, des photos de bâtiments modernes et des modèles de chasseurs suspendus aux structures du toit. Le chasseur était un bombardier américain qui a largué une bombe atomique sur Hiroshima. En face du musée d&#39;histoire du village portuaire de Jinhae-gun se trouve la rue Marksa. Puisque Jinhae est une ville de port militaire, c&#39;est un endroit où les entreprises de marquage qui apposent des marques et des étiquettes de nom sur les uniformes militaires du soldat sont rassemblées.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vue panoramique du parc de la rue Maksa - Changwon, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/347/23ce59ef-b67c-40dd-8175-7fad4ea285d2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vue panoramique du parc de la rue Maksa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le bâtiment de trois étages avec un toit rouge sur le côté sud-ouest du Rotary de Jungwon est le Suyang Hall.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Salle des pleurs - Changwon, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/347/df71da8a-287a-4e0d-bcd9-a2a4a5b2ac84.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Salle des pleurs
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le toit est pointu, il est donc appelé «maison pointue» ou «octogonale». Il s&#39;agit en fait d&#39;un pavillon hexagonal. Il aurait été utilisé comme garde militaire et fée japonaise pendant l&#39;occupation japonaise.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le toit est pointu, il est donc aussi appelé une «maison pointue» - Changwon, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/347/afb9fd94-0789-41f7-965e-9d27778b3da9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le toit est pointu, il est donc aussi appelé une «maison pointue»
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En face de Suyang Hall, Wonhaeru (anciennement Yeonghaeru) est situé. Il s&#39;agit d&#39;un restaurant chinois ouvert en 1956 par Chul-Hyun Jang, un ancien soldat chinois qui a été prisonnier des forces de l&#39;ONU pendant la guerre de Corée. Il est célèbre pour l&#39;endroit où l&#39;ancien président Syngman Rhee et l&#39;ancien président taïwanais Chiang Kai-shek ont mangé après la réunion.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vue panoramique de Wonhaeru - Changwon, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/347/0478506b-43ec-4867-a178-c7e3c6c413ec.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vue panoramique de Wonhaeru
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dans les années 1980, le propriétaire actuel a repris Younghaeru et l&#39;a changé en Wonhaeru. Des deux panneaux à l&#39;avant du bâtiment, la partie supérieure serait Younghaeru et la partie inférieure serait recherchée. Le signe de Yeonghaeru est également la première lettre de la lettre originale, qui a été modifiée en la faisant fonctionner comme Wonhaeru. Si vous regardez attentivement, vous pouvez voir la différence entre les lettres à côté.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ancienne enseigne et enseigne actuelle sont suspendues ensemble - Changwon, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/347/8cce38d8-6476-40cf-8392-73be042c04cc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ancienne enseigne et enseigne actuelle sont suspendues ensemble
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Jinhae-gun Port Town Landmark Jinhae Post Office to Viewing Point Pagode Jinhae
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le bureau de poste de Jinhae (site historique n ° 291) est un bâtiment de style russe qui se démarque du Rotary de Jungwon. Il aurait été influencé par le consulat russe à Masan près de Jinhae. Les colonnes avec entasis (perte de ventre) des deux côtés de l&#39;entrée principale créent une impression imposante.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bureau de poste de Jinhae - Changwon, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/347/02cb0ae4-0f89-4e80-8081-02b06924ff97.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bureau de poste de Jinhae
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les toits semi-circulaires et les puits de lumière des deux côtés du bâtiment rehaussent la beauté globale des moulures. Pendant la fin de la guerre du Pacifique, les Japonais ont colonisé les plaques de cuivre et le cuivre utilisés dans les toits et les balustrades du bureau de poste de Jinhae pour couvrir les ressources nécessaires à la production d&#39;armes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vue panoramique du jade - Changwon, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/347/6c565acc-c7a9-42e1-8123-45cf44ab8854.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vue panoramique du jade
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous descendez la rue sur le côté gauche du bureau de poste de Jinhae, vous verrez un bâtiment polyvalent construit par le souverain colonial japonais. Il a une longue forme allongée et s&#39;appelle «Jangok (長 屋)».
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le deuxième étage révèle l&#39;aspect de haute qualité de la jadéite - Changwon, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/347/2da93de7-11bc-4486-bcfc-30506970048d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le deuxième étage révèle l&#39;aspect de haute qualité de la jadéite
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   C&#39;est une forme dans laquelle six maisons différentes sont attachées les unes aux autres. Le premier étage est utilisé comme centre commercial et le deuxième étage est utilisé comme maison. Par rapport à la rue commerçante moderne en face, il semble que différents fuseaux horaires coexistent.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Journée Jangok Street of Cherry Blossom - Changwon, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/347/44d2e6d0-e0c4-43fb-85b7-5c1af290af83.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Journée Jangok Street of Cherry Blossom
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Derrière Jangok se trouve le directeur de l&#39;hôpital Jinhae Yohangbu (bien culturel enregistré n ° 193). Il s&#39;agit d&#39;une maison japonaise en bois d&#39;un étage avec une porte d&#39;entrée en saillie en forme de «A». La valeur est reconnue car elle est maintenue presque circulaire.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Porte principale de Seonhak Gomtang - Changwon, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/347/ecccfefe-1583-4bfd-983e-6ea215b37dd8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Porte principale de Seonhak Gomtang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Actuellement, il est exploité comme un restaurant appelé Seonhak Gomtang.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Menu représentatif de Seonhak Gomtang Gomtang - Changwon, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/347/ff463936-cf24-4d76-8020-fcf72fa9040e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Menu représentatif de Seonhak Gomtang Gomtang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   À l&#39;intérieur de la maison, il y a beaucoup de choses à voir, comme un gramophone, une horloge murale et des ornements à l&#39;ancienne, et le jardin est décoré à l&#39;extérieur.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jardin Seonhak Gomtang où vous pourrez apprécier le bonsaï et le chef - Changwon, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/347/45f36f05-a078-41b7-8938-1fdd0266b2b2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jardin Seonhak Gomtang où vous pourrez apprécier le bonsaï et le chef
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En plus de cela, il vaut la peine de s&#39;arrêter à la périphérie de Guchungui-dong. C&#39;est un immeuble de style japonais avec quatre maisons côte à côte. Pendant la période coloniale japonaise, c&#39;était un château nommé Cheongru, et a relativement bien conservé sa forme d&#39;origine.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Guchungui-dong - Changwon, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/347/db27de8f-2df4-4c55-a407-30571e5cdc98.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Guchungui-dong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le dernier arrêt du voyage vers le village portuaire de Jinhae-gun est le parc Emperor, situé sur le côté est du Rotary de Jungwon. C&#39;est un endroit où vous pouvez ignorer l&#39;aspect du village portuaire de Jinhae-gun. Vous pouvez facilement monter la voiture monorail jusqu&#39;au sommet de l&#39;Emperor Mountain.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Voiture monorail à Emperor Mountain Park - Changwon, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/347/e922bfe9-d5c6-4c3d-bf77-6f3286a3fea4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Voiture monorail à Emperor Mountain Park
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Au sommet du parc se trouve une tour Jinhae de 9 étages qui s&#39;élève contre le ciel. À l&#39;origine, il y avait un monument à la victoire construit par l&#39;impérialisme japonais en commémoration de la victoire de la guerre russo-japonaise. La tour Jinhae est calquée sur le mât du navire de guerre (un pilier érigé perpendiculairement au pont sur la ligne médiane de la coque).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;20&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jinhae View Point Tour de Jinhae - Changwon, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/347/7610430c-5405-409b-95de-b46c4e2e9c56.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jinhae View Point Tour de Jinhae
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lorsque vous montez à l&#39;observatoire au 7ème étage, la ville de Jinhae s&#39;étend autour du rotatif radial du milieu du siècle. La mer est vue de loin, rappelant que Jinhae est une ville marine. Vous pouvez organiser votre appréciation de l&#39;itinéraire en regardant la ville de Jinhae, qui est en harmonie avec le paysage naturel frais.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;22&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Une vue panoramique de Jinhae depuis l&#39;observatoire de la tour Jinhae - Changwon, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/347/fb8f3d17-4208-49d0-9255-57a9bd4a1555.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Une vue panoramique de Jinhae depuis l&#39;observatoire de la tour Jinhae
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Au musée Jinhae de la ville de Changwon au 2ème étage, vous pouvez voir des expositions par thème telles que le temple Jinhaesa, la construction du port de Jinhaegun et la vie urbaine moderne.
   &lt;br/&gt;
   Si vous prévoyez un voyage au village portuaire de Jinhae-gun au printemps ensoleillé, ne manquez pas la saison des cerisiers en fleurs. La ville de Cherry Blossoms est une véritable route et c&#39;est un bâtiment moderne entouré de cerisiers Yoshino. Apprécier l&#39;observation des fleurs de cerisier et rencontrer le patrimoine culturel moderne est un voyage d&#39;un et deux voyages.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;24&#34; id3=&#34;19&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;À l&#39;intérieur du musée Jinhae de la ville de Changwon - Changwon, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/347/2b6b2ea8-d70a-439e-bc82-70b524877355.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     À l&#39;intérieur du musée Jinhae de la ville de Changwon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Village portuaire de Jinhae-gun
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Demandes de renseignements: Division du tourisme, ville de Changwon 055-225-3691
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;https://jinhaegunhang.modoo.at/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     https://jinhaegunhang.modoo.at/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Gare de Jinhae
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Adresse: 71, Jangjang-ro, Jinhae-gu, Changwon-si, Gyeongnam
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Demandes de renseignements: 1544-7788
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Musée d&#39;histoire du village portuaire de Jinhae-gun
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Adresse: 25-1 Pyeonbaek-ro, Jinhae-gu, Changwon-si, Gyeongnam
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Demande de renseignements: Division du tourisme de la ville de Changwon 055-225-3701
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Voiture monorail Emperor Mountain Park
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Adresse: monorail, 54, Jungwon-dong, Jinhae-gu, Changwon-si, Gyeongnam
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Demandes de renseignements: 055-712-0442
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.cwsisul.or.kr/sub_sisul_main.html?code=03_08&amp;amp;Radd=03_08&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.cwsisul.or.kr/sub_sisul_main.html?code=03_08&amp;amp;Radd=03_08
    &lt;/a&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants près de
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Seonhak Gomtang: Gomtang / 22 Jungwon-ro 32beon-gil, Jinhae-gu, Changwon-si, Gyeongnam / 055-543-6969
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Bangbang: Samgyetang / 3-14 Jinhae-daero 913beon-gil, Jinhae-gu, Changwon-si, Gyeongnam / 055-543-9944
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Jinsang: Riz cuit à la vapeur Daegu / 8 Chungjang-ro 468beon-gil, Jinhae-gu, Changwon-si, Gyeongnam / 055-547-1678
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pièces
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Hôtel MGV: 78-1 Chungjang-ro, Jinhae-gu, Changwon-si, Gyeongnam / 055-543-3993
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    - Motel supérieur: Jungwon Building, 20 Cherry Blossom Road, Jinhae-gu, Changwon-si, Gyeongnam / 055-542-7773
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Cloud Motel: 39, Baekgu-ro, Jinhae-gu, Changwon-si, Gyeongnam / 055-543-0326
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en mars 2018 et peuvent être modifiées ultérieurement, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Visite à pied nostalgique de Masan, en marchant le long du mur mural de Gogopa - Changwon, Gyeongnam, Corée du Sud</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/nostalgic-walking-tour-of-masan-walking-along-the-mural-wall-village-of-gogopa-289-fr/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 22:53:36 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/nostalgic-walking-tour-of-masan-walking-along-the-mural-wall-village-of-gogopa-289-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Changwon, Gyeongnam, South Korea&#34; data-title=&#34;nostalgic-walking-tour-of-masan-walking-along-the-mural-wall-village-of-gogopa--289&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Village mural de Masan Gagopa Cobbrang Road - Changwon, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/289/5d500ead-d509-4a13-9c38-386ffc8ebdc4.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Village mural de Masan Gagopa Cobbrang Road
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Visite à pied nostalgique de Masan, en marchant le long du mur mural de Gogopa
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Changwon, Gyeongnam, Corée du Sud
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    De l&#39;automne 2013 à l&#39;hiver, la ville de Masan a retenu l&#39;attention. C&#39;est à cause du drame &amp;lt;Response, 1994&amp;gt; qui a déclenché un gros sujet. La famille de Najung, le propriétaire de la pension, et les ordures, le personnage principal, étaient tous de Masan. Dans le drame, Masan a souvent été mentionné, et dans la scène de la réunion qui a donné un grand sourire, les fils de Masan&#39;s 3rd Gapbu sont également apparus. En tant que tel, dans le contexte de 1994, Masan City existait fièrement. A cette époque, personne n&#39;aurait pensé que Masan City disparaîtrait. Masan était une ville nationale dans les années 1970 et 1980 et la meilleure ville de Gyeongnam. Cependant, en juillet 2010, il a été intégré à la ville de Changhae avec la ville de Jinhae, et existe maintenant en tant que district d&#39;adhésion Masan et district Masan Happo dans la ville de Changwon.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le nom Masansi a disparu, mais le charme de l&#39;espace appelé Masan demeure. La ville historique de Masan évoque des souvenirs et une romance qui ne peuvent être ressentis dans une nouvelle ville brillante et raffinée. Par une chaude journée de printemps, partons de Changdong, la plus grande rue animée de Masan, après le marché Bulim et allons au village mural de Gagopa Koburanggil, qui a été construit à Seongho-dong, Seongho-dong. Le parfum riche que le drame &amp;lt;Response, 1994&amp;gt; a produit a donné lieu à une brume un jour de printemps.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Village des arts Masan Changdong - Changwon, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/289/d08a0bf9-d915-47a6-806f-594a32eec5cd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Village des arts Masan Changdong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Le début de la visite à pied de Masan était au Changdong Arts Village
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Changdong, le centre de l&#39;ancien Masan. Dans &amp;lt;Response, 1994&amp;gt;, il y a à la fois Citizen Theatre et Koayangdae, qui sont apparus comme un symbole de Masan tout en étant les 3e et 4e Gabbulans à Masan. Est gardé). En tant que tel, Changdong était un endroit important à Masan. Cependant, par la suite, la commercialisation de la ville a entraîné un déclin et la solitude est restée. Heureusement, le projet Changdong Arts Village, un projet de régénération du centre-ville, a commencé en 2012 et retrouve un peu de vitalité.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Changdong Arts Village Alley - Changwon, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/289/8d3f7315-2e8d-4798-8863-bb817938f0e4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Changdong Arts Village Alley
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Des années 1950 aux années 80, le Changdong Art Village est une rue de la culture et de l&#39;art qui a décoré Changdong, le centre du commerce, de la culture et de l&#39;art, avec trois thèmes: Masan Art Trail Alley, Tattoo Art Alley et Ecole Changdong Alley. À côté des ruelles, il y a beaucoup de peintures murales et d&#39;art d&#39;installation mignons, et des magasins et des ateliers avec une personnalité parfaite offrent du temps pour les souvenirs et la romance. Ne manquez pas le plaisir de manger, car les restaurants traditionnels profonds tels que Changdong Bokhee House et Changdong Dessert, qui étaient populaires pendant la saison prospère, et Goryeodang et Koayangdae, les deux montagnes de Masan Bakery, sont tous dans ce quartier.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Changdong Arts Village Alley - Changwon, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/289/a2f27fba-d61b-4275-adc3-313a4b1ec019.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Changdong Arts Village Alley
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Après le voyage dans l&#39;allée du village d&#39;art de Changdong, qui continue comme un labyrinthe, passons au marché Bulim, l&#39;un des plus grands quartiers commerciaux de Masan avec Changdong dans les années 1980. Aussi connu comme le marché de gros de vêtements représentatif de Gyeongnam et l&#39;allée Tteokbokki, Burim Market a également diminué depuis les années 1990. Le nombre de magasins vides augmentant, un village d&#39;artisanat créatif a été lancé fin 2013 dans le cadre du projet de sauvegarde du centre-ville d&#39;origine. Divers ateliers thématiques tels que le papier coréen, la cloisonne et la céramique s&#39;y déplacent pour offrir des attractions et des expériences.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Changdong Arts Village Alley - Changwon, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/289/8d877846-102b-4998-8a3a-9ef2cfc16887.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Changdong Arts Village Alley
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Une attraction nouvelle et émergente, le village mural de Gogopa Komburgil
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Non loin de Chang-dong et du marché Burim, quand j&#39;ai entendu l&#39;histoire du nouveau village mural &#39;Gagopa Cobbrang-gil&#39;, j&#39;ai demandé aux locaux, et la personne que je ne connais pas est un placenta.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Village mural nouvellement établi à Sandongne, Seongho-dong - Changwon, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/289/54f7370f-c05d-4dd3-a6cd-3fb3f1322ef4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Village mural nouvellement établi à Sandongne, Seongho-dong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Comme il s&#39;agit de la dernière attraction achevée en décembre 2013, elle n&#39;est pas encore familière aux Masan.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Village mural nouvellement établi à Sandongne, Seongho-dong - Changwon, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/289/3d8c19e3-c924-4291-9c27-aa7114fbe7d6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Village mural nouvellement établi à Sandongne, Seongho-dong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Depuis la rue Changdong, passez devant le marché Burim et dirigez-vous vers le centre communautaire Seonghodong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Oeuvres d&#39;artistes pop de classe mondiale - Changwon, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/289/5f5637e9-98c7-4fd5-b1ee-c90e4a056929.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Oeuvres d&#39;artistes pop de classe mondiale
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   À côté, il y a un joli village mural à Shandongne.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Des peintures murales qui s&#39;harmonisent avec la base de vie des résidents - Changwon, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/289/476acdfd-4abd-481c-ae46-95b05a2e0483.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Des peintures murales qui s&#39;harmonisent avec la base de vie des résidents
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La taille totale est de 452 m dans 30 ménages, elle n&#39;est donc pas très grande. Cependant, le point de vue du port de Masan est excellent et les vues sont pleines.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Des peintures murales qui s&#39;harmonisent avec la base de vie des résidents - Changwon, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/289/faaeff15-1c17-4c9e-9bd6-195119847d0d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Des peintures murales qui s&#39;harmonisent avec la base de vie des résidents
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Je serai également le premier à rencontrer des peintures murales contenant des attractions locales telles que le pont Yeonyukgyo, le Tattoo Art Museum, le marché aux poissons, la montagne Muhaksan, le pont Machang, etc., ainsi que le paysage de la fleur de cerisier en fleurs de l&#39;ancien Jinhae dans la ville de Changwon.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Des peintures murales qui s&#39;harmonisent avec la base de vie des résidents - Changwon, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/289/e7b184b4-66e2-4d02-bdfd-e7194ee5514c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Des peintures murales qui s&#39;harmonisent avec la base de vie des résidents
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La corde à linge suspendue à l&#39;extérieur, les pots de fleurs dans la rue et le vieil homme-jeong du quartier sont harmonisés avec des peintures murales, ce qui le rend encore plus convivial.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Des peintures murales qui s&#39;harmonisent avec la base de vie des résidents - Changwon, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/289/1c50e2b4-ab66-4aa8-9cb9-cdb733f7db49.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Des peintures murales qui s&#39;harmonisent avec la base de vie des résidents
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En plus des peintures murales créatives qui se sont fondues dans le paysage local, des œuvres d&#39;artistes pop de classe mondiale tels que Golden Marilyn Monroe d&#39;Andy Warhol et Happy Tears de Roy Lichtenstein sont également fraîches.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Des puits de plus de 100 ans utilisés par les villageois - Changwon, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/289/85b0a383-a8f5-4b0d-b16d-a0d4cd52a23d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Des puits de plus de 100 ans utilisés par les villageois
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La fresque murale qui a écrit &amp;lt;Fleur&amp;gt; par le poète Kim Chun-soo, qui était autrefois actif à Masan, et le puits centenaire créé avant 1910, utilisé par les résidents locaux, ajoutent également aux points forts.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La ville de Masan et la mer sont visibles - Changwon, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/289/9bf69895-ed0f-4ae1-abcd-c7fbcbbee9b6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La ville de Masan et la mer sont visibles
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Peu importe où vous commencez de chaque côté de l&#39;allée, vous pouvez regarder autour et sortir.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;20&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Il y a beaucoup de choses intéressantes à voir partout. - Changwon, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/289/2da5c593-6496-41f5-911f-a960fda9ec0a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Il y a beaucoup de choses intéressantes à voir partout.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En montant, vous pouvez admirer le paysage du village de montagne et des peintures murales, et descendre pour profiter de l&#39;atmosphère de Masan au large, de la ville et des peintures murales.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;22&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Il y a beaucoup de choses intéressantes à voir partout. - Changwon, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/289/339bd7e1-16f7-4f82-b88f-bf1702ea1f1b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Il y a beaucoup de choses intéressantes à voir partout.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Musée du tatouage surplombant Masan
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le village mural n&#39;est pas la fin. Après avoir marché un peu devant l&#39;appartement Shinchusan, vous verrez le musée du tatouage et le musée de la ville de Masan. Le musée du tatouage, où l&#39;extérieur du bâtiment et l&#39;environnement naturel environnant attirent le regard, est un espace où vous pourrez découvrir le monde des œuvres d&#39;art de l&#39;artiste et du sculpteur.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Une vue sur le Tattoo Art Museum juste à côté de Mural Village - Changwon, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/289/abb7f16f-bddc-48ba-80d2-40bb6c0b9a83.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Une vue sur le Tattoo Art Museum juste à côté de Mural Village
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il était actif à Paris, en France, et est retourné en 1980 pour s&#39;installer à Masan, où il a passé son enfance.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Une vue sur le Tattoo Art Museum juste à côté de Mural Village - Changwon, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/289/fc8d3c74-f8a8-4c77-9b53-932f10813cba.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Une vue sur le Tattoo Art Museum juste à côté de Mural Village
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En 1994, j&#39;ai ouvert le Tattoo Museum, dont je rêvais, avec l&#39;intention de construire mon propre musée d&#39;art. Il est décédé en 1995 l&#39;année suivante.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Une vue sur le Tattoo Art Museum juste à côté de Mural Village - Changwon, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/289/5bfcbd68-f715-4f71-84ad-cf4d95c0bef9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Une vue sur le Tattoo Art Museum juste à côté de Mural Village
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le musée se compose de la 1ère salle d&#39;exposition, de la 2ème salle d&#39;exposition et de la salle d&#39;exposition de sculptures en plein air. En 2010, le Tattoo Circular Art Museum a également été construit.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;19&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tatoueur et sculpteur qui a fondé le Tattoo Museum - Changwon, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/289/61b7f508-130d-4dda-ab00-931ccc9e2ccd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tatoueur et sculpteur qui a fondé le Tattoo Museum
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Vous pouvez voir diverses œuvres telles que des sculptures, des cercles de gypse, des peintures à l&#39;huile, etc., à l&#39;intérieur et à l&#39;extérieur du musée. Ne manquez surtout pas la vue depuis la terrasse de la terrasse du musée d&#39;art. Le pont Masan, le pont Machang et l&#39;île Chekseom se déroulent en un coup d&#39;œil.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;20&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Terrasse de magasin d&#39;art avec de superbes vues - Changwon, Gyeongnam, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/289/6ff79b64-cf56-4164-871f-d860aa821e93.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Terrasse de magasin d&#39;art avec de superbes vues
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Village mural de Gagopa Cobbrang Road
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Adresse: 15-8 Seonghoseo 7-gil, Masanhappo-gu, Changwon-si, Gyeongnam
    &lt;br/&gt;
    Renseignements: 055-220-5704 (Centre de services communautaires de Seongho-dong)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Changdong Arts Village
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Adresse: 24, Odongseo 6-gil, Masanhappo-gu, Changwon-si, Gyeongnam
    &lt;br/&gt;
    Contact: 055-222-2155
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.changdongart.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.changdongart.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Musée du tatouage
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Adresse: 105, Tattoo Street, Masanhappo-gu, Changwon-si, Gyeongnam
    &lt;br/&gt;
    Contact: 055-225-7181
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://moonshin.changwon.go.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://moonshin.changwon.go.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. restaurants à proximité
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Agu original cuit à la vapeur d&#39;origine au toit de chaume:
    &lt;/strong&gt;
    Aguijjim / 8-2 Odongnam 3 gils, Masanhappo-gu, Changwon-si / 055-246-0427
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Grande vente de Paulownia Donga-gu:
    &lt;/strong&gt;
    Aguijjim / 13, Agujimgil-gil, Masanhappo-gu, Changwon-si / 055-246-3075
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Maison Changdong Bokhee:
    &lt;/strong&gt;
    Nourriture / 21-1 Dongseobuk 14-gil, Masanhappo-gu, Changwon-si / 055-242-1157
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Dynamique des fenêtres:
    &lt;/strong&gt;
    Gimbap‧Udon / 10 Odongseo 6 gils, Masanhappo-gu, Changwon-si / 055-246-1467
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     6.25 Tteokbokki:
    &lt;/strong&gt;
    Tteokbokki / 16-23 Dongseobuk 12 gils, Masanhappo-gu, Changwon-si / 055-247-4830
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     2.Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Rivera Tourist Hotel:
    &lt;/strong&gt;
    317, Haean-daero, Masanhappo-gu, Changwon-si / 055-248-5200
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://rivierahotelms.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://rivierahotelms.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Benikea Hotel Savoy:
    &lt;/strong&gt;
    39 Samho-ro, Masanhappo-gu, Changwon-si / 055-247-4455
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Masan m Hotel:
    &lt;/strong&gt;
    367, Haeun-daero, Masanhappo-gu, Changwon-si / 055-223-0550
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.masanmhotel.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.masanmhotel.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en septembre 2015 et peuvent être modifiées ultérieurement, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>