<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Yangpyeong-gun.ru on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/yangpyeong-gun.ru/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Yangpyeong-gun.ru)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 17 Mar 2020 05:58:45 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/yangpyeong-gun.ru/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Место съемок «Гвансанга», знаменитой горной снежной сливы и гинкго в храме Йонгмунса - Yangpyeong-gun, Кёнгидо, Корея</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/filming-location-of-gwansang-famous-mountain-snow-plum-and-ginkgo-tree-at-yongmunsa-temple-194-ru/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Mar 2020 05:58:45 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/filming-location-of-gwansang-famous-mountain-snow-plum-and-ginkgo-tree-at-yongmunsa-temple-194-ru/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Yangpyeong-gun, Gyeonggi-do, Korea&#34; data-title=&#34;filming-location-of-gwansang-famous-mountain-snow-plum-and-ginkgo-tree-at-yongmunsa-temple--194&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Вид с переднего двора дома Нэкьюнга через серебряную траву - Yangpyeong-gun, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/194/38351490-f2d4-44c5-80d6-8862986e65fa.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Вид с переднего двора дома Нэкьюнга через серебряную траву
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Место съемок «Гвансанга», знаменитой горной снежной сливы и гинкго в храме Йонгмунса
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Yangpyeong-gun, Кёнгидо, Корея
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Seolmaejae - место съемок для фильма &amp;lt;Kwannwan&amp;gt;, лучшей темы во второй половине 2013 года. Это было время, когда семья Нэкьюнг (Сон Кан-хо) жила с комфортом. Глядя вниз с холма из серебряной травы перед домом, беспокойство исчезает. В осенний поход также рекомендуется посетить близлежащий храм Йонгмунса с 1100-летними деревьями гинкго. Это храм, который армия Янъян в &amp;lt;Созерцательной&amp;gt; посещала дважды до и после Кеджуонга.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Ищу созерцательный городок в Читтаксане
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Это ноябрь. Ветер довольно холодный вдоль реки Намхан. Везде неравномерно. Это поздняя осень. Это прекрасно, потому что травление в гармонии. В частности, Янпхён более занят осенью, потому что здесь много знаменитых гор. Гора Юмёнсан, гора Юнмунсан и гора Юнгмисан демонстрируют немного отличающиеся прелести. Тогда есть разные статуи на горе. География Пунгу - это созерцание природы.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Дом внутреннего диаметра, расположенный посреди поля серебряной травы - Yangpyeong-gun, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/194/3baf5408-1f7d-46b2-9cd6-f46605bf8dd3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Дом внутреннего диаметра, расположенный посреди поля серебряной травы
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Не так давно фильм &amp;lt;Созерцание&amp;gt; стал популярным. Это было десятое место в корейской киноиндустрии, которое привлекло 9 миллионов зрителей. Сильная актерская игра актеров также выделялась, но материал декоративных работ также оказал значительное влияние на кассовые сборы. &amp;lt;Созерцание&amp;gt; устанавливается на фоне седации. Это был тот случай, когда Великая армия Сооян сняла Ким Чен Се и т. Д. И заняла трон Даньцзонга. В центре своей истории, орнаментальный конкурс следует за взглядом Ким Нэ Кьюнга.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Осенний пейзаж вдоль дороги до места, где &amp;lt;Swanaejae&amp;gt; - Yangpyeong-gun, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/194/aeef53f9-ec17-4a55-ab73-5ee22b272140.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Осенний пейзаж вдоль дороги до места, где &amp;lt;Swanaejae&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Первая сцена - это путь, по которому Гисаен Ен Хонг (Хе Су Ким) посещает внутренний диаметр. Внутренний диаметр живет как кориандр морим, скрывающийся посреди ночи. Может быть фактор, называемый семьей мятежной семьи, но мне интересно, знал ли я уже свое созерцание и жил в подполье. Тем не менее, как насчет этого таланта? Люди приходят, услышав слово из уст. Паразитический лотос является одним из них. Это намерение попытаться заработать много денег, используя талант внутреннего диаметра. Они оказываются замаскированными как торговцы, но они не могут обмануть нынешнее созерцательное.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Знаменитый район Seolmaejae - это спрятанная серебрянная трава. - Yangpyeong-gun, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/194/dca52871-8f48-4b10-b3bd-e17558ff5491.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Знаменитый район Seolmaejae - это спрятанная серебрянная трава.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   «Свет рисунка поворачивается, а губы с красными губами бесстыдны. , »
   &lt;br/&gt;
   Осенний пейзаж на пути к дому Наекюнга на первый взгляд напоминает красные губы красных. Это проход Seolmaejae, у подножия знаменитой горы. Он назван в честь цветущих слив, даже когда много снега. С 1999 года на хребте действует частный рекреационный лес. Это хорошо известно любителям кемпинга с его бревенчатой хижиной и авто кемпингом. В лесах отдыха были лес Дамо и лес Сосеоно. Драма &amp;lt;Damo&amp;gt; и &amp;lt;Jumong&amp;gt; были сняты здесь.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Темные осенние листья между полями серебряной травы привлекают внимание. - Yangpyeong-gun, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/194/47f4f3a4-6586-4188-bfea-0c1bafed8912.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Темные осенние листья между полями серебряной травы привлекают внимание.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Место съемок фильма &amp;lt;Созерцательный&amp;gt; проходит через вход в лес для отдыха Seolmaejae и поднимается чуть дальше к знамени. Когда вы достигаете горного хребта, есть пункты проката квадроциклов и небольшие контейнерные склады. Рядом с киоском есть дорога к горе, и есть выключатель. Это голова к месту. Если вы пройдете около 30 минут на машине, вы можете увидеть дом внутреннего диаметра в &amp;lt;Созерцание&amp;gt;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Иногда достаточно одного осеннего листа - Yangpyeong-gun, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/194/49894ed8-a76e-4b3b-b021-18cd0e96fe7c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Иногда достаточно одного осеннего листа
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Дом крытый соломой
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   У входа в дом Нэкьюнга, вход в Имдо пропускают деревья, растущие в смехе. Хотя листья Ebisan иногда появляются, это не удовлетворительно. К счастью, прохладный пейзаж открывается, как только мы восполняем сожаление. На левой стороне дороги Yongmunsan и Baekwoonbong могут гордиться. Это гора, которая может чувствовать осень. Ниже находится ствол реки Намхан. Как будто перевести дух, перестаньте ходить и долго смотрите на себя.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Вы и ваш дом покрыты досками - Yangpyeong-gun, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/194/ba935bb5-0df9-479d-9331-51f69aade5d9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Вы и ваш дом покрыты досками
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Когда вы поворачиваете назад, это покалывание серебряной травы. Это признак того, что дом внутреннего диаметра недалеко. Вскоре это первый перекресток. Есть знаки на трехстороннем пересечении, B, D и Wangnam. Это похоже на улицу с трехсторонним движением, но на самом деле это перекресток. За знаком есть еще одна боковая дорога. Если вы берете курс Wangnam, вы можете прогуляться, наслаждаясь окружающим пейзажем. В частности, осенью было дерево с осенними листьями, а наклонное поле серебряной травы и окружающие горы впечатляют.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Дом внутреннего диаметра из фильма &amp;lt;Созерцание&amp;gt; - Yangpyeong-gun, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/194/1c3f1466-ff9e-4459-bbfe-075e03d273e7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Дом внутреннего диаметра из фильма &amp;lt;Созерцание&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Если вы пройдете немного дальше с этим остаточным изображением, вы увидите Самгеори. Если немного скрестить голову вправо, это задняя дверь дома. В фильме путь, который искал Ёнхонг, - это левая боковая дорога сразу за указателями курса B и D. Я вижу поле серебряной травы, и дом холма растет на холме.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Поле серебряной травы за задней дверью видно из соломенного пола дома - Yangpyeong-gun, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/194/4227b07f-474d-46c3-ba8b-39a547aaf68b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Поле серебряной травы за задней дверью видно из соломенного пола дома
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Дом Нэкьюнга был построен на равнине хребта. Два дома с «Ю-ва» и «соломенными» были обозначены как «ㄴ». Лоно - это двор. В сцене, где внутренний диаметр и Пангеон (Чо Чон Сеок), который получил деньги от Ёнхонга, варили изобильную курицу, молоды. С одной стороны, есть небольшая арка из охры, похожая на след. Серебряная трава поднимается вдоль хребта через заднюю дверь, а осенний пейзаж распространяется через входную дверь. В старые времена он использовался в качестве места для съемок драмы «Сад ветров». Именно здесь встретились Ким Хонг-до и Син Юн-бок. Недавно он использовался в качестве места съемок для драмы «Богиня огня» после фильма «Созерцание». Поскольку современная цивилизация не близка, это хорошее место, чтобы снимать исторические драмы.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Настроение осеннего дня многослойное. - Yangpyeong-gun, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/194/7e494fd3-b88e-4a8c-a5a8-9bd107532587.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Настроение осеннего дня многослойное.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Гинкго билоба серебряная трава, храм Йонгмунса
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Территория вокруг дома Нэкьюнга представляет собой пятно из серебряной травы, которое привлекает людей, так же как и тех, кто посетил, чтобы увидеть созерцание. В свое время Хва Чон-мин даже обрабатывал землю. В старые времена была также выездка, где выращивали лошадей. Известное название знаменитой горы Маю Маунтин. Вот почему люди редки и уединены. Стоит взглянуть на окружающие пейзажи, чтобы насладиться осенним настроением.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Прогулка по полю серебряной травы ведет к знаменитой горе - Yangpyeong-gun, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/194/e1ddc13d-d262-4530-96cc-a6a37b37163e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Прогулка по полю серебряной травы ведет к знаменитой горе
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Вы можете сделать немного больше шагов. Действующие на параплане заводы находятся недалеко от Лимдо. На действующей фабрике вы можете увидеть пять сосен, совпадающих с полем серебряной травы, которое также является известным местом. В фильме «Человек короля» Джангсаенг (Гам Ву-сун) и Гонг-гиль (Ли Цзюнь-ки) сыграли финальную пьесу. После активной фабрики это ведет к вершине горы. Многие люди не знают, как добраться до поля серебряной травы в &amp;lt;Кваннване&amp;gt;, потому что Mt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Туристический комплекс Йонгмунсан - Yangpyeong-gun, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/194/9469cd0c-2a28-46ad-a9d4-05bc524e0d8f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Туристический комплекс Йонгмунсан
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Если вы пропустите осенние листья, а не серебряную траву, лучше повернуть ногу в сторону горы Йонгмун, чем знаменитая. Поездка на автомобиле от Seolmaejae до Yongmunsan занимает около 30 минут (слишком много, чтобы пользоваться общественным транспортом). Если в Seolmaejae есть серебряная трава, Yongmunsan - осенние листья. Лучшим из них является дерево гинкго в храме Йонгмунса, которому 1100 лет. Поскольку я предсказываю факт, когда я подхожу к туристическим достопримечательностям Йонгмунсана, встречаются деревья гинкго. У некоторых все еще есть синий цвет, но золотисто-желтый цвет отмечает пик осени. Дорога, ведущая ко входу в гору Йонгмунсан, идеально подходит для поездки на автомобиле.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Красивые тюльпаны осенью - Yangpyeong-gun, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/194/354c987f-5247-4e60-8a59-06477afac233.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Красивые тюльпаны осенью
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Деревья гинкго выстроились в ряд от парковки Йонгмунсан до въезда на лесную дорогу. Листья гинкго опадают, а желтая дорога похожа на сказку. Придорожный орнаментальный мужчина держит прохожих. Когда я проходил съемочную площадку &amp;lt;Созерцательного&amp;gt;, мое сердце замерло. Листва ярко-красных тюльпанов вокруг торгового центра также красива. Это один из самых желанных осенних листьев, но это относительно менее известное дерево.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Дорога в туристический комплекс Йонгмунсан - Yangpyeong-gun, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/194/42934bad-ab54-48f7-bb1f-6f2f4b371f5b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Дорога в туристический комплекс Йонгмунсан
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   1100-летнее дерево, где проходит ветер
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Пройдите 1 км по лесной тропе к храму Йонгмунса. Когда долина открывается, вместо деревьев гинкго появляются красные кленовые листья. Храм Йонгмунса был основан в 2 года (913) королем Силла Силла. Это не имеет ничего общего с армией Suyangdae в &amp;lt;Созерцании&amp;gt;. В возрасте тридцати лет (1447) он был приказан королем Седжоном и впервые посетил Йонгмунсу, чтобы построить заповедник для его матери, королевы Сохеон, Сима. Когда ему было сорок лет, через три года после его престола он снова посетил храм Йонгмунса, чтобы заменить его. Пострадавший несчастный случай (1453) с целью прекращения был тем временем инцидентом. Это дерево гинкго храма Йонгмунса, которое я наблюдал весь день за днем. Под тенью появляется последняя строка внутреннего диаметра в &amp;lt;Созерцании&amp;gt;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Йонгмунский мост с осенними листьями в гармонии - Yangpyeong-gun, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/194/20927fe8-ba47-4621-a613-770f8a5dbac2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Йонгмунский мост с осенними листьями в гармонии
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   «Я смотрел только на лица людей, а не на времена. ... Мне нужно увидеть ветер ... Это ветер, который создает волны. Вы просто катались на высоких волнах некоторое время. ... Как волны, приходящие высоко, сломаются однажды. »
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Цвет дороги к храму Йонгмунса - Yangpyeong-gun, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/194/3e171bf7-0de9-4058-b8a2-17ec624affa9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Цвет дороги к храму Йонгмунса
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Говорят, что дерево Йонгмунса Гинкго было посажено на пути к горе. Его история также соответствует внутреннему диаметру. Говорят, что посол костюма вырос и превратился в дерево гинкго, и существует легенда, что он издавал звуки всякий раз, когда в стране возникала большая проблема. Говорят, что японская армия подожгла храм Йонгмунса во время Корейской войны против американской армии (1907 г.), но не сжигала только деревья гинкго. Вы можете сказать, глядя на дерево гинкго. Это не дерево, которое будет потрясено каким-то вмешательством. Ветер также достоин пройти. Это того стоит, так как лидер достигает 1100 лет. Его высота около 42 м, а окружность основания 15,2 м. Это самое старое и самое большое дерево гинкго в Корее. Даже если вы поднимитесь по лестнице и окажетесь перед Залом Тэджон, вы не сможете достичь высоты дерева. Итак, храм Йонгмунса существует около 1100 лет назад.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Осенняя гора с листвой над Yongmunsa Yosachae - Yangpyeong-gun, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/194/6dce61a4-b7de-442a-87ef-fe7dfe698516.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Осенняя гора с листвой над Yongmunsa Yosachae
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Осенние листья, вероятно, будут полными во вторые выходные ноября этого года. В первые выходные ноября зелень была настолько темной, что те, кто посещал храм Йонгмунса, пожирали сожаление. Наоборот, осенние листья Йонгмунсана будут более красочными. Он достиг кульминации в конце октября - начале ноября. Если нормальный человек, Gaesupbong, занят, легкий поход из Храма Йонгмунса в Храм Сената также неплох. Если это ошеломляет, хорошо пережевать слова сына Цзиньхёнга, Чинхёна. Он ответил на вопрос, что было самым трудным сделать после того, как он перестал работать в прошлом.
   &lt;br/&gt;
   «Нельзя было уходить от судьбы».
   &lt;br/&gt;
   Это около часа или двух ходьбы по определенному пути.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;1100 лет дерево гинкго в храме Йонгмунса - Yangpyeong-gun, Кёнгидо, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/194/05cac8a1-0999-48f5-8643-e45d1449454d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     1100 лет дерево гинкго в храме Йонгмунса
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Информация о путешествии
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Seolmaejae (Дом внутреннего диаметра):
    &lt;/strong&gt;
    29-1, Юнчхон-ри, Окчхон-мён, Янпён-гун, Кёнгидо
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Seolmaejae База отдыха Лес
    &lt;/strong&gt;
    : Гора 29-21, Йончхон-ри, Окчеон-Мён, Янпхён-гун, Кёнгидо, 031-772-5965,
    &lt;a href=&#34;http://www.snrf.co.kr/&#34; style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;설매재휴양림 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     www.snrf.co.kr
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Храм Лунмэнь:
    &lt;/strong&gt;
    625, Sinjeom-ri, Yangpyeong-gun, Gyeonggi-do, 031-773-3797,
    &lt;a href=&#34;http://www.yongmunsa.org&#34; style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;용문사 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     www.yongmunsa.org
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Доступ
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * Самостоятельное вождение
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Seolmaejae (Дом внутреннего диаметра):
    &lt;/strong&gt;
    Скоростная автомагистраль Jungbu ICAM → Мост Палданг → Маршрут 6 в направлении Янпхён → Пересечение Гоуп в направлении Чхонпхён и Сорак → Пересечение Пэкхён → Лес для отдыха Seolmaejae → Banner Mijae
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Храм Лунмэнь:
    &lt;/strong&gt;
    Скоростная автомагистраль Jungbu ICAM IC → Палданг-Бридж → Маршрут 6 в направлении Янпхён → Пересечение Марыонг → Храм Йонгмунса
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * общественный транспорт
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Seolmaejae (Дом Naekyungui):
    &lt;/strong&gt;
    Сядьте на автобус № 6-3 в терминале Янпхён и сойдите в 3-рийном деревенском зале Юнчхон. Пройдите 5 км до Banner Mijae. Возьмите такси от станции Янпхён (или терминала Янпхён)
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Храм Лунмэнь:
    &lt;/strong&gt;
    От терминала Йонгмун или станции Йонгмун сядьте на автобусы 7, 7-4, 7-8 и сойдите в храме Йонгмунса.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Рестораны вокруг
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Ферма Йонгмунсан, деревня Ссамбап:
    &lt;/strong&gt;
    Ssambap Set Meal, Ssamyuk Ssambap / 176 Yongmunsan-ro, Yongmun-myeon, Yangpyeong-gun / 031-771-8389
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     двор:
    &lt;/strong&gt;
    Gondrebab / 239 Yongmunsan-ro, Yongmun-myeon, Yangpyeong-gun / 031-775-0311
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.foodup.co.kr/BzHome/?param=imuroo&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.foodup.co.kr/BzHome/?param=imuroo
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Окчеон Сундубу:
    &lt;/strong&gt;
    Sundubu / 124, Sinbok-gil, Okcheon-myeon, Yangpyeong-gun / 031-774-4369
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     3.Accommodation
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Храм Йонгмунса
    &lt;/strong&gt;
    625, Sinjeom-ri, Yangpyeong-gun / 031-775-5797
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.yongmunsa.org&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;‘용문사’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     www.yongmunsa.org
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Лесная зона отдыха Seolmaejae:
    &lt;/strong&gt;
    количество
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.snrf.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;‘설매재휴양림’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     www.snrf.co.kr
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Долина Янпхён:
    &lt;/strong&gt;
    14 Baekan-gil 60beon-gil, Yangpyeong-eup, Yangpyeong-gun / 031-774-3000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.yp-valley.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.yp-valley.co.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Приведенная выше информация была создана в ноябре 2013 года и может измениться позже, поэтому обязательно проверьте ее перед поездкой.
    &lt;br/&gt;
    ※ Информация, такая как текст, фотографии и видео, используемые в этой статье, защищены авторским правом Корейской туристической организации, и несанкционированное использование статьи запрещено.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Yangpyeong-gun, Южная Корея - Летняя поездка в село Подсолнух и на железнодорожный вокзал</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/summer-trip-to-sunflower-village-and-rural-train-station-66-ru/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Mar 2020 12:18:15 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/summer-trip-to-sunflower-village-and-rural-train-station-66-ru/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Yangpyeong-gun, South Korea&#34; data-title=&#34;summer-trip-to-sunflower-village-and-rural-train-station--66&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#39;Большой указатель с надписью &#34;Muwang 1-ри&#34; - Yangpyeong-gun, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#39; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/66/801b2088-d924-4b92-b856-4e2477030aef.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Большой указатель с надписью &#34;Muwang 1-ри&#34;
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Летняя поездка в село Подсолнух и на железнодорожный вокзал
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Yangpyeong-gun, Южная Корея
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Многие люди беспокоятся о том, куда поехать с семьей на летние каникулы. Это хорошее место для тех, кто ищет место, где они хотят спокойно провести время, а не место, где собирается много людей. Это подсолнечное село Янпхён-гун, вокзал Секокбул и железнодорожный вокзал Гудунь. Не забудьте взять с собой фотоаппарат, чтобы оставить свою семью на замечательной фотографии.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Деревня, где можно увидеть подсолнухи, обращенные к небу
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Деревня подсолнечника, вокзал Секокбул и вокзал Гудунь расположены на улице Цзипён-Мён, Янпхён-гун. Этот район славится Jipyeong Makgeolli. Вы можете добраться туда на поезде, так что вам не придется тратить время во время напряженного курортного сезона. Не много людей приходят в гости, но он идеально подходит для спокойной однодневной поездки. Если вы правильно установите дату, вы также можете насладиться рынком нефти Yongmun.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Подсолнухи на дороге в деревню - Yangpyeong-gun, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/66/9e4be841-6f29-4c52-961e-53af63041e62.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Подсолнухи на дороге в деревню
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Если вы сядете на автобус от междугородного автовокзала Йонгмун возле станции Йонгмун, вы можете сойти на автобусной остановке, где стоит большой указатель с надписью «Muwang 1-ri». Cho 川 (хохеон), использованный вместе на камне, является старым названием деревни подсолнечника. Вода, текущая через Ёджу в реку Намхан, начиналась в деревне подсолнечника и называлась следующим образом. Пройдите через камень и познакомьтесь с типичным сельским пейзажем. Подсолнухи на дороге, кажется, дают название деревне. Деревня может похвастаться мирным пейзажем в виде бассейна на высоте 300 м над уровнем моря.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;На стене деревни была нарисована роспись на тему подсолнуха. - Yangpyeong-gun, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/66/ebd997bf-8216-486e-80e8-ae4c429d0869.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     На стене деревни была нарисована роспись на тему подсолнуха.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Подсолнухи, которые здесь росли, были посажены в конце мая и начали цвести в конце июля. В 2014 году при поддержке Центра сельскохозяйственных технологий Кёнгидо семена подсолнечника были посажены на доходы жителей деревни. После того, как подсолнух расцвел, пейзаж начал распространяться. Летом члены фотоклуба часто приезжают в город, чтобы запечатлеть цветы, которые заполняют поля. Обратите внимание, что в городе нет ресторанов или киосков.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Подсолнухи начали цвести в конце июля - Yangpyeong-gun, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/66/289b5b61-477d-4d9d-baaf-93723e4cb2a5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Подсолнухи начали цвести в конце июля
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Подсолнухи встречаются как скрытая картина
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Если вы пройдете около 10 минут от камня, вы сможете оставить свой автомобиль. Это вход в деревню. Теперь пришло время найти подсолнухи в полном цвету и прогуляться как угодно. В деревнях поля подсолнечника не закреплены, но они засажены землей, поэтому цветы можно найти повсюду. Подсолнухи также немного цветут, так что вы можете перейти к просмотру цветов, как будто вы ищете скрытую картинку.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Путешественники делают памятные фотографии с подсолнухами на заднем плане - Yangpyeong-gun, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/66/9a5383e0-5ea9-4513-8a37-cad4934d41cf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Путешественники делают памятные фотографии с подсолнухами на заднем плане
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Посреди дороги часто слышны голоса тех, кто смотрит на подсолнух и восхищается красотой. Есть много посетителей, которые делают памятные фотографии, стоящие рядом с подсолнухами. Подсолнухи слишком высокие, или они поворачивают головы в неправильном направлении, из-за чего их трудно увидеть. Здесь также часто дети восхищаются пчелами, мчащимися к полноценному подсолнечнику.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Пчела несется к подсолнуху - Yangpyeong-gun, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/66/3f6b401d-9316-4747-a121-eb7852416e5c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Пчела несется к подсолнуху
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Если вы хотите узнать, где подсолнухи разбросаны по всей деревне, вы можете обратиться к карте-путеводителю «Дорога подсолнухов Мувангри», установленной на перекрестке, прежде чем идти в ратушу. На стоянке вы можете увидеть много подсолнухов на холмистой дороге, возле ратуши и по дороге к церкви Муванг.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#39;Вы можете увидеть путеводную карту &#34;Muwang-ri Sunflower Road&#34; на перекрестке - Yangpyeong-gun, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#39; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/66/469b5424-bdbd-48a2-93ed-eb3f6c0c985e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Вы можете увидеть путеводную карту &#34;Muwang-ri Sunflower Road&#34; на перекрестке
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   В селе также прошел 3-й фестиваль подсолнечника 2016 (29-31 июля). Это деревенский праздник, подготовленный к периоду цветения подсолнечника. Во время фестиваля посетители продавали рис из подсолнечного ячменя, лапшу йолму и жареный рис. Был также рынок, где продавались семена подсолнечника, ячмень, кукуруза, картофель и бокбуня, выращенные в деревне. Ожидается, что подсолнухи откроются до конца августа. Фестиваль закончен, но это хорошее место, чтобы пойти и увидеть цветы со своей семьей.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Муван-Ри Ратуша - Yangpyeong-gun, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/66/5ac5b375-0210-4278-9312-ec09cf07dfa8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Муван-Ри Ратуша
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Станция Seokbul похожа на игрушечную страну
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Простая станция - это железнодорожная станция с небольшим количеством пассажиров. Есть станция, на которой сотрудники отвечают за свои обязанности, но останавливают только поезда без необходимости. Благодаря уникальной атмосфере и достоинству, многие люди сознательно приезжают на вокзал, чтобы почувствовать романтику и воспоминания.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Есть рабочая комната, но нет персонала. Чтобы сесть на поезд в направлении Чхоннянни, перейдите через подземный переход справа от входа. Расстояние от Sunflower Village до станции Seokbul составляет менее 3 км. Если вы едете на машине, туда легко добраться, но не очень удобно пользоваться общественным транспортом.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Станция Seokbul с красной крышей и синей внешней стеной выделяется издалека - Yangpyeong-gun, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/66/9adf998b-691c-4732-a879-d6f1ce1da3c2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Станция Seokbul с красной крышей и синей внешней стеной выделяется издалека
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Первоначально станции Seokbul было суждено исчезнуть из-за меньшего количества клиентов. К сожалению, графство и правительство графства совместно подписали кампанию по предотвращению сноса станции Сокулбул и построили новое здание в 2013 году. Благодаря этому нет атмосферы старого здания, которое ожидается от простой станции, а скорее маленькое и маленькое здание вокзала.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Многие посетители делают памятные фотографии на фоне синей стены. - Yangpyeong-gun, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/66/5a4ab1e2-281a-48bf-9fdf-3e72ff9464a7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Многие посетители делают памятные фотографии на фоне синей стены.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Заостренная красная крыша станции Секокбул и внешняя стена синего здания видны издалека. Благодаря этому, если вы путешествуете на автобусе или автомобиле от Йонгмун или Муванг-ри, вы можете увидеть красивое голубое здание на расстоянии. Стоя перед зданием станции Seokbul, это похоже на посещение Игрушечной Земли. Наружные стены и окна - отличный фон для фотографирования. Это как альбом для рисования со стенами пастельных тонов.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Проезд на поезде до станции Секокбул - Yangpyeong-gun, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/66/3916c4ed-d037-4288-a6f6-c31eb293530e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Проезд на поезде до станции Секокбул
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Станция Гудунь, Память о Первой Любви на Холме
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   три
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Восхождение на холм ведет к станции Гудун, зарегистрированной культурной ценностью. - Yangpyeong-gun, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/66/f700aa47-60c8-443a-8496-57028f7fd996.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Восхождение на холм ведет к станции Гудун, зарегистрированной культурной ценностью.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Пройдя Муванг-ри, пересеките 2-й мост Ильшина, и вы увидите холм. Если вы пойдете по улице, вы придете в церковь Ильсин. Так как вам нужно идти по горной дороге по 2-му мосту Ильшина, если вы посещаете это место летом, рекомендуется подниматься медленно. Поскольку дорога узкая, будьте осторожны при езде с вами. Перед станцией Гудунь есть место для парковки.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Длинный деревянный стул внутри станции - Yangpyeong-gun, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/66/cb6844a6-87e1-40a8-b2e3-7761f4cfb086.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Длинный деревянный стул внутри станции
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Завершите свою миссию на вокзале, и теперь вы сможете пройтись по рельсам на отставной станции Гудун. Станция Гудунь также известна как место съемок фильма «Введение в архитектуру». Как герои в фильме, многие люди идут по железной дороге и оставляют воспоминания на камеру. Это отличное место, чтобы вспомнить свежие воспоминания о вашей первой любви или рассказать о вашей старой железнодорожной станции своим детям.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Памятка, которую пожелал человек, посетивший станцию Гудунь - Yangpyeong-gun, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/66/7ba9ac84-6373-44e5-8fa9-42b54a91d3a1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Памятка, которую пожелал человек, посетивший станцию Гудунь
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Внутри станции есть длинные деревянные стулья, расписание поездов и пассажирские тарифы. Если вы выйдете на железнодорожные пути, вы увидите дерево желаний с памяткой о людях, которые посетили это место. Что ты записал? Я заглядываю в короткие тексты незнакомцев, записываю свои пожелания и вешаю их рядом со мной. Рядом с деревом стоит карета, которая не работает. Прогуляйтесь всей семьей на поезде. От здания вокзала осталось около 100 метров железнодорожных путей. Хорошо сохранившаяся закрытая территория и окружающий ландшафт прекрасны, и это хорошее место, чтобы провести некоторое время.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Автомобили, остановившиеся на станции Гудунь, больше не работают - Yangpyeong-gun, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/66/d50a580c-e58f-4c21-b6ca-dbc04a869660.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Автомобили, остановившиеся на станции Гудунь, больше не работают
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Информация о путешествии
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Подсолнух Деревня
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Адрес: 113-1, Чочхон-гиль, Чипён-мён, Янпён-гун, Кёнгидо
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Станция Секобул
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Адрес: 1319-2, Манми-Ри, Цзипён-Мён, Янпён-гун, Кёнгидо
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Станция Гудунь
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Адрес: 1336-9, Ильсин-ри, Цзипён-Мён, Янпён-гун, Кёнгидо
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Рестораны рядом
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Moonhori Red Bean Каша: Красная Бобовая Каша, Red Bean Kalguksu / 641, Буханганг-ро, Seojong-Myeon, Yangpyeong-gun, Кёнгидо, Корея / 031-774-5969
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.moonhori.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.moonhori.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Acorn Noodle Collection: Acorn Muktangguk / 99, Sinbok-gil, Okcheon-myeon, Yangpyeong-gun, Gyeonggi-do / 031-771-7562
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://031-771-7562.모바일114.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://031-771-7562.모바일114.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Yongmunsan Central Restaurant: Deoksan Chaesiksik / 644 Yongmunsan-ro, Yongmun-myeon, Yangpyeong-gun, Кёнгидо, Корея / 031-773-3422
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.yongmunsan.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.yongmunsan.co.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Номера
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Пансион Yangpyeong Hanok Village Ocher: 43-6 Jeon 1-gil, Gangmyeon, Yangpyeong-gun, Gyeonggi-do / 031-773-6300
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hanok54.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hanok54.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Бриз Пансионат: 49-2, Янхён-гиль, Окчеон-Мён, Янпхён-гун, Кёнгидо / 031-774-3429
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.pensionet.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.pensionet.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Пансион: 325-16 Hwangsunwon-ro, Seojong-myeon, Yangpyeong-gun, Gyeonggi-do / 031-774-9178
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.dungji-yp.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.dungji-yp.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Приведенная выше информация была обновлена в июле 2017 года. Впоследствии она может измениться, поэтому, пожалуйста, проверьте это перед поездкой.
     &lt;br/&gt;
     ※ Информация, такая как текст, фотографии и видео, используемые в этой статье, защищены авторским правом Корейской туристической организации, поэтому несанкционированное использование статьи запрещено.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>