<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Songpa-gu.fr on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/songpa-gu.fr/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Songpa-gu.fr)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 10 Mar 2020 09:54:15 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/songpa-gu.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Le musée est vivant! Musée Hanseong Baekje - Songpa-gu, Séoul, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/the-museum-is-alive-hanseong-baekje-museum-115-fr/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Mar 2020 09:54:15 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/the-museum-is-alive-hanseong-baekje-museum-115-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Songpa-gu, Seoul, Korea&#34; data-title=&#34;the-museum-is-alive-hanseong-baekje-museum--115&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Section du mur Pungnaptoseong du hall du musée Hanseong Baekje - Songpa-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/115/d66ae9d1-89cd-4323-956b-ee67787362af.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Section du mur Pungnaptoseong du hall du musée Hanseong Baekje
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Le musée est vivant! Musée Hanseong Baekje
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Songpa-gu, Séoul, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Ça fait un moment mais il fait encore froid. Cependant, à l&#39;aube, le printemps attend la fin de l&#39;hiver. C&#39;est la saison qui montre le passage du temps. Alors que nous passons de l&#39;hiver au printemps, nous sommes partis à la rencontre de Baekje, qui occupait autrefois le centre du pays. Le personnage principal est le musée Hanseong Baekje, qui porte l&#39;histoire de Baekje, qui occupait le fleuve Han.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le musée Hanseong Baekje est un espace où vous pouvez voir «Hanseong Baekje» à première vue. En se concentrant sur Hanseong Baekje, il a embrassé l&#39;histoire ancienne de cette terre au-delà des temps de Woongjin Baekje et Xabi Baekje. Prenons un voyage dans le temps à Baekje, au pied de Mongchontoseong, une installation de défense de Hanseong Baekje.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Comment vivaient les Baekje?
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le musée Hanseong Baekje est gratuit. N&#39;hésitez pas à voyager dans l&#39;ancienne Baekje. Le musée est ouvert de 9h à 21h en semaine et de 18h (novembre à février) et 19h (mars à octobre) les week-ends et jours fériés. La journée de fermeture est tous les lundis. Les frais de stationnement sont de 2 000 won pour une durée maximale de 2 heures, après quoi ils sont ajoutés à 150 won toutes les 5 minutes. Le paiement par carte est possible. Il est également facilement accessible par les transports en commun. Vous pouvez le trouver à la sortie 1 de la station Mongchontoseong (ligne 8) ou à la sortie 3 de la station Olympic Park (ligne 5).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hall du musée Hanseong Baekje - Songpa-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/115/f0bd7aad-3afe-41fd-95ef-6de3f4cfd13e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hall du musée Hanseong Baekje
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Baek jae. Le premier pays des Trois Royaumes occupait le fleuve Han. Commençons par le nom. «Baekje» vient de «Les gens ont traversé la mer» ou «Baekjehae» ou «Les gens ont apprécié». C&#39;est plus facile à comprendre en suivant le mythe fondateur de Baekje.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;«Séoul préhistorique» tenue par Exhibition Hall 1 - Songpa-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/115/68ee7c94-f517-42c4-bde1-c00e30ba967a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     «Séoul préhistorique» tenue par Exhibition Hall 1
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le roi Onjo de Baekje est originaire de Goguryeo. Sa mère est Sosono, mariée à Jumong qui a fondé Goguryeo. Le nouveau père d&#39;Onjo, Jumong, a été créé en épousant Sossano, la fille d&#39;un puissant patriarche. Jumong s&#39;occupait du fils de Sosono Onjo et de son frère Liu, mais il a transmis le trône à son fils Yuri de Buyeo. Onjo et Biryu quittent leur ville natale avec Sosono, où Biryu est situé à Michu Hall, Incheon, et Onjo est situé à Saori, qui appartient à Mahan Land.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Onjo, les frères Liu et leur mère Sosono - Songpa-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/115/7e0b8cbb-2e9d-41d0-b6b3-13a3f1968188.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Onjo, les frères Liu et leur mère Sosono
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Baekje, qui a commencé dans le petit pays de Mahan, s&#39;est développé et développé en échange avec le Japon et la Chine sur la base des terres fertiles autour du fleuve Han. La première capitale de Baekje est Wiryongseong, au sud des Han. C&#39;est l&#39;ancien nom de Hansung. Hanseong signifie Bukseong (Pungnaptoseong), qui avait des palais, et Mongchontoseong, qui avait un palais. Il est si solide qu&#39;il a survécu pendant plus de quelques décennies.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pungnaptoseong construit par la tige de la rivière Han - Songpa-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/115/cdccedcb-c3e4-481f-83ac-e7c635d22afc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pungnaptoseong construit par la tige de la rivière Han
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La province septentrionale de Hansung, Pungnaptoseong, est un ancien château construit sur un sol plat. Il est également assez grand. La rivière Han coule au nord et à l&#39;ouest de Pungnaptoseong. Grimpant dans ce courant, Baekje aurait développé la civilisation en interagissant avec divers pays. Elle est estimée à 43 m de large et 11 m de haut. Certains restent (sauf 2,2 km) à l&#39;exception du mur ouest effondré. Lorsque vous entrez dans le musée Hanseong Baekje, la première personne que vous rencontrez est la couche de sol créée en supprimant la section transversale de Pungnaptoseong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Couche de sol qui a enlevé la section réelle du sol taillé - Songpa-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/115/8133254b-0f37-46e6-b311-035b3da3468d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Couche de sol qui a enlevé la section réelle du sol taillé
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il a été restauré dans le château de Pungnaptoseong, qui a été mis au jour en 2011. À première vue, il est immense. Le commentateur du musée Hanseong Baekje a déclaré: &#34;Bien que des dizaines de siècles se soient écoulés, cela signifie qu&#39;il a été construit si fermement.&#34; &#34;Ils l&#39;ont construit et enterré ensemble.&#34; En regardant la coupe transversale du mur du château de Pungnaptoseong dans le musée, la situation est dessinée par elle-même.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hall d&#39;exposition 2 présentant l&#39;ère Hanseong Baekje - Songpa-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/115/7f806b86-3c33-4d57-b958-2c3c44136f65.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hall d&#39;exposition 2 présentant l&#39;ère Hanseong Baekje
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Histoire ancienne du musée de la péninsule coréenne
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    En passant par le hall où se trouve la section transversale de Pungnapseong, vous verrez naturellement le prologue et vous dirigerez vers la salle d&#39;exposition. À Séoul, Séoul, qui n&#39;était connue que comme la capitale de Hanyang et 500 ans de Joseon, a reconnu la capitale de Baekje il y a longtemps. Les rois, la royauté, les nobles et les gens ont vécu et sont morts à Pungnapto (Nord) et Mongchonto (Homme) et ont été enterrés dans des tumulus funéraires de Seokchon-dong.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le hall d&#39;exposition 1 présente l&#39;ère préhistorique de Séoul. Âge de pierre - Songpa-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/115/cc14b659-76bf-4efa-8311-eb056c204a2c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le hall d&#39;exposition 1 présente l&#39;ère préhistorique de Séoul. Âge de pierre
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dans le hall d&#39;exposition 1, vous pouvez rencontrer «Séoul préhistorique». De la période paléolithique aux périodes néolithique et bronze, l&#39;alliance de Mahan, Jinhan et Hanhan est présentée. L&#39;histoire de l&#39;empire Baekje, qui a commencé comme l&#39;un des 50 pays de Mahan, commence ici. Baekje, qui occupe le fleuve Han, intègre Mahan en acceptant et développant rapidement la culture du fer en Chine.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Nous montrons clairement la vie du néolithique - Songpa-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/115/7c7769fa-2c30-4f36-a789-f3bb7b45969e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Nous montrons clairement la vie du néolithique
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous vous déplacez dans la deuxième salle d&#39;exposition, vous commencerez à explorer la route royale Hanseong. On connaît une bonne explication de l&#39;histoire de Baekje. Baekje, fondée à Séoul en 18 avant notre ère. et a survécu jusqu&#39;à 660 de notre ère, a commencé comme la première capitale Hanseong (Séoul) et a régné à Woongjin (Princesse) et Xabi (Buyeo). Parmi eux, l&#39;ère Hanseong représente plus de 70% de l&#39;histoire de 600 ans de Baekje. Pendant cette période, Baekje a connu son heure de gloire, étendant son territoire de l&#39;actuelle île Hwanghaehae à Jeolla-do et Jeju-do.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Représentant de Baekje. Sept carte - Songpa-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/115/15af771b-5aab-4a58-9fe7-2fcf3bec4910.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Représentant de Baekje. Sept carte
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Après les beaux jours de Baekje, la troisième salle d&#39;exposition, «Actualisme des Trois Royaumes», verra le jour. Le premier Hanseong royal de Baekje a été capturé par l&#39;attaque du roi Goguryeo Jangsu en 475. Pendant plus de 70 ans, le propriétaire de la rivière Han était Goguryeo. En 551, Baekje retrouva la Silla pour retrouver le bassin de la rivière Han, mais pendant un certain temps. Silla, qui est devenue la nouvelle propriétaire de la rivière Han deux ans plus tard, occupe la région depuis plus de 300 ans. Baekje a déménagé à Woongjin après la chute de Hanseong. Bien que la rivière Han ait été perdue, Woongjin et Sabigi Baekje fleurissent des cultures uniques et influencent la culture ancienne japonaise. Une variété d&#39;attractions vous attendent avec la maquette de navire qui était en charge du commerce de l&#39;ère Baekje.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Baekje Geumdong Hyang-ro fouillé à Buyeo Neungsan-ri - Songpa-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/115/a2000c37-c153-46de-90e9-37c533a6a598.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Baekje Geumdong Hyang-ro fouillé à Buyeo Neungsan-ri
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Après l’ère des Trois Royaumes, Épilogue «Séoul, dans le monde! Au futur! &#34;Commence. Séoul, capitale de la péninsule coréenne il y a 2000 ans, en est le personnage principal. Séoul, qui fut la capitale de Baekje et un moment clé des époques Goguryeo et Silla, a servi de deuxième capitale pour compléter la faiblesse géographique de l&#39;ouverture du capital de Goryeo. Depuis lors, elle a été choisie comme nouvelle capitale de Joseon en 1394 et sert de capitale à la République de Corée.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bête de pierre excavée du mausolée royal - Songpa-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/115/b612f468-7d0e-4928-bddf-3c7450307812.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bête de pierre excavée du mausolée royal
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le musée Hanseong Baekje montre l&#39;histoire ancienne de Séoul, en se concentrant sur l&#39;ère Hanseong de Baekje, la première capitale de Séoul sur la péninsule coréenne. Avec l&#39;histoire de Baekje, l&#39;histoire ancienne de la péninsule coréenne peut être considérée comme un matériau incarné de manière vivante, ce qui est parfait pour étudier l&#39;histoire. Vous ne connaissez pas l&#39;histoire, difficile de répondre aux questions des enfants? Ne vous inquiétez pas Les matériaux riches et diversifiés du musée Hanseong Baekje sauront résoudre toutes les curiosités des enfants. Oh, si vous êtes toujours accablé, vous voudrez peut-être profiter du commentaire de six jours. Pourquoi ne pas faire un voyage dans un musée vivant et rejoindre un enfant pendant les vacances de printemps?
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Geumdong Gwanmo fouillé dans les tombeaux de Gongju Suchon-ri - Songpa-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/115/6759d823-da29-4ee9-91d3-0e49fffc2e3b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Geumdong Gwanmo fouillé dans les tombeaux de Gongju Suchon-ri
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
     &lt;/strong&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Musée Hanseong Baekje
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 71, Wiryeseong-daero, Songpa-gu, Séoul (dans le parc olympique)
    &lt;br/&gt;
    Demandes: 02-2152-5800
    &lt;br/&gt;
    - Entrée gratuite, 2000 won (jusqu&#39;à 2 heures, 150 won toutes les 5 minutes par la suite)
    &lt;br/&gt;
    -Fermé: Tous les lundis 1er janvier, fermé par le marché / fermé, mais pas fermé si le lundi est un jour férié
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://baekjemuseum.seoul.go.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://baekjemuseum.seoul.go.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Attractions à proximité
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Mongchontoseong: Olympic-ro, Songpa-gu / 02-2147-2001
    &lt;br/&gt;
    Pungnaptoseong: Pungnap-dong, Songpa-gu / 02-2147-2800
    &lt;br/&gt;
    Seokchon-dong Ancient Tombs: Seokchon-dong, Songpa-gu / 02-2147-2816
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants près de
     &lt;br/&gt;
     Tteokbokki aller simple: Seongan-ro 3 gils, Gangdong-gu / 070-8950-1019 / Tteokbokki
     &lt;br/&gt;
     Self House: Olympic-ro, Gangdong-gu / 02-476-7063 / Garlic Tteokbokki
     &lt;br/&gt;
     Pieds de poulet Binja: Bangi-dong, Songpa-gu / 02-425-6292 / Pieds de poulet, Poulet sauté Tang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pièces
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Seoul Olympic Parktel: Olympic-ro, Songpa-gu / 02-410-2514
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.parktel.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.parktel.co.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Lotte Hotel World Olympic-ro, Songpa-gu / 02-419-7000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.lottehotel.com/world/ko/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.lottehotel.com/world/ko/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en février 2019 et peuvent changer par la suite, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>