<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Bucheon.es on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/bucheon.es/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Bucheon.es)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 25 Feb 2020 22:15:13 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/bucheon.es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Bucheon, Corea del Sur - 냠냠 Centro Bucheon, Centro de experiencias de seguridad alimentaria para niños, Gyeonggi-do</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/-bucheon-center-childrens-food-safety-experience-center-gyeonggido-24-es/</link>
      <pubDate>Tue, 25 Feb 2020 22:15:13 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/-bucheon-center-childrens-food-safety-experience-center-gyeonggido-24-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;-bucheon-center-childrens-food-safety-experience-center-gyeonggido--24&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;냠냠 Centro Bucheon, Centro de experiencias de seguridad alimentaria para niños, Gyeonggi-do - Bucheon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/24/87fc6c90-db39-4e0d-b7bf-afc38e082ab5.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    냠냠 Centro Bucheon, Centro de experiencias de seguridad alimentaria para niños, Gyeonggi-do
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   냠냠 Centro Bucheon, Centro de experiencias de seguridad alimentaria para niños, Gyeonggi-do
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Bucheon, Corea del Sur
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Dulces, ramen, refrescos ... ¿Por qué los niños prefieren ser dañinos? Si desea cambiar los hábitos alimenticios de su hijo al que le gustan los alimentos dulces y estimulantes, visite el Centro Bucheon para el Centro de Experiencia de Seguridad Alimentaria para Niños en Gyeonggi-do. A medida que disfrute el juego, aprenderá sobre nutrición, hábitos alimenticios adecuados e higiene de los alimentos. Una visita no cambiará sus hábitos alimenticios, pero es suficiente para crear un impulso para usted.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Contenido similar a la experiencia
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Center El Centro de Experiencias de Seguridad Alimentaria para Niños de Gyeonggi-do (en adelante, el Centro de Experiencia en Seguridad de Alimentos) es un lugar donde los bebés y los niños de primaria pueden divertirse y aprender hábitos alimenticios saludables. El espacio es lo suficientemente pequeño para que todos puedan experimentarlo en una o dos horas, pero el contenido es claro para su tamaño.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Centro de experiencia en seguridad alimentaria - Bucheon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/24/5609ae0a-2c4a-4518-876a-e2490e8510fa.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Centro de experiencia en seguridad alimentaria
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Abra la puerta y notará una zona de fotos con una cama sándwich grande y una mesa de galletas. Al pasar por la zona de fotos, un hombre con una nariz larga, como Pinocho, mira al visitante. Parece que estás chupando una lata de refresco con una pajita, y puedes presionar un botón en el medio de la lata para recortarla. Mientras come, el aire tragado juntos fluye de regreso al esófago. El refresco contiene una gran cantidad de dióxido de carbono, lo que resulta en gas no digerido. Es fácil sentirse bien en la digestión, pero en realidad no ayuda.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Zona de fotos para fotos conmemorativas en una cama sándwich - Bucheon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/24/5d8e4c42-86ff-4d0b-b9f6-442d3083cbab.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Zona de fotos para fotos conmemorativas en una cama sándwich
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Detrás del trimman, hay varias sillas pedorreadas que suenan &#34;Pooh&#34;. Aunque hace un sonido sin olor, los niños se tapan la nariz y se sientan, se paran y se divierten. Si soportas pedos, pueden ser absorbidos por la sangre o hacer pipí. Sin embargo, si lo aguantas demasiado tiempo, te dolerá el estómago y no podrá digerir.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Los sonidos de pedo son divertidos. - Bucheon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/24/3f76ef45-5c77-4e72-821e-e45e81e7ed12.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Los sonidos de pedo son divertidos.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En el caso de la visualización individual, los visitantes pueden recorrer libremente las instalaciones en la sala de experiencias. La visualización de videos y los experimentos de fabricación de leche de fresa se llevarán a cabo junto con los niños. El video, Secretos en el refrigerador, muestra los peligros de los alimentos en mal estado y la importancia de los ingredientes saludables.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Videos para aprender sobre higiene alimentaria - Bucheon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/24/a58984b5-9678-44ca-acae-e4fc6b6a1057.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Videos para aprender sobre higiene alimentaria
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Después de ver el video, comienza el experimento de hacer leche de fresa. Hay leche blanca y colorantes en la mesa donde los niños se sientan juntos. Agregue unas gotas de leche rosada a blanca, unas gotas de aditivos con sabor a fresa y azúcar para mezclar la dulce leche de fresa que a los niños les encanta. La leche de fresa o leche de plátano no contiene fresas o plátanos, sino que es un experimento que le dice que hay muchos aditivos alimentarios y azúcar. Casi todos los alimentos procesados contienen diversos aditivos alimentarios, como pigmentos, conservantes y coagulantes. Los aditivos alimentarios pueden causar alergias, diarrea y vómitos y aumentar el riesgo de enfermedades aterradoras como la anemia, el cáncer y la hepatitis. Evite los alimentos procesados que contienen aditivos alimentarios, como la leche blanca en lugar de la leche de fresa o plátano, y el pescado en lugar de la carne de cangrejo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La leche de fresa no tiene fresas ~ - Bucheon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/24/9e1bc9a7-6ae7-41c6-b58e-8dad93ff5edb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La leche de fresa no tiene fresas ~
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Al lado de la mesa de experimentos hay un juego llamado &#39;Atrapa al hombre de color&#39;. Cuando en la pantalla aparezcan muchos helados, dulces, dulces, etc., coloque un pequeño bolsillo para jugar. Los niños arrojaron sus bolsillos gritando &#34;¡Helado, no comas!&#34;, &#34;¡Caramelo, vete!&#34;. Realmente no puedes saber cuánto tiempo vas a ir a casa, pero esta vez es cierto.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tira tu bolsillo y atrapa al hombre saxo ~ - Bucheon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/24/8eaf86c1-11b7-4b02-a369-e521a553cce4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tira tu bolsillo y atrapa al hombre saxo ~
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   No hay comida chatarra, no!
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Los niños están ocupados riéndose cuando entran en la esquina de nuestra historia de digestión. Esto se debe a que todo el cuerpo sale en la pantalla y el estómago, el intestino delgado, el intestino grueso y las imágenes anales se muestran en el cuerpo, que muestran cómo se digiere la comida y se lleva a la caca. Es divertido ponerse en cuclillas y cagar. Al lado está la &#39;Mesa misteriosa&#39; donde aprendes hábitos alimenticios equilibrados. Entre los alimentos que aparecen en la pantalla, puede seleccionar los alimentos que se ajustan a su misión y ponerlos en el plato.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Smart Mart y Bad Mart muestran la comida chatarra, alta en calorías y baja en calorías, favorita de los niños. Primero, el centro comercial inteligente elige una de las canastas en la pantalla y la pone en un plato. Es una fórmula que muestra los ingredientes de los alimentos al tomar muchos alimentos como el exceso de sodio, como la taza de ramen, los alimentos ricos en grasas, como las hamburguesas, y las bebidas procesadas que contienen una gran cantidad de aditivos alimentarios. Además, &#39;Saber la cantidad de sal&#39; en Jajangmyeon, Kalguksu, Naengmyeon y Ramen, etc.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Smart Mart para informar la nutrición - Bucheon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/24/f6cca62f-0560-4e2b-adde-82a61c29032d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Smart Mart para informar la nutrición
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si nos fijamos en la comida chatarra proporcionada en el centro comercial malo de la cámara, el hombre colorante y el hombre de las bacterias parecen mostrar los problemas de cada alimento. Puede buscar alimentos que hayan pasado su fecha de vencimiento, que se hayan agregado con pigmentos inaceptables o que se hayan cocinado de manera no saludable en alimentos malos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bad Mart para encontrar mala comida - Bucheon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/24/a6875a9a-0935-481c-bced-abb0bb5b3d54.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bad Mart para encontrar mala comida
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   También encontrará el rincón saludable del gimnasio de Cocomong, su altura y peso exactos, el juego de preguntas de atopia OX, una vista microscópica de las bacterias que causan intoxicación alimentaria y un rincón de experiencia de lavado de manos que le enseña cómo lavarse las manos adecuadamente. Las fosas nasales estornudadas, un espacio para comprender la rinitis, son especialmente populares entre los niños porque disparan una pequeña bola en las fosas nasales.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Lávese las manos para asegurarse de lavarse bien - Bucheon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/24/7eee797e-6339-4f40-91e3-5dd9393d9102.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Lávese las manos para asegurarse de lavarse bien
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si eres un niño al que no le gustan las berenjenas o los hongos, asegúrate de experimentar la `` pared de superar la dermatitis. &#39;&#39; En lugar de molestarte por comer vegetales y frutas de manera constante para una piel sana, recordarás la importancia de intensificar los vegetales en este rincón. &#39;Health Avatar&#39; también es una experiencia de tipo juego. Los avatares que siguen sus gestos eligen los bocadillos, y si eligen pizza, hamburguesas y refrescos, engordan, y si eligen verduras, frutas o leche, se fortalecen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#39;&#34;Paredes para superar la dermatitis&#34; decoradas con rocas artificiales - Bucheon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#39; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/24/232830eb-0d7f-45f1-9670-18032aec145d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     &#34;Paredes para superar la dermatitis&#34; decoradas con rocas artificiales
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hay un jardín de experiencia agrícola y una jaula de animales afuera. Desde la primavera hasta el otoño, puedes plantar, cultivar y cosechar 20 tipos de vegetales como calabaza, berenjena, pimentón, tomate, lechuga y papas. En granjas de pollos y conejos al lado del jardín, pueden alimentarse u observar movimientos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Experiencia de cultivo en huerto donde puedes cultivar varios vegetales - Bucheon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/24/803c8e9d-7cef-48d1-b19c-7b4732e592e6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Experiencia de cultivo en huerto donde puedes cultivar varios vegetales
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El Cactus Greenhouse y el Climate Change Experience Center en el Resource Circulation Center están frente al Food Safety Experience Center. Además de Bucheon-si, Osan-si tiene un centro de experiencia en seguridad alimentaria para niños.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Si es un día laborable, eche un vistazo al cambio climático. - Bucheon, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/24/85a412e3-cb6b-4905-b2f9-465e348f1eb9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Si es un día laborable, eche un vistazo al cambio climático.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      냠냠 Centro Bucheon, Centro de experiencias de seguridad alimentaria para niños, Gyeonggi-do
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Dirección: 122, Bulmal-ro, Ojeong-gu, Bucheon-si, Gyeonggi-do, Korea
     &lt;br/&gt;
     Contacto: 032-684-6590
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://bcfood.bucheon.go.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
      http://bcfood.bucheon.go.kr
     &lt;/font&gt;
    &lt;/a&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurantes cercanos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Hwanghae Kimchi Dumpling Hot Pot: Dumpling hotpot / 64 Wonjong-ro 51beon-gil, Ojeong-gu, Bucheon-si / 032-672-5509
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Cheonggi y Bone Haejangguk: Bone Haejangguk / 384 Jomaru-ro, Wonmi-gu, Bucheon-si / 032-663-7118
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Sanmaru Village: Oritong Barbecue / 214 Yeowol-ro, Ojeong-gu, Bucheon / 032-676-5252
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Alojamiento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Hotel Lausana: 15, Seokcheon-ro 170beon-gil, Wonmi-gu, Bucheon / 032-327-1484
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Hotel en Praga: 18 Wonmi-ro 17beon-gil, Wonmi-gu, Bucheon / 032-655-0059
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://hotelpraha.dgweb.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://hotelpraha.dgweb.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se actualizó en diciembre de 2018 y puede cambiar después, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>