<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Taebaek-si.es on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/taebaek-si.es/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Taebaek-si.es)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 24 Mar 2020 23:26:45 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/taebaek-si.es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Visitando la carne de la Tierra Paleozoica, visita geológica del Paleozoico Taebaek y Jeongseon. - Taebaek-si, Gangwon-do, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/visiting-the-flesh-of-the-paleozoic-earth-geological-tour-of-the-taebaek-and-jeongseon-paleozoic-240-es/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 23:26:45 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/visiting-the-flesh-of-the-paleozoic-earth-geological-tour-of-the-taebaek-and-jeongseon-paleozoic-240-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Taebaek-si, Gangwon-do, Korea&#34; data-title=&#34;visiting-the-flesh-of-the-paleozoic-earth-geological-tour-of-the-taebaek-and-jeongseon-paleozoic--240&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Museo de la vida marina en el Museo de Historia Natural Paleozoico de Taebaek - Taebaek-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/240/3d16be9b-8507-4b56-8aa6-a332eb114338.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Museo de la vida marina en el Museo de Historia Natural Paleozoico de Taebaek
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Visitando la carne de la Tierra Paleozoica, visita geológica del Paleozoico Taebaek y Jeongseon.
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Taebaek-si, Gangwon-do, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Taebaek y Jeongseon están en lo profundo de Gangwon-do, y son famosos por su naturaleza limpia. No es solo la naturaleza extática que se ha revelado a lo que debemos prestar atención en la naturaleza pura y a las personas a las que no se les ha pedido. También es un tesoro de geólogos que pueden encontrar rastros del antiguo estrato paleozoico, así como debajo del suelo y a su alrededor. Comienza la vieja tierra, el viaje de trazar las huellas de la tierra en la vieja naturaleza, y el viaje geológico entre Taebaek y Jeongseon, cruzando el pasado y el presente.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Historia geológica de hace 470 millones de años, Museo de Historia Natural Paleozoico de Taebaek
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Taebaek es una tierra vieja. El lugar que lo demuestra claramente es el Museo de Historia Natural Paleozoico de Taebaek y el área del parlamento designado como Monumento Natural No. 417. Sorprendentemente, alrededor del Museo de Historia Natural Paleozoico de Taebaek, 12 estructuras de estratos que muestran sedimentos paleozoicos y ambientes biológicos se distribuyen al azar. Se dice que esta área, a unos 600 metros sobre el nivel del mar, era el mar cerca del ecuador durante la Era Paleozoica. La evidencia de esto se puede encontrar en todas partes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Museo de Historia Natural Paleozoico de Taebaek - Taebaek-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/240/fdcb5b23-da29-4bbd-8759-4d562259f814.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Museo de Historia Natural Paleozoico de Taebaek
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   No es de extrañar que el Museo de Historia Natural Paleozoico se haya construido aquí, donde aún existen vestigios de estratos, de hace 470 millones a 450 millones de años. Antes de mirar el terreno paleozoico y la geología dispersos por el sitio, es el primer paso para hacer un recorrido por el museo. La explicación del comentarista del museo es amable con el viajero que no es bueno en geología.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sala de exposiciones del museo de historia natural paleozoico de Taebaek - Taebaek-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/240/9894f5ed-ff5c-47d6-af6b-7904ee39e21f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sala de exposiciones del museo de historia natural paleozoico de Taebaek
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    El Museo de Historia Natural Paleozoico de Taebaek es un museo especializado con el tema de la era Paleozoica. No es un museo aburrido que solo transmite conocimientos, sino un museo vivo donde puede experimentar la geología de la era Paleozoica mientras explora el museo y sus alrededores. A través de una experiencia en el sitio con un comentario, puede ver y sentir los rastros del ambiente marino paleozoico y la vida marina diseminados por el museo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Taebaek Paleozoico Museo de Historia Natural Exposición del Mesozoico - Taebaek-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/240/4cbf95d4-6468-4117-97ae-270b676e9fb7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Taebaek Paleozoico Museo de Historia Natural Exposición del Mesozoico
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El primer piso del museo es una sala de exhibición de experiencias. Se compone de varias salas de aprendizaje que los visitantes pueden experimentar directamente. El aprendizaje experimental es posible a través del juego, como takbon, chromakey y excavación de fósiles. En la sala de exposiciones en el segundo piso, puede observar el período pre-cámbrico, la electricidad y los estratos paleozoicos medios y varios biomas. Además, se encontrará con las cuevas de Taebaek y el uso de la piedra caliza, el mundo fósil y el fósil de trilobites. Finalmente, en la sala de exhibición en el 3er piso, puede examinar diversas especies de flora y fauna de las últimas eras Paleozoica, Mesozoica y Cenozoica y sentir la naturaleza de Taebaek y la gravedad del calentamiento global.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Fósil de trilobites en el Museo de Historia Natural Paleozoico de Taebaek - Taebaek-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/240/1e564711-3036-4f71-873b-5d7ffa46bd68.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Fósil de trilobites en el Museo de Historia Natural Paleozoico de Taebaek
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Se tarda aproximadamente 1 hora y 30 minutos en recorrer todos los museos con los comentaristas. Después de examinar aproximadamente la historia geológica y los organismos paleozoicos, como los cambios de la Tierra Paleozoica y la aparición de criaturas, ahora puedes salir y enfrentar los rastros de varias capas y criaturas geológicas directamente en el campo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La piedra caliza paleolítica entre estructuras geológicas paleozoicas fuera del museo - Taebaek-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/240/92cd1e00-aff9-403d-b920-c4c095f01412.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La piedra caliza paleolítica entre estructuras geológicas paleozoicas fuera del museo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Un viaje contra el tiempo, un Paleozoico vivo descubierto en Taebaek
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Después de una caminata de 10 minutos desde el museo, puede encontrar una variedad de estructuras sedimentarias que pueden observar la distribución e inconsistencia de los estratos desde el Precámbrico hasta el Paleozoico Superior. Se puede observar que el ácido clorhídrico que se entrega del museo se rocía ligeramente sobre esta zona de piedra caliza. Además, es posible observar varios fósiles como trilobites, braquiópodos, gasterópodos y estromatolitos, así como estructuras sedimentarias como marcas de olas, marcas de sal y estructuras de nieve que pueden determinar las estructuras superior e inferior de la era paleozoica. Esta área, que cuenta el misterio de la historia de la tierra, así como su valor geológico, ha sido designada y protegida como monumento natural.
    &lt;br/&gt;
    Cuando ve los estratos y fósiles paleozoicos con sus propios ojos y los toca y escucha atentamente las explicaciones de los comentaristas, puede sentir el yo moderno de pie en los estratos paleozoicos.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La frase lateral es una ventaja. El agua del Hwangji, el lugar de nacimiento del río Nakdong, llegó aquí y pasó a través de las rocas, creando grandes puertas de piedra y vacas. Lo que solía llamarse &#34;vaca de pozo&#34; en el sentido de un río con un agujero en él se convirtió en &#34;estación de entrada&#34;. El río fluye a través de la montaña, por lo que a veces se le llama &#34;Turunae&#34;.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Libro de frases que el río rompió a través de la montaña - Taebaek-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/240/a7453030-e93c-4c58-b372-6a62458269fe.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Libro de frases que el río rompió a través de la montaña
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si corres 30 ~ 40 minutos en coche desde Guseongso, verás Geomryongso. Existe la leyenda de que Geomryongso fue el origen del río Han y se quedó en el río Han para convertirse en un dragón que vivía en el Mar del Oeste. A través de la piedra caliza, el agua subterránea aumenta de 2,000 a 3,000 toneladas por día. Si está mirando al sereno Geomryongso, puede que se pregunte si el agua viene de aquí.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Una pequeña cascada que fluye a través de la piedra caliza. - Taebaek-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/240/965b42aa-c839-491b-9c7d-feccfd43d6bb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Una pequeña cascada que fluye a través de la piedra caliza.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   De hecho, el sendero acogedor de 1,6 km a Geomryongso es más atractivo que el propio Geomryongso. En los inviernos nevados, a menudo se utilizan túneles de nieve. La montaña Daedeok, que también es el mejor complejo de flores silvestres de Corea, y el Área de Conservación del Ecosistema Natural Geumdaebong, se pueden utilizar como alpinistas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Frondoso bosque de robles camino a Geomryongso - Taebaek-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/240/97ecb019-03d4-4e8a-8046-8d00b7424e7a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Frondoso bosque de robles camino a Geomryongso
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Sediento con agua mineral Hwaam y corre a lo largo del sinuoso Donggang-gil(남성)
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Si no puede permitirse el lujo de ir a la cueva Jeongseon Hwaam, tome un sorbo de agua mineral de Hwaam y camine por un sendero otoñal ligero. Se dice que el agua mineral de Hwaam, que se caracteriza por su sabor picante, contiene nueve elementos que son buenos para el cuerpo, como iones de carbonato, hierro, calcio y flúor, y es eficaz para enfermedades gastrointestinales, enfermedades oculares y enfermedades de la piel. . Incluso si no hay mucha disolución por día, las personas que desean beber agua mineral siempre tienen largas colas. El agua amigable con el cuerpo es dulce en la boca.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sitio de manantial mineral de Hwaam camino a la cueva Jeongseon Hwaam - Taebaek-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/240/ae9000d7-65c7-49cd-a8b6-dfe9f26cdc51.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sitio de manantial mineral de Hwaam camino a la cueva Jeongseon Hwaam
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Después de descender el cuello con agua mineral Hwaam, el camino hacia abajo son las hojas de otoño. Es agradable ver familias con tiendas de campaña alrededor y acampar. Ahora, corre a lo largo del Donggang. Dongri Waterway 100-ri fluye con los años retorcidos e historias como Arirang, como lo es hoy.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hwaam agua mineral rica en hierro y calcio - Taebaek-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/240/eabc8e4b-e3b4-48b1-a5e0-3bb6abf623a7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hwaam agua mineral rica en hierro y calcio
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El río Joyang y Jijangcheon se unieron para convertirse en uno de los ríos Donggang, y un gran árbol zelkova se paró junto a la corriente que fluye. El zelkova, que en silencio da testimonio de los años con vistas al río Dong, también está disfrutando del otoño.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Calzada a Hwaam Yaksu - Taebaek-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/240/85cccbce-93e5-4713-8d2b-6d3831ad769f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Calzada a Hwaam Yaksu
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Donggang grandiflora, que vive solo en Donggang, y la opacidad que habita solo en primer grado son todos hijos de Donggang. Florece en los brazos de los Donggang como una madre y vive así.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Río Dong desde el Observatorio Nariso - Taebaek-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/240/bb1d4a2e-fbc1-42df-b167-a33e923b7aff.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Río Dong desde el Observatorio Nariso
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   A lo largo del camino, a lo largo del agua, siguiendo los pasos, experimentarás un nuevo viaje en las laderas de Taebaek y Jeongseon que han cruzado el Paleozoico y el Hyundai.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un río sinuoso - Taebaek-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/240/e133ec59-6fae-4c3b-9258-4a024b18376d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un río sinuoso
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    El camino que corre a lo largo del río Dong es como un río, sinuoso como nuestras vidas. La gente parece cansarse de esa vida sinuosa, pero el agua que fluye está en silencio. Miles de años, decenas de miles de años, como si fluyera y fluye tan casualmente.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Donggang-gil también es un buen curso de manejo - Taebaek-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/240/9e5b2b74-9c9b-4778-a25e-89ec351138be.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Donggang-gil también es un buen curso de manejo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Museo de Historia Natural Paleozoico de Taebaek:
    &lt;/strong&gt;
    2249, Taebaek-ro, Taebaek-si, 033-581-8181,
    &lt;a href=&#34;http://www.paleozoic.go.kr/&#34; style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;태백고생대자연사박물관 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     www.paleozoic.go.kr
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Centro de información turística de la ciudad de Taebaek:
    &lt;/strong&gt;
    033-550-2828,
    &lt;a href=&#34;http://tour.taebaek.go.kr/&#34; style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;태백관광 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     tour.taebaek.go.kr
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Teléfono de información turística de Jeongseon-gun:
    &lt;/strong&gt;
    1544-9053,
    &lt;a href=&#34;http://www.ariaritour.com/&#34; style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;정선여행 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     www.ariaritour.com
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Acceso
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * Autoconducción
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    Autopista Gyeongbu → Shingal JC → Autopista Yeongdong (dirección Wonju) → Manjong JC → Autopista Jungang (dirección Jecheon) → Jecheon IC → Carretera nacional No. 38 hacia Yeongwol, Taebaek
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * transporte público
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    El autobús a Taebaek desde la Terminal Dong Seoul sale de vez en cuando (06: 00-22: 30). Tarda 3 horas y 10 minutos. 9 veces al día (07: 01-18: 46) desde la Terminal Este de Seúl a Jeongseon, toma 3 horas y 30 minutos
    &lt;br/&gt;
    Desde la estación Cheongnyangni hasta la estación Taebaek, operan Saemaul No. 1 (11:51) y Mugunghwa No. 6 (07: 10-23: 15). Los días 2, 7, 12, 17, 22 y 27 de cada mes, en el mercado de Jeongseon, hay un tren turístico que va desde la estación de Cheongnyangni a la estación de Mindongsan y la estación de Jeongseon al área de Aura (1544-7788,
    &lt;a href=&#34;http://www.korail.go.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;코레일 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     www.korail.go.kr
    &lt;/a&gt;
    )
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Restaurantes alrededor
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Costillas de pollo Taebaek:
    &lt;/strong&gt;
    Costillas de pollo con agua / 10 Jungangnam 1-gil, Taebaek-si / 033-553-8119
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Taebaek Hanwoogol:
    &lt;/strong&gt;
    Hanwoogui / 35, Daehak-gil, Taebaek-si / 033-554-4599
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pyongyang Naengmyeon:
    &lt;/strong&gt;
    Naengmyeon / 17 Bodmi-gil, Taebaek-si / 033-581-0101
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurante de sushi de la abuela:
    &lt;/strong&gt;
    Sociedad de truchas, Hyangeo Baeksuk / 80-23, Saltgang-ro, Hwaam-myeon, Jeongseon-gun / 033-563-2785
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     3.Alojamiento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Taebaek Plateau Natural Recreation Forest:
    &lt;/strong&gt;
    153, Myeonggol-gil, Taebaek-si / 033-582-7440
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://forest.taebaek.go.kr/html/intro.html&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://forest.taebaek.go.kr/html/intro.html
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     O2 Resort:
    &lt;/strong&gt;
    861 Seohak-ro, Taebaek-si / 033-580-7000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.o2resort.com/main.xhtml&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.o2resort.com/main.xhtml
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Taebaeksanminbakchon:
    &lt;/strong&gt;
    134, Cheonjaedan-gil, Taebaek-si / 033-553-7440
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Ararichon:
    &lt;/strong&gt;
    37 Aesan-ro, Jeongseon-eup, Jeongseon-gun / 033-560-2059
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Ari Hills Alojamiento:
    &lt;/strong&gt;
    34 Bongyang 7-gil, Jeongseon-eup, Jeongseon-gun / 033-563-4100
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ La información anterior se creó en noviembre de 2013 y puede cambiar más adelante, así que asegúrese de verificarla antes de viajar.
    &lt;br/&gt;
    ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Taebaek Snow Festival, un país de nieve estimulante - Taebaek-si, Gangwon-do, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/taebaek-snow-festival-a-country-of-exhilarating-snow-195-es/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Mar 2020 06:19:40 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/taebaek-snow-festival-a-country-of-exhilarating-snow-195-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Taebaek-si, Gangwon-do, Korea&#34; data-title=&#34;taebaek-snow-festival-a-country-of-exhilarating-snow--195&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Festival de nieve de Taebaeksan &amp;lt;Crédito de la imagen, Lieto&amp;gt; - Taebaek-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/195/b116b578-cead-4ce5-8c96-42d4d821293c.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Festival de nieve de Taebaeksan &amp;lt;Crédito de la imagen, Lieto&amp;gt;
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Taebaek Snow Festival, un país de nieve estimulante
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Taebaek-si, Gangwon-do, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Taebaek, Gangwon-do, es el hogar de los Baekdu-daegan, incluidos Taebaeksan, Hambaeksan y Manhangjae.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El festival de nieve que se celebra en invierno todos los años en Taebaek es un festival donde puedes disfrutar de la belleza de Taebaek convirtiéndose en un país de nieve. Disfruta de la exposición de esculturas de nieve, el programa del festival de nieve y sube a la famosa montaña Baeksan en Corea para ver las hermosas flores de nieve.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Festival de nieve de Taebaeksan &amp;lt;Crédito de la imagen, Lieto&amp;gt; - Taebaek-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/195/f3d9de57-9880-475f-85e7-b66d35a4c037.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Festival de nieve de Taebaeksan &amp;lt;Crédito de la imagen, Lieto&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Todo lo que puedes disfrutar con nieve y hielo.
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El 21 Festival de Nieve de Taebaeksan, donde puedes capturar fantásticas esculturas de nieve y pintorescas escenas de nieve de Taebaeksan, se lleva a cabo en el Parque Nacional de Taebaeksan durante 10 días del 17 de enero (viernes) al 26 (domingo).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Esculturas de nieve de moda, el núcleo del festival de nieve &amp;lt;Foto cortesía de Rietto&amp;gt; - Taebaek-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/195/2e3b3cd8-7085-485d-b89b-fec882fa5f57.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Esculturas de nieve de moda, el núcleo del festival de nieve &amp;lt;Foto cortesía de Rietto&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El corazón del Festival de Nieve de Taebaeksan es una escultura de nieve magnífica pero delicada y elegante que refleja el flujo de los tiempos. El Festival de Nieve de Taebaeksan, que celebra su 21 aniversario este año, ha diversificado el tema de las esculturas de nieve y ha expandido su escala para satisfacer las diversas necesidades de los turistas en base a 20 años de experiencia.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Esculturas de nieve de moda, el núcleo del festival de nieve &amp;lt;Foto cortesía de Rietto&amp;gt; - Taebaek-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/195/7e8ff6b3-9c0b-4a72-95d9-3ab5894e2445.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Esculturas de nieve de moda, el núcleo del festival de nieve &amp;lt;Foto cortesía de Rietto&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Puede encontrar fácilmente enormes esculturas de nieve que son excelentes para dejar fotos conmemorativas en el Parque Nacional Taebaeksan, la compañía de manejo y en todo el centro de Taebaek.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Esculturas de nieve de moda, el núcleo del festival de nieve &amp;lt;Foto cortesía de Rietto&amp;gt; - Taebaek-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/195/cea83552-6fdb-4931-9965-c249e25a3fbb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Esculturas de nieve de moda, el núcleo del festival de nieve &amp;lt;Foto cortesía de Rietto&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si está buscando el Festival de Nieve de Taebaeksan 2014, puede conocer magníficas y delicadas esculturas de nieve realizadas por los mejores escultores de nieve de Corea. En la plaza Danggol, entran esculturas de nieve de gran tamaño, y la plaza debajo del sitio Majanggong está llena de interesantes esculturas de nieve. ¡El emocionante trineo de nieve de vinilo, el marco de deslizamiento de hielo popular entre los niños y el iglú café, del que es bueno hablar, son básicos! Hwangji Pond, el estacionamiento público detrás del Centro de Información Turística de Taebaek, Taebaek Station Plaza, O2 Resort, Jungang-ro, etc.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Igloo Cafe &amp;lt;Foto cortesía de Rieto&amp;gt; - Taebaek-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/195/47872eda-34ab-4260-b1b1-3c6d8c59a69a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Igloo Cafe &amp;lt;Foto cortesía de Rieto&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Está planeando hacer Gwanghwamun con esculturas de nieve súper grandes que representan el 21º Festival de la Nieve. Además, Crayon Pop, King Sejong, Geobukseon, General Yi Sun-sin, World Cup Stadium y Cheonjedan captarán la atención de los turistas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Igloo Cafe &amp;lt;Foto cortesía de Rieto&amp;gt; - Taebaek-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/195/678a57a9-737d-4d78-8402-7e0ac703bb35.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Igloo Cafe &amp;lt;Foto cortesía de Rieto&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La experiencia de trineos tirados por perros y motos de nieve en el campo de sol frente a Taebaeksanminbakchon está llena de turistas familiares con niños.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Diferentes cosas para disfrutar en el Festival de Nieve de Taebaeksan &amp;lt;Foto cortesía, Rieto&amp;gt; - Taebaek-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/195/f38525a7-9bdc-4705-b00c-2c9c3678cbc0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Diferentes cosas para disfrutar en el Festival de Nieve de Taebaeksan &amp;lt;Foto cortesía, Rieto&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   También es un placer montar un trineo tirado por un husky siberiano, que muestra el instinto de un galope en un campo nevado. Es más popular porque te permite dejar una foto conmemorativa con un brownie real (Husky siberiano) que es más realista que un &#34;brownie genuino&#34;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Diferentes cosas para disfrutar en el Festival de Nieve de Taebaeksan &amp;lt;Foto cortesía, Rieto&amp;gt; - Taebaek-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/195/8480e6c2-d0d9-476c-b2fe-0bc150551b88.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Diferentes cosas para disfrutar en el Festival de Nieve de Taebaeksan &amp;lt;Foto cortesía, Rieto&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Además, varias jugadas como el trineo de hielo, el tobogán de hielo y el tobogán de nieve hacen que el frío sea olvidadizo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Diferentes cosas para disfrutar en el Festival de Nieve de Taebaeksan &amp;lt;Foto cortesía, Rieto&amp;gt; - Taebaek-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/195/ed9b52f9-8b4e-4226-937a-dad31050709e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Diferentes cosas para disfrutar en el Festival de Nieve de Taebaeksan &amp;lt;Foto cortesía, Rieto&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hacer briquetas de nieve, hacer linternas de muñeco de nieve, hacer velas de nieve, etc. hace que la experiencia de usar nieve y hielo sea atemporal.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;19&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Diferentes cosas para disfrutar en el Festival de Nieve de Taebaeksan &amp;lt;Foto cortesía, Rieto&amp;gt; - Taebaek-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/195/702e5753-be0f-4dd4-aa13-57379e084002.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Diferentes cosas para disfrutar en el Festival de Nieve de Taebaeksan &amp;lt;Foto cortesía, Rieto&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El Festival Starlight celebrado en la ciudad junto con el Festival de Nieve de Taebaeksan ofrece un mundo de luz inolvidable para los turistas que visitan Taebaek.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;21&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Diferentes cosas para disfrutar en el Festival de Nieve de Taebaeksan &amp;lt;Foto cortesía, Rieto&amp;gt; - Taebaek-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/195/3ef69f6d-39cb-43b9-955b-380bfdf8413a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Diferentes cosas para disfrutar en el Festival de Nieve de Taebaeksan &amp;lt;Foto cortesía, Rieto&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El estanque Hwangji, Jungang-ro y la estación Taebaek están decorados con luces de colores y esculturas que atraen la atención de las personas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;23&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Diferentes cosas para disfrutar en el Festival de Nieve de Taebaeksan &amp;lt;Foto cortesía, Rieto&amp;gt; - Taebaek-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/195/e7f3cd98-95d2-43bc-b14e-d596b3f173e4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Diferentes cosas para disfrutar en el Festival de Nieve de Taebaeksan &amp;lt;Foto cortesía, Rieto&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Otra diversión similar a un festival, a Taebaeksan Snow Blossom Mountain
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Taebaeksan Snow Festival se celebra en el Parque Nacional Taebaeksan. Es una pena pasar la montaña Taebaek. Además, si nieva, ¿cuánto pasa por el deslumbrante copo de nieve que tiene copos de nieve deslumbrantes y nieve blanca!
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En Taebaeksan, las azaleas de color rosa brillante forman una línea en primavera, y el copo de nieve blanco como la nieve es espectacular en invierno. Los picos principales son Janggunbong Peak (1,567m), Munsubong Peak y Busobong Peak, que se extienden de norte a sur. El sendero para escalar la montaña Taebaek se divide en gran medida en el curso Danggol y el curso Yuilsa. El curso de billar tiene la ventaja de tener muchas vistas, y el único curso tiene la ventaja de ser fácil de escalar tanto para hombres como para mujeres debido a la suave pendiente. Si sube el único curso y desciende al curso Danggol, puede disfrutar de la verdadera naturaleza de la montaña Taebaeksan.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Excursionista cruzando la comunidad de tejos de Taebaeksan - Taebaek-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/195/6e5ea200-663c-43e9-93ea-c24f52445962.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Excursionista cruzando la comunidad de tejos de Taebaeksan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El único curso puede llegar a la cumbre en aproximadamente 2 horas, unos 4 km hasta la cima de la montaña Taebaeksan. El empinado camino de montaña desde la taquilla hasta el único lugar de descanso conduce al zigzag. Es una sección impresionante, pero es fácil ir cuesta arriba al Cheonjedan hasta el único lugar de descanso. Es difícil respirar debido a la difícil subida, pero el cielo y la cresta Baekdudaegan entre los bosques gradualmente entran en el campo de visión. A medida que se acerca la cumbre, pasa a la atención la colonia de &#39;Vivo, mil años de muerte, mil años de muerte&#39;. La profunda vida azul es intensa en las ramas de atención que se erigen en el viento.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Taebaeksan cumbre piedra de cubierta - Taebaek-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/195/6c31b5c1-2067-4b19-bb58-5683250d289e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Taebaeksan cumbre piedra de cubierta
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Después de pasar la colonia de atención, llega a la cima de Janggunbong. En la cima de Janggunbong, hay un altar hecho de piedras. Junto con los generales de Janggunbong, el fondo del camino a Cheonwangdan y Busobong de Yeongbong también se llama Cheonjedan. Es un altar establecido por antepasados durante mucho tiempo para realizar sacrificios en el cielo. Incluso entre las piedras apiladas, el copo de nieve florece blanco y parece un gran iglú. Ponga la emocionante escena de nieve en sus ojos y baje al valle de Dangol a través de Danjonggak, Mangyeongsa y Banjae. El curso de Hassan es de 4,4 km y dura aproximadamente 2 horas.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Taebaeksan Cheonjedan - Taebaek-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/195/cb5d062c-373f-488e-8139-3fea849666e4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Taebaeksan Cheonjedan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   500 km de largo viaje de agua, estanque Hwangji y Geomryongso
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El río Han y el río Nakdong son los ríos representativos de Corea. Taebaek es el origen de estos dos ríos, y comienza el sitio de más de 500 km de agua. El río Nakdong se origina en el estanque Hwangji, pasa a través de la puerta hacia Namhae, empapa los campos de Gyeongsangnam-do y Corea del Norte, y el río Han fluye desde Geomyongso hasta el Mar del Oeste a través de Chungcheongbuk-do, Gyeonggi-do y Seúl. , la capital de Gangwon-do. El simbolismo del origen de los dos ríos solo es imprescindible en el recorrido de Taebaek.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Nakdong River Origin, estanque Hwangji - Taebaek-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/195/4766f341-5d59-49d3-9955-a3a6f4e303f9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Nakdong River Origin, estanque Hwangji
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hwangji Pond está ubicado en el parque Hwangji en el centro de la ciudad de Taebaek. La gran cubierta de piedra, &#34;A partir del ejemplo de 1.300 litros del río Nakdong&#34;, indica que fue el lugar de nacimiento del río Nakdong. El gran estanque dentro del parque rodeado de edificios es el estanque Hwangji. Hwangji Pond, que conserva la leyenda del emperador codicioso, fluye más de 5.000 toneladas de agua al día hacia el sur.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Camino a Geomryongso - Taebaek-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/195/38d5561a-7090-4c0a-98af-ca70097df46d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Camino a Geomryongso
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Geomryongso, más allá de Samsuyeong, está a 1,5 km de la entrada del estacionamiento. El camino es plano y el bosque es exuberante, por lo que es ideal para practicar senderismo. Después de conocer los árboles que guardan la historia, como la morera, el espino, el palo amarillo, el fresno y los fresnos, después de pasar por un pequeño puente de madera, un camino que conduce al bosque de robles japoneses, a menudo llamado alerce. La escena nevada de la carretera forestal del roble japonés alineada en una fila es hermosa. Geomryongso es agua de manantial de cuevas de piedra caliza que se eleva a 2.000 toneladas por día. No hay congelación alrededor de Geomryongso con una temperatura promedio del agua de 9 ℃. Incluso en pleno invierno, parece que el dragón todavía está vivo. La corriente que comenzó en Geomryongso fluye hacia abajo como una pequeña vaca, y finalmente comienza dentro del mar del Mar del Oeste.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Geomyongso Stream - Taebaek-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/195/7d5a00b4-cc2f-4f84-b0a6-82744cfe447c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Geomyongso Stream
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;color: rgb(123, 31, 66);&#34;&gt;
    &lt;font color=&#34;#000001&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Festival de nieve de Taebaeksan
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     -Dirección: 168 Cheonjedan-gil, Taebaek-si, Gangwon-do
     &lt;br/&gt;
     -Investigaciones: 033-550-2828
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;color: rgb(123, 31, 66);&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://festival.taebaek.go.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://festival.taebaek.go.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;color: rgb(123, 31, 66);&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurantes cerca de
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurante Taesung Silbi:
    &lt;/strong&gt;
    Carne de res asada coreana / 8 Gamcheon-ro, Taebaek-si / 033-552-5287
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Kim Seobang Cuatro costillas de pollo:
    &lt;/strong&gt;
    Costillas de pollo / 7-1, Jangnam 1-gil, Taebaek-si / 033-553-6378
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Namcheonggol Korean Beef:
    &lt;/strong&gt;
    Carne asada de res coreana / 17 Munhwa-ro 3-gil, Taebaek-si / 033-552-5015
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Costillas de pollo Taebaek:
    &lt;/strong&gt;
    Costillas de pollo, Welfare-ri / 10 Jungangnam 1-gil, Taebaek-si / 033-553-8119
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Agotamiento de la cabaña:
    &lt;/strong&gt;
    Pescado al vapor, tofu al vapor / 304 Baekdudaegan-ro, Taebaek-si / 033-553-7388
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Habitaciones
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     O2 Resort:
    &lt;/strong&gt;
    861 Seohak-ro, Taebaek-si / 033-580-7000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Hotel Meridian:
    &lt;/strong&gt;
    8, Hwangji Pond Road, Taebaek-si / 033-553-1266
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.merdian.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.merdian.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Bosque de recreación natural de la meseta de Taebaek:
    &lt;/strong&gt;
    153, Myeonggol-gil, Taebaek-si / 033-582-7440
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://forest.taebaek.go.kr/html/intro.html&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://forest.taebaek.go.kr/html/intro.html
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se creó en diciembre de 2013 y puede cambiar más adelante, así que asegúrese de verificarla antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Disfruta de la vista del cañón a lo largo de la corriente del río Nakdong, el tren V de la garganta del Baekdudaegan - Taebaek-si, Gangwon-do, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/enjoy-the-view-of-the-canyon-along-the-stream-of-the-nakdong-river-the-gorge-train-vtrain-of-the-baekdudaegan-193-es/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Mar 2020 15:52:37 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/enjoy-the-view-of-the-canyon-along-the-stream-of-the-nakdong-river-the-gorge-train-vtrain-of-the-baekdudaegan-193-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Taebaek-si, Gangwon-do, Korea&#34; data-title=&#34;enjoy-the-view-of-the-canyon-along-the-stream-of-the-nakdong-river-the-gorge-train-vtrain-of-the-baekdudaegan--193&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;V-train corriendo por el cañón de Baekdu-daegan - Taebaek-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/193/9ea0e649-05d8-4d94-84a5-3db2b88948a3.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    V-train corriendo por el cañón de Baekdu-daegan
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Disfruta de la vista del cañón a lo largo de la corriente del río Nakdong, el tren V de la garganta del Baekdudaegan
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Taebaek-si, Gangwon-do, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La vista del desfiladero creado por la corriente del río Nakdong se extiende por la ventanilla del automóvil. Nunca lo verá cuando viaje en automóvil. Es un paisaje que solo se puede alcanzar subiendo el V-train y el Baekdu-daegan gorge train. Los pinos que crecen en las rocas y el alerce de hermosos colores están lo más cerca que se pueden tocar. Subamos a un tren de tres vagones que hará que tus recuerdos sean inolvidables.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El V-Train de tres días que viaja entre la estación de Cheoram en Taebaek-si, Gangwon-do y la estación de Buncheon en Bonghwa-gun, Gyeongsangbuk-do tres veces al día, es un tren turístico de tres autos que se encuentra cerca de la garganta del Cañón creado por la corriente del río Nakdong. Debido a que es un tren que pasa profundamente a través del cañón en forma de V, tiene el nombre de V-train. Desde Cheoram, viajará en tren durante aproximadamente 1 hora y 10 minutos desde la estación Seokpo y la estación Seungbu hasta la estación Yangwon y la estación Bidong para llegar a Buncheon.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Solo se puede acceder al pintoresco paisaje que se extiende por la ventana en tren. Esto se debe a que la estación Seungbu, la estación Yangwon y la estación Bidong no están conectadas por carretera y no se puede llegar en coche. También es la razón por la cual muchos viajeros hacen una reserva y toman el tren Gorge entre Baekdu-daegan. La estación de Taebaek Cheoram y la estación de Bonghwa Buncheon, desde donde parten los trenes, siempre están llenas de emoción y emoción.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;V-train corriendo por el cañón de Baekdu-daegan - Taebaek-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/193/c9458351-747b-48ff-818f-7d88de8c3cbd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     V-train corriendo por el cañón de Baekdu-daegan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    También vale la pena hacer un corto viaje a Cheoram mientras espera el tren Baekdu-daegan que parte de Cheoram. Cheoram es la instalación minera de carbón más grande de Corea construida durante la ocupación japonesa. Como el carbón fue transportado a todo el país a través de este lugar, muchas personas vivieron alguna vez, pero todavía es como si el reloj se detuviera en la década de 1970. Alrededor de la estación de Cheoram, hay murales que representan las historias de ex trabajadores de Tantanjang y sus familias. Cuando cruzas el puente frente a la estación de Cheoram, las casas vacías alineadas a lo largo del arroyo muestran un paisaje inusual.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un paisaje inusual alrededor de la estación de Cheoram - Taebaek-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/193/a8dd4945-7765-41b0-85f6-3ed30d8bc771.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un paisaje inusual alrededor de la estación de Cheoram
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Las personas que desean tomar el tren Baekdu-daegan Gorge en la estación de Cheoram recuerdan la expectativa de un viaje en tren. La apariencia del tren esperando a los viajeros en la plataforma también es impresionante. Llama la atención una locomotora que se parece a un tigre bebé que ha estado caminando por Baekdu-daegan y un tren con una apariencia rosa exótica pero linda.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;V-train esperando en el andén de la estación Cheoram - Taebaek-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/193/47417f25-4ba8-43d3-b4dc-1f231540a834.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     V-train esperando en el andén de la estación Cheoram
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El interior del tren también es diferente del tren regular. Está dividido en dos filas de asientos a lo largo de la ventanilla del automóvil y asientos para que dos personas se sienten juntas. El techo estaba decorado con luces luminosas para brillar al pasar por un túnel oscuro.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;V-train dentro - Taebaek-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/193/66b6ab7d-22e2-4c11-ab57-19266b9f1d42.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     V-train dentro
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Solo hay tres trenes, pero también hay equipos que se encargan de la transmisión y la información, y también hay tiendas donde puedes comprar bocadillos.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tripulación del tren en V - Taebaek-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/193/fad74367-2ef0-48ac-ad36-5ae76c796985.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tripulación del tren en V
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El tren que sale de la estación de Cheoram pasa la estación simple, la estación de Dongjeom, y acelera a la estación de Seokpo. El recorrido por el cañón a gran escala comienza después de la estación de Seokpo. El tren, que corría a unos 60 km / h, pasó por la estación de Seokpo y corrió a una velocidad de alrededor de 25 km / h, tirando lentamente del paisaje por la ventana.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un viajero que captura el paisaje se extiende por la ventana. - Taebaek-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/193/522a30c4-f8df-4bbb-934b-d5afef145ac4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un viajero que captura el paisaje se extiende por la ventana.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   También hay varias vistas del paisaje que se extiende por la ventana. Algunos viajeros están ocupados moviéndose para capturar el paisaje, mientras que otros se sientan allí y disfrutan del paisaje en silencio. Para grabar el itinerario como un video, hay personas que dejan la cámara al final del tren en todo momento.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Viajero con video al final del tren - Taebaek-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/193/9cf42b3b-5a0b-4b29-8f3e-3f1eb9e30ff1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Viajero con video al final del tren
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En la estación de Seungbu, famosa por la frase &#34;tres pyeong en el cielo y tres pyeong en la tierra&#34;, puedes detenerte en la estación durante unos 10 minutos y sentir la atmósfera de la estación simple en Oji Village. El desfiladero inexplorado alcanza su punto máximo en la sección de la estación Seungbu a la aldea Yangwon. El tren en V corre a lo largo de la corriente del río Nakdong, que se origina en Taebaek y fluye hacia el sur, como si acariciara la garganta de la garganta.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;19&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;V-train se detuvo en la estación de Seungbu - Taebaek-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/193/77aa4360-5278-43a6-a291-02bdb1c17bae.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     V-train se detuvo en la estación de Seungbu
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La estación Yangwon es una estación llamada &#34;la primera historia privada de nuestro país&#34;. No había trenes en la aldea de Yangwon ubicados entre la estación Seungbu y la estación Non-dong. Para tomar el tren, los residentes tuvieron que caminar hasta la estación Seungbu o la estación Nondong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;21&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Estación Yangwon, la primera historia del sector privado de Corea - Taebaek-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/193/0c21f659-837f-491f-b8c6-9c2898f61054.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Estación Yangwon, la primera historia del sector privado de Corea
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Los residentes que no podían soportar comprar cemento hicieron una pequeña historia, y finalmente el tren comenzó a pararse. En ese momento, la historia y el baño simple hecho por los residentes aún permanecen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;23&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Baño simple de la estación de Yangwon - Taebaek-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/193/bf291b40-412a-4245-94ea-24ff54391f66.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Baño simple de la estación de Yangwon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El paisaje dentro de la estación Yangwon, donde pequeñas sillas de madera y televisores viejos traen recuerdos, es hermoso. También hay dificultades para vender hierbas silvestres secas, plantas medicinales, pastel de arroz con papa y maíz. Es un momento muy ocupado para un pueblo tranquilo de Oji.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;25&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La guerra naval en la estación de Yangwon - Taebaek-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/193/e490cb71-742b-4530-b905-cdd920caf5db.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La guerra naval en la estación de Yangwon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si usted es un viajero de trekking, también puede caminar por la &#34;Carretera Zermatt&#34; desde Yangwon Village hasta Bidong Village. La estación de Zermatt y Buncheon, de donde parte el tren expreso glacial de Suiza, tiene una relación de hermandad, y la recién llamada &#34;Zermatt Road&#34; es una carretera utilizada por los aldeanos en el pasado.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;27&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;V-Train se detuvo en la estación no dong donde vivían los habitantes - Taebaek-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/193/423007c5-be0b-4ede-b492-79bbef1f15b9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     V-Train se detuvo en la estación no dong donde vivían los habitantes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   También es bueno caminar con dos pies como amigo del sonido del cañón. Aunque no es tan largo como unos 2,2 km, puede experimentar la armonía de la naturaleza con el camino del valle y la montaña.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;29&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Carretera Zermatt que conecta la estación Yangwon y la estación Bidong - Taebaek-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/193/ace2e1c0-8064-4ef2-85b7-b6d8c759c3fa.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Carretera Zermatt que conecta la estación Yangwon y la estación Bidong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Hay espacios en el tren donde puedes dejar otro recuerdo, aliviando el arrepentimiento del viaje en tren hacia la estación final. Puede escribir una nota simple y dejarla en la pared de un tren, o comprar una postal para contar una historia. Si lo coloca en el buzón del tren, se lo entregarán en un mes y podrá reflexionar sobre los recuerdos de su viaje.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;31&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tablero de notas que registra recuerdos de viajes en tren - Taebaek-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/193/27776c60-ee9a-4767-911c-9d0ff3dec6e2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tablero de notas que registra recuerdos de viajes en tren
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El V-Train ahora llega a la estación final, Buncheon Station, a través de la aldea no dong donde vivían los aldeanos. La estación Buncheon y las muñecas tigre decoradas con un ambiente de chalet suizo presentan otro punto culminante para los viajeros.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;33&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sello de tren en V en la postal - Taebaek-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/193/f2ee460c-3d1e-4d01-8a8a-85e2d46d9d4a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sello de tren en V en la postal
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   A medida que más y más viajeros visitan la estación de Bundchen, se llena de vitalidad en la tranquila aldea de Bundchen. Los aldeanos administran conjuntamente un restaurante para transmitir el sabor y el corazón del pueblo de montaña.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;35&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Estación Buncheon decorada con ambiente de chalet suizo - Taebaek-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/193/3f1e82cb-bd14-4b6b-b5c5-2a7f6505a781.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Estación Buncheon decorada con ambiente de chalet suizo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   También es posible alquilar una bicicleta en una estación de alquiler de bicicletas operada por Buncheon Station y hacer un recorrido por la ciudad o conducir por un área cercana utilizando un servicio de coche compartido.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;37&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Alquiler de bicicletas en la estación Buncheon - Taebaek-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/193/0dde0a0c-61eb-4331-aabe-cfd647f64a9f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Alquiler de bicicletas en la estación Buncheon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
     &lt;/strong&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Baekdu-daegan Gorge Train V-Train
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Dirección: 49 Buncheon-gil, Socheon-myeon, Bonghwa-gun, Gyeongsangbuk-do (Estación Buncheon)
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Investigaciones: 054-1600-7788
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    - Igual que el método habitual de compra de boletos, como la página de inicio de KORAIL, la máquina expendedora de boletos, etc.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.v-train.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.v-train.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurantes cerca de
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Costillas de pollo con ginseng: costillas de pollo / 14 Saejang-gil, Taebaek-si / 033-553-3096
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Wonjo Taeseongsil Restaurant: Hanwoogui / 4 Gamcheon-ro, Taebaek-si / 033-552-5287
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Youwajip: Hanjeongsik / Taebaek-si, Godo-ro 35 / 033-553-4669
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.너와집.net/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.너와집.net/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Habitaciones
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Dong-A Hotel (Taebaek): 36, Eat Street, Taebaek-si / 033-552-2365, 3605
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Pastel Motel: 16-8 Seohwangji-ro, Taebaek-si / 033-553-1881
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Alps Motel: 16-11 Seohwangji-ro, Taebaek-si / 033-552-2620
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://alpsmotel.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://alpsmotel.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se actualizó en noviembre de 2017 y puede cambiar más adelante, así que asegúrese de verificarla antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>