<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Gyeonggi.fr on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/gyeonggi.fr/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Gyeonggi.fr)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 10 Mar 2020 22:34:55 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/gyeonggi.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Le visage a parlé, l&#39;histoire est sortie - Gwangju, Gyeonggi, Corée du Sud</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/the-face-talked-the-story-came-out-116-fr/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Mar 2020 22:34:55 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/the-face-talked-the-story-came-out-116-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Gwangju, Gyeonggi, South Korea&#34; data-title=&#34;the-face-talked-the-story-came-out--116&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Portraits de femmes militaires japonaises réconfortantes - Gwangju, Gyeonggi, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/116/a7e06964-5175-430a-b214-a7711aa82a6a.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Portraits de femmes militaires japonaises réconfortantes
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Le visage a parlé, l&#39;histoire est sortie
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Gwangju, Gyeonggi, Corée du Sud
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les grands-mères de l&#39;histoire des femmes de réconfort japonaises n&#39;ont rien à dire. Racontez les années passées avec votre visage. Les grands-mères dans les peintures sont profondément empilées d&#39;histoires tristes dans des plis en éventail. Il y a environ 1000 visages sur le visage du musée. Certains visages semblent vouloir quelque chose, tandis que d&#39;autres semblent réaliser l&#39;inutilité des émotions au fil du temps. Graines de temps et visages tissés d&#39;histoires. Il visite Gwangju, Gyeonggi-do pour écouter les innombrables visages.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Les larmes sur son visage ont des rides
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les filles blanches duveteuses des années 1930 sont devenues des grands-mères aux cheveux gris en 2019. Cela fait 80 ans que les victimes des femmes de réconfort japonaises. Sur les 238 grands-mères enregistrées auprès du gouvernement, seules 22 ont survécu. Leur âge moyen est d&#39;environ 90 ans. Il ne reste peut-être pas beaucoup de temps. Nous avons besoin d&#39;un endroit où nous pouvons mieux nous souvenir de nos grands-mères. Donc de bonnes nouvelles. Le musée des femmes de confort militaire japonais à Gwangju, Gyeonggi-do a été récemment agrandi.
   &lt;br/&gt;
   «Nous devons laisser dans l&#39;histoire le travail que nous n&#39;avons pas surmonté.» Il a été ouvert pour la première fois en 1998 sur le dos de la grand-mère Kim Hak-soon, la première à témoigner des dommages causés par les «femmes de réconfort» militaires japonais. Depuis, fin 2017, une salle d&#39;exposition des reliques et des archives commémoratives ont été créées. C&#39;est un mémorial à l&#39;arrière de la maison de partage, passant par l&#39;entrée où la fleur de la jeune fille, qui est un symbole des victimes des «femmes de réconfort» militaires japonais, et le buste des grands-mères. C&#39;est un bâtiment de deux étages avec des murs carrelés. Le bâtiment commémoratif du premier étage est divisé en trois parties. Il y a des portraits de grand-mères dans le hall d&#39;exposition, les reliques des grands-mères dans le hall d&#39;exposition des reliques, et environ 20 peintures peintes par des grands-mères dans le hall d&#39;exposition de peintures.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Buste de grand-mère de `` femmes de réconfort &#39;&#39; à l&#39;entrée du musée d&#39;histoire des femmes de réconfort japonais - Gwangju, Gyeonggi, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/116/2516da00-b15e-427c-93f3-63a5cfc984a4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Buste de grand-mère de `` femmes de réconfort &#39;&#39; à l&#39;entrée du musée d&#39;histoire des femmes de réconfort japonais
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il y a 10 tableaux côte à côte de plus d&#39;un mètre de large. Il s&#39;agit d&#39;une photo de grands-mères de l&#39;artiste interprète Poppin Hyun-joon. Il a dit. &#34;Je l&#39;ai repeint avec l&#39;espoir que le visage de ma grand-mère ne soit pas oublié.&#34; Chaque grand-mère a un look et une humeur différents. Grand-mère Park Ok-ryon des cheveux blancs se ferma fermement à la date de sa bouche, et Bae Choon-hee leva la bouche comme si elle souriait. La grand-mère de Kim Gunja a rapidement dit: &#34;Avez-vous mangé?&#34; Ce sont des yeux espiègles comme je parle. Au lieu d&#39;ouvrir la bouche pour s&#39;expliquer, les grands-mères passent une grande partie de leur vie avec des expressions de lignes et de couleurs. Les larmes de la jeune fille se sont taries et sont devenues les rides de sa grand-mère. Les grands-mères du tableau ont fermé les yeux sans recevoir d&#39;excuses officielles japonaises.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Portraits de grand-mère Poppin Hyun Joon - Gwangju, Gyeonggi, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/116/f690d635-3432-4580-9aa7-5e40b6e25a88.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Portraits de grand-mère Poppin Hyun Joon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Les filles plus âgées ont parlé et peint
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#34;Je ne sais pas pourquoi les choses sont si vives, même si je ne me souviens pas de ce qui est proche.&#34;
   &lt;br/&gt;
   Dit Kim Soon-deok. Dans la salle d&#39;exposition, il y a dix-sept histoires de vie de grand-mères, des photographies et des objets qu&#39;elles ont utilisés au cours de leur vie. «Vivre une vie ensemble» est le titre de l&#39;exposition. C&#39;était une vie où il y avait quelque chose de plus solitaire que quelque chose d&#39;agréable, quelque chose de plus que quelque chose à retenir.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Exposition d&#39;expositions - Gwangju, Gyeonggi, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/116/14e787b9-5b54-45dd-ba58-ef0f4a221613.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Exposition d&#39;expositions
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#34;Tous mes amis sont morts et je vis juste de retour.&#34;
   &lt;br/&gt;
   11 ans, la plus jeune des &#34;femmes de réconfort&#34; inscrite au gouvernement. Grand-mère Kim est rentrée seule à la maison de Hokkaido, au Japon. Kim Ok-joo a été trompée par un propriétaire japonais disant qu&#39;elle avait un emploi. L&#39;arrivée était une station de confort sur l&#39;île de Hainan, en Chine. Chaque histoire est longue et longue à abréger en quelques lignes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Salle d&#39;exposition des reliques - Gwangju, Gyeonggi, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/116/5fe48300-e034-4b44-99a6-47d7c9248f44.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Salle d&#39;exposition des reliques
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les choses que vous avez utilisées dans votre vie sont si simples. Loupe, Hwatu, manuels Hangul, passeports qui tiendraient «Dandy» en main. Je pleurais et j&#39;étais en colère et je ralentissais en calmant mon cœur.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Souvenirs rustiques de grand-mère - Gwangju, Gyeonggi, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/116/1c1c8a53-08d4-468d-8f7c-732b65019f63.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Souvenirs rustiques de grand-mère
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il y a encore de la musique dans l&#39;exposition d&#39;images. Seochon Alley, il semble que vous soyez entré dans une petite galerie. Les grands-mères peignent depuis 1993. Au début, je dessinais autour de moi, mais avec le temps, j&#39;ai commencé à exprimer le passé.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Une exposition de photos avec plus de 20 tableaux peints par des grands-mères - Gwangju, Gyeonggi, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/116/3edb3da8-e174-4710-909f-42e272d8055f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Une exposition de photos avec plus de 20 tableaux peints par des grands-mères
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Peut-être quinze? Une fille en veste blanche est attirée par le bras de quelqu&#39;un. Les fleurs sauvages qui fleurissaient dans sa patrie étaient si belles qu&#39;elle n&#39;entendait pas le cri de la jeune fille. &amp;lt;Attracting&amp;gt; de Kim Soon-deok dépeint de façon vivante le moment où elle a été amenée à la femme de réconfort.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le travail de grand-mère Kim Soon-duk - Gwangju, Gyeonggi, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/116/55e9f81e-0926-4b31-8b83-fddd16ebdbbd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le travail de grand-mère Kim Soon-duk
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La plupart des filles dans les peintures se couvrent le visage avec leurs mains, les yeux fermés, ou elles n&#39;ont aucune expression.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le travail de grand-mère Kang Deok-gyeong - Gwangju, Gyeonggi, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/116/5477ba55-5205-4f27-b7d0-bf36b02ac27b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le travail de grand-mère Kang Deok-gyeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Oui. La seule chose qu&#39;une fille pouvait faire devant les soldats japonais faisant la queue et attendant qu&#39;une personne se couche.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kang, le travail de Deok-Kyung &amp;lt;Officier Penant&amp;gt; - Gwangju, Gyeonggi, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/116/30d3acf7-dc62-4e55-aecc-f75919eb0c7e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kang, le travail de Deok-Kyung &amp;lt;Officier Penant&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Dans la salle commémorative, vous pouvez voir l&#39;empreinte des victimes, des photos de 105 victimes de «femmes de réconfort» nationales et étrangères et une liste de 280. C&#39;est le visage d&#39;accusateurs courageux de crimes de guerre japonais. Si vous voulez en savoir plus sur l&#39;histoire des «femmes de réconfort» de l&#39;armée japonaise, vous devriez également parcourir l&#39;histoire existante. Le contexte de la mise en place du système des femmes de réconfort, un relevé des activités de découverte des faits et une carte montrant l&#39;emplacement de la station de confort militaire japonaise sont organisés en détail. Dans le troisième espace d&#39;exposition, il y a un modèle de station de confort en référence au témoignage des victimes. La pièce latérale est de 5 ~ 7㎡. J&#39;étais bouleversé en ce moment, mais je l&#39;ai supporté. Ne perdez pas votre sang-froid et promettez de voir la vérité historique.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Ne te retourne pas. N&#39;oubliez pas de ne pas oublier, même au milieu de votre vie bien remplie. Faites face à la douleur de votre grand-mère actuelle. Les grands-mères du tableau livrent.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Photos et listes des victimes nationales et étrangères de femmes de réconfort - Gwangju, Gyeonggi, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/116/0d82ad7d-06a3-4f08-a3af-b23cb2f00865.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Photos et listes des victimes nationales et étrangères de femmes de réconfort
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Immense archive de visages
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Avec un profond picotement, il se dirige vers le visage du musée pour rencontrer des visages plus divers. Faut-il que ce soit comme une ordure ou un grenier qui recueille toutes sortes de secrets divers? C&#39;est la première impression du visage du musée à Namjong-myeon, Gwangju, Gyeonggi-do. Ce musée est la première fois. Les expositions ne sont pas organisées par âge ou ont des explications amicales. Les visages se balancent à travers les époques et les régions. Il y a une photo de l&#39;actrice Audrey Hepburn à côté du chamanisme et de James Dean à côté du Bouddha. Le visage du musée expose plus de 1 000 sculptures faciales, des photographies, peintures et portraits aux masques, marionnettes et statues en pierre. C&#39;est une immense archive de visages. Il a été collecté par la directrice de théâtre senior Kim Jong-ok depuis plus de 50 ans.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vue intérieure du visage du musée - Gwangju, Gyeonggi, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/116/25a47c8c-bc8f-4204-8890-82a3d8d16c78.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vue intérieure du visage du musée
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le centre du premier étage est vide. C&#39;est comme une scène de théâtre. C&#39;est l&#39;intention architecturale du réalisateur qui pense que les œuvres du musée sont des acteurs de la scène et veut faire un terrain de festival avec les personnes âgées. Il y a des masques colorés sur le mur de gauche et des photos de théâtres sur le mur de droite. Les masques traditionnels ont un aspect légèrement différent juste à l&#39;œil nu. Les yeux qui sont élevés en montée sont des impressions mordantes et les yeux doux comme en descente sont maussades. Le Bouddha en pierre n&#39;a qu&#39;un visage paisible. L&#39;acteur James Dean tient à quelque chose.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Diverses sculptures de visage, y compris des masques, des sculptures - Gwangju, Gyeonggi, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/116/439b4165-8138-44f8-b92d-3f4c2dc0dd4e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Diverses sculptures de visage, y compris des masques, des sculptures
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Contrairement au premier étage, qui est un mélange d&#39;œuvres orientales et occidentales, le deuxième étage est riche en couleurs orientales. L&#39;exposition se concentre sur les bonus et les marionnettes, en particulier les différentes marionnettes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Four pour transporter le cadavre dans la tombe lors des funérailles traditionnelles, bonus - Gwangju, Gyeonggi, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/116/c1567aef-a491-4825-ae4b-9570992a0c73.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Four pour transporter le cadavre dans la tombe lors des funérailles traditionnelles, bonus
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La marionnette a été décorée de bonus lors des funérailles traditionnelles. Un ami de la route qui voit les âmes des morts. Il n&#39;y a pas de marionnette triste. Il est vêtu de vêtements colorés et sourit. &#34;Permettez-moi d&#39;oublier toutes les difficultés de ma vie et d&#39;avoir une bonne mémoire.&#34; Je prie pour la naissance paradisiaque du défunt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Expression joyeuse de marionnettes pour accompagner le voyage du mort - Gwangju, Gyeonggi, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/116/7f0614b6-f448-4b72-a82b-20426874dd81.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Expression joyeuse de marionnettes pour accompagner le voyage du mort
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   &#34;Ne froncez pas les sourcils, tout sera emporté&#34;
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le point culminant du visage du musée est les jardiniers en pierre dans le jardin extérieur. Un homme en pierre est une pierre en forme d&#39;homme qui a été construite à l&#39;entrée d&#39;une tombe ou d&#39;un village. Jangseung a agi en tant que saint patron du village, et les portes et les sièges en cuivre devant les tombes honorent les morts.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tailleur de pierre dans le jardin extérieur - Gwangju, Gyeonggi, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/116/2af61de9-aa0d-4430-8d2e-157b0575fb34.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tailleur de pierre dans le jardin extérieur
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il n&#39;y a personne comme Seok-in amené de chaque province comme Jinju-si, Gyeongnam-do, Jindo-gun, Jeonnam et Jeju-do. Certains ont un aspect serein, tandis que d&#39;autres ont les yeux ronds. Il disparaît généralement avec le temps et se calme, ce qui le rend difficile à voir. À quoi ressemblait le maçon quand il piquait des pierres et respirait fraîchement? Imaginez un visage il y a des centaines d&#39;années. Un stoner bouche bée parle. «Ne fronce pas les sourcils comme ça. Ne sois pas si heureux. Ensuite, tout est emporté. «Il est réconfortant que seuls ceux qui perdurent depuis des centaines d&#39;années puissent le faire. Ceux qui ont traversé ces longues et longues années enseignent sans changement.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tianjin Innocent Face - Gwangju, Gyeonggi, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/116/ac2ddeac-0a54-410f-b24d-9d5f75caaf35.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tianjin Innocent Face
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lorsque vous entrez dans le visage du musée, vous pouvez être confus quant à ce qu&#39;il faut rechercher. La méthode de visualisation est simple. Gardez un œil sur les objets désordonnés, puis regardez-les lorsque vous voyez un visage accrocheur. Bientôt, le silence sera rompu. Un musée aux milliers de visages est plein d&#39;agitation silencieuse.
   &lt;br/&gt;
   Il y a de nombreux visages à Gwangju, Gyeonggi-do. Regarde attentivement. Pour entendre au-delà de ce qu&#39;il ne dit pas. Nous osons donc comprendre les autres. Si «l&#39;expansion de la conscience» est appelée voyage, Gwangju est une bonne destination.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Stoneman montrant le passage du temps - Gwangju, Gyeonggi, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/116/45ec404d-0cd6-4b94-84e0-0d4668bae84d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Stoneman montrant le passage du temps
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Musée japonais de l&#39;histoire des femmes de réconfort
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Adresse: 85, Gaesaegol-gil, Tochonchon-myeon, Gwangju-si, Gyeonggi-do
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Demandes de renseignements: 031-768-0064
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Heures: 10: 00 ~ 17: 00
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Journée: lundi et jours fériés
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Frais d&#39;admission: adulte 5000 won, étudiant 3000 won
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Visage du musée
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Adresse: 3-6, Bunwon-gil, Namjong-myeon, Gwangju-si, Gyeonggi-do
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Contact: 031-765-3522
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Heures d&#39;ouverture: mercredi-dimanche 10: 00-18: 00 (fermé à 17:30)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Jour de congé: lun, mar
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Droits d&#39;entrée: 4000 adultes gagnés, 3000 étudiants gagnés
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.visagej.org/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.visagej.org/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants près de
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    - Écureuil du village de Gang: Acorn Mukbab, Acorn Mulguksu / 556, Taehejeong-ro, Namjong-myeon, Gwangju-si, Gyeonggi-do / 031-762-5574
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Soeumgi: Cheonggukjang Jeongsik / 580-3, Jeongyoung-ro, Toegchon-myeon, Gwangju-si, Gyeonggi-do / 031-767-9852
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Lato Mate: Odeok Pizza, Pâtes / 941-9, Jeongyoung-ro, Tochonchon-myeon, Gwangju
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pièces
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Jeongon Pension: 38, Galol-gil 11beon-gil, Toegchon-myeon, Gwangju-si, Gyeonggi-do, Corée / 031-768-3917
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://jo-pension.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://jo-pension.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    - Pension de maison de rêve: 934, Tianjinam-ro, Toegchon-myeon, Gwangju-si, Gyeonggi-do / 031-769-1278
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.드리밍하우스.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.드리밍하우스.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    J.Aland: 15-6, Dokgogae-gil 302beon-gil, Docheok-myeon, Gwangju-si, Gyeonggi-do / 031-797-3330
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.jrland.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.jrland.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en mars 2019 et peuvent changer par la suite, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>