<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Gyeongbuk.ru on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/gyeongbuk.ru/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Gyeongbuk.ru)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 24 Mar 2020 03:28:31 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/gyeongbuk.ru/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Макгеолли из Санджу, где вкус воды изменил свою судьбу, Eunjagolpukbae, Sangju, Gyeongbuk - Сангджу, Кёнбук, Южная Корея</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/makgeolli-of-sangju-where-the-taste-of-water-changed-its-fate-eunjagolpukbae-sangju-gyeongbuk-217-ru/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 03:28:31 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/makgeolli-of-sangju-where-the-taste-of-water-changed-its-fate-eunjagolpukbae-sangju-gyeongbuk-217-ru/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Sangju, Gyeongbuk, South Korea&#34; data-title=&#34;makgeolli-of-sangju-where-the-taste-of-water-changed-its-fate-eunjagolpukbae-sangju-gyeongbuk--217&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Столовое серебро выхлоп - Сангджу, Кёнбук, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/217/6656fe52-8a03-4c34-b86e-80785d1d33af.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Столовое серебро выхлоп
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Макгеолли из Санджу, где вкус воды изменил свою судьбу, Eunjagolpukbae, Sangju, Gyeongbuk
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Сангджу, Кёнбук, Южная Корея
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Eunjagol Takju, расположенный в Sangju, Gyeongbuk, является Takju с традицией более 100 лет в 3-м поколении. Когда превосходный вкус воды стал известен случайно, он переродился в Eunjagol Takbae. Давайте познакомимся с историей людей, которые делают 100-летние Eunjagokpagi и Takju.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Традиционное рисовое вино Санджу с длинной историей
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Eunjagol, который назван в честь отшельника с мужеством спасать мертвых, имеет «созревшую деревню сакэ», которая варит Такджу жизнью и любовью простых людей. Eunjagol Takgi прямо здесь.
    &lt;br/&gt;
    Takbaegi является диалектом Takju&#39;s Gyeongsang-do и был основан как ликер, представляющий простых людей, и называется домом или фермой. Eunjagol Takbaegi, у которого есть традиция больше чем 100 лет, содержит любовь людей, которые делают Takju. Eunjagol Takbae был передан в отставку в третий раз после Ли Донг-Янга, который умер в 1994 году, и является невесткой и нынешним президентом Лим Джу Вон и ее сын Ли Чжэ Хи.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   История Eunjagol Takbae восходит к 1940 году. Лим Донг Янг, тесть Им Чжу-вона, сказал, что он очень привязан к рисовому вину. В отличие от вкуса makgeolli пивоваренного завода, которым в то время управлял Mae-hyung, он начал варить пивоварню из средней школы и начал делать makgeolli с 21 года. В конце концов, начало пивоварни Euncheok было, когда старший брат взял на себя всю пивоварню, которая работала в течение десятилетий, и начал делать алкоголь всерьез.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Панорамный вид Eunjagol Takbae - Сангджу, Кёнбук, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/217/0d319a27-5722-4f09-bce7-d3948d053907.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Панорамный вид Eunjagol Takbae
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Вкус макгеолли настолько хорош, что есть много эпизодов. Когда соседи пили перед пивоварней, когда они были пьяны, они приносили заднюю машину и несли ее. Во время Корейской войны Народная армия вступила в контакт, но Народная армия, которая попробовала рисовое вино, быстро сломала пивоварню пивоваренного завода и настояла на том, чтобы сделать больше алкоголя. Любовь Дун-юнга к рисовому вину была также велика. Макгеолли для него был рисом и лекарством. Говорят, что Макгеолли полезен для тела и всегда пьет один или два стакана натощак. Его внук, Джи-хи Ли, также помнит, как ел чашку натощак.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Матери в главной комнате нужно было сделать рисовое вино - Сангджу, Кёнбук, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/217/1df1dca6-0849-4825-ba4f-1730a1852baa.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Матери в главной комнате нужно было сделать рисовое вино
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Перемешивание бункера брожения там, где началось брожение - Сангджу, Кёнбук, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/217/abdcb25b-0941-4f92-b7c4-a6b120f33630.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Перемешивание бункера брожения там, где началось брожение
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Вкус Eunjagol Takgi, который изменил судьбу пивоварни
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    В 1980-х годах работа пивоварни стала затруднительной. По мере увеличения объема продаж соджу и пива количество людей, посещающих Макгеолли, постепенно уменьшалось. После того, как ее тесть умер в 1994 году, пивоварня была передана невестке Им Джу Вон. Именно благодаря случайной встрече с профессором микробиологии в Национальном университете Kyungpook, пивоварня Euncheok родилась заново. Однажды, профессор микробиологии приехал в Euncheok-Myeon, чтобы совершить поездку по грибной ферме, и случайно пришел в дом г. Lim. В тот день было жарко, поэтому я рекомендовал стакан воды, но профессор, который пил воду, похвалил вкус воды, сказав: «Это самая подходящая вода для приготовления макгеолли». Затем Макгеолли рассказал нам об алкоголе, не только о алкоголе, но и о нашей традиционной ферментированной пище. В то время я мог бы подавать напитки или фрукты, но разве это не было роковым выбором для вареников из серебра, когда я впервые задумался о приготовлении прохладной воды? С этого момента Им Чжу-вон сказал, что он снова видел Макгеолли, и решил поднять и перестроить пивоварню Euncheok.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Прежде чем начать пивоварню всерьез, он начал изучать дрожжи и рисовое вино. Самый большой недостаток макгеолли в том, что задняя часть не очень хорошая, и когда вы ее подстригаете, появляется запах запаха. В результате, потратив около двух лет на то, что вы утонули в употреблении алкоголя, родился серебряный фарфоровый пельмени. По старинке он был не только токсичен в процессе брожения, но и потому, что он пил макгеолли в состоянии, когда он не созрел, в основном он ферментировался в желудке, вызывая отрыжку и боль в голове. Eunjagoltakbaegi, который увеличил период старения при низкой температуре, обладает уникальным вкусом. Несколько лет назад она встретила свое первое лицо в ресторане в Мунгён. Уникальный, густой и густой вкус Такью был низким, а покалывание, как безалкогольный напиток, было очень утонченным и новым. Я не забываю спрашивать владельца ресторана, где взять макгеолли, потому что у меня не было чая, чтобы пить макгеолли во время питья или после его употребления.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;В ожидании брожения в брожении канистру - Сангджу, Кёнбук, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/217/46d5cf3b-8882-4271-bb98-95e740e97ff1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     В ожидании брожения в брожении канистру
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Традиционные Онги из Eunjagol Takgi - Сангджу, Кёнбук, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/217/f2c99ef5-d60e-4e9d-8fc7-14f9484b277e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Традиционные Онги из Eunjagol Takgi
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Пивоварня Euncheok прибыла в настоящее время после проведения масштабных ремонтных работ после того, как генеральный директор Лим Джу Вон унаследовал ее от своего тестя. Тем не менее, входная комната, которая является комнатой для брожения, используемой свекром, представляет собой зеленую дверь, которая выглядит потертой и крепкой. Это единственная старая фигура в Eunjagol Takbaegi. Пивоварня Euncheok имеет только три комнаты для ферментации, основные и традиционные комнаты для ферментации и современные комнаты для ферментации, где дрожжи выращиваются с использованием дрожжей, и разделена на пространство, где сушат приготовленный на пару годубап, и автоматизированное пространство, которое включает низкотемпературное выдержанное рисовое вино.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Макгеолли и производственная линия выдерживаются при низкой температуре перед розливом - Сангджу, Кёнбук, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/217/4942b67b-6dec-406a-972b-85d78723fc51.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Макгеолли и производственная линия выдерживаются при низкой температуре перед розливом
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Дверь входной комнаты (комната брожения), которая сохраняет старый вид - Сангджу, Кёнбук, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/217/0e2c529a-ffcd-40b3-988d-81bac031cc0d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Дверь входной комнаты (комната брожения), которая сохраняет старый вид
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Храм Намджангса, обзор тысячелетия, представляющий Санджу
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Намджангса - самый большой храм в регионе Санджу, и это храм тысячелетия, основанный Джингамгукшей в период Единой Силла. Храм Jingamguksa является главным героем Hadong Ssanggyesa Jingamseonsatopabi, одной из надписей Чой Чи-вона. Намджангса - это храм, который он построил из Китая и посадил и посадил вокруг храма Ссангхиса. Намджангса расположен в середине горы Ноумсан, поэтому мрачная лесная дорога великолепна.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   По дороге в Намджангсу я впервые встречаю Seokjangseung с уникальным лицом. У него большие темные глаза, бабурико, которое не подходит глазам, и клыки, которые указывают на губы. В целом, это короткое лицо, но это Seok Jang Seung с острым и удивительно милым углом.
   &lt;br/&gt;
   Когда ужас проходит через великолепную окружность, резные фигурки мужских персонажей собираются на каменных кучах, сложенных после бритья на склоне горы.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seokjangseung у входа в храм Намджангса - Сангджу, Кёнбук, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/217/3d365493-7c73-4cb2-8891-7825367abcd3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seokjangseung у входа в храм Намджангса
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seokjangseung у входа в храм Намджангса - Сангджу, Кёнбук, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/217/3eaa867b-e678-4e79-8c19-d1a14cc0f051.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seokjangseung у входа в храм Намджангса
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Намджангса имеет долгую историю, но он известен как эпицентр легенды о легендарном танке резьбы по дереву и происхождении команды. Резьба по дереву - это мандарин, вырезанный из дерева, в отличие от мандариновой росписи на бумаге или шелке. Резервуары для резьбы по дереву, которые называются методом Акагата Амитаро, хранятся в Богванджоне и Гванемвоне, каждый из которых обозначен как сокровище. Перед резьбой по дереву Богванджона находится железный скульптурный памятник, обозначенный как сокровище № 990, так что не забудьте осмотреться с красочными кусками резьбы по дереву.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Лестница, ведущая к храму Намджангса Богванджон и Богванджон - Сангджу, Кёнбук, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/217/90298e74-36cb-4c82-a9a3-7808eeb5b439.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Лестница, ведущая к храму Намджангса Богванджон и Богванджон
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Резьба по дереву Метод Амитабхи и железная статуя Будды - Сангджу, Кёнбук, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/217/180c93ee-881d-4866-9914-d606d999080e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Резьба по дереву Метод Амитабхи и железная статуя Будды
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Информация о путешествии
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    1.Доступ
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Самостоятельное вождение
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Внутренняя скоростная автомагистраль Jungbu Jeomchon Hamchang IC → Пересечение Нахан (повернуть направо в Санджу) → Пересечение Тэджо (повернуть направо в Нонгам) → Jidong-gil (повернуть налево) → Seonbauro (повернуть налево на Префектурная дорога № 901 в направлении Euncheok) → Euncheok Bridge → Eunjagol Valley
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * общественный транспорт
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Сеул → Санджу: 14 раз (07: 00-19: 40) каждый день с терминала Сеула (1688-4700), 2 часа 30 минут
    &lt;br/&gt;
    Тэджон → Санджу: 10 раз (07: 10-17: 50) каждый день от терминала комплекса Тэджон (1577-2259), занимает 1 час 40 минут
    &lt;br/&gt;
    Кванджу → Сангджу: работает 24 раза в день (06: 00-22: 40) от Западного экспресс-терминала Тэгу от Комплексного терминала Кванджу (1588-6900), занимает 3 часа 30 минут. От северного междугороднего автовокзала Тэгу (1666-0017) до междугородного автовокзала Сангджу ежедневно курсирует 25 раз (06: 50-20: 40), 1 час 10 минут
    &lt;br/&gt;
    Пусан → Санджу: 8 раз (08: 30-19: 10) ежедневно с автовокзала Донгбу (1688-9969), 2 часа 30 минут
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    2. Рестораны вокруг
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Мясной ресторан Woobok-dong: домашний белый банкет / 16-9 Bongjung 1-gil, Euncheok-myeon, Sangju-si / 054-541-6910
    &lt;br/&gt;
    Ресторан Buheung: говядина на гриле / 4 намёк-донга, Sangju-si / 054-532-6966
    &lt;br/&gt;
    Ресторан Saejicheon: Son Kalguksu / 38 Munpil-ro, Sangju-si / 054-534-6401
    &lt;br/&gt;
    Chamsal Yi Sundae Gukbap: Sundae Gukbap / 19 Seoseong-ro, Sangju-si / 054-536-3349
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    3.Accommodation
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Palace Motel: 16, Бокрионг Наенглим-гиль, Сангджу / 054-536-2700
    &lt;br/&gt;
    Деревня Eunjagol: 9, Hwangnyeong-gil, Euncheok-myeon, Sangju-si / 054-541-6182 /
    &lt;a href=&#34;http://www.eunjagol.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.eunjagol.co.kr
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Природный рекреационный лес Сонджубонг: 3, Сонджубонг-ро, Енчхок-Мён, Санджу-си / 054-541-6512 / seongjubong.sangju.go.kr
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Приведенная выше информация была создана в мае 2013 года и может измениться позже, поэтому обязательно проверьте ее перед поездкой.
    &lt;br/&gt;
    ※ Информация, такая как текст, фотографии и видео, используемые в этой статье, защищены авторским правом Корейской туристической организации, и несанкционированное использование статьи запрещено.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Добавьте одного острого кальмара в одно блюдо - Yecheon-gun, Кёнбук, Корея</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/add-one-spicy-squid-bulgogi-to-one-dish-206-ru/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 00:08:14 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/add-one-spicy-squid-bulgogi-to-one-dish-206-ru/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Yecheon-gun, Gyeongbuk, Korea&#34; data-title=&#34;add-one-spicy-squid-bulgogi-to-one-dish--206&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34; - Yecheon-gun, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/206/44fad0eb-626f-4ffd-bbb2-226a11366288.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Добавьте одного острого кальмара в одно блюдо
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Yecheon-gun, Кёнбук, Корея
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Если в Чхонане, Чунгнаме есть Пхёнчхон, в Йонгине, Кёнгидо, в Йонгине, Кёнгидо, в Йечон, Кёнбук, есть Йонгун. В отличие от тонкого и мягкого мороженого Sochang, мороженое Yonggung, изготовленное из толстой свинины чангчан, характеризуется богатой текстурой и насыщенным соусом.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Специальность Yecheon, Hoeryongpo и Yonggungsoon
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Красивое место, похожее на картину водной тропы, которая окружает белый песчаный пляж. Есть еще одна специальность в Йонгунг-Мён, Йечхон, Кёнбук, известная островом Hoeryongpo. Главные герои - фруктовые мороженые, выстроенные вокруг рынка Юнгунг, и жевательные и простые фруктовые мороженые Юнгунг, сделанные там. Это тихий и тихий сельский район без высокого здания, но по выходным неплохо подождать в очереди 30 минут и час, чтобы получить длинные кадры автомобилей снаружи и съесть тарелку супа с мороженым за 4500 вон. ,
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hoeryongpo - Yecheon-gun, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/206/23f7f9f1-2910-4887-9c08-257b7e9afcdb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hoeryongpo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Ты готовишь мороженое с жареным макханом?
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Когда и как была закуска для фруктового мороженого, закуска для всего народа и репрезентативная еда для простых людей? Хотя история иная, обычно можно увидеть происхождение китайского и корейского полуострова в династии Корё, а первое имя в литературе - книга стихов конца 19-го века.
   &lt;br/&gt;
   В настоящее время это стало обычной едой, которую можно есть в любой точке страны, от ресторанов до продуктовых лавок, до продуктовых лавок и ресторанов с франшизой, но изначально Фруктовое мороженое не было обычной едой. Это стало популярной едой с обобщением лапши быстрого приготовления.
   &lt;br/&gt;
   Точно так же, как Baekam Sundae и Byeongcheon Sundae, где была скотобойня свиней или развивались вокруг рынка, где собирается много людей, Yonggung Sundae Yecheon - это местная еда, которая родилась на фоне региональных особенностей Yeongnam-daero, где собираются люди и логистика. ,
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Классический ресторан в Yonggung Market - Yecheon-gun, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/206/9ee2a1d8-c8b5-4e6b-a057-f70e439d8d6e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Классический ресторан в Yonggung Market
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Решающим отличием между Yonggung Sundae и Sundae в других регионах является кровь или оболочка сундэ. Большинство мороженого, о котором мы знаем, сделаны из свиных копий или копий. Сочанга встречается чаще, и, как и Соба в Сокчхо, мороженое с большими окнами гораздо больше. Тем не менее, Yonggung Sundae использует чанчан, а не чанчан или чанчан. Это главное окно, которое выпекается и съедается. Человек, который впервые изобрел эту креативную идею, известен как вторая хозяйка классического ресторана в Юнгунг-Мён.
   &lt;br/&gt;
   Но у меня есть один вопрос на данный момент. Когда название «дворец драконов» начало писать? Означает ли это «Ёнгун» в море, где живет король драконов?
   &lt;br/&gt;
   В 9-м году (1018 г.) династии Корё существует запись о том, что Ёнджу-гун был заменен на Ёнггун-гун и включен в Санджу-Мок, а нынешнее имя использовалось почти тысячу лет назад, и это также верно означать «Ёнгун» в море.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Классический ресторан в Yonggung Market - Yecheon-gun, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/206/6b4cea1a-3ed9-44ef-b172-b1e1cab770e6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Классический ресторан в Yonggung Market
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Палец вверх! Жевательная текстура, пикантный вкус
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Макчанг, в отличие от Сочана или Дечанга, толстый. И как любой, кто когда-либо пробовал жарить на гриле, текстура мягкая и жевательная. Однако, если вы запекаете окно, не сжигая его, происходит удивительное изменение. Вместо того, чтобы стирать жесткую текстуру, кожа становится мягкой и жевательной. Кроме того, сок самого макханга очень богат, а в мороженом с фруктами мороженое делают из клейкого риса, различных овощей и семян кунжута, а текстура и пикантный вкус превосходны. Если вы едите его с соусом из креветок, окуните его в кунжутную соль и съешьте нарезанный зеленый перец, вы можете легко опустошить тарелку.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Тарелка с фруктами Ёнгун - Yecheon-gun, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/206/661d0817-e2c8-45ba-b350-ee8ef8a9d0d8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Тарелка с фруктами Ёнгун
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Глубокий и насыщенный вкус супа из мороженого с фруктами, приготовленного путем варки приправы и перца чонъян в безупречном супе, также впечатляет. Есть Soondae Gukbap и Gonggipap, которые свернуты отдельно. Sundae Gukbap - 4500 вон, а отдельный Gukbap - 5000 вон. Однако для Gukbap используйте Sochang Sundae вместо Makchang Sundae для более подходящей текстуры.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Мороженое с фруктами - Yecheon-gun, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/206/e11361db-e271-4c0d-babf-49dfa66b4112.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Мороженое с фруктами
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Отдельно рис - Yecheon-gun, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/206/7c469a23-c4ec-4bfd-bc5c-b38d6e12a385.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Отдельно рис
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Вы должны съесть кальмаров, чтобы закончить Yecheon Sundae Tour
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Графики Yonggung-Myeon Sundaejip почти одинаковы. Основными меню являются сундэ, сундэ гукбап, отдельный гукбап и кальмары булгоги. Кроме того, свиные булгоги, куриные булгоги, куриные ножки на гриле и чанчан на гриле обычно можно найти в любом доме. Сочетание мороженого с кальмарами и кальмарами кажется незнакомым, но в Йечхоне это естественно. При заказе супа обычно добавляют кальмаров булгоги в качестве гарнира или заказывают одно блюдо из мороженого с кальмарами и кальмарами.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Кальмар Булгоги - Yecheon-gun, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/206/f3107d4e-b54a-4b3a-a480-8bf5f967b01e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Кальмар Булгоги
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Squid Bulgogi был впервые представлен хозяйкой в классическом ресторане более 50 лет назад, и теперь его можно попробовать в любом ресторане. Это также то же самое, что нарезать кальмара до размера, который легко съесть, и затем обжарить его один раз в остром соусе, а затем перенести его на гриль, чтобы быстро выпекать взад-вперед по брикету.
   &lt;br/&gt;
   Кальмар, приправленный порошком красного перца, готовится на гриле напрямую, поэтому он очень вкусный. Пряная и мягкая текстура кальмара сочетается с острой приправой и вкусом огня. Это вызывающий привыкание вкус, что вы хотите заказать больше воздуха и съесть его с оставшейся приправой.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Кальмар Булгоги - Yecheon-gun, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/206/1f661e00-21b4-45de-9287-e425f36dd978.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Кальмар Булгоги
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   После употребления мороженого с фруктами в корейском рисе и кальмарах с кальмарами будет трудно контролировать желудок. Это также хорошая идея не идти прямо в Hoeryongpo и прогуляться по рынку Yonggung. Масляные мельницы, которые делают кунжутное масло и масло периллы по старинке, стимулируют аромат.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Нефтеперерабатывающий завод Yonggung Market - Yecheon-gun, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/206/d5486167-cec3-4610-8ab3-6905f13ed539.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Нефтеперерабатывающий завод Yonggung Market
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Информация о путешествии
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    1.Доступ
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Самостоятельное вождение
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Скоростная автомагистраль Gyeongbu → развязка Shingal → скоростная дорога Yeongdong → развязка Yeoju → скоростная автомагистраль Jungbu → Jeomchon, Hamchang IC → Национальная дорога № 3 на перекрестке Nahan → рынок Yecheon Yonggung
    &lt;br/&gt;
    Скоростная автомагистраль Yeongdong → Манджонг Джанкшен → Скоростная автомагистраль Jungang Jecheon, Yeongju → Yecheon IC
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * общественный транспорт
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ≫ Сеул → Йечхон
    &lt;br/&gt;
    Работает 9 раз в день (06: 40-20: 30) от терминала Донг Сеул (1688-5979) до Юнгунг-Мьена, занимает 2 часа 20 минут
    &lt;br/&gt;
    От центрального городского терминала (02-6282-0114) до Йечхона три раза в день (07: 00-18: 20), 2 часа 30 минут
    &lt;br/&gt;
    ≫ Тэджон → Йечхон
    &lt;br/&gt;
    Работает 5 раз в день (07: 10-17: 50) от терминала комплекса Тэджон (042-624-4451), от 2 часов 50 минут до 3 часов 30 минут
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    2. Вкусный
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Классический ресторан: Eupburi, Yonggung-myeon / Sundae, Sundae Gukbap, Squid Bulgogi / 054-653-6126
    &lt;br/&gt;
    Ресторан Park Dal: Eupburi, Yonggung-myeon / Sundae, Sundae Gukbap, Squid Bulgogi / 054-652-0522
    &lt;br/&gt;
    Yonggung Sundae: Eupburi, Yonggung-myeon / Sundae, Sundae Gukbap, Squid Bulgogi / 054-655-4554
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    3.Accommodation
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Geumdangsil Village Gotaek Кровать и завтрак: Sangmungok-ri, Yongmun-myeon / 010-5080-6692 / geumdangsil.invil.org
    &lt;br/&gt;
    Галерея Yoon Pension: Jibo-myeon Shinpoong-ri / 054-653-9329 / blog.naver.com/lceline
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Приведенная выше информация была создана в феврале 2013 года и может измениться позже, поэтому обязательно проверьте ее перед поездкой.
    &lt;br/&gt;
    ※ Информация, такая как текст, фотографии и видео, используемые в этой статье, защищены авторским правом Корейской туристической организации, и несанкционированное использование статьи запрещено.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Andong Alley Скрытый ресторан, где ты был? - Andong City, Кёнбук, Корея</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/andong-alley-hidden-restaurant-where-have-you-been-185-ru/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Mar 2020 13:25:06 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/andong-alley-hidden-restaurant-where-have-you-been-185-ru/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Andong City, Gyeongbuk, Korea&#34; data-title=&#34;andong-alley-hidden-restaurant-where-have-you-been--185&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Жареные корейские говяжьи ребрышки на улице Андон Рибс - Andong City, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/9c3b14be-d167-4bd4-8553-5adb9f7498cd.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Жареные корейские говяжьи ребрышки на улице Андон Рибс
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Andong Alley Скрытый ресторан, где ты был?
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Andong City, Кёнбук, Корея
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Я скучаю по вкусу теплого родного города в сезон повешения воротника на холодном ветру. Поехали в Андонг, город, где вкусная местная еда вкусная. В «Andong Steamed Chicken», «Andong Hutje Ssap», «Скумбрия Andong Gan» можно попробовать невообразимые блюда, кроме «Andong», и здесь есть множество скрытых ресторанов. Жареные ребрышки, сунджи гукбап и чеотанг в стиле кёнсандо, которые подтвердят репутацию корейской говядины Андонг, выстланы Андонггукси и Наэнгвудонг, кульминацией легкости. Паломничество в ресторан Andong с историей и традициями начинается с улицы Риб перед станцией Andong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   5 скрытых ресторанов, проверенных традициями и вкусом
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   При планировании поездки, поиск ресторанов является обязательным. Когда вы ищете рестораны Андонга, сначала появляется Андонг джимдак на старом рынке аллеи джимдак, а также улица традиционной еды Андонг Дам Вольёнгё, знаменитая улица Гакджипджипджи и Андон Ганджок, которые можно найти где угодно в Андонге. В поисках я спросил уроженцев Андонга, которых не было в замке, скрытый ресторан, который был проверен историей, традициями и вкусом в дополнение к трем главным деликатесам Андонга.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&#39;Okya Restaurant&#39; Сонджи Гукбап - Andong City, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/256279ab-db67-416f-afef-5d7012f7bcb1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     &#39;Okya Restaurant&#39; Сонджи Гукбап
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Корейские говяжьи ребрышки на гриле в переулке Андон Риб перед станцией Андонг и Сунджи Гукбап из ресторана Okya в переулке еды нового рынка Андон, холодный Удон с 34-летней традицией, Кёнсандо Чуэотанг, Хахо Из гостевого дома на ферме недалеко от деревни в Андон-гук-си, который делают жители деревни, мы получили пятьдесят скрытых ресторанов, которые каждый, кто знает, знает и посещает. Во время путешествия в Андон, если у вас есть такое большое меню, независимо от того, куда вы идете или кто вы есть, у вас нет никаких проблем.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Andong Geonjin Noodles «Проживание в семье Че Сук Фермер» - Andong City, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/8666fa0a-e229-4c29-b958-35f1ac5ecb44.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Andong Geonjin Noodles «Проживание в семье Че Сук Фермер»
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Две спецслужбы по корейским говяжьим ребрам
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Если вы идете напротив станции Андонг, там находится Аллея ребер Андонга. Тридцать лет назад это началось с одного или двух ребер, не говоря уже о ребрах, но оно росло один за другим, и 15 ребер сейчас в бизнесе. Приправленные в стиле Андон ребрышки - это соевый соус, приправленный свежим чесноком и фруктовым соком, которые подаются одновременно с заказом, поэтому вы должны использовать хорошие ребра. Так что, конечно, это свежо и вкусно.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Жареные корейские говяжьи ребрышки на «Новых Сеульских Ребрах» - Andong City, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/1e1e012a-9d5b-41b6-bf31-4824ce0d21b0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Жареные корейские говяжьи ребрышки на «Новых Сеульских Ребрах»
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Съев ребра, приготовленные на углях, вы можете насладиться острым тушеным ребром и острым тушеным ребром. Лучше всего готовить на углях и готовить с пряными ребрами после удаления мяса на ребре, которое нельзя сжечь или жевать. Даже если вы выбираете жевательные ребрышки и едите рис с оставшейся приправой, это тоже вкусно. Тушеное мисо, сваренное в соевой пасте, пропитанной в сельской местности, восхитительно, когда его едят с мягким, пикантным сираэги на рисе, а когда вы едите холодный суп, чувство ребер исчезает. Достаточно съесть 2 порции по 3 человека, потому что это 200 г костей на порцию.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Пикантные пряные ребрышки подаются на корейских говяжьих ребрышках - Andong City, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/f0983b79-8cb1-4796-a300-3b71561eb86b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Пикантные пряные ребрышки подаются на корейских говяжьих ребрышках
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Рабочее время 10: 00 ~ 22: 00, открыто круглый год, корейские говяжьи приправленные ребра 200 г 22 000 вон.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Сираэги мисо суп, который дует чувство - Andong City, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/db386e82-453d-47c7-905e-63679d4a9aee.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Сираэги мисо суп, который дует чувство
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Seonjigukbap с изображением юкгаджанга с большим количеством говядины и зеленого лука
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Okya Restaurant, расположенный на Аллее Анжак, в Новом Рынке Андонга, является рестораном, который кипит Рис Сонджигук в течение 50 лет. До тех пор, пока национальные рисолюбы не будут высоко ценить его как лучший суп в стране, бульон ресторана Okya постоянно кипятят с большим количеством лапши Andong Hanwoo, такой как Yangji, Satae и Seonji. Визуальное оформление богато говядиной, пряным маслом из красного перца, сладкой редькой и зеленым луком, но это простое название, Seonjigukbap. Торговое название «Andong Siyeonghalmae Sunjik Gukbap» использовало знак муниципального мясника, которым управляет ресторан Okya. Когда я был в мясном магазине, я мог варить суп с большим количеством вкусного мяса.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Сонджи Гукбап - Andong City, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/c43e0160-6369-47e6-b29f-7adad14783cf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Сонджи Гукбап
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Добавьте горшок, полный корейских говяжьих костей и мяса Andong, и варите капусту, зеленый лук и семена кунжута в пикантном бульоне. Магазин, который начинался с одного квадрата, продолжает расширяться в сторону, но зимой время ожидания увеличивается. Потертый интерьер, в котором сохранились следы старых зданий, гармонирует со вкусом тарелки супа. Добавление супа, мяса и риса не ограничено. Комбинация иллюзий, которая делает миску супа, приготовленной каждый день, кислой, смешанной, и пасту из красной фасоли, маринованную в миске.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Положите грудинку, оползень и зеленый лук в котел и варите на медленном огне. - Andong City, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/e9e79215-fca4-4d8b-9705-ef31503fc269.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Положите грудинку, оползень и зеленый лук в котел и варите на медленном огне.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Рабочее время: с 08:00 до 20:00, выходной - в день праздника, Сонджигукбап - 8 000 вон.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Вкусный стол с кисло-сладким миксом и пастой из красного перца - Andong City, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/ad711aae-5362-44cd-b9c1-41ea80e4efa3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Вкусный стол с кисло-сладким миксом и пастой из красного перца
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Andong Geonjin Noodles, приготовленная бабушкой с семенами красного кунжута
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Слухи хорошие, но самая трудная пища - это лапша Andong Geonjin. В городе Андонг есть несколько магазинов лапши, в которых подают сушеную лапшу, но если вы пойдете в «Парк фермерских домов Джа Сук» по дороге в деревню Хахо, вы сможете попробовать сушеную лапшу. Традиционно тесто, смешанное с мукой и соевой мукой, проталкивают с семенами красного кунжута, кипятят в кипящей воде, сушат, а затем сушат. Лапша Konjin идеально подходит для лета, но она всегда любима любителями лапши.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Владелец кладет анчоусы, редьку, лук и водоросли в водоросли два раза в неделю, чтобы осторожно варить бульон. Тыква, кимчи, тертая мука и семена кунжута мягко смягчаются, а мягкая лапша мягкая. Это кажется простым, но суп настолько глубокий, что невозможно отказаться от последней мелодии.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Деревенские гарниры и сушеная лапша - Andong City, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/7d399a34-fa4b-465b-a1f2-df1a30463211.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Деревенские гарниры и сушеная лапша
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Рабочее время 09: 00 ~ 18: 00, выходной - праздничные дни, лапша конжин 7 000 вон.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Варить бульон два раза в неделю - Andong City, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/af6eeee6-9baf-4eed-b874-5724ee3021ec.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Варить бульон два раза в неделю
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Кёнсан-до Чуотан, вареный со свежей местной едой
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   «Gyeongsangdo Chueotang», расположенный на продовольственной улице города Андонг, спрятан в переулке. Традиционная кухня в ресторане, который был отремонтирован. Кипяченую горячую воду кипятят 24 часа в традиционном котле на старой ягодице. Они бегут вместе, но гордость за Кёнсандо Чуэотанга велика. Чеснок Uiseong, питательный порошок красного перца и зеленую капусту, выращенную в Андонге, варят с натуральным гольцом, поэтому он очень вкусный. Голец варят в котле, измельчают в дуршлаге, чтобы отфильтровать кости и кишечник, а затем положить много зеленой капусты, чтобы сохранить сладость.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Chueotang в стиле Кёнсандо с прохладным вкусом, как прозрачный суп мисо - Andong City, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/2cafafc2-54c9-47fd-83ca-8a7423b178df.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Chueotang в стиле Кёнсандо с прохладным вкусом, как прозрачный суп мисо
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Chueotang - это освежающий и освежающий, но богато богатый белок, кальций и минерал, как капустный суп, сваренный с небольшим количеством мисо. Люди в Кёнсан-до едят травы с душистыми травами, такими как зефир и душистые листья, в чуотанге, который вкуснее, когда начинает дуть холодный ветер. В день, когда много клиентов упаковывают вещи, чуэотан может упасть. Проверка телефона требуется вечером.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Чуэотан, кипящий в котле - Andong City, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/bcb66fa0-2f85-4e96-b41c-b8486dc0ff98.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Чуэотан, кипящий в котле
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Рабочее время 10: 00 ~ 20: 30, выходной, праздничные дни, Чотан стоит 8000 вон.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Сладкий и мягкий чуэотан с зеленой капустой - Andong City, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/cbdac00c-00de-4cca-ba05-f626c4b38bce.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Сладкий и мягкий чуэотан с зеленой капустой
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Лапша удон со светлыми и простыми воспоминаниями
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   «Shinseon Sikdang», который продолжает традицию с одним удоном в одном месте, - это ресторан, выстроенный в летнее время. Холодная лапша и пибимпап, jajangmyeon и удон, любимые во все времена года, неизменно собирают любителей лапши. Холодное удон, лучшее меню ресторана Sinseon, имеет прохладный вкус, который любят утреннее солнце.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;6&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Прохладный холодный удон, любимый четырьмя сезонами - Andong City, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/d41b7ba6-6360-4b16-a8af-a37891f58619.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Прохладный холодный удон, любимый четырьмя сезонами
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Первый вкус холодной лапши удон, которая катит толстую пшеничную лапшу в анчоусном бульоне, сваренном в чистом и легком вкусе, скучен. Это благодаря бульону, который кипит с анчоусами, которые находились в воздухе в Йосу в течение 34 лет. Однако чем больше вы едите, тем холоднее будет суп, поэтому вы будете его есть. Единственные гарниры - Danmu Jichae, огурец и порошок Kim. Бибим Удон с добавлением пасты из капусты и красного перца также имеет приятный, неприхотливый вкус. Даже завсегдатаи, посетившие ресторан Shinseon более 30 лет, не могут забыть о чистом вкусе лапши.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;6&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Джаджан Удон, приготовленный только из овощей - Andong City, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/591954a7-4bd2-4d3e-8d72-7767af7db614.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Джаджан Удон, приготовленный только из овощей
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Рабочее время 07: 00 ~ 20: 00, закрыто нерегулярно (требуется проверка по телефону), холодный удон убибиби Удон 4000 побед каждый.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;6&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Бибим Удон с острым соусом, который хорошо сочетается с горячей лапшой - Andong City, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/185/f9b1f781-e5e3-4ac1-9a05-967b7248b396.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Бибим Удон с острым соусом, который хорошо сочетается с горячей лапшой
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Информация о путешествии
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Новые Сеульские Ребра
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Адрес: 10 Food Road, Andong-si, Кёнбук
     &lt;br/&gt;
     Контакт: 054-843-1400
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Ресторан Окя
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Адрес: 7 Jungang Market-gil, Andong-si, Кёнбук
     &lt;br/&gt;
     Контакт: 054-853-6953
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Гостевой дом Park Jae-sook Farmhouse
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Адрес: 26-3 Gwangdeok Solbat-gil, Pungcheon-myeon, Andong-si, Gyeongbuk
     &lt;br/&gt;
     Контакт: 054-853-2771
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Кёнсандо Чуэотан
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Адрес: 23-3 Taesa-gil, Andong-si, Кёнбук
     &lt;br/&gt;
     Контакт: 054-857-9341
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Fresh Restaurant
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Адрес: 20 Gwangseok 3-gil, Andong-si, Gyeongbuk
     &lt;br/&gt;
     Контакт: 054-853-7790
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Близлежащие направления
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Музей традиционной культуры: 203 Сеодонгмун-ро, Андонг-си / 054-843-7900
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.tcc-museum.go.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.tcc-museum.go.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Музей конфуцианской культуры: Toegye-ro, Dosan-myeon, Andong-si 1997 / 054-851-0800
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.confuseum.org/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.confuseum.org/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Мемориальный зал Движения за независимость Кёнсан-Пукто: 2, Зал Независимости, Им-Мён, Андонг-си / 054-823-1555
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.815gb.or.kr/main&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.815gb.or.kr/main
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     2.Accommodation
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Suaedang: 1714-11, Сугок Yonggye-ро, Imdong-Myeon, Андонг-си / 054-822-6661
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.suaedang.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.suaedang.co.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Jirye Arts Village: 427, Jirye Arts Village-gil, Имдонг-Мион, Андонг-си / 054-822-2590
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.jirye.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.jirye.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Отель Win: 28, Okmyeong-Gil, Andong-Si / 054-843-1188
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.winhotel.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.winhotel.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Приведенная выше информация была создана в ноябре 2015 года и может быть изменена позже, поэтому обязательно проверьте ее перед поездкой.
     &lt;br/&gt;
     ※ Информация, такая как текст, фотографии и видео, используемые в этой статье, защищены авторским правом Корейской туристической организации, и несанкционированное использование статьи запрещено.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Пхохан Драйв 100 км вдоль побережья - Пхохан, Кёнбук, Корея</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/pohang-drive-100km-along-the-coast-157-ru/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Mar 2020 16:03:54 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/pohang-drive-100km-along-the-coast-157-ru/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Pohang, Gyeongbuk, Korea&#34; data-title=&#34;pohang-drive-100km-along-the-coast--157&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Пляж Пхохан можно найти в любом месте на побережье Пхохан - Пхохан, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/157/031e06ce-9137-4f38-8b01-7d8729d28d79.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Пляж Пхохан можно найти в любом месте на побережье Пхохан
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Пхохан Драйв 100 км вдоль побережья
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Пхохан, Кёнбук, Корея
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Прибрежная дорога Пхохан протянулась в 100 км от порта Янгпо и до пляжа Хвадзин над ним, в центре которого возвышается Хомигот. Пока вы бежите по дороге, вы найдете знаменитые пляжи и места восхода солнца, а также неизвестные пляжи и гавани, каждый из которых имеет свое собственное красочное море, ожидающее усталых путешественников.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Рядом море, далекое море, экзотическое море
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Город с видом на море привлекателен во многих отношениях. Море в яркой одежде дарит время комфорта и исцеления. Вот почему это также причина искать море, когда ваше сердце душно. Пхохан, который мы очень хорошо знаем, это город, который охватывает пляж Йонгильдей, с которого открывается вид на место восхода солнца, Хомигот, Гурёнгпо, знаменитый Гуамеги, и Поско. Однако, кроме этого, Пхохан представляет таинственный пейзаж со скрытыми, похожими на драгоценные камни пляжами и гаванями по всему длинному побережью.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;На побережье Пхохана есть чередующиеся порты и пляжи. - Пхохан, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/157/eda04d65-08fb-4614-86f4-f240f2d1442d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     На побережье Пхохана есть чередующиеся порты и пляжи.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Пляжи Пхохана, которые, кажется, где-то видели и казались незнакомыми, стимулируют чувствительность путешественников и трогают сердца тех, кто устал от повседневной жизни. Она уже и извилистая, чем новая широкая и прямая дорога, но по старой дороге, где взлетают лес и море, весело бегать.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Порт Янпо с прекрасным морем - Пхохан, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/157/bf448741-8bde-4f2f-b7fa-8de99caafa27.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Порт Янпо с прекрасным морем
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Береговая линия Пхохана длиннее, чем ожидалось. Прибрежная дорога, примыкающая к морю, проходит вдоль Восточного моря, иногда стихийно, а иногда - приятно. При движении по прибрежной дороге Пхохан, протяженностью 100 км, вы столкнетесь с различными Пхоханами в зависимости от рельефа побережья, формы деревни и погоды. Прибрежные дороги с пляжами и гаванями по-своему прохладны. В центре прибрежной дороги Пхохан находится пляж Йонгильдае, который граничит с городом. Исходя из этого, прибрежную дорогу можно разделить на две части.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;После вождения вы можете остановиться где угодно и наслаждаться плаванием. - Пхохан, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/157/9d9aa5a6-3c4e-4f97-a719-09a86ea267cb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     После вождения вы можете остановиться где угодно и наслаждаться плаванием.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Начиная с порта Янгпо, самой низкой части побережья Пхохана, и проходя через Джанггил-ри, Гурёнгпо и Хомигот, вы можете попробовать очаровательную гавань и пляжи и пройтись по извилистой дороге. Это дорога, где вы можете наслаждаться романтикой старой дороги, следуя по Национальной дороге 31 и Местной дороге 929. Небольшая гавань и пляж попеременно появляются рядом с дорогой, по которой проезжает машина. Вы можете наслаждаться мирным и спокойным настроением, проходя через небольшие города на берегу моря. Вы даже можете водить свой автомобиль, останавливаться там, где хотите, и иметь свободное время.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Местная дорога 929, проезжая Хомигот и в город - Пхохан, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/157/1053df71-f34b-4f93-9ca2-615f80a46bc1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Местная дорога 929, проезжая Хомигот и в город
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Проходя через очаровательные гавани и пляжи, вы столкнетесь с уникальным морским парком. В Джангги-ри находится комплекс рыболовного парка, который находится далеко от порта Гурёнгпо. В качестве морского парка для рыболовов есть плавучие рыболовные угодья и морские пансионаты. Существует также мост длиной 170 м и морская обсерватория, которая ведет к маленькому каменному острову острова, на котором много рыбы. Если вы дойдете до конца моста, вы почувствуете, что стоите в павильоне на море. Те, кто проводит свободное время, сидя на коврике и устраивая пикник, также заметны. Море, люди и объекты гармонично согласованы.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Janggil-ri Рыбацкий Деревенский Комплекс Парк с Морским Парком - Пхохан, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/157/0a5eff6d-071c-4307-aef9-3c221d3bb8ae.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Janggil-ri Рыбацкий Деревенский Комплекс Парк с Морским Парком
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   С другой стороны, прибрежная дорога в верхней части пляжа Йонгильдае отличается от прибрежной дороги, обеспечивая удовольствие от прибрежной езды. Прибрежная дорога над пляжем Yeongildae, которая проходит по префектурной дороге 20, имеет более прохладный вкус. В отличие от нижней прибрежной дороги, которая проходит вдоль города и гавани, она простирается относительно прямо вверх и вниз по холмам.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Морской Пансионат расположен в парке Джангили Фишинг Вилладж - Пхохан, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/157/21b0fd2f-a92c-45c9-9ced-2a32f546b6bc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Морской Пансионат расположен в парке Джангили Фишинг Вилладж
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Верхняя прибрежная дорога, проходящая через порт бухты Йонгиль и основные пляжи, такие как Чильпо, Вулпо и Хвадзин, освежает и охлаждает. Поскольку береговая линия длинная, спектр развлечений широк.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Романтический прибрежный драйв Пхохана - Пхохан, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/157/965ba9f9-a974-4a2f-916c-b9caac4a2a2a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Романтический прибрежный драйв Пхохана
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Среди знаменитых пляжей есть такие скрытые места, как пляж Игари и пляж Одори. Здесь меньше людей, чем на большом пляже, но пейзаж не сильно отстает. Этого также достаточно, чтобы спокойно наслаждаться плаванием или рыбалкой, не будучи пораженным людьми.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Пляж возле порта Игари - Пхохан, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/157/4335ba6f-69ed-4b55-b578-95e04e21749a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Пляж возле порта Игари
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Наслаждайтесь разнообразными пляжами на свой вкус
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Пляжи Пхохана можно разделить на три категории. Один из них - это пляж, который имеет больше видов на сезон, чем вода, прилегающий к городу, а другой - уединенный пляж с неточным названием, зажатый между известными пляжами и портами. Наконец, это пляж, который в основном посещают люди, которые летом любят купаться летом в Сонглиме и на большом белом песчаном пляже.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Самые популярные пляжи Пхохана, которые чаще всего посещают туристы из других регионов, - это также пляжи с соснами и белым песком. Чилпо-Бич, Вулпо-Бич и Хвадзин-Бич являются представителями порта Йонгил Бэй. Эти три пляжа заполнены различными удобствами и удобствами для гостей на пляже с большим белым песчаным пляжем. Вы также можете расслабиться, взяв в аренду трубы, квартиры, зонтики или насладиться морскими видами досуга, такими как арахисовые лодки, банановые лодки и водные мотоциклы.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Пляж Чильпо с белым песчаным пляжем - Пхохан, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/157/64abafbf-487b-4dd1-bdb4-4a1f3156afb2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Пляж Чильпо с белым песчаным пляжем
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Пляж Чилпо, длиной 2 км и шириной 70 м, не только близок к центру города Пхохан, но и популярен среди семей, поскольку в нем есть бунгало и большие кондоминиумы. На пляже Чилпо джазовый фестиваль проводится каждое лето на песчаном пляже.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Пляж Wolpo, где вы можете заняться различными видами морского спорта - Пхохан, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/157/5bcc4f1c-34bf-47fd-9f3e-36f19ff9c5ff.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Пляж Wolpo, где вы можете заняться различными видами морского спорта
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Вулпо Бич, расположенный на вершине, является отличным местом для занятий различными видами морского спорта. Вот почему много молодых летних искателей посещают. В отличие от Чилпо-Бич, независимого пляжа, деревня естественным образом формируется рядом с пляжем Вулпо, поэтому здесь есть множество удобных удобств, таких как рестораны и магазины.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Пляж Хвадзин - отличное место для отдыха в сосновом лесу. - Пхохан, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/157/cdde8f98-f946-4f1b-abb5-d16211462c8a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Пляж Хвадзин - отличное место для отдыха в сосновом лесу.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Тем временем люди, которые хотят насладиться лесом с морем, отправляются на пляж Хвадзин. Это отличное место, чтобы насладиться кемпингом и пикниками в палатках и кемпингом в сосновом лесу.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Пляж Одо, подходящий для тихого водного веселья - Пхохан, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/157/3c174fda-b5f0-43ad-9e45-b72341d680ba.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Пляж Одо, подходящий для тихого водного веселья
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Вкус Пхохана, лапша Мори и сашими
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Неважно, насколько прекрасна пляжная прогулка, если желудок пуст, этой поездки недостаточно. Если вы приезжаете в Пхохан, вам нужно съесть миску с водой, и стоит попытаться найти лапшу Мори, которая есть только в Пхохане. Оба идеально подходят для сезонов, где нет аппетита.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Во-первых, водные сашими - это меню, которое можно найти где угодно в Пхохане, но способ есть и есть водные сашими варьируется от дома к дому. На Jukdo Market есть уникальный сашими из морских огурцов из «Дома Harmaesilbi Sashimi», который превращает морской огурец в соевый соус. В Вулпо есть старый ресторан сашими под названием «Дом бэкбун сашими», за которым, как говорят, следуют люди Пхохана. Вкус воды сашими зависит от типа рыбы, свежести, приправ и т. Д. Сашими из 100 раз готовят из заправленной пастой из красного перца.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Это печальная вещь, которую нужно взять из поездки в Пхохан - Пхохан, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/157/7b968ce7-ba04-4e47-9bcf-3c82aefa74fd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Это печальная вещь, которую нужно взять из поездки в Пхохан
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Лапша Мори в ресторане Chowon в Guryongpo также особенная. Лапша Мори похожа на лапшу из рыбного супа, и варить рыбу, как рыбный суп, чтобы высушить калгуксу. Острый вкус отдаляет тепло от тепла. После еды миска, рот чувствует себя приятным, и тело чувствует себя здоровым.
   &lt;br/&gt;
   Способ насладиться летом в Пхохане прост. Вам не нужно беспокоиться о том, куда идти и что делать. Проехав вдоль длинной береговой линии, вы можете спуститься в любимое место и насладиться купанием или рыбалкой. Кроме того, вы можете вздремнуть, бросив вызов морским репортерам, о которых вы так мечтали, или взяв книгу в качестве подушки. В Пхохане есть много вариантов, пляж, который вы можете выбрать по своему вкусу.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Специальность гурёнпо, лапша Мори - Пхохан, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/157/74691ea0-c1b3-49b9-857a-bfc054a286b2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Специальность гурёнпо, лапша Мори
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Информация о путешествии
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Адрес соответствующего сайта
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Поханг Сити Культурный туризм, справки: 054-270-8282 (номер представителя города Пхохан)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Рестораны рядом
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Hallmaesilbi Sashimi: Вода из морских огурцов / 36-15 Jukdo Market 1-gil, Buk-gu, Pohang-si / 054-242-0585
    &lt;br/&gt;
    Степной ресторан: Мори лапша / 102-1, Гурёнгпо-гиль, Гурёнгпо-уп, Нам-гу, Пхохан-си / 054-276-5579
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Номера
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Гостиница Галактика Турист: 93 Хэан-ро, Бук-гу, Пхохан-си / 054-251-9988
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.galaxyhotel.kr/ko/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.galaxyhotel.kr/ko/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Benikea Hotel Pohang: 128, Jungang-ro, Нам-гу, Pohang-si / 054-282-2700
    &lt;br/&gt;
    Пенсионный Homigot: 78, Гуман-гиль, Homigot-myeon, Нам-гу, Пхохан-си / 054-284-0226
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.homigotpension.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.homigotpension.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Приведенная выше информация была обновлена в июле 2019 года и может быть изменена позже, поэтому, пожалуйста, проверьте перед поездкой.
     &lt;br/&gt;
     ※ Информация, такая как текст, фотографии и видео, используемые в этой статье, защищены авторским правом Корейской туристической организации, и несанкционированное использование статьи запрещено.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Отражение тепла, 3 треккинга в отдаленной долине, Вангпичеон в Улджине. - Ульджин-гун, Кёнбук, Корея</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/heat-reflection-3-trekking-in-the-backcountry-valley-wangpicheon-in-uljin-148-ru/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Mar 2020 14:54:57 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/heat-reflection-3-trekking-in-the-backcountry-valley-wangpicheon-in-uljin-148-ru/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Uljin-gun, Gyeongbuk, Korea&#34; data-title=&#34;heat-reflection-3-trekking-in-the-backcountry-valley-wangpicheon-in-uljin--148&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Канвондо Инье Утренняя долина - Ульджин-гун, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/148/7c12fbab-3ee8-49c3-9088-d515a6f2536c.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Канвондо Инье Утренняя долина
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Отражение тепла, 3 треккинга в отдаленной долине, Вангпичеон в Улджине.
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Ульджин-гун, Кёнбук, Корея
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Погода становится жаркой. Некоторые бангкокцы говорят, что арбуз под ветром кондиционера достаточно, но есть те, кто хочет покинуть летний курорт на природе. В этом случае поход в долину вдоль прохладного ручья является лучшим. Иди и нарисуй воду
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   #Один. Ульджин Вангпичеон, полный дикого очарования
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Вангпичеон - это водный путь длиной 61 км, который течет из Вангпи-ри и Гусан-ри в Ульцзинь и берет свое начало в питательной защите Кёнбука. В окружении гор
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Вольми, Йонгсо из Улджин Вангпичеон, одно из лучших мест в мире - Ульджин-гун, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/148/baac6183-8e18-4ccc-944c-646e8d418214.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Вольми, Йонгсо из Улджин Вангпичеон, одно из лучших мест в мире
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Отправной точкой этого треккингового курса в Вангпичеоне была дорога в деревню Гулгуджи. Деревня Гулгуджи, которая считается захолустьем в Улджине, - это имя, которое говорит, что вокруг горы должно пройти всего девять изгибов. Треккинг между деревней Вангпичеон Сокса, вверх по течению от Вангпичеона, и деревней Гулгуджи, ниже по течению от Гусан-ри, является наиболее успешным. В любом случае, вы можете начать, но если вы новичок или ребенок с небольшим опытом походов, рекомендуется начать с деревни Гули и вернуться в лагерь. Долина нежная, и вы можете идти осторожно.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Информационный центр экологической тропы Улджин Вангпичхон - Ульджин-гун, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/148/512b95fe-46d6-49e9-a87e-ee9966d03686.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Информационный центр экологической тропы Улджин Вангпичхон
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Прекрасный пейзаж следует за тихим ручьем. Тем не менее, я не осторожен, что вода мелкая. Мшистые камни скользкие. Кроме того, курс наблюдения за деревней Гулгуджи ~ Санчхондонг ~ Йонгсо ~ Черепашья скала относится ко второму курсу экологической тропы Вангпичхон, поэтому вы можете идти по лесной тропе, а не по водной тропе. Если вы идете по долине и становитесь многолюдными, вы также можете подняться по лесной тропе. Тем не менее, треккинг в долине рекомендуется правильно увидеть на коже Ван Пичеона. Прогулка примерно в 4 км от деревни Гулгуджи, и вы получите лучший вид на Вангпичеон. Область, где дракон, кажется, колеблется, должна быть нарушена из-за крутых и грубых утесов. Если индивидуальный поход по долине является бременем, вы можете использовать экологические исследования в Wangpicheon Eco Tour Group.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Запрос экологического тура, проект экологического тура в долине Улджин Вангпичхон
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.wangpiecotour.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘울진왕피천계곡 에코투어사업단’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://www.wangpiecotour.com/
    &lt;/a&gt;
    .
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Uljin Specialty Geumgangsong - Ульджин-гун, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/148/4baba732-3f6c-4350-baf6-749db0b98678.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Uljin Specialty Geumgangsong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   # 2. Нефритовая долина, горячая рыба, утро
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Прежде чем идти утром, давайте посмотрим на Пророка Чонгамрока из династии Чосон. В &amp;lt;Junggamrok&amp;gt; есть три безаварийных места, где нет трех стихийных бедствий: вода, огонь и вода.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Когда вы входите в утреннюю долину из вибрирующей долины, начинается дикая лесная дорога. - Ульджин-гун, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/148/a5d0c91e-30d3-46b5-8a64-b12db6cee854.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Когда вы входите в утреннюю долину из вибрирующей долины, начинается дикая лесная дорога.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Утренняя долина Инье, где сочетаются пышный родной лес и чистая долина. Это означает «посреди жуткой горы, где только около года пахать поле утром». Это долина, которая, как следует из названия, до сих пор ощущает себя в тени. Утренний Гарригол происходит из Гурёнга Деокбонга, протекает примерно в 20 км и встречается с Бангтачхоном в Донгдонгри, особенно в 5 км ниже по течению. Кроме того, склон пологий, поэтому легко подниматься по долине. По водной тропе легче идти, чем по лесной тропе, которую трудно увидеть.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Водные игры в вибрирующей долине - Ульджин-гун, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/148/493d1275-eea4-4228-9c9d-364846832b0c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Водные игры в вибрирующей долине
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Треккинг по утрам начнется с противоположной стороны вибрирующей долины, культурного центра отдыха Санчон (или Вибрационного горного дома). Как только вы пересекаете вибрирующую долину, начинается лесная тропа в густом лесу. Как только вы пройдете через густой лес, вы можете пойти утром и добраться до ниже по течению. Наиболее успешным является курс возвращения на родину, который идет от утреннего моста Гаргол-Джогёндон к Бангдонгу до Яксу. Если вы хотите увидеть вверх по течению утром, вам нужно около 10 часов. Если расстояние - это бремя, это также хорошая идея, чтобы насладиться водой в вибрирующей долине после просмотра утренней цели.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Поход по долине, аква-обувь или сандалии - Ульджин-гун, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/148/9221ad93-14f5-4692-a3b8-35ce98c1f278.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Поход по долине, аква-обувь или сандалии
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   # 3. Глубокая горная долинная дорога, долина Чонсон-Доксанги
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Долина Токсанги, один из отдаленных районов Чонсон. Это была секретная долина, известная только людям, которые знали это, пока это не было представлено телевизионным программам. Это было открыто миру, когда оно было выбрано в качестве места для свадеб на открытом воздухе известными знаменитостями, но спокойная вода все еще остается.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   В общей сложности 12 км, есть деревни Досагок, Доксанги и Хэбэй-дон в долине Доксанги, которая окружена Сонгдэ. Десятки домашних хозяйств жили на земле и в 1979 году были оставлены для наводнения. Гостевые дома и пансионаты расположены вдоль долины. В общем, мы находим много курсов от Deokuri до Budong-ri.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Долина Токсанги, Чонсон, один из отдаленных районов - Ульджин-гун, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/148/a31e8b2d-c7d9-478a-b8ab-e67485eaad0d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Долина Токсанги, Чонсон, один из отдаленных районов
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Те, кто останавливается в пансионате или гостевом доме в долине Доксанги, должны припарковаться и прогуляться по мосту Доксан.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Трекинг в Чонсон Деоксанги - Ульджин-гун, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/148/83b02117-3f93-4060-a947-93d9f346375c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Трекинг в Чонсон Деоксанги
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   чаевые. Проверка безопасности для захватывающего похода в долину
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Похож на обычный треккинг, но требует больше подготовки к долине. Есть несколько нежных путей, но есть и долины, которые
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Информация о путешествии
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Рестораны рядом
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Mangyangjeong Sashimi Restaurant: 716-6 Sanpo 4-ri, Geunnam-myeon, Uljin-gun, Кёнбук / Сашими / 054-783-0430
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Jindongsanchaega: 1073, Jochimyeong-ro, Girin-myeon, Inje-gun, Gangwon / Korean Food / 033-463-8484
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Донгбакгол: 1314 Чонсон-ро, Чонсон-эуп, Чонсон-гун, Канвондо / Гондренамул Райс / 033-563-2211
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Sarigol: 231-2 Bongyang-ri, Jeongseon-eup, Jeongseon-gun, Канвондо / Gondrenamulbab / 033-562-4554
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.ssarigol.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.ssarigol.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Номера
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Tonggosan Natural Recreation Forest, Uljin: 880, Buyeonggyeok-ro, Seomyeon, Uljin-gun, Кёнбук
    &lt;br/&gt;
    Пансионат Горная Деревня Гулгуджи в Улджине: 634 Wangpicheon-ro, Geunnam-myeon, Uljin-gun, Кёнбук / 054-782-3737
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://gulgugi.co.kr/default/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://gulgugi.co.kr/default/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Inje Bangtaesan Природный рекреационный лес: 377 Bangtaesan-gil, Girin-myeon, Inje-gun, Канвондо / 033-463-8590
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Бангтае Император Кровать и завтрак: 24, Дундок-дон-гил, Гирин-Мион, Инже-гун, Канвондо / 033-463-3309
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Проживание в семье: 110 Доксанги-гиль, Чонсон-эп, Чонсон-ган, Канвондо / 033-562-0744
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Приведенная выше информация была обновлена в июне 2019 года и может быть изменена позже, поэтому, пожалуйста, проверьте перед поездкой.
     &lt;br/&gt;
     ※ Информация, такая как текст, фотографии и видео, используемые в этой статье, защищены авторским правом Корейской туристической организации, поэтому несанкционированное использование статьи запрещено.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Хорошая сказка лучше сотни проповедей, Андонг - Андонг, Кёнбук, Корея</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/a-good-fairy-tale-is-better-than-a-hundred-sermons-andong-128-ru/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Mar 2020 18:37:19 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/a-good-fairy-tale-is-better-than-a-hundred-sermons-andong-128-ru/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Andong, Gyeongbuk, Korea&#34; data-title=&#34;a-good-fairy-tale-is-better-than-a-hundred-sermons-andong--128&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Мистер Квон Чон Сон, автор книги «Щенок» - Андонг, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/128/1a9ed491-74e9-4d93-909e-c307fd07c0ce.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Мистер Квон Чон Сон, автор книги «Щенок»
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Хорошая сказка лучше сотни проповедей, Андонг
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Андонг, Кёнбук, Корея
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Когда вы воспитываете своего ребенка, вы можете помнить, что однажды читали книгу-сказку «Щенок-навоз». Или смотрел аниме щенка. , Это сказка, рассказывающая нам о том, что куча маленьких собачьих какашек полезна и что все в мире стоит того, чтобы жить. Квон Чон Сон, автор книги «Щенок», скончался несколько лет назад, но его работы все еще являются малой надеждой на огонь в этом безупречном мире. Я посетил дом, где остался урожай учителя, церковь, в которой хранился колокол, и сказочную страну Квона Чон Сена, которая открылась прошлым летом.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Наследие, оставленное бедным детям
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Kwon Jeong-sa, сказка под названием Kwon Jeong-sa, является отремонтированной начальной школой. Он показывает записи и основные работы о Квон Чон Сэн.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Сказочная страна Квон Чон Сена с жизнью и творчеством Квона Чон Сена - Андонг, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/128/42c15b85-22e7-42fa-978e-648b4d6fa50d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Сказочная страна Квон Чон Сена с жизнью и творчеством Квона Чон Сена
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Учитель родился в Японии в 1937 году. Я был шестым из пяти сыновей и двух дочерей между моим отцом и моей бедной матерью, которые были приняты на работу. После возвращения ко Второй мировой войне в Японии он прошел через Корейскую войну и почувствовал страдания войны. Бедность и войны приводят к тому, что семьи распадаются, едят, не получают должного лечения и страдают от системного туберкулеза. Юный Квон, Чон Сэн, который был несправедливо умереть, хотел оставить хорошую книгу.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Основные работы учителя - Андонг, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/128/ca8117f7-8732-4d35-9fef-5ba585f2d385.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Основные работы учителя
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Собачий навоз, переживший болезненное тело, был избран на премию «Детская литература» и продолжал писать со смыслом жизни. Тем не менее, он никогда не поправлялся и все время болел. В дополнение к «Щенку» многие также любили роман «Сестра Монгсил», главным героем которого был Монг Монг-и, который страдал от бедности и войны и не терял человечности. Кроме того, «Звезда Рангранга Джилонгронга» была опубликована в виде книги только после того, как была написана в ежемесячном журнале до начала его смерти. Он сделал множество работ, таких как Цветник Дома Барсука, Дядя Медведь и Опундол, и Хантия Скай.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Рукопись рукописная рукопись - Андонг, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/128/89b2f056-3052-481a-a07f-ceffd59047bd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Рукопись рукописная рукопись
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   После того, как учитель скончался в 2007 году, он был удивлен, как организовать свои вещи. Это потому, что остаток на счетной книге, оставленной учителем, достиг 1 миллиарда вон. Чем меньше люди едят, чем меньше они носят, тем меньше они используют свою жизнь, люди по соседству думали, что они просто плохие писатели. Что он лелеял и лелеял для себя, так это кормить бедных и обнаженных детей мира и читать. Поэтому он попросил использовать наследие и будущие налоги для детей в Северной Корее, Африке и на Ближнем Востоке. «Все книги, которые я написал, в основном покупаются и читаются детьми, поэтому стимулы от них должны быть возвращены детям».
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Один стих и первое издание щенка - Андонг, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/128/c5d2dca8-b873-4164-a15c-134f8c2a52aa.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Один стих и первое издание щенка
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Есть некоторые артефакты, которые выделяются из выставочного зала. Вентилятор из сложенных мешков для удобрений и лампа из фитилей в стеклянной бутылке с майонезом, когда не было электричества, могут дать представление о жизни учителя.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Долг из мешков с удобрениями - Андонг, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/128/b3baa091-9a1c-4d6f-b2bf-dd03167ca5b8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Долг из мешков с удобрениями
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   С одной стороны выставочного зала был воспроизведен пейзаж дома учителя в Джотап-донге. Все предметы внутри являются реликвиями, но на первый взгляд ничего не выглядит дорого. Книжный шкаф и письменный стол - вся мебель, и комната достаточно мала, чтобы один человек мог лечь. Сам учитель писал: «Хорошая сказка лучше сотни проповедей».
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Комната, где жил учитель в выставочном зале - Андонг, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/128/4c86d599-4156-4ab6-be2b-bc55f3fc4a1c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Комната, где жил учитель в выставочном зале
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Перед цилиндром, в котором проводились основные работы, в фильме показаны основные сцены анимации «Doggy Time» и содержание, относящееся к учителю. Несмотря на то, что оно короткое, можно узнать жизнь и мысли учителя.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Посетители смотрят видео с учителями - Андонг, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/128/16810331-17ad-4d3c-be5a-c5f1d83dff9a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Посетители смотрят видео с учителями
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Если вы выходите из входа на первом этаже, есть палуба смотровой площадки. Деревня, показанная здесь, является фоном деревни, где Монг Шил жил в романе, Сестра Монг Силь.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Город за сестрой мечты - Андонг, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/128/f34d4bd9-8805-4dad-95ab-9003c4fd023f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Город за сестрой мечты
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Если вы спуститесь по лестнице, вы сможете найти собачью корму, марионетку матери и скульптуры Монг Сила.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;19&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Сестра - Андонг, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/128/635ee909-f3f1-47ba-a051-14cb930d1966.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Сестра
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Дом учителя и колокольня церкви
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    В 10 минутах езды от сказочной страны находится дом, в котором жил г-н Квон Юнг-сенг, и пожизненная церковь, где он был слугой. В 1968 году он, заболев без семьи, вошел в церковные ворота. Каждый день она дергала за ниточки, звонила в колокола, помогала с церковными делами и писала по ночам. В том же году он написал «Doggy Dog Dung», и его это не удовлетворило. Зимой холодно, а летом - знойный проем, но учитель написал здесь много работ. Дверной проем и колокольня, где останавливался учитель, с годами немного изменились, но этого достаточно, чтобы вернуть чувство.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ильик Церковная колокольня. Здание справа - недавно построенный дверной проем. - Андонг, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/128/b29be438-fbbf-4d2f-aea5-429657f4d99c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ильик Церковная колокольня. Здание справа - недавно построенный дверной проем.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Есть дом, где учитель жил под горой Бильбае, что видно из церкви. Это небольшой глиняный домик без деревьев, без заборов, без названий, с обратной стороны холма Билбанги с двумя деревьями. В глиняном доме есть комната, кухня, туалет и питомник в углу двора. Этот небольшой дом, около 26 квадратных метров (8 человек), был построен местным молодым человеком для его учителя, где он жил с 1983 года до своей смерти. «Приятно быть теплым, тихим, одиноким по своему желанию, больным и склонным к мысли», - писал он Ли. Хотя крыша свернулась в самой отдаленной части города, это было идеальное место для учителя, который сказал: «Художник, должно быть, одинок».
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Дом Квон Чон Сена маленький, но теплый - Андонг, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/128/109c2c8c-fabd-4211-9b96-98b17028f48b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Дом Квон Чон Сена маленький, но теплый
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Квон Юнг-сан тепло отнесся к собачьей какашке, которую все считают тривиальной. Эта зима не была бы холодной, если бы у нас была книга и отрывок его любящей любви.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Я положил имя на бумаге вместо шильдика. - Андонг, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/128/74d5d97b-4ee3-4206-887a-2996b4e14ba3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Я положил имя на бумаге вместо шильдика.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Информация о путешествии
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Квон Юнг-Санг сказочная страна
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Адрес: 119, Соннам-гиль, Илджик-Мён, Андонг-си, Кёнбук
     &lt;br/&gt;
     Контакт: 054-858-0808
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.kcfc.or.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
      www.kcfc.or.kr
     &lt;/font&gt;
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Близлежащие рестораны
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Хуалянь: Лист лотоса, корень лотоса / 150-23, Ильде-мион, Ильик-мион, Андонг-си / 054-858-0135
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://lotusapple.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://lotusapple.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Ресторан Iljik: Andong Ganma / 676, Gyeongdong-ro, Andong-si / 054-859-6012
    &lt;br/&gt;
    Тушеная курица Eujin: тушеная курица Andong / 47, Beonyeong 1-gil, Andong-si / 054-854-6019
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Размещение
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Отель Win: 28, Okmyeong-gil, Andong / 054-843-1188
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.winhotel.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.winhotel.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Andong Hotel: 40-11, Культура Плаза, Andong / 054-858-1166
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.andonghotel.net/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.andonghotel.net/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Носончжон Чонгтэк: 46-5 Онхеджунгма-гил, Досан-мион, Андонг-си / 054-856-1052
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Лес для отдыха на берегу озера Андонг: 2150-28 Toegye-ro Dosan-myeon Andong-si / 054-840-8265
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Приведенная выше информация была написана в ноябре 2014 года. Впоследствии она может измениться, поэтому, пожалуйста, проверьте это перед поездкой.
     &lt;br/&gt;
     ※ Информация, такая как текст, фотографии и видео, используемые в этой статье, защищены авторским правом Корейской туристической организации, поэтому несанкционированное использование статьи запрещено.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Комфорт и надежда всем с новым светом! 21-й Корейский национальный фестиваль восхода солнца в Пхохан-Гомиготе - Пхохан, Кёнбук, Корея</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/comfort-and-hope-to-all-with-the-new-light-the-21st-pohang-homigot-korean-national-sunrise-festival-93-ru/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Mar 2020 13:39:03 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/comfort-and-hope-to-all-with-the-new-light-the-21st-pohang-homigot-korean-national-sunrise-festival-93-ru/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Pohang, Gyeongbuk, Korea&#34; data-title=&#34;comfort-and-hope-to-all-with-the-new-light-the-21st-pohang-homigot-korean-national-sunrise-festival--93&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Majestic Homigot Sunrise - Пхохан, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/93/11b6e95b-2841-4fbe-a6f0-304611f4c002.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Majestic Homigot Sunrise
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Комфорт и надежда всем с новым светом! 21-й Корейский национальный фестиваль восхода солнца в Пхохан-Гомиготе
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Пхохан, Кёнбук, Корея
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   В первый день нового года на площади Поми Хомигот проходит «Народный праздник корейского народа на мысе Хоми».
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Homigot Sunrise - новая надежда для всех
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Мыс Хоми, расположенный в Намгу, Пхохан, является хвостом Корейского полуострова, Корейского полуострова. Говоря о хвостах, часто приходят в голову негативные значения, такие как конец и спина. Как коронованная корона, это может означать неполноту, такую как неудача или отказ.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Утренний рассвет Хомигота - Пхохан, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/93/3e0ad471-13bf-4e1b-a2c9-56e894162ae0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Утренний рассвет Хомигота
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Но хвосты очень важны для животных. Особенно для хищников плотоядных, хвост напрямую связан с выживанием. При охоте хвост поворачивается и балансирует. Тигр бежит с силой хвоста и проводит стадо с хвостом. Вот почему тигровый хвост считается символом национальной судьбы и национальной безопасности. Первый новогодний рассвет Homigot, который будет утешительным и обнадеживающим для всех, более значим.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Скульптура, изображающая Корейский полуостров в форме тигра - Пхохан, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/93/a5c53c86-6b8d-4fef-b4fc-b7524fd57716.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Скульптура, изображающая Корейский полуостров в форме тигра
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Местом восхода солнца в Пхохане, безусловно, является площадь восхода Хомигот. Вокруг площади были построены Мемориальный зал нового тысячелетия, Музей туризма в Корее и статуя Йон Оранг Сеона.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Беспроигрышная комбинация Golden Sun Rising сквозь пальцы - Пхохан, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/93/65e06258-acb9-499f-a754-316aa6510410.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Беспроигрышная комбинация Golden Sun Rising сквозь пальцы
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Выигрышная комбинация, символ квадрата восхода Хомигот, - это две руки на море и суше, обращенные к пальмам.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Иностранные туристы любят наблюдать восход солнца на мысе Хоми - Пхохан, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/93/cc93db39-7c56-4df0-8740-5f5707758a0b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Иностранные туристы любят наблюдать восход солнца на мысе Хоми
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Перед левой рукой на земле факел и тысячелетний ученик. Тлеющие угли в глазах тысячелетия хранятся в «вечных тлеющих углях», в которых сочетаются тлеющие угли последних 20-го века, культивируемые на полуострове Беонсан, тлеющие угли земли, культивируемые в южной части Тихого океана Фиджи, тлеющие угли в море Чжухай, культивируемые в Докдо, и начало нового тысячелетия культивируется в Homigot. Это.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Беспроигрышные руки и глаза тысячи лет - Пхохан, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/93/446c5367-501c-444f-bc88-4b5475a21bb5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Беспроигрышные руки и глаза тысячи лет
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   31 декабря, на рассвете, фестиваль боулинга Хэореум, караоке-стрит на улице Чанхён &amp;lt;Хоми Хен&amp;gt;, Маданг Плей &amp;lt;Хоми Кейп Хё Женщина Шим Чон Чон&amp;gt;, 퐝! 퐝! Проводятся различные программы, в том числе фестиваль фейерверков и Daewol Hanmadang. Также проводятся дополнительные мероприятия, такие как Homie Freemarket и Homie Visible Radio.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ён анг Ранг О - Пхохан, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/93/ae319f03-b6c4-43aa-ad24-6c2cef7e3b9f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ён анг Ранг О
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Радио Sunrise Hope, 70 лет! Будет картина Северной Кореи и спектакль «Год посещения Пхохана». Кроме того, также проводится мероприятие «Пирог из рисового супа - это свинья», которое проводится с рисовым супом в самом большом горшочке в Корее и готовит первое блюдо нового года. Новогодний рассвет Homigot в 2019 году - 7:33.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Yeongildae Beach, ночная точка зрения в Пхохане - Пхохан, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/93/193e7a89-71ca-4012-9c32-65ec41bd66fb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Yeongildae Beach, ночная точка зрения в Пхохане
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Много вещей, чтобы увидеть и сделать вокруг мыса Хоми
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Если вы были глубоко впечатлены восходом Солнечной площади Хомигот, пришло время осмотреться. Первое место для посещения - Национальный музей маяка. Национальный музей маяков, расположенный на площади Хомигот Санрайз, является единственным музеем маяков в Корее. Национальный музей маяка предоставляет разнообразную информацию о маяке, в том числе об истории маяка, в том числе о Корее, а также о типах и принципах маяка.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Маяк Хомигот, самый высокий в Корее - Пхохан, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/93/2028f2d0-0e53-46a5-968b-c2a9e2f02e14.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Маяк Хомигот, самый высокий в Корее
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Есть много интересных экспонатов, таких как диорама, которая воспроизводит жизнь хранителя маяка, называемого хранителем маяка, и опыт создания азбуки Морзе с использованием сенсорного экрана. Также интересно взглянуть на историю и историю корейского маяка. Первый корейский маяк - Palmido Lighthouse в Пальмидо, Инчхон. Маяк Хомигот, который можно найти в Национальном музее маяка, является самым высоким маяком в Корее.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Национальный музей маяков - единственный музей маяков в Корее - Пхохан, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/93/ad8605d5-0ce7-4608-894f-6bb7729e385d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Национальный музей маяков - единственный музей маяков в Корее
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Не пропустите Мемориальный зал тысячелетия, в котором воплощено круглое солнце. Мемориальный зал Миллениум - это выставочный центр, где посетители могут познакомиться с географическими особенностями, историей и перспективами Пхохана с помощью различных панно и диорам, а также около 2000 редких окаменелостей морской жизни, включая первый в мире фотосинтезирующий организм, строматолит и ископаемые окаменелости. Есть музей и корейский музей Seokpo Pohang, где собраны 300 редких голов.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Площадь восхода Гомигота с крыши Мемориального зала Миллениум - Пхохан, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/93/4958f8dc-d8ed-4bf6-860d-9a0d21dd5bd5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Площадь восхода Гомигота с крыши Мемориального зала Миллениум
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Поднимитесь на верхнюю обсерваторию на 3 этаже и увидите площадь Хомигот и синее Восточное море.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Окаменелости аммонита выставлены в Морском музее естественной истории - Пхохан, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/93/26c6dc2f-32cc-4fe1-b0d0-6e672019ce32.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Окаменелости аммонита выставлены в Морском музее естественной истории
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Лучший гурман Пхохана зимой
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Guryongpo, примерно в 10 км от мыса Хоми, является домом для Гуамеги. Говоря о зиме Пхохана, Гуамеги не падает с восходом солнца. Гуамеги произошла от кустарников, которые были сельдями на глазах, и сейчас в сезон. Немного странно есть салат и морские водоросли, и немного нелепо есть нарезанные гуамеги и нарезанный зеленый лук. Текстура жевательная и жевательная. Если вы любитель спиртных напитков, вы можете выпить чашку макхолли, представителя Пхохана «Друзья молодого ильмана», с рисом Пхохан и рисовыми лепешками. Darakbang, ресторан Guamegi, расположенный в Янхакчхон-ро, Бук-гу, Пхохан-си, славится старением более 10 месяцев.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Теперь Гуамеги полон блеска. - Пхохан, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/93/3283a7d6-e40a-4c34-aae1-3c45da16b3d8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Теперь Гуамеги полон блеска.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Если вам понравился вкус пикантных гуамеги, самое время узнать об этом. Как родной город Гумаэги, в Гурёнгпо есть культурный центр Гуамеги. Официальное название - «Культурный центр Гуамегпо Пхохан Гупо». Культурный центр Гуамеги расположен в задней части парка Коулун, где находится Коулун Пхохан, и был открыт в мае 2016 года. Четырехэтажный культурный зал включает в себя Исследовательский центр Гуамеги, зал связей с общественностью, центр опыта океана и океан зал.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pohang Guryongpo Guamegi Культурный Центр - Пхохан, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/93/9b15dc76-cd81-4417-9192-c171adee542c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pohang Guryongpo Guamegi Культурный Центр
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Также воспроизведены происхождение и эффективность Гуамеги, а также знаменитые рыбацкие деревенские дома Гурёнгпо и знаменитая рыбацкая лодка сайры, построенная в 1945 году. Сенсорный бассейн, где вы можете прикоснуться к рыбе, такой как ива и форель-альбинос, и виртуальное видео-пространство, которое практически опыт Арктики популярен среди детей.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Выставка сушки Гуамеги - Пхохан, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/93/5625a15b-5529-4096-8b21-2c57bb888cde.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Выставка сушки Гуамеги
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Информация о путешествии
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     21-й корейский национальный праздник гомигот
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Адрес: Хомигот Санрайз Сквер, Хомигот-Мён, Нам-гу, Пхохан-си, Кёнбук
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Дата: 31 декабря 2018 года (18:00) ~ 1 января 2019 года (Восход солнца 07:33 ~)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Запросы: 054-289-7851 (Фонд Пхохана для Управления Фестивалем)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://phcf.or.kr/kr/main.do&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://phcf.or.kr/kr/main.do
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Национальный музей маяка
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Адрес: 20 Хетим-ро, 150 бе-гил, Хомигот-мион, Нам-гу, Пхохан-си, Кёнбук
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Контакт: 054-284-4857
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Часы работы: с 09:00 до 18:00 (закрыт каждый понедельник, но открыт 1 января)
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Входная плата: бесплатно
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.lighthouse-museum.or.kr/kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.lighthouse-museum.or.kr/kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Мемориальный зал тысячелетия
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Адрес: 136 Хетги-ро, Хомигот-Мён, Нам-гу, Пхохан-си, Кёнбук
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Контакт: 054-284-5026
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Часы работы: с 09:00 до 18:00 (выходной - понедельник)
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Плата за вход: взрослые 3000 вон, подростки 1000 вон, дети 500 вон
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pohang Guryongpo Guamegi Культурный Центр
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Адрес: 28-8, Гурёнгпо-гил, 117бион-гил, Гурёнгпо-эуп, Нам-гу, Пхохан-си, Кёнбук
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Контакт: 054-270-2861
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Часы работы: с 09:00 до 18:00 (выходной - понедельник, 1 января и Чусок)
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Плата за вход: бесплатно
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://gmg.pohang.go.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://gmg.pohang.go.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Рестораны рядом
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Даракбанг Гуамеги: Гуамеги / 39, Янхакчхон-ро, Джукдо-дон, Бук-гу, Пхохан-си, Кёнбук / 054-283-1915
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Хайкоу Ресторан: Гуамеги / 18, Jungangsangga 2-gil, Бук-гу, Пхохан-си, Кёнбук / 054-247-5801
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Gayoung Lodge: шашлык из свинины / 223 Jamyeong-ro, Yeonil-eup, Nam-gu, Pohang-si, Gyeongbuk / 054-278-9477
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Номера
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Apple Tree Hotel: 7-5, Jungheung-ro 100beon-gil, Нам-гу, Пхохан-си, Кёнбук / 054-241-1234
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://appletreehotels.com/pohang&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://appletreehotels.com/pohang
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Eco Hotel: 430, Поско-Даэро, Намгу, Пхохан, Кёнбук / 054-282-8787
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.ecobusinesshotel.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.ecobusinesshotel.co.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Приведенная выше информация была обновлена в декабре 2018 года и может впоследствии измениться, поэтому, пожалуйста, проверьте перед поездкой.
     &lt;br/&gt;
    &lt;/font&gt;
    &lt;span style=&#34;color: rgb(204, 0, 0);&#34;&gt;
     ※ Информация, такая как текст, фотографии и видео, используемые в этой статье, защищены авторским правом Корейской туристической организации, поэтому несанкционированное использование статьи запрещено.
    &lt;/span&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Когда наступает темнота, появляется Санта! Циндао прованс фотоленд - Cheongdo-gun, Кёнбук, Южная Корея</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/when-darkness-falls-santa-appears-qingdao-provence-photoland-92-ru/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Mar 2020 13:39:02 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/when-darkness-falls-santa-appears-qingdao-provence-photoland-92-ru/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Cheongdo-gun, Gyeongbuk, South Korea&#34; data-title=&#34;when-darkness-falls-santa-appears-qingdao-provence-photoland--92&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Снеговик в Циндао Прованс - Cheongdo-gun, Кёнбук, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/92/34702db0-94ea-4582-9d1e-6d1221aa95ab.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Снеговик в Циндао Прованс
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Когда наступает темнота, появляется Санта! Циндао прованс фотоленд
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Cheongdo-gun, Кёнбук, Южная Корея
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Конец года, когда прозвучали колядки. Твое сердце дрожит в темноте? Есть ли ребенок, который не может спать, потому что хочет встретить Санту? Тогда это место назначения на конец года прямо здесь. Поехали в Циндао Прованс, место, наполненное красивыми огнями.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Романтическая история любви, рассказанная светом
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Если солнце падает, попросите их кричать вместе, и обратный отсчет начнется. Когда мы вместе кричим «5, 4, 3, 2, 1», мир на наших глазах превращается в другой романтический мир.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Красивый романтический туннель, Дождевая дорога - Cheongdo-gun, Кёнбук, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/92/0661f154-3dac-4b39-b6dc-ea8d9f20df2e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Красивый романтический туннель, Дождевая дорога
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Это самый большой световой тематический парк в Корее, Циндао Прованс Фотоленд (в дальнейшем именуемый Циндао Прованс), где вся деревня окрашена 10 миллионами разноцветных огней.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Праздник красивых огней, просто глядя - Cheongdo-gun, Кёнбук, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/92/6d64444c-8798-4de5-922a-bb492c155dfc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Праздник красивых огней, просто глядя
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Прованс, юго-восточная Франция, известный городом, любимым всемирно известными художниками, такими как Гог, Сезанн и Шагал. Место, полное идиллического изобилия для выращивания винограда и разведения овец под теплыми лучами солнца. Циндао Прованс отражает романтизм юга Франции, который настолько нам знаком, что «прованский интерьер» настолько популярен.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Праздник красивых огней, просто глядя - Cheongdo-gun, Кёнбук, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/92/d3f669c0-68d9-4d80-a060-b0eca82587aa.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Праздник красивых огней, просто глядя
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Если вы хотите насладиться Циндао Провансом должным образом, посетите день до заката. Камера здесь необходима! Как и Photoland, более 100 различных фотозон приветствуют посетителей.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Картина возлюбленной фотографировать - Cheongdo-gun, Кёнбук, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/92/26c4fe4e-a36f-4b35-91e4-852dc5e4e42c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Картина возлюбленной фотографировать
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Есть также склоны для катания на санях и простые поездки, которые бегут все четыре сезона.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Катание на санях круглый год - Cheongdo-gun, Кёнбук, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/92/84ae6761-882e-4a98-b05e-810a83f05096.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Катание на санях круглый год
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Настоящая красота начинается, когда падает наземный паук. Когда маленькие лампочки начинают светиться разными цветами с обратным отсчетом, затвор постоянно нажимается.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Романтический Циндао Прованс - Cheongdo-gun, Кёнбук, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/92/89cf27dd-af2b-4022-a0e5-fc783aede673.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Романтический Циндао Прованс
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   В частности, по мере того, как темнота становится глубже, например, Дорога любви, Дорога Купидона и Дорога предложений, красочный туннель света становится святым местом для влюбленных. Посещение с семьей идеально.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Праздник красочных огней - Cheongdo-gun, Кёнбук, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/92/1d359495-4d2c-4c16-844c-a7453f3f5a98.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Праздник красочных огней
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   В Лесу огней, где разворачиваются милые праздники животных и праздники животных, сделанные из света, словно из сказки, дети падают в восхитительную совесть, не забывая о холоде.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Праздник красочных огней - Cheongdo-gun, Кёнбук, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/92/e125751d-4874-49b8-9e1f-c33bfb66536f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Праздник красочных огней
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Деревня Рованиеми Санта в Циндао
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Санта, большой поклонник детей во всем мире. Деревня Рованиеми Санта в Финляндии - это место, где мечтают даже взрослые. Для. В любой точке мира. Если вы напишите письмо Санта-Клаусу, вы отправитесь в Рованиеми. Слух о том, что «Санта живет в городе Рованиеми Корватун-Турер», распространяемый по финскому радио, сбылся с детьми и стал одним из мест, которые обязательно нужно посетить на Рождество.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Добро пожаловать Санта дедушка - Cheongdo-gun, Кёнбук, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/92/9294a4e8-63af-411f-a636-1e94ffbc35e8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Добро пожаловать Санта дедушка
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Но вместо Финляндии вы можете мечтать о Циндао Провансе этой зимой. Праздник света изменился еще раз на Рождество.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Я взволнован тем, что Санта и мои дети фотографируют - Cheongdo-gun, Кёнбук, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/92/c8dccdfe-120d-41c2-a9f6-9576cc4e1385.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Я взволнован тем, что Санта и мои дети фотографируют
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Санта, который читает книги, Санта, который несет подарки, и Санта, который катается на лыжах, ждет детей на свете на санях Рудольфа, и сверкающее дерево вызывает у всех восторг. Снеговик стоит здесь, а волнения нет, даже если не идет снег.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Санта готовит сладкий торт в подарок - Cheongdo-gun, Кёнбук, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/92/37035a6a-4bfc-43b0-988e-d7eb1c706872.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Санта готовит сладкий торт в подарок
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Не только это. Множество платных залов опыта, таких как «Сказка о светящейся рыбе», которая украшает неизвестное ночным небом, и захватывающие поезда-призраки, которые заставляют вас кричать и садиться с зеркальными изображениями, которые трудно вырвать, когда вы входите, Настоящая совесть не только детям, но и взрослым.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Таинственный подводный мир, сияющий светом - Cheongdo-gun, Кёнбук, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/92/af31bc87-a971-45e5-b0a1-a808bd29b181.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Таинственный подводный мир, сияющий светом
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Циндао Прованс является новым зимой. Если вы еще не определились с поездкой на конец года, давайте отправимся наслаждаться романтикой ночи, поскольку темнее она добавляет к таинственному опыту в фантастическом свете.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Spooky Ghost Train - Cheongdo-gun, Кёнбук, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/92/5ed2580f-109c-4b78-a375-3d7c3374cef0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Spooky Ghost Train
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Информация о путешествии
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Циндао Прованс Рождественский свет фестиваль
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Адрес: 272-23 Исулми-ро, Хвеанг-эуп, Чхондо-гун, Кёнсан-Пукто
    &lt;br/&gt;
    -Запросы: Управляющий офис 054-372-5050
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.cheongdo-provence.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.cheongdo-provence.co.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Рестораны рядом
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Шаньдун, здание: 711-1, Дунгок-ри, Кымчхон-Мён, Чхондо-гун, Кёнсан-Пукто / Хану Булгоги / 054-372-3215
    &lt;br/&gt;
    -Кингдао Настоящий корейский плотоядный ресторан: 57, Namhyeonhyeon-ro, Hwayang-eup, Cheongdo-gun, Gyeongsangbuk-do
    &lt;br/&gt;
    -Yeokjeonchueotang: 204 Cheonghwa-ro, Cheongdo-eup, Cheongdo-gun, Gyeongsangbuk-do / Традиционный Chueotang / 054-371-2367
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Номера
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Benikea Hotel Qingdao Lava Hot Springs: 23, Ончхон-гиль, Хвеян-эуп, Чхондо-гун, Кёнсан-Пукто / 054-371-5500
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.yongamspa.co.kr/yongamspa/index.html&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.yongamspa.co.kr/yongamspa/index.html
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Seonam Seowon, Циндао: 455-27, Seoam-ro, Geumcheon-myeon, Cheongdo-gun, Gyeongsangbuk-do / 010-5345-8445
    &lt;br/&gt;
    - Свежий холм: 129–15, Унмунса-гиль, Унмун-мион, Чхондо-гун, Кёнсанбук-до / 054-371-0700
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.freshhill.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.freshhill.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Приведенная выше информация была обновлена в декабре 2018 года и может впоследствии измениться, поэтому, пожалуйста, проверьте перед поездкой.
     &lt;br/&gt;
     ※ Информация, такая как текст, фотографии и видео, используемые в этой статье, защищены авторским правом Корейской туристической организации, поэтому несанкционированное использование статьи запрещено.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Летняя Станция и Деревня Железного Моста Летняя Поездка, Станция Собэксан и Деревня Чугунных Дал - Йонджу, Кёнбук, Корея</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/summer-station-and-iron-bridge-village-summer-trip-sobaeksan-station-and-cast-iron-dal-village-81-ru/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Mar 2020 11:21:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/summer-station-and-iron-bridge-village-summer-trip-sobaeksan-station-and-cast-iron-dal-village-81-ru/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Yeongju, Gyeongbuk, Korea&#34; data-title=&#34;summer-station-and-iron-bridge-village-summer-trip-sobaeksan-station-and-cast-iron-dal-village--81&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Вид с крыши станции Собаэксан - Йонджу, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/81/22e1f640-3f2a-4b46-b84d-774f7e0862f7.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Вид с крыши станции Собаэксан
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Летняя Станция и Деревня Железного Моста Летняя Поездка, Станция Собэксан и Деревня Чугунных Дал
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Йонджу, Кёнбук, Корея
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Iron Iron Dal Village - это деревня со станцией Собэксан. Кипение на склоне горы Он известен как город въезда на Древнюю дорогу Джукён и отправной точкой Собачексан 3jarak-gil, но это летний курорт, куда люди могут легко уехать. Конечно, вы не можете пропустить милые удовольствия от деревни Чугунный Дал и станции Sobaeksan.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Деревня с чугунными ножками
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Деревня Железный Даль давно неизвестна. Только жители Пунджи избежали стремительной долины толп. Известно, что деревня Железный Дал была создана после восстановления Старой дороги Джукён и прохождения горы Собаэксан. Древняя Дорога Джукён была первой культурной ценностью в Корее и была названа 30-м живописным местом в 2007 году. В Самгук Саги сказано, что «Дорога Джукрионг была открыта только в пятый год правления короля Силлы Адала (158 г. н.э.)», что близко к 1900 годам.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Станция Собаэксан была достопримечательностью чугунной деревни. Он открылся как простая станция в апреле 1942 года и был переведен в обычную станцию в 1951 году во время Корейской войны. Какое-то время большинство поездов останавливалось на станции Собаэксан. Это ближайшая железнодорожная станция к горе Собаексан. Те, кто посещал станцию Собэксан в то время, больше знакомы со старым названием храма Хэбангса. Всего пять-шесть лет назад его так не называли.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Экстерьер станции Собаексан со старым названием станции - Йонджу, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/81/461d7122-13cf-4f08-80a8-5c0b1aeec8d7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Экстерьер станции Собаексан со старым названием станции
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Редкий воин - это храм в редкой долине, имеющий особые отношения с деревней Железный Дал. Железная луна означает железный мост. Прежнее имя Сухул-ри было Сухе-ри. Анекдоты, связанные с именами, восходят к периоду Трех Королевств. В 12 лет король Силла Деок Деунг, Хи-Инсунг Ду-Ун спас тигра с заколкой на шее. Тигр взял дочь капитана Сорабул Ю Сук, чтобы оплатить услугу. Даун-ним был очень зол и отправил дочь Ю Сука обратно в Серабул. Ho Jang Yoo - легенда, что он в знак благодарности положил железный мост на ручей дворянина. Итак, как вы можете легко стереть это имя? Даже сейчас, станция под названием Хи-Раеса написана рядом со знаком на станции Собэксан. При бронировании билетов на поезда они используют название Hee-sa Station. В мае он снял фильм «Станция Собаэксан». Это история работника станции и жителей деревни, которые хотят спасти небольшую станцию. Iron Dal Village - это сюжет фильма и живой набор.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Вид с лестницы, ведущей в деревню Сошеол Дал со станции Собаэксан - Йонджу, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/81/32bf68fd-96d6-45f9-a032-f1d192cc22b8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Вид с лестницы, ведущей в деревню Сошеол Дал со станции Собаэксан
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Станция Собаэксан, охраняемая многосторонними бабушками
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   В 2014 году был реализован упрощенный проект станции культуры. Станция Собаэксан также была преобразована в культурную станцию. Роль железнодорожной станции, а также настроения собачан и чугунных деревень. На станции бабушка Дазагу, хранитель деревни, рассказывает эту историю. В прошлом из-за крутого травления часто появлялись бандиты. Бабушка, которая потеряла сына от бандита, сделала вид, что нашла сына, и вошла в логово бандита. В то время бандиты спали, поэтому сигнал для атаки был «Даджа Гу», а сигнал не спать - «Должа Гу». На стене - песня Деревни Железного Дала, а на Старой улице в Джукёнге - «Dazja Guya» и «Dolja Guya».
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Многопартийная бабушка рассказывает историю только о Собаексане - Йонджу, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/81/22a9d005-9d6a-451e-bcfb-96215e092903.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Многопартийная бабушка рассказывает историю только о Собаексане
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Пространство, используемое в качестве склада, также интересно. Украшенный старой кухней деревни, он отображает предметы домашнего обихода, используемые сельскими жителями. Вы также можете насладиться традиционными играми, такими как волчок и го. Украшение светильника в форме меджу также интересно.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Обновленный склад станции Собаэксан в старой деревенской кухне - Йонджу, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/81/26bcb8a6-3c97-4fe5-b0f2-b51f71f57814.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Обновленный склад станции Собаэксан в старой деревенской кухне
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Особенно обмен котла это весело. Один угол воссоздан и котел установлен. Если вы оставите объект в котле, следующий человек удалит его и поставит новый. Это история людей и людей, соединяющих вещи.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Бартерный котел - привлекательная идея - Йонджу, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/81/ceea4b4b-b73c-4e99-99d1-d948ee0bdc54.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Бартерный котел - привлекательная идея
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   На крыше находится укрытие и небольшой сад. Вокруг нет высоких зданий, поэтому нет ни обсерватории, ни культа. Sobaeksan Sansing - это круто, и Kangan видит поезд, идущий на станцию Sobaeksan. Однако перед лестницей нет входной таблички.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Вид с укрытия на крыше на станции Собаэксан - Йонджу, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/81/dd5e0f04-3a48-446d-a6db-69efcbf7f79f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Вид с укрытия на крыше на станции Собаэксан
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Скрытая долина Пунгги
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Осмотрите вокзал Собэксан и спуститесь по лестнице. На севере водная артерия небесной долины пересекает деревню. Хиджаса и Собаэксан шли до того, как развивалась дорога. Это займет около 1 часа 30 минут, но есть водопады Heeyeong. Летом, однако, требуется небольшая прогулка до зоны отдыха Gupanjang. Входная долина Гупанджанг - идеальное место, чтобы поиграть, ослепляя.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Вы можете поймать кинжал в долине рядом со Старой Железной Деревней - Йонджу, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/81/990dbc9b-885d-43b8-ae13-950828573c47.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Вы можете поймать кинжал в долине рядом со Старой Железной Деревней
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Левая сторона развилки под станцией ведет к старому участку железного моста. Поверните за первый угол и вы увидите долину с мостом. Половина устриц предназначена для прогулок человека, а другая половина - для воды. Водный путь также имел бетонное покрытие на полу. Некоторые убегают от нор.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Путешественники остывают в долинах вокруг Гулдари - Йонджу, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/81/0624a1a6-648e-4eec-afbd-d3d8d8ec59fc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Путешественники остывают в долинах вокруг Гулдари
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   После прохождения моста, это долина, похожая на овраг. С левой стороны дороги вас встречает убежище под старым деревом. Это руины железного моста и место отдыха железного моста. Железный мост деревни Железный Дал исчез, когда прошла Центральная железная дорога.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Проходя через мост, добро пожаловать в долину, где люди Пунги - Йонджу, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/81/7bc98e91-8ba0-4e10-8c4d-11933d25d3fc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Проходя через мост, добро пожаловать в долину, где люди Пунги
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Вместо этого на краю укрытия была простая нога, которая воспроизводила железные ноги. Укрытие под деревьями достаточно широкое, чтобы покоиться на коврике.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Еще один мост под станцией Собаэксан - Йонджу, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/81/200f0de1-0c01-4a67-8f9a-4a6db3517408.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Еще один мост под станцией Собаэксан
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Долина под укрытием железного моста - это точка, где сливаются Сигол Доголбонга и Редкая долина Йонхвабонга. Это соответствует верхнему течению Namwoncheon в Punggi-eup. Пансионат редко находится рядом с долиной. Пунгги - это набережная, где люди обретают комфорт, а не долину. Вы можете провести день в близлежащем пансионате или кемпинге или понежиться в тепле в долине на полдня.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Привлекательная модель ножки железного укрытия привлекает внимание - Йонджу, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/81/4701af79-7259-44a7-8471-ae3dc984cda7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Привлекательная модель ножки железного укрытия привлекает внимание
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Старые улицы, горячие источники или музеи
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Осмотрев вокзал Собэксан и деревню Месюльдал, направляйтесь на старую улицу Джукён. Он перекрывает Собекаксанский горный путь, до которого можно добраться на машине. Старая дорога проходит через Юкён в Даньян. Если Sobaeksan-gil не является целью, идите по дороге из зоны отдыха Jukyeong или на автобусе.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Небольшой деревянный туннель Jukyeong Ancient Road добавляет удовольствия от прогулки - Йонджу, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/81/8607ab04-da8b-4003-b2a1-8eef7859e44b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Небольшой деревянный туннель Jukyeong Ancient Road добавляет удовольствия от прогулки
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   За исключением первых дней, старая дорога прохладна из-за тени леса. Проходя через туннель, где деревья наклоняются, вы также можете увидеть летние полевые цветы, такие как небесные почки, соломенные почки и гортензии. Посередине находится кресло и набережная, где можно отдохнуть. Отдохните, омывая лицо в долине водой или ветром.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jukyeong Ancient Road - популярный треккинговый курс в горной тропе Собаэксан. - Йонджу, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/81/14eea430-c30b-4c69-91fa-cc3626197810.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jukyeong Ancient Road - популярный треккинговый курс в горной тропе Собаэксан.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Если вы отправляетесь в семейную поездку, отправляйтесь от станции Sobaeksan в направлении города Punggi. Проезжая через Чеоль-ри и прилегающий город Чанграк-ри, вы найдете горячий источник Sobaeksan Punggi Resort и музей женьшеня. Sobaeksan Hot Spring Resort - это серный горячий источник, который поставляет 100% сырой воды из 800 метров под землей. Аква-игры, водные горки и т. Д. Идеально подходят для детей, чтобы насладиться водой. В то же время, взрослые могут захотеть снять усталость с помощью бардулпа или терапии. Музей женьшеня расположен на курорте Sobaeksan Punggi Hot Spring. Он состоит из двух этажей планировочной выставочной комнаты, выставочной комнаты женьшеня и комнаты для женьшеня. Выставки, основанные на опыте, привлекают внимание, такие как посадка и выкапывание женьшеня на закрытом песчаном поле, создание женьшеневого поля с моделью и превращение человека в скалистого человека для катания на каменной стене. Если вы хотите увидеть более яркие сцены, вы можете отправиться в путешествие на рынок женьшеня или женьшеня Seonbigol напротив станции Punggi.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Музей женьшеня - Йонджу, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/81/3656660e-f64f-417e-b78e-25c5ed6938f4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Музей женьшеня
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Информация о путешествии
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;b&gt;
     Адрес соответствующего сайта
    &lt;/b&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Железная деревня Железная: 64 Jukyeong-ro 1513beon-gil, Punggi-eup, Yeongju-si, Gyeongbuk
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;https://blog.naver.com/moosoedal&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     https://blog.naver.com/moosoedal
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Собэксан (станция Хеебангса): 41-9, Jukyeong-ro 1513beon-gil, Punggi-eup, Yeongju-si, Gyeongbuk, 054-638-7788
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Музей женьшеня: 1378 Jukyeong-ro, Punggi-eup, Yeongju-si, Gyeongbuk, Korea 054-639-7686
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;b&gt;
     Связаться с нами
    &lt;/b&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Punggi-eup Общественный центр 054-636-3001
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Информационный центр Горной скалы Собаэксан 054-634-3121
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;b&gt;
     Рестораны рядом
    &lt;/b&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Западная холодная лапша: Пхеньянская холодная лапша / 26, Инсам-ро 3-beon-gil, Punggi-eup, Yeongju-si, 054-636-2457
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Yaksendang: Yaksenjeong / 887-14, Sinjae-ro, Bonghyeon-myeon, Yeongju-si, 054-638-2728
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.yaksundang.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.yaksundang.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Yeongju Домашний скот Hanwoo Plaza: Bulgogi / 7, Anpung-ro 308beon-gil, Punggi-eup, Yeongju-si
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Юнгутские орехи: пончик / 6-1, донъян-даэро, пунгги-эуп, йонджу-си, 054-636-0043
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Номера
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Punggi Tourist Hotel: 53, Punggi-ro, Punggi-eup, Yeongju-si / 054-637-8800
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Sobaeksan Samga Кемпинг: 509, Samga-ro, Punggi-eup, Yeongju-si, 054-637-3794
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.knps.or.kr/portal/main.do&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.knps.or.kr/portal/main.do
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Sobaeksan Punggi Hot Spring Resort: 1400, Jukyeong-ro, Yeongju-si, 054-604-1700
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://taliaresort.co.kr/xe/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://taliaresort.co.kr/xe/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Приведенная выше информация была написана в июле 2015 года. Впоследствии она может измениться, поэтому, пожалуйста, проверьте это перед поездкой.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Информация, такая как текст, фотографии и видео, используемые в этой статье, защищены авторским правом Корейской туристической организации, поэтому несанкционированное использование статьи запрещено.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Андонг, Кёнбук, Корея - Носи «Тал» и останови «Тал»! Честный мир дан в течение длительного времени</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/wear-tal-and-stop-tal-a-fair-world-given-for-a-long-time-44-ru/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Feb 2020 21:30:50 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/wear-tal-and-stop-tal-a-fair-world-given-for-a-long-time-44-ru/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Andong, Gyeongbuk, Korea&#34; data-title=&#34;wear-tal-and-stop-tal-a-fair-world-given-for-a-long-time--44&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Носи «Тал» и останови «Тал»! Честный мир дан в течение длительного времени
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Андонг, Кёнбук, Корея
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   В деревне Хахо было много бедствий. И вот однажды дух деревенских жителей Хе-Рёнга появляется и говорит: «Если вы сделаете 12 масок, катастрофа исчезнет». Heo Do-ryeong, который вошел в создание маски, к сожалению, умирает, делая последний Imatal. Причина в том, что они не могли сохранить дух Святого Духа, который «никто не должен видеть при создании масок». Девица соседа (которая ничего не знает) восхищалась, что Хур До Рюнг украл его за маску, и они оба умерли. Маска Хахо родилась вот так.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   При взгляде на Hahoe Village, одну из характерных горячих точек Андонга, есть две неудачные вещи. Один из них - «Звездная игра Хахо-звезды», а другой - вид на деревню Хахо, смотрящую на Буонгдэ. Сегодняшний главный герой - Hahoe Star New Good Play. Мы сфокусируемся на Беолшингуте и Маске Хахо и посмотрим на Хахо-Виллидж, где проходил Хороший Пан. Следуйте за предками, которые написали «Tal» и пожелали «mutal». В захватывающую историю, рассказанную «Тал», это было весело. Граф!
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Человек, Сеонби и Мясник борются за Уранг - Андонг, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/44/d7cbf8e1-6d4a-4fcf-974a-5f85def02ef1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Человек, Сеонби и Мясник борются за Уранг
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Звезды Хахо Sin Good Tal Nori - это талол, который проводится с середины 12-го века в деревне Хахо, Андон, Кёнбук. В то же время, это была деревенская интуиция молиться за благополучие деревни, Дэдон и хорошего урожая. Жители полагали, что сельское хозяйство и благосостояние зависят от защиты деревни Дуншином. Бакшингут - это особая кишка, которая проводится каждый период, чтобы подбодрить богов и освободить гнев. «Hahoe Star Singuthal Play» также был фестивалем для освобождения тела и разума от усталости от социального статуса и сельского хозяйства.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Вид на деревню Хахве с Бюонгэ - Андонг, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/44/e680b929-e895-4986-96b8-0817c000515a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Вид на деревню Хахве с Бюонгэ
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Желание пожелать до свидания и до свидания
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Природа была мощным существом в сельскохозяйственном обществе. Это потому, что жизнь и смерть были определены тем, что произошло за год фермерства. Можно сказать, что мир в деревне, включая Пунг Нонг, зависит от природы вне человеческого царства и от воли Бога. Из-за этого наши предки провели ритуал, который они хотели бы спросить у бога-покровителя в этом году, будет ли это полная луна. Это называется «сахар» или «медь».
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Мудонг Маданг, где Гек Клоун входит в деревню через Мудонг - Андонг, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/44/5a2fdd42-dcd3-4a30-b334-127e48abb042.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Мудонг Маданг, где Гек Клоун входит в деревню через Мудонг
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Желать хорошего урожая Богу - это то же самое, но звезду Шингут держали на регулярной основе. Каждые 5–10 лет или когда возникло доверие, «беолсингут» разворачивался. Как следует из названия, «Бусин Гут» - это то же самое, что и Дондже, и Бьюнсин Гут желают до свидания и хорошего сельского хозяйства. Если есть разница, Star Shin Gut - это большая пластинка кишки, которую держат через равные промежутки времени, чтобы решить их, когда Божий опыт защиты деревни уменьшается или когда покупается Божий гнев. Бишиншингут был главным героем или сельским жителем.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Главный герой Baekjeong Yard, который развлекает публику. - Андонг, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/44/1e9f11e6-a838-4700-8ceb-7607f65bddb9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Главный герой Baekjeong Yard, который развлекает публику.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Еще один способ насладиться Hahoe Village, Hahoe Stars New Good Play
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   В 21-м веке продолжают проводиться фестиваль «Hahoe Stars Shin Guktalol», который охватил местное сообщество в традиционном обществе. Это также в Andong Hahoe Village, где прошла старая и захватывающая игра Hahoe Star New Goodtal! Спектакль проводится четыре раза в неделю (ср., Пт, сб, вс) до декабря, а также в выходные дни с января по февраль.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Большинство выступлений будут такими, но лучше всего увидеть «Hahoe Stars New Goodal Play». Карлик, который носили жители деревни более полувека, передает смех, сатиру и утешение современным людям в 21-м веке. Спустя полвека, в день спектакля Hahoe Star New Goodal Play проводится только один раз (14:00). Есть некоторые колебания в высокий сезон и низкий сезон, поэтому вы должны проверить это заранее. Вы можете поймать линию, оглянувшись вокруг Деревни Хахо во время представления. Лодка, идущая в Буёндэ с видом на город Хахо, работает до 5 часов вечера.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Паром до и из Bouyongdae и Hahoe Village - Андонг, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/44/c4af7e2a-020e-47df-ab81-6e7854279d6c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Паром до и из Bouyongdae и Hahoe Village
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Поэтому, если время прибытия в Хахо-Виллидж полно времени на лодке, лучше подняться в Буёндэ. На пароме до Буонгдэ можно добраться за 10-15 минут. Поднимитесь к Buyongdae, познакомьтесь с видом на деревню Хахо и медленно осмотрите деревню Хахо. Деревня Хахо, известная как Деревня Пунгсан Рю. Это пространство прославилось своими 600-летними традициями, но водный шар, протекающий через деревню, очень большой. Имя Хахо пришло отсюда. В географии фэн-шуй это плавучий лотос, который плавает на воде.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hahoe Village Yangjindang - Андонг, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/44/6c6e043f-4270-415d-b88d-9c5ff6c245a3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hahoe Village Yangjindang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Деревня Хахо, где проживают различные старые дома от ранней до поздней династии Чосон, до сих пор остается местом, где живут люди. Среди множества старинных домов - сокровища деревни Хахо, Янцзин-дан (Сокровище № 306) и Рю Сон-рён, Чон-таек Чунг Хё-дан (Сокровище № 414), где находятся Ям Рю Чон-юн и Рю Ун- Ён остался, стоит посетить.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Чон-э Чунг Хё-дан из Со-э-Рю Сунг-рён - Андонг, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/44/cf4a8b36-c144-4a07-8724-c903c84f8361.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Чон-э Чунг Хё-дан из Со-э-Рю Сунг-рён
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Жаль, что не забыли Byeongsan Seowon, который расположен между деревней Хахве и вулканом (271 м). Ученики и личинки Seoae Ryu Seong-ryong построили здесь храм и стали официальной клятвой. Мирный поток воды и скал с видом на Мандалу потрясающий. После получения суммы Beeongsan Seowon в 1863 году он пережил отмену Seowon Heungseondaewon.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Byungsan Seowon Приемная - Андонг, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/44/ce24303e-84f3-47b6-aef5-1ceb8df2856d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Byungsan Seowon Приемная
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Танцы на плечах - необходимость для сатиры и юмора во все времена
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hahoe Stars Singuthal Play начинается в «Mudong Madang», где игральные карты получили новую игру в Seonangdang. Каждый угол, поддерживаемый воплощением Святого Духа, появляется на плечах движителя, не наступая на землю. Эта сцена символизирует приветствие божества-хранителя деревни. В нем есть мир и изобилие.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Халми Маданг, синтезирование Халми - Андонг, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/44/f398f26f-c068-498e-b237-9ea69c82442c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Халми Маданг, синтезирование Халми
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   После этого Джуджи Маданг открывается. «Джуджи» - это священное и страшное воображаемое животное. Женский выигрыш означает молиться за плодородие и сельское хозяйство.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Юмор и острая сатира - Андонг, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/44/c4bda125-e520-4210-aab6-64c9073be079.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Юмор и острая сатира
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Юмор и сатира наших предков всерьез раскрываются в «дворе Бэкджонга», где Бэк Чунг хватает коров и убирает солонки и уранг (луковицы). Bunetal, также называемый Gwabutal, - это «Pagye Riding Yard», который демонстрирует свой прекрасный внешний вид. Монах, похороненный в моче Буне, танцующий с волнением, отказывается от религии и посещает человеческую природу. Впоследствии Янбан и Сеонби появились в споре о «огненном шаре», который «хорош для Яна», демонстрируя лицемерие и притворство правящего класса.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Монах против Буне - Андонг, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/44/a0e418b7-5795-4676-ac1f-7c8cd831e48d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Монах против Буне
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Таким образом, танцы в маске показывают противоречия общества и лицемерия правящего класса. Есть сцены смеха и пирсинга в глазах потомков XXI века. По крайней мере, во время полного развертывания New Singut будет свободным независимо от статуса, пола и богатства. Конечно, после конца конца вы должны были вернуться к своему первоначальному статусу, но вы, возможно, наслаждались свободой и на некоторое время избавились от стресса.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Зрители наслаждаются звездой Hahoe New Goodal Play - Андонг, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/44/5a950e9a-ee0d-4b8f-93de-20604b089ba9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Зрители наслаждаются звездой Hahoe New Goodal Play
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Мир полноты и равенства позволен угнетенным. Это фестиваль даэдун и особая интуиция, которые облегчили конфликты и сделали деревенское единство. Сотни лет спустя, Hahoe Stars New Guttal игра является причиной, почему.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Зрители наслаждаются звездой Hahoe New Goodal Play - Андонг, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/44/bd7b2fe6-e99e-47cb-9138-47bd7f5b010b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Зрители наслаждаются звездой Hahoe New Goodal Play
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Информация о путешествии
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Рестораны рядом
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Сорока дыра: Seokju-ро, Andong-си, Кёнбук / 054-821-1056
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://andongrice.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://andongrice.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Okryumjeong: Pungcheon-myeon, Andong-si, Gyeongbuk / 054-754-8844
    &lt;br/&gt;
    -Андонг Кимдаэгам Чжимдак: Бёнён-гиль, Андонг-си, Кёнбук / 054-853-0449
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Номера
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Букчон Хаус: 7, Хахебукчон-гиль, Пунчхон-Мион, Андонг-си, Кёнбук / 054-853-2110, 010-2228-1786
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.bukchondaek.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.bukchondaek.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Храм Окёнчонга: Квандеоксолбат-гил, Пунчхон-мион, Андонг-си, Кёнбук / 054-854-2202
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.okyeon.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.okyeon.co.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Lakgojae: Hahoegangbyeon-gil, Pungcheon-myeon, Andong-si, Gyeongbuk / 054-857-3410
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.rkj.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.rkj.co.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Суе-данг: Сугокёнгё-ро, Имдонг-мион, Андонг-си, Кёнбук / 054-822-6661
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.suaedang.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.suaedang.co.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Джирье Артс Вилледж: Джирье Артс Вилладж-гил, Имдонг-Мён, Андонг-Си, Кёнбук / 054-822-2590
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.jirye.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.jirye.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Приведенная выше информация была написана в ноябре 2016 года и может впоследствии измениться. Пожалуйста, проверьте перед путешествием.
     &lt;br/&gt;
     ※ Информация, такая как текст, фотографии и видео, используемые в этой статье, защищены авторским правом Корейской туристической организации, поэтому несанкционированное использование статьи запрещено.
    &lt;/font&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Андонг, Кёнбук, Корея - Гм, удовлетворение пяти чувств, путешествие Гоа Андонга</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/ahem-five-senses-satisfaction-goan-andong-travel-34-ru/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Feb 2020 00:27:21 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/ahem-five-senses-satisfaction-goan-andong-travel-34-ru/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;ahem-five-senses-satisfaction-goan-andong-travel--34&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Мандаэру из списка бунгансов сеовонов - Андонг, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/34/e34c5224-c987-4a01-b101-871517e4ed98.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Мандаэру из списка бунгансов сеовонов
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Гм, удовлетворение пяти чувств, путешествие Гоа Андонга
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Андонг, Кёнбук, Корея
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Андонг, Кёнсан-Пукто, считается одной из первых рук в «корейском Янбанго». Андонг, известный как «город деревни Хахо», является не только традиционной культурой янбан, но и популярной народной культурой, такой как танцевальная маска хахве. Деревня Хахо, Byeongsan Seowon и провинциальный офис Кёнсан-Пукто, который расположен в деревне Хахо, были добавлены в качестве типичных туристических достопримечательностей Андонга. Andong СТАРЫЕ и НОВЫЕ путешествия.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Андонг, Кёнбук. Неопределенное чувство «далеко» может быть связано с влиянием пространства-времени, а не фактического расстояния. Это потому, что такие места, как Seowon и Hyanggyo, в это время останавливаются, включая Hahoe Village на реке Nakdong. Благодаря следам наших предков, которые наслаждались академическими взглядами и стилями, подчеркивая праведность и вежливость, мы подумали о Сонби и Янбан в Андонге.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Несколько способов путешествовать по Янбану
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Говорят, что Андонг возник в Чаннёнггуке, основанном Йомсанг Досой в 57 г. до н.э. Это называется Gotaya-gun и Gochang-gun в эпоху Силла. После этого он вступил в династию Чосон и был повышен до Андон-до. Daedohobu - это название местного административного учреждения, которое было расположено в главном городе династии Чосон. В дополнение к Андонгу, он был установлен в Канныне, Пхёнгане, Йонбёне и Хамгёнге, Йонхёне. В 1896 году (Gojong 33) Andong-gun был передан Andong-eup в 1931 году. В 1995 году Andong-gun был объединен с Andong-si. Это причина, почему он имеет наибольшую площадь среди национальных округов.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Byeongsan Seowon со стороны прихожей - Андонг, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/34/396ec36d-7bca-49d6-a5e6-f039fe61bb31.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Byeongsan Seowon со стороны прихожей
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Таким образом, путешествие Андонга следует учитывать при рассмотрении линии. Он может быть разделен на деревню Хахо, которая связывает деревню Хахо, провинцию Бёнсан Сеуон и провинцию Кёнбук, Досан Сеуон, которая связывает Досан Сеуон, Тогье Йонгтек, и район города Андонг, который объединяет культурный туристический комплекс Андонг, Старый рынок и Новый рынок , Эта поездка представляет собой курс, который сочетает в себе рынок Андон-гу и новый рынок с видом на правительство провинции Кёнбук, деревню Хахо и Досан-Сеуон. Конечно, можно провести одну ночь и два дня, чтобы попробовать особую скумбрию Андона и рис из хижины исака и насладиться ночным видом на озеро Андонга.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hahoe Village Yangjindang - Андонг, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/34/831c06a5-2ca7-468f-8275-54d68d2d5ff7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hahoe Village Yangjindang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Заявители Gyeongsangbuk-do, расположенные в деревне Хахо
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Войдя в землю Андонга, я сначала отправился в Кёнсан-Пукто. План состоит в том, чтобы переехать в Кёнсан-Пукто, Губернатор, Деревню Хахо и Бёнсан Сеуон.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Новый информационный центр Кёнсан-Пукто в Андоне - Андонг, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/34/21151c7b-aeb6-4b6b-b58b-a640bd37f0d4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Новый информационный центр Кёнсан-Пукто в Андоне
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Вы можете заехать в Кёнсанбук-до, чтобы увидеть деревню Хахо и Бёнсан Сеуон. Информационный центр для посетителей появляется при входе в Кёнсан-Пукто, который открылся в марте 2016 года.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Главный офис - Андонг, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/34/02df6af3-a69b-4a80-b106-d7ae1bb7beca.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Главный офис
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Брошюры, а также культурные комментаторы доступны. Первый этаж всех зданий в столичном правительстве открыт для посторонних.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Полукруг, созданный по образцу Кёнджу Дунгуна и Вольцзи - Андонг, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/34/8f0a9942-800b-4468-ae7c-09c90d951ea2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Полукруг, созданный по образцу Кёнджу Дунгуна и Вольцзи
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Есть такие здания, как провинциальный совет Кёнбук, провинциальный офис Кёнбук, центр социального обеспечения и многоцелевой концертный зал Сесимвон, построенный по образцу дворца Кёнджу Донггун и Вольи, площади Самаул и Кёнхвамуна.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Большая экспозиция в главном офисе, Кисть Сеонби - Андонг, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/34/8a481088-aa41-4b83-8ef9-3722297a2352.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Большая экспозиция в главном офисе, Кисть Сеонби
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Когда вы входите в главное здание, вас ждут различные выставки и приюты. Оставьте все позади и отправляйтесь в кафе и рестораны. Книги с книгами - отличное место, чтобы расслабиться и выпить. Интернет и зарядка мобильного телефона бесплатны. На самом деле, я редко бываю в городе, чтобы осмотреть достопримечательности, но в середине лета этого недостаточно.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Самые популярные у посетителей - Андонг, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/34/789c96d5-7a69-4dc3-adf6-70a1d8ea3cfa.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Самые популярные у посетителей
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Если его легко транспортировать, туристы смогут искать туристическую информацию и заряжать свои мобильные телефоны.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Забронировать номер с доступом в интернет и зарядкой мобильного телефона - Андонг, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/34/ea41405b-dfeb-4724-86c5-b3eea3fd5a42.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Забронировать номер с доступом в интернет и зарядкой мобильного телефона
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Это также кафе по соседству, так что хорошо иметь йогина. Блюда подаются в будние дни, а кимбап, праздничная лапша и караоке-лапша продаются по выходным (11: 00-15: 00). Идите прямо от главного входа в главное здание провинции до площади Самаул. Уличные представления проводятся в 14:00 и 17:00 по выходным.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Кафетерий, который открыт по выходным - Андонг, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/34/ec93f4d0-a996-484a-80bb-9cb20cbcd252.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Кафетерий, который открыт по выходным
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Andong Travel NO.1 Деревня Пхонсан Рю в Зипсонг Деревня Хахо
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Он находится в 5,7 км от Кёнсан-Пукто, Кёнгидо и деревни Хахо за 10 минут на машине. Деревня Хахо, 600-летняя деревня Пунгсан Рю, течет в форме буквы «S», а река Накдонг окружает деревню. Вот почему название деревни стало «Хахо». В географии фэн-шуй это «мягкий тип размягчения», который считается лучшей дорогой. Это напоминает лотос, плавающий на воде. Он известен тем, что со времен династии Чосон людям было хорошо жить, потому что в деревнях есть горы и реки. В июле 2010 года он был включен в список Всемирного наследия ЮНЕСКО.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Чон-э Чунг Хё-дан из Со-э-рю Сунг-рён - Андонг, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/34/e7de8447-5fa9-4337-ae52-2d39bb805ca9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Чон-э Чунг Хё-дан из Со-э-рю Сунг-рён
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hahoe Village находится в 1,2 км от рынка Hahoe Village. Есть автобус, соединяющий их. С 18:00 до 9:00 гости могут временно подъехать на своих автомобилях для гостей деревень Хахо. Как только вы входите в деревню, начинается путешествие во времени. Многие дома, в том числе старый дом Хахве, находятся в стадии строительства, но время, накопленное вдоль грунтовых дорог деревни, остается.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ян Чин-дан, где жил Рю Чжун Юн и его старший сын Рюам Рён - Андонг, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/34/96562861-754b-42ed-b285-9114343b9fde.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ян Чин-дан, где жил Рю Чжун Юн и его старший сын Рюам Рён
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Из-за формы города, которая смягчается, тяжело, когда наваливается каменная стена. Хорошо взять карту и осмотреть каждый угол, но медленно и комфортно идти по грунтовой дороге - хороший способ добраться до деревни Хахо. Чтобы правильно обойти деревню Хахо, нужно от 2 часов до половины дня. Если время истекает, возьмите сокровище Янцзин-дан (Сокровище № 306) и Чунг Хё-Данг (Сокровище № 414), которое находится в деревне Хахо. Ян Чин-дан был домом Рю Чжун Юна и его старшего сына Рю Ун Ёна, в то время как Чон Хё Дан был Чон Таэком Рю Сон Рона.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Chunghyodang - Андонг, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/34/d3b8aa77-7cb7-4968-97db-1451a9161ab1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Chunghyodang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Рю Тэ-хек, который встретился в Янцзин-дане в деревне Хахо, сказал: «В настоящее время в деревне Хахо 112 домов и 173 человека. Около 140 из них - Пунгсан Лю».
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hahoe Village требуется не менее 2 часов, чтобы правильно увидеть - Андонг, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/34/631367f6-4c65-465e-9f3e-1707099b268e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hahoe Village требуется не менее 2 часов, чтобы правильно увидеть
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Если у вас есть время, вы можете посмотреть вниз Hahoe Village из Bouyongdae. Вы должны сесть на паром из деревни Хахо в и из Buyongdae. Контакт 010-4154-1315.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Большинство деревень являются грунтовыми дорогами, потому что они могут утонуть, если камни сложены. - Андонг, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/34/7804e7da-52c2-4da5-85a3-acbcced1fd7d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Большинство деревень являются грунтовыми дорогами, потому что они могут утонуть, если камни сложены.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Byeongsan Seowon посвящен изучению в гармонии с природой
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Проходя через вулкан (271 м) из деревни Хахо, это Бёнсан Сеуон. Прекрасный сеовон, с которого открывается вид на текущие стебли реки Накдонг, начался в 1575 году, когда сео-рю сун-рён переместил Пунгак Сеоданг в Пунгсан-эуп. Ученики и личинки Рю Сунгриона установили здесь свою святыню и стали формальным обетом. Это один из 47 обетов и святынь, которые получили сумму «Byeongsan» в 1863 году и пережили отмену Seowon Heungseondaewon.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Baksanseowon Mandaeru напротив реки Накдонг - Андонг, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/34/5157907a-cebe-4c97-8bc1-db2284fdcee9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Baksanseowon Mandaeru напротив реки Накдонг
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Проходя через Баптистские ворота, главные ворота Сеуона и Мандаэру, это область педагогики. Прихожая, где собрались и обсуждали директор и личинки, является самым важным зданием в Seowon. Myeong-jae Jae, восточная комната зала, в которой проживал директор, а преподаватели жили в Gyeongui-jae, западная комната. Dongjae и библиотека, расположенные слева и справа от зрительного зала, являются пространствами, где жили личинки. Стоя на Daecheong Maru, инструктор открывает захватывающий вид на реку и горы, простирающиеся за залив.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Мандаеру, к сожалению, не может сейчас подняться. - Андонг, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/34/77d2d41c-efd4-4771-942c-bc9555a4f8ed.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Мандаеру, к сожалению, не может сейчас подняться.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Если вы пьяны от природы и любите играть свежо, пришло время заполнить свой голод. Отправляйтесь на Рынок Андон-гу на куриной аллее. Если вы войдете в передние ворота рынка Андонг-гу, вы найдете десятки фирменных куриных блюд на пару, таких как Joongang, Eugene, Maeil, Woojeong и Modern Steamed Chicken. Вы можете насладиться тушеной курицей Andong, тушеной курицей Andong и жареной цельной курицей. Andong Тушеная курица с рубленой вермишелью из тушеной курицы Andong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Рынок Андон-гу на пару куриная аллея с десятками паровых курятников - Андонг, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/34/ebd5547e-2ce8-4eb9-8637-010a75331b7c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Рынок Андон-гу на пару куриная аллея с десятками паровых курятников
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Andong Braised Chicken - это хороший размер для еды, а курица с косточкой вырезана заранее. Большого количества недостаточно, даже если едят три или четыре человека. Цена 25 000 вон за голову. Благодаря щедрому количеству и низкой цене, он привлекает много легких студентов и начинающих. Вы можете настроить пряность при заказе. После вареной курицы размер рынка является бонусом. Не пропустите новый рынок, который находится в 5 минутах ходьбы от старого рынка. Вы можете увидеть гурманов Andong Gourmet, а также посмотреть, как это сделано.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Andong Тушеная курица может быть скорректирована при заказе - Андонг, Кёнбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/34/4e6666f4-254b-4bdc-bec4-aade589191ef.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Andong Тушеная курица может быть скорректирована при заказе
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Информация о путешествии
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Офис провинции Кёнсанбук-до
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    Адрес: 455, Дочхон-даэро, Пунчхон-мион, Андонг-си, Кёнбук
    &lt;br/&gt;
    Контакт: 054-880-2114
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.gb.go.kr/Main/index.html&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.gb.go.kr/Main/index.html
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Деревня хахве
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    Адрес: Pungcheon-myeon, Andong-si, Gyeongbuk
    &lt;br/&gt;
    Запросы: 054-852-3588
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hahoe.or.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hahoe.or.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Byeongsan Seowon
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Адрес: 386, Byeongsan-gil, Pungcheon-myeon, Andong, Gyeongbuk
    &lt;br/&gt;
    Контакт: 054-858-5929
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.byeongsan.net/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.byeongsan.net/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Рестораны рядом
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    - тушеная курица Андонг Кимдаэгам: тушеная курица Андонг / Andbu-si Seobu-dong / 054-853-0449
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.daegazzimdak.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.daegazzimdak.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Центральная тушеная курица: Andong тушеная курица / Seobu-дон, Andong-си, Кёнбук / 054-855-7272
    &lt;br/&gt;
    - тушеная курица Hyundai: тушеная курица Andong / Nammun-dong, Andong, Кёнбук / 054-854-0137
    &lt;br/&gt;
    Дом Сороки: Hutjesabab / Seokju-ro Andong-si, Кёнбук / 054-821-1056
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://andongrice.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://andongrice.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Okryujeong: набор скумбрии Gan, Hutjesabab / Jeonseo-ro, Pungcheon-myeon, Andong-si, Gyeongbuk / 054-854-8844
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Номера
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Andong Grand Hotel: Andong-si, Кёнбук-до / 054-851-9000
    &lt;br/&gt;
    Andong Richel Hotel: Andong-si, Кёнбук, Корея / 054-850-9700
    &lt;br/&gt;
    -Andong Park Hotel: Unheung-Dong, Andong-Si, Кёнбук / 054-853-1501
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.andongparkhotel.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.andongparkhotel.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Приведенная выше информация была предоставлена в мае 2016 года. Впоследствии она может измениться, поэтому, пожалуйста, проверьте это перед поездкой.
     &lt;br/&gt;
     ※ Информация, такая как текст, фотографии и видео, используемые в этой статье, защищены авторским правом Корейской туристической организации, поэтому несанкционированное использование статьи запрещено.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>