<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Ganghwa-gun.es on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/ganghwa-gun.es/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Ganghwa-gun.es)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 17 Mar 2020 06:58:03 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/ganghwa-gun.es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Conoce la historia de Ganghwado en un solo lugar, Ganghwado Ganghwa History Museum - Ganghwa-gun, Incheon, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/meet-the-history-of-ganghwado-in-one-place-ganghwado-ganghwa-history-museum-197-es/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Mar 2020 06:58:03 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/meet-the-history-of-ganghwado-in-one-place-ganghwado-ganghwa-history-museum-197-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Ganghwa-gun, Incheon, Korea&#34; data-title=&#34;meet-the-history-of-ganghwado-in-one-place-ganghwado-ganghwa-history-museum--197&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Museo de historia de Ganghwa - Ganghwa-gun, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/197/da867ee1-23fa-43e2-88d9-7cd9978be2d2.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Museo de historia de Ganghwa
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Conoce la historia de Ganghwado en un solo lugar, Ganghwado Ganghwa History Museum
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Ganghwa-gun, Incheon, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Isla Ganghwa, la cuarta isla más grande de Corea. Aunque es una isla, no es solo un lugar en el área metropolitana, sino también una forma fácil de cruzar el puente Ganghwa o el puente Choji. Ganghwado es una ciudad con una variedad de historia desde tiempos prehistóricos hasta tiempos modernos. El Museo de Historia de Ganghwa, donde puede echar un vistazo a la impresionante historia de la isla de Ganghwa, es un lugar para visitar antes de viajar a la isla de Ganghwa, y es un espacio para enriquecer su viaje a la isla de Ganghwa.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Desde tiempos prehistóricos hasta viejos dichos, donde Ganghwa tiene una historia
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ganghwa-do es un lugar perfecto para explorar el patrimonio cultural. No es una exageración decir que la isla en sí es el lugar de nacimiento de la historia. Se acumula una gran variedad de historia desde la prehistoria hasta los períodos de Goryeo y Joseon. Las ruinas del dolmen en Ganghwa-do fueron catalogadas como Patrimonio de la Humanidad por la UNESCO junto con Hwasun en Jeollanam-do y Gochang en Jeollabuk-do. El Museo de Historia de Ganghwa, ubicado dentro del Ganghwa Dolmen Park, es un lugar donde puedes echar un vistazo rápido a la historia de la isla de Ganghwa, por lo que es el primer lugar para visitar antes de viajar a la isla de Ganghwa.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El antiguo Museo de Historia de Ganghwa estaba ubicado en Gapgot Dondae, donde te encuentras tan pronto como cruzas el puente de Ganghwa. Después de mirar alrededor del edificio histórico, fue un curso de libro de texto en un recorrido de excursiones que recorrió las escenas de los poderes occidentales de los poderes occidentales a finales de la dinastía Joseon, como Gwangseongbo, Deokjinjin y Chojijin. Sin embargo, es cierto que el tamaño de la sala de historia es pequeño, por lo que no solo es imposible ver toda la historia de la Isla Ganghwa de un vistazo, sino que también ha sido un recorrido de exploración sesgado hacia la historia moderna.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;2do piso sala de exposiciones permanentes - Ganghwa-gun, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/197/4c190dc0-f726-4362-ab3f-84974fe5f3cb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     2do piso sala de exposiciones permanentes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El Museo de Historia de Ganghwa se expandió y se mudó al Parque Dolmen en 2010. El Museo de Historia de Ganghwa, que consta de dos pisos, sube directamente al segundo piso desde el mostrador de boletos en el primer piso, primero mira alrededor del período prehistórico, luego desciende a el primer piso y se encuentra con los períodos de Goryeo y Joseon a su vez.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Museo de historia de Ganghwa - Ganghwa-gun, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/197/bc2cbc45-8d9a-4055-92e2-5aeaa5dedfd0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Museo de historia de Ganghwa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    El segundo piso del museo muestra artefactos prehistóricos desde la Edad de Piedra hasta la Edad de Bronce. Este es un gran lugar para que los niños experimenten y aprendan la historia de Ganghwa, incluida la exploración de la emocionante Edad de Bronce y hablar sobre el mar abierto de Ganghwa. En la emocionante exploración de la Edad del Bronce, puedes resolver cuestionarios y acertijos en la pantalla, y también hay una zona de fotos donde puedes tomar una foto conmemorativa con el hada del Chamseongdan. La historia de mar abierto de Ganghwa cuenta una obra de sombras. Contiene la historia de un joven Ganghwa que necesita enviar el celadón de Goryeo a Filipinas a través de la ruta marítima. Además, varias historias que se han transmitido a Ganghwa, como la montaña Orunji de la montaña Goryeo, el templo Jeondeungsa, Nannasang, Sondol y Bomunsa Seoksil Nahansang, están brevemente compuestas y son divertidas de leer.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;‘Explore el emocionante espacio de experiencia de la Edad del Bronce - Ganghwa-gun, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/197/c88155a9-417f-46fb-8c7a-ae35076fb02f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     ‘Explore el emocionante espacio de experiencia de la Edad del Bronce
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Ganghwa-do se encuentra con la historia del sufrimiento
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En el primer piso del Museo de Historia de Ganghwa, puedes conocer varias reliquias y eventos históricos desde la dinastía Goryeo hasta la dinastía Joseon. Al final de la dinastía Joseon, la frecuente invasión de las potencias occidentales causó que la isla Ganghwa quedara completamente devastada.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Diorama que reproduce Byeongin Yangyo - Ganghwa-gun, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/197/b30a142d-d4b7-41d5-9bfb-5420f877e1cc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Diorama que reproduce Byeongin Yangyo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Byung In Yang Yoo fue un caso de invasión francesa de la persecución del catolicismo, y Shin Mi Yang Yoo fue un caso de la invasión estadounidense del General Sherman en llamas en el río Daedong. Aunque el país y la razón de la invasión son diferentes, Byeongin Yang y Shin Mi Yang son similares en muchos aspectos. Además de la comunidad de la agresión imperial de las potencias occidentales, el proceso de saqueo y recuperación es exactamente igual. Francia se retiró y saqueó los Uigwejangs y los libros antiguos de la dinastía Joseon, y Estados Unidos tomó como botín al general Suh Jae-gi, la longevidad del general Jae-yeon Eo. El Uigyu Janggak Uigui de la dinastía Joseon pisó la tierra de la patria en 145 años en 2011, y Sujagi regresó a la patria de 2007 en 136 años. No hace falta decir que es una alegría que ha regresado, pero la triste historia del triste y triste Joseon de Joseon se esconde detrás del lado oculto.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Diorama recreando nueva belleza - Ganghwa-gun, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/197/7b7f8529-676d-4921-a474-daa0018213a2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Diorama recreando nueva belleza
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Un diorama que reproduce la escena del ejército francés que invade Ganghwa durante Byeonginyangyo y la batalla entre el ejército estadounidense y las tropas de Joseon en Gwangseongbo durante Shinmiyangyo puede dar una idea de la situación en ese momento. En particular, las artesanías de tamaño real se cuelgan en el diorama que reproduce la nueva belleza, y lamentan y se cruzan.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Junto con el nuevo diorama de belleza, está colgando - Ganghwa-gun, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/197/79848557-6679-400e-8796-371eab773ba8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Junto con el nuevo diorama de belleza, está colgando
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    A lo largo de la costa de la isla Ganghwa, hay instalaciones militares en la dinastía Joseon llamadas Jin, Bo y Dondae. Hyojong, la dinastía Joseon, quien grabó la desgracia de Byeongja Horan en su pecho, comenzó a instalarlo como uno de los planes de castigo de Corea del Norte. Entre ellos, Chojijin, Deokjinjin y Gwangseong fueron los lugares donde tuvieron lugar feroces batallas en 1871 (octavo año del rey Gojong). El poder del cañón disparando desde la nave era tan grande que no podía ser igualado por el lienzo de la nave. Al día siguiente después de dar a conocer el terremoto, Deokjinjin y Gwangseongbo cayeron. Alrededor de 1000 tropas coreanas bajo el mando del general Eo Jae-yeon fueron asesinadas, a excepción de unas pocas que no pudieron haber sido engañadas. Sujagi, que fue colocado en el campamento del ejército de Joseon, fue reemplazado por barras y estrellas. Si miras las miserables fotos de Shin Mi Yang Yoo, te convertirás en un artista. Incluso hoy, los restos de las conchas permanecieron en las paredes y los pinos de Chojijin.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Súper muro sísmico con rastros de conchas - Ganghwa-gun, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/197/34137b14-a1f5-4222-a94c-726b45dbeebb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Súper muro sísmico con rastros de conchas
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Chojijin es un curso indispensable en la excursión a Deokjinjin y Gwangseongbo junto con la historia de la isla Ganghwa. También es una buena idea caminar en el segundo curso de Ganghwa Nadeulgil desde Gapgot Dondae a Chojijin (17 km).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gwangseongbo, donde tuvo lugar la batalla cuerpo a cuerpo en el momento de Shin Mi Yangyo - Ganghwa-gun, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/197/ce52d6a0-ac4e-4b54-ad64-0b4ddfa36a95.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gwangseongbo, donde tuvo lugar la batalla cuerpo a cuerpo en el momento de Shin Mi Yangyo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Conoce al dolmen más bello de Corea
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    El exterior del Museo de Historia Ganghwa es Dolmen Park. Dolmen es una tumba representativa de la Edad del Bronce y es un patrimonio cultural que representa la cultura megalítica del mundo. El dolmen llamado &#34;Piedra de pie&#34; a menudo se conoce como Jiseokmyo. Solo en Corea hay más de 30,000 dólmenes, y si sumas hasta 30,000 dólmenes en Corea del Norte, es un reino de dolmen. No es de extrañar que las ruinas de dolmen de la isla Ganghwa, junto con Gochang en Jeonbuk y Hwasun en Jeonnam, estuvieran registradas como sitios del Patrimonio Mundial de la UNESCO en 2000.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    En la isla Ganghwa, más de 100 dólmenes se encuentran dispersos principalmente al pie de la montaña Goryeo. No es mucho en comparación con los dólmenes en Gochang o Hwasun, pero primero viene a la mente cuando se trata de la imagen de dólmenes. Se llama dolmen en las cercanías. Este dolmen es un típico dolmen de tambor que está cubierto con dos piedras. Parece una mesa y se llama dolmen tipo mesa, pero es un gran dolmen con una altura de 2.5 my una cubierta de piedra de 50 toneladas.
    &lt;br/&gt;
    El dolmen se divide en gran medida en un tipo de mesa, un tipo de tablero de ajedrez y un tipo de asiento abierto. Entre ellos, el dolmen estilo mesa es un dolmen donde la sala de la tumba está expuesta en el suelo. Como resultado, los dólmenes estilo mesa son propensos a robos y daños a lo largo de los años. Hoy en día, el dolmen en las cercanías se compone de 2 goimdols y 1 mortaja, pero se cree que originalmente era una sala de tumbas hecha de 4 goimdols y cubierta con una mortaja. Es un dolmen que ha sido robado y dañado a lo largo de los años, dejando solo conchas vacías. Cualquiera sea la razón, los dólmenes en las cercanías del vecindario son majestuosos como un general lleno de dignidad, lo cual es impecable incluso cuando se mira a su alrededor. Los dólmenes cercanos están designados como sitios históricos No. 137 a nombre de Jiseokmyo en las cercanías de Ganghwa.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dolmen cerca de Ganghwa - Ganghwa-gun, Incheon, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/197/0833e28c-3089-4315-831e-8192a95d578a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dolmen cerca de Ganghwa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Museo de historia de Ganghwa
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Dirección: 994-19, Ganghwa-daero, Hajeom-myeon, Ganghwa-gun, Incheon
    &lt;br/&gt;
    -Investigaciones: 032-934-7887
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.ganghwa.go.kr/open_content/museum/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.ganghwa.go.kr/open_content/museum/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Restaurantes cerca de
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Chungnamseosanjip: Cangrejo de flores / 1210, Jungang-ro, Nagan-myeon, Ganghwa-gun / 032-933-1667
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Wooriok: clase de comida coreana / 12, Namsan-gil, Ganghwa-eup, Ganghwa-gun / 032-934-2427
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Habitaciones
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Largoville: 27, Haeamnam-ro 2845beon-gil, Hwado-myeon, Ganghwa-gun / 032-555-8868
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.largoville.com/pages/index.php&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.largoville.com/pages/index.php
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Sapo Mud House: 2443 Haeannam-ro, Hwado-myeon, Ganghwa-gun / 010-3129-5009
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://dookkubie.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://dookkubie.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -109 Casa: 540 Haeanseo-ro, Yangdo-myeon, Ganghwa-gun / 032-937-8109
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.109house.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.109house.com
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se creó en mayo de 2013 y puede cambiar más adelante, así que asegúrese de verificarla antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>