<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Samcheok-si.es on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/samcheok-si.es/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Samcheok-si.es)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 26 Mar 2020 10:33:43 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/samcheok-si.es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Samcheok Gomchiguk, un manjar de invierno que lo convierte en el favorito de la nación - Samcheok-si, Gangwon-do, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/samcheok-gomchiguk-a-winter-delicacy-that-makes-the-nations-favorite-308-es/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Mar 2020 10:33:43 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/samcheok-gomchiguk-a-winter-delicacy-that-makes-the-nations-favorite-308-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Samcheok-si, Gangwon-do, Korea&#34; data-title=&#34;samcheok-gomchiguk-a-winter-delicacy-that-makes-the-nations-favorite--308&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Sopa Samcheok Gomchi con papel viejo y hervida - Samcheok-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/308/beecfc57-1ba3-4b99-92da-940a1ef2b472.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Sopa Samcheok Gomchi con papel viejo y hervida
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Samcheok Gomchiguk, un manjar de invierno que lo convierte en el favorito de la nación
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Samcheok-si, Gangwon-do, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    ¡El pez de mar llamado Gomchi en el Mar del Este, el bagre de agua en el Mar del Sur y el pez de agua en el Oeste! La temporada de Gomchi atrapado en la costa de la península de Corea ha llegado. Otra razón por la que los amantes y los gourmets de todo el país esperan el invierno y se dirigen a Samcheok, su ciudad natal, para probar la sopa de Gomchi, una muestra de la temporada de invierno.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La costa este de invierno es rica. Esto es gracias a una variedad de alimentos que satisfarán nuestro gusto, a diferencia del aspecto que se ve solo. Por la misma razón, los gourmets y amantes de todo el país corren hacia la costa este en invierno. Comience con Yangmi-ri y Guamegi en la parte norte de Gangwon, y diríjase hacia la costa este. La sopa de gomchi de Samcheok con una bebida dulce, el sabor de los gourmets y las largas patas de cangrejo de nieve de Uljin y Yeongdeok, y Gwamegi de Pohang, están alineadas con &#34;cosas deliciosas&#34;.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Entre ellos, si Yangmi-ri y Guamegi, y cangrejo de las nieves y Guamegi son &#39;Anju Yong&#39;, &#39;Gomchiguk&#39; es &#39;Haejangyong&#39; para resolverlos todos de una sola vez. Por supuesto, es un gran &#39;sabor&#39; para una sola comida sin dividirlo en anjuyong y haejangyong, pero si visitas la escena para probarlos, entonces si te encuentras con la brisa marina del invierno y te enfrentas a estos alimentos, la idea de &#39;hanzan &#39;Lo oirás solo. ¡Por qué el mar de invierno es tan brillante (recordando el alcohol)!
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Sopa de gomchi gourmet escondida costera de invierno
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Quiero ir a probar toda la comida en la costa este porque tengo ganas. Si toma un trago en Yangmi-ri y cangrejo de las nieves y se disuelve con Gomchi-guk, vaya a Pohang y termine con Gwamegi y Agua, ¿cuál es el mejor sabor costero de la costa este en invierno? Sin embargo, el personaje principal de este recorrido es Gomchiguk, que es relativamente menos conocido que otros manjares costeros de invierno.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El pescado llena la costa este del invierno - Samcheok-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/308/fcb65b22-ef83-49ec-85ae-cfd084d9ea23.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El pescado llena la costa este del invierno
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La sopa de Gomchi, como su nombre lo indica, es un pez llamado Gomchi. El nombre de este tipo atrapado en la costa de Corea es ligeramente diferente de costa a costa. Se llama Gomchi u Oso de Agua en el Mar del Este, Mago de Agua o Bagre de Agua en el Mar del Sur, y Jambang o Tumbang de Agua en el Mar del Oeste. Se puede interpretar que es tan común y popular que la palabra para el mismo pez varía de costa a costa. El nombre más familiar para nosotros en este momento es bagre de agua y ardilla de agua, entre los cuales &#34;ardilla de agua&#34; es el nombre que los pescadores que atraparon gomchi arrojaron &#34;tumbas&#34; al agua después de ver la aparición. La aparición de Gomchi, que nunca se puede observar, se puede ver en su apodo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El pescado llena la costa este del invierno - Samcheok-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/308/5873b06e-2946-4d92-88b5-cd65cccf6dab.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El pescado llena la costa este del invierno
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Sin embargo, en la Enciclopedia del pescado de la dinastía Joseon &amp;lt;Jangsaebo&amp;gt;, Jeong Yak-jeon escribió a Gomchi y dijo: &#34;El sabor es suave y bueno para la botella de sake&#34;. No era que el nombre de Multumbung fuera una broma de los jefes que caricaturizaron su fea apariencia. O tal vez fue un truco de los amantes que notaron el verdadero valor de Gomchi. Un nombre que se llamó &#34;oso de agua&#34; o &#34;gomchi&#34; debido a su apariencia oscura es como un oso, también es un buen indicio de su apariencia. Algunos de los buzos están amargados por su naturaleza feroz, están lejos de la apariencia y la personalidad que se puede amar.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Consejo de información del puerto de Samcheok &#39;Hoy. Sopa de Gomchi erizo de mar - Samcheok-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/308/10abb2d6-d0bd-46a7-ad18-b9f41abcb2b7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Consejo de información del puerto de Samcheok &#39;Hoy. Sopa de Gomchi erizo de mar
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sin embargo, lo único que ama a Gomchi es por el &#39;sabor&#39;. ¡A diferencia de la personalidad escandalosa y la apariencia fea, la carne suave que se derrite en la punta de la lengua y el sabor fresco de la sopa! Las letras de la canción &#34;Quiero ver una vez y ver dos veces y seguir buscando&#34; se transfieren a &#34;Quiero comer una vez y comer dos veces y seguir comiendo&#34;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paisaje del puerto de Samcheok, conocido como la ciudad natal de Gomchi(남성) - Samcheok-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/308/98e656ce-e5df-41b7-9804-f58dd11b4481.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paisaje del puerto de Samcheok, conocido como la ciudad natal de Gomchi(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La textura de este pez coexiste con carne suave y textura de piel resbaladiza. La parte viscosa entre la piel y la carne puede ser desconocida para los recién llegados, pero si eres un amante, te acostumbrarás después de probarla dos veces. Aquellos a quienes les gusta &#39;Agujjim (Aguijjim es el nombre real)&#39; tienen una textura similar. Al principio, la parte viscosa resbaladiza es incómoda porque es &#34;como una nariz que moquea&#34;, pero a veces argumentan que se comerán mutuamente. En el caso de la sopa Samcheok Gomchi, que se hierve con papel viejo, es fácil pasarla por vía oral. Ah, hay diferencias en cómo cocinar la sopa Gomchi y cómo sale.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paisaje del puerto de Samcheok, conocido como la ciudad natal de Gomchi(남성) - Samcheok-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/308/c6f5d68a-cecc-4f4d-8b1a-7a2f91c14903.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paisaje del puerto de Samcheok, conocido como la ciudad natal de Gomchi(남성)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   A pesar de que los nombres de los mares Este, Sur y Oeste son diferentes, ¡la sopa fría sabe muy bien!
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Samcheok, conocida como la ciudad natal de Gomchiguk, pone papel viejo y lo hierve fuertemente. Servido en un tazón grande de sopa uno por uno. En el área del Mar del Sur y del Mar del Oeste, famosa por &#34;Mulgigitang&#34;, se sazona con rábano y cebolla verde, y se hierve claramente. Por lo general, se vende en grande, mediano y pequeño. También hay lugares donde se hierve la sopa de gomchi en el mar del este.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&amp;lt;Sea Sashimi House&amp;gt;, conocida como el hogar original - Samcheok-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/308/aad1d52e-511c-49be-9b33-305a5f832994.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     &amp;lt;Sea Sashimi House&amp;gt;, conocida como el hogar original
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cuando vaya al puerto de Samcheok, la ciudad natal de Gomchiguk, verá un tablón de anuncios que dice &#34;Conviértase en Gomchiguk&#34;. ¿Eso significa que te has convertido en tu propio cuerpo? El precio de 15,000 wones por un tazón (por porción) no es tan barato. En un momento, Gomchi era tan común que en invierno, era un manjar de invierno que los residentes de esta ciudad habían comido en todas las casas. Sopa de Gomchi, ¿dónde debo probarla?
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gomchi con piel suave - Samcheok-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/308/1457448b-1165-41bf-b09f-9b839c22d6ab.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gomchi con piel suave
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    En Samcheok, la ciudad natal de Gomchi, hay restaurantes donde puedes probar la sopa de Gomchi, como &amp;lt;Sea Sashimi&amp;gt;, que comenzó a vender sopa de Gomchi por primera vez, y &amp;lt;Geumseong Restaurant&amp;gt; y &amp;lt;Donga Restaurant&amp;gt;. Cada restaurante tiene una pequeña diferencia en el sabor, por lo que comparar la diferencia de sabor sutil se suma a la diversión del sabor de &#34;Gomchiguk&#34;.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;También hay lugares en macetas que pueden hervirse - Samcheok-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/308/8e945a7a-c9d6-4b0b-bb50-a9eaca82b01d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     También hay lugares en macetas que pueden hervirse
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si has probado un plato de sopa de Gomchi que se hierve y se hierve con papel viejo, echemos un vistazo al puerto de Samcheok (puerto de Jungna), que aún abarca el paisaje del pueblo de pescadores. Mientras caminas a lo largo del rompeolas frente a la Plaza Samcheok Isabu, puedes ver el mar azul de Samcheok en el futuro, y a lo largo de la ladera, puedes ver las encantadoras casas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Samcheok Isabu Square, ubicada en la base del puerto de Samcheok - Samcheok-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/308/c5dcb1cd-3054-4692-8443-c173bbed43bf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Samcheok Isabu Square, ubicada en la base del puerto de Samcheok
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La sopa de gomchi casera, que habría sido hervida en cada casa frente a ti, se hará famosa. Ahora, tantos restaurantes como hogares están ubicados a lo largo del puerto de Samcheok (puerto de Jungra). La experiencia de relajarse en un sorbo de caldo fresco es la parte de los amantes que corrieron el día anterior. Cuando coma, se sentirá aliviado al mismo tiempo que bebe de nuevo, y será un verdadero amor y un sorbo de sopa de gomchi. Esta temporada, donde puedes disfrutar el sabor de la sopa Gomchi, es importante. Gomchi, que se derrite bien y solo se puede degustar localmente, se encuentra en la temporada de invierno de diciembre a febrero.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Es bueno tomar un tazón con sopa de Gomchi - Samcheok-si, Gangwon-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/308/8e98662a-079c-4ed2-80e3-6d027a735f59.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Es bueno tomar un tazón con sopa de Gomchi
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurantes cercanos
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Sashimi de mar: Gomchiguk / 88, Sacheonnyeon-ro, Jeongha-dong, Samcheok-si, Gangwon-do / 033-574-3543
    &lt;br/&gt;
    -Ocean Village: Gomchiguk / 14 Galcheon-dong, Samcheok-si, Gangwon / 033-572-5559
    &lt;br/&gt;
    -Dong-A Restaurant: Gomchi-guk / 125-1 Jeongha-dong, Samcheok-si, Gangwon / 033-574-5870
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Habitaciones
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Moon Motel: 174-49, Jungang-ro, Samcheok-si, Gangwon-do / 033-572-4436
    &lt;br/&gt;
    -Pacific Motel: 39, Samcheok City Theme Town Road, Gangwon-do / 033-576-0162
    &lt;br/&gt;
    -Rose Valley Pension: 525-9, Jangwonan-gil, Wondeok-eup, Samcheok-si, Gangwon / 033-573-3539
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.rosevalley.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.rosevalley.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ La información anterior se actualizó en febrero de 2017 y puede cambiar más adelante, así que asegúrese de verificarla antes de viajar.
    &lt;br/&gt;
    ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>