<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Cheongsong-gun.es on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/cheongsong-gun.es/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Cheongsong-gun.es)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 25 Mar 2020 08:17:30 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/cheongsong-gun.es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Experiencia Hanok en Gyeongbuk - Cheongsong-gun, Gyeongbuk, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/hanok-experience-in-gyeongbuk-252-es/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 08:17:30 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/hanok-experience-in-gyeongbuk-252-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Cheongsong-gun, Gyeongbuk, Korea&#34; data-title=&#34;hanok-experience-in-gyeongbuk--252&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;El día se desvanece y la luna flota en la casa Byeongam - Cheongsong-gun, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/252/d4667e3a-dc85-4203-b1e2-0176ee3330f9.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    El día se desvanece y la luna flota en la casa Byeongam
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Experiencia Hanok en Gyeongbuk
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Cheongsong-gun, Gyeongbuk, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    El clima se ha vuelto bastante frío. En invierno, me viene a la mente el paisaje que nieva, pero muchos viajeros recuerdan la noche en una casa con un cuello más cálido. Gyeongsangbuk-do tiene muchas casas antiguas, y también es un lugar donde puedes experimentar Hanok, ya que es la ciudad natal de Yangban. ¿Qué tal encontrar una casa en Gyeongbuk este invierno y pasar una larga noche de invierno en un cuello cálido?
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Seongcheon, Cheongsong, el patio más pequeño del mundo.
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Cheongsong es una ciudad con la hermosa Juwangsan en todas las estaciones. En el camino de Cheongsong-eup a Juwangsan, hay una antigua mansión llamada Seongcheondaek en un pueblo llamado Cheongdong. Hay un registro de que un hombre llamado Chun-Seop Lim, que había servido como líder en la dinastía Gojong en Gojong, Chosun, compró esta casa. Se dice que la casa fue construida hace unos 300 años.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Seongcheon-daek se designa como Propiedad Cultural Popular Importante No. 172 bajo el nombre de Cheong-dong Seongcheon-daek. La casa de Seongcheon es la casa de residencia de la abuela cuando la casa antigua fue designada como propiedad cultural. Cuando tenía 16 años, se casó y vivió más de 90 años. Ella dijo que se había quedado sola en casa después de dejar a su esposo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&#39;Yipchundae-gil&#39; escrito en la puerta de Seongcheon - Cheongsong-gun, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/252/716828f2-fcee-4185-a93e-d571fd6f94d1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     &#39;Yipchundae-gil&#39; escrito en la puerta de Seongcheon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La casa de Seongcheon es un patio típico en Gyeongsangbuk-do. La casa del patio es una casa en forma de &#34;ㅁ&#34; con un patio en el centro. Es un espacio pequeño con 5 espacios en el frente y 4 espacios en el lateral. Las zonas montañosas de Gangwon-do y Gyeongbuk eran frías en invierno, y siempre había una amenaza de depredación, por lo que tenía que poner todo en su casa. El encanto de Seongcheon es el patio. Quizás no haya un patio tan pequeño en el mundo. Hacer un patio en medio de una casa bien comprimida ... Además, el cielo es tan pequeño como el patio a través del techo. Es el único espacio donde el patio se comunica con el mundo. La casa de Seongcheon tiene una textura pequeña pero general, y se siente como una sensación de rigidez.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seongcheondaek Yard - Cheongsong-gun, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/252/bb09938a-25ee-4b4c-8feb-7db2a1230cdd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seongcheondaek Yard
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La casa de Seongcheon consistía en Anchae y Sarangchae. Anchae y Sarangchae tienen cada una dos habitaciones. Sarangchae se divide en puertas correderas, y Anchae se divide en una habitación trasera y una habitación grande.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La casa de Seongcheon - Cheongsong-gun, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/252/989221e7-b497-4643-a6f8-3928e85a2f1f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La casa de Seongcheon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En Sarangchae, el té está preparado para beber té, y en el patio, puedes disfrutar de juegos tradicionales como el tuho, el salto y el autogobierno. Moonganchae está equipado con una cocina de pie y utensilios de cocina sencillos, y tiene un inodoro, ducha y lavadora. Las reservas se aceptan solo por teléfono.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;castillo... - Cheongsong-gun, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/252/12e77fe5-a0d3-4168-9db6-39095289b104.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     castillo...
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Sumol Village, la sublimación de Art Village, y Jirye Art Village en Andong
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    En 1990, la construcción de la presa de Imha ahogó la aldea de Jirye. Jirye Village fue un pueblo histórico con una historia de más de 300 años con el incienso de Kim Bang-geol, el jefe de los surcoreanos durante el reinado del rey Sukjong. Debido a la construcción de la presa, el pueblo desapareció por completo, y solo algunas de las casas antiguas se trasladaron a la ladera de la montaña con vistas al antiguo pueblo. Es Jirye Art Village. Jichon Jongtaek, Jichon Jecheong y Jisan Seodang fueron designados como propiedades culturales en 1985, y posteriormente fueron transferidos al valle de montaña detrás de la aldea. Hay una historia especial aquí. Antes de que el pueblo se hundiera, el novelista Kim Yong-ik, el autor de The Flower God, visitó el pueblo, y cuando escuchó que estaba a punto de hundirse, contó una historia de un artista estadounidense. Un pueblo de arte es una residencia grupal donde los artistas que interpretan literatura, arte y música pueden permanecer durante mucho tiempo y concentrarse en actividades artísticas. Con la propuesta de Kim Yong-ik, Jichon Jongtaek y sus edificios afiliados fueron reubicados en Jirye Arts Village.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    El Jirye Art Village no estuvo en el camino hasta 2011 hasta que el camino fue pavimentado. Desde la carretera 34 desde Andong a Cheongsong, después de pasar por Suaedang, debes atravesar una sinuosa carretera de 11 km para llegar a Jirye Art Village. También hay una anécdota de que un par de embajadores franceses lo malinterpretaron como un secuestro cuando una carretera conduce al centro de la montaña en una empinada carretera de montaña. Sin embargo, dado que están en el interior, no solo los artistas que realizan actividades creativas, sino también aquellos que desean descansar en silencio en el hermoso paisaje siempre están en movimiento.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Rastros de la práctica de cheonjamun en la pared interior del Auditorio Jeonggok - Cheongsong-gun, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/252/d6aefff3-5502-45ed-b325-f6cbaf50772b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Rastros de la práctica de cheonjamun en la pared interior del Auditorio Jeonggok
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Jirye Art Village cuenta con 17 habitaciones que incluyen Jichon Jongtaek, Jisan Seodang y Jeonggok Auditorium. Los artistas pueden permanecer por mucho tiempo, por lo que se siente la sensación de la aldea de artistas. Byeolmyo, ubicado frente a Jichon Jongtaek, tiene la mejor vista desde Jirye Art Village. El hermoso paisaje alrededor de Im Ha-ho, como la frase &#34;Veo las montañas azules todo el día sin palabras&#34; al final del poema &amp;lt;Mute&amp;gt;, del poeta Kim Bang-geul de la aldea, es suficiente. Gotaek Experience es la página de inicio de Jirye Art Village (
    &lt;a href=&#34;http://www.jirye.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;지례예술촌 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     www.jirye.com
    &lt;/a&gt;
    ) Las comidas se sirven con buena comida de Andong Banga.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Letrero de Jisan Seodang visto desde la entrada de Jisan Seodang - Cheongsong-gun, Gyeongbuk, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/252/734395ed-0db4-4f2a-babb-82f1a9d27496.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Letrero de Jisan Seodang visto desde la entrada de Jisan Seodang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Ciudad natal de 《Food Dimibang》, Nutrition Byeongam House
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Yeongyang-gun Doodle Village es una ciudad natal de Jae-ryeong Lee, cuyo nombre es el maestro de Seok-myeong Lee. También es la ciudad natal de &#34;Food Dimebang&#34;, escrita por Andong Jang, el gobierno y el novelista Lee Moon-yeol.
    &lt;br/&gt;
    Doodle Village Byeongam House fue construida en 1868 por un hombre llamado Lee-Byung, y se dice que fue comprada por el padre del actual residente Lee Byeong-Tae en la década de 1950. Junto con la montaña Byeongam, una montaña rocosa que se alza como una pantalla plegable a través de Hwamaecheon, se agregó una etiqueta llamada &#39;Byeongam&#39; a la antigua casa.
    &lt;br/&gt;
    Hay muchas habitaciones en Byeongam House, pero es único tener 10 gongs. Se dice que fue un gran problema en los meses de invierno porque hubo muchas inhalaciones porque las esferas habían terminado. La casa Byeongam no tiene puerta principal. Esto se debe a que se abrió uno de los muros de tierra que rodeaban la antigua casa. De hecho, se dice que la puerta no estaba ni siquiera cuando se construyó la antigua casa. Quizás era una forma de aceptar la naturaleza en la casa. Los ríos Hwamaecheon y Byeongamsan, que están cubiertos de árboles y corren cuesta abajo, son difíciles de ver.
    &lt;br/&gt;
    Si abres la puerta de la Casa Byeongam en forma de &#34;ㅁ ㅁ&#34; y entras en el edificio principal, puedes ver el amplio patio y Daecheongmaru. Byeongam House es la más alta de Daecheong en Doodle Village. Como la casa antigua es bastante grande, el cielo abierto está despejado entre los techos &#34;ㅁ&#34;. La sala principal y la sala de atrás continúan a la izquierda y derecha del Daecheong, y la cocina y una pequeña sala de amor continúan debajo. Debajo de la trastienda están Gobang, Jungbang y Sarangchae con un ático. En Byeongam House, puedes experimentar la casa en Anchae, Sarangchae y Haengrangchae. Además de la Casa Byeongam, también puedes experimentar la casa en la Casa Seokgye, Baekcheon Hanok, la Casa de la Inspiración y la Casa Lee Won-bak.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Seongcheondaek:
    &lt;/strong&gt;
    12, Seodang-gil, Cheongsong-eup, Cheongsong-gun, Gyeongbuk, 010-5607-7272
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Jirye Arts Village:
    &lt;/strong&gt;
    427, Jirye Arts Village-gil, Imdong-myeon, Andong-si, Gyeongbuk, 054-822-2590
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.jirye.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.jirye.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Casa Byeongam:
    &lt;/strong&gt;
    100, Dudeul Village-gil, Seokbo-myeon, Yeongyang-gun, Gyeongbuk 011-527-8168
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Acceso
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * Autoconducción
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Seongcheondaek:
    &lt;/strong&gt;
    Autopista Jungang Seoan-dong IC → Carretera nacional No. 34 hacia Andong → Gire a la derecha en Songhyeon Ogeori → Desde la intersección de Eogolgol hacia Yeongdeok · Presa de Andong → Carretera nacional No. 35 hacia Yeongcheon en la intersección de Jungang → Ubicación de Gilan-myeon → Distrito 914 → Cheongsong-eup → Daegu · Pohang 31 National Road → Intersección de Cheongwoon → Seongcheon
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Jirye Arts Village:
    &lt;/strong&gt;
    Autopista central Seoan-dong IC → Carretera nacional n. ° 34 hacia Andong · Yeongdeok → Proceda a unos 6 km del Salón conmemorativo del Movimiento de Independencia de Andong → Puente Sugok → Jirye Art Village
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Casa Byeongam:
    &lt;/strong&gt;
    Autopista central Seoan-dong IC → Ruta nacional 34 hacia Andong · Yeongdeok → Ubicación de Jinbo-myeon, Cheongsong-gun → Carretera nacional # 31 en Woljeon Intersección de tres vías → Puente Seokbo → Ubicación de Seokbo-myeon → Dudel Village Byeongam House
   &lt;/p&gt;
   &lt;br/&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Restaurantes alrededor
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Okdong Son Noodles:
    &lt;/strong&gt;
    norte...
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Premio Pequeño Arroz:
    &lt;/strong&gt;
    Coreano / 39, Deokcheon-gil, Pacheon-myeon, Cheongsong-gun / 054-873-6300(남성)
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Dalgi Yaksu Chicken Baeksuk:
    &lt;/strong&gt;
    Samgyetang / 42, Yaksu-gil, Cheongsong-eup, Cheongsong-gun / 054-873-2351
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurante Mamppo:
    &lt;/strong&gt;
    Costillas a la parrilla de carbón / 15 Yeongjang 3-gil, Yeongyang-gun / 054-683-2339
   &lt;/p&gt;
   &lt;br/&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     3.Alojamiento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Hotel turístico de aguas termales de Juwangsan:
    &lt;/strong&gt;
    3...
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Bosque de recreación natural de la montaña Geomma:
    &lt;/strong&gt;
    191, Geommasan-gil, Subi-myeon, Yeongyang-gun / 054-682-9009
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Chiam House:
    &lt;/strong&gt;
    297-10 Toegye-ro, Andong-si / 054-858-4411
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.chiamgotaek.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.chiamgotaek.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;red&#34;&gt;
    ※ La información anterior se creó en diciembre de 2013 y puede cambiar más adelante, así que asegúrese de verificarla antes de viajar.
    &lt;br/&gt;
    ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>