<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Boseong-gun.fr on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/boseong-gun.fr/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Boseong-gun.fr)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 14 Mar 2020 09:00:32 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/boseong-gun.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Deux expériences culturelles bouddhistes, le temple Boseong Daewonsa et le musée du Tibet - Boseong-gun, Jeollanam-do, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/two-buddhist-culture-experiences-boseong-daewonsa-temple-and-tibet-museum-152-fr/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Mar 2020 09:00:32 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/two-buddhist-culture-experiences-boseong-daewonsa-temple-and-tibet-museum-152-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Boseong-gun, Jeollanam-do, Korea&#34; data-title=&#34;two-buddhist-culture-experiences-boseong-daewonsa-temple-and-tibet-museum--152&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Sommet de la pagode Gwangmyeong, de la pagode tibétaine et du musée Daewonsa Tibet - Boseong-gun, Jeollanam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/152/aa58f1d1-3797-45b2-93d5-64eafc6ce64f.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Sommet de la pagode Gwangmyeong, de la pagode tibétaine et du musée Daewonsa Tibet
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Deux expériences culturelles bouddhistes, le temple Boseong Daewonsa et le musée du Tibet
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Boseong-gun, Jeollanam-do, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;div style=&#34;text-align: justify;&#34;&gt;
    En avril, plein de senteurs printanières, la façon de visiter le temple Daewonsa, un temple à Boseong, Jeollanam-do, est une route enneigée. C&#39;est parce que les fleurs de cerisier sont en pleine floraison à l&#39;allée de 5,5 km. Si vous marchez comme ivre de la pluie éparse, vous arriverez à l&#39;entrée du temple. Cependant, contrairement à tout temple où Iljumun accueille, une pagode exotique se distingue. Il s&#39;agit d&#39;un stupa tibétain appelé «Chorten». La tour de lumière blanche sumi de 15m de haut combinée avec le ciel bleu et les drapeaux colorés flottant au vent sont colorés. De l&#39;autre côté, le musée Daewon Sa Tibet, construit dans le style d&#39;un temple tibétain, se dressait haut. Il semble peu familier et irréel de faire face au paysage que vous avez vu dans un programme documentaire à l&#39;étranger.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;En avril, des cerisiers en fleurs forment un tunnel le long de l&#39;entrée du temple de Daewonsa. &amp;lt;Crédit photo: Bureau du comté de Boseong&amp;gt; - Boseong-gun, Jeollanam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/152/ec86515e-e118-46bc-8bca-9e352dcb2868.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     En avril, des cerisiers en fleurs forment un tunnel le long de l&#39;entrée du temple de Daewonsa. &amp;lt;Crédit photo: Bureau du comté de Boseong&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;div style=&#34;text-align: justify;&#34;&gt;
    Le musée Daewonsa Tibet et la pagode Sumi Gwangmyeong ont été fondés par le moine en chef de Daewonsa. Il a été découvert qu&#39;il avait rencontré le Dalaï Lama, un chef bouddhiste tibétain lors d&#39;un voyage en Inde. La culture bouddhiste tibétaine est considérée comme l&#39;une des civilisations spirituelles réalisées par l&#39;humanité. Le musée a été ouvert en 2001 pour présenter cet univers culturel et artistique spirituel du Tibet et pour promouvoir les échanges avec le bouddhisme coréen. En outre, message du Dalaï Lama célébrant l&#39;ouverture du musée, la pagode Sumi Gwangmyeong a été créée pour accueillir le Bouddha Sari du Tibet et du Népal.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;À l&#39;intérieur de la pagode Sumi Gwangmyeong, des peintures murales et des mandalas peints par des peintres royaux tibétains ont été consacrés. - Boseong-gun, Jeollanam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/152/eb99bd8e-1f9b-4fe3-9f11-09b45e76aa0d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     À l&#39;intérieur de la pagode Sumi Gwangmyeong, des peintures murales et des mandalas peints par des peintres royaux tibétains ont été consacrés.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tarcho, un drapeau multicolore avec des écritures - Boseong-gun, Jeollanam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/152/63243d32-2ece-4ff3-beaa-29187286be72.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tarcho, un drapeau multicolore avec des écritures
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;div style=&#34;text-align: justify;&#34;&gt;
    À l&#39;intérieur de la pagode, des peintures murales et des mandalas peints par des peintres royaux tibétains ont été consacrés et 108 roues Manibo fabriquées au Népal ont été collectées à l&#39;extérieur. C&#39;est une bonne idée de vivre les souhaits qui se réalisent lorsque vous tournez la pagode une fois tout en tournant la roue Manibo, qui contient des écritures bouddhistes. À cette époque, récitant le «Ommani Bapthumum» du bouddhisme tibétain. Cela signifie que la miséricorde du Bouddha se répand dans le monde entier. Le drapeau multicolore qui souffle dans le vent est «tarcho». Les drapeaux bleus, jaunes, rouges, blancs et verts qui symbolisent les cinq éléments de l&#39;univers (ciel, terre, feu, nuages et mer) ont été écrits avec des chaînes d&#39;écritures bibliques. On espérait que les enseignements du Bouddha se répandraient dans le monde entier.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Au Musée Daewon Satibet, une exposition spéciale, &amp;lt;Voyager avec Dieu&amp;gt;, a lieu. - Boseong-gun, Jeollanam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/152/668f1a14-552a-4c1b-b51b-bb488cacff45.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Au Musée Daewon Satibet, une exposition spéciale, &amp;lt;Voyager avec Dieu&amp;gt;, a lieu.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Salle de l&#39;expérience de la mort pour prendre une photo de Yeongjeong et rédiger un testament - Boseong-gun, Jeollanam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/152/1f67ca28-d716-4bd5-a363-eed6f6e764fb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Salle de l&#39;expérience de la mort pour prendre une photo de Yeongjeong et rédiger un testament
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;div style=&#34;text-align: justify;&#34;&gt;
    Dans le musée, vous pouvez voir le Dalaï Lamasil, la peinture bouddhiste tibétaine Tangka, les nécessités quotidiennes tibétaines, la théière, la statue de Bouddha créée par les artisans sakyamites directement descendus de Sakyamuni et le Mandala, l&#39;une des essences bouddhistes tibétaines. L&#39;exposition spéciale «Voyager avec des dieux» est également passionnante. Comparez et affichez les sept enfers du film &amp;lt;With God - Sin and Punishment&amp;gt; et les dix enfers du bouddhisme, qui dramatisent la vie après la mort du bouddhisme. La salle de l&#39;expérience de la mort, qui prend des photos de Yeongjeong, écrit un testament et pénètre dans le cercueil après avoir fait l&#39;expérience de la culture funéraire tibétaine qui nourrit les morts du corps d&#39;un aigle, offre une opportunité passionnante et réflexive. La scène du plafond (promotion) où les gens qui partent et pensent que `` le corps dont l&#39;âme est partie n&#39;est qu&#39;un morceau de viande pourri &#39;&#39; est finement recouverte de chair et d&#39;os afin que les oiseaux puissent manger sans aucun conflit est quelque peu choquant.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vous pouvez voir le paradis devant Yeonjimun, qui a une grande table en bois le frappant avec sa tête. - Boseong-gun, Jeollanam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/152/cad62902-989c-47a1-b96b-5a9ee2d3c029.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vous pouvez voir le paradis devant Yeonjimun, qui a une grande table en bois le frappant avec sa tête.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;div style=&#34;text-align: justify;&#34;&gt;
    Après le bouddhisme tibétain, il est temps de rencontrer le bouddhisme coréen. Le temple de Daewonsa, fondé à Baekje, est incendié par le feu et continue d&#39;être reconstruit. Jubuljeon est un paradis (patrimoine culturel tangible Jeollanam-do n ° 87), symbolisant le paradis occidental de l&#39;idéal du bouddhisme. Après avoir traversé Iljumun et Sacheonwangru et traversé le pont Guumgyo, monter les escaliers révèle un spectacle paradisiaque au-delà de Yeonjimun. Il y avait une grande table en bois frappant la tête à Yeonjimun. Tenez la table en bois avec les deux mains et frappez-la trois fois avec votre front et dites: &#34;J&#39;ai de mauvais souvenirs, égaye ma sagesse et mes ennemis seront bons.&#34; L&#39;étang sous le pont de la vieille école est considéré comme le plus bel endroit de Daewonsa. Il y a sept étangs sur le terrain du temple Daewonsa, et en été, il ressemble à un parc écologique avec des fleurs de lotus en fleurs et diverses plantes aquatiques.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Peinture murale de Gwaneum Bodhisattva sur le mur ouest du temple de Daewonsa - Boseong-gun, Jeollanam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/152/5e137acf-5be5-4fc4-9434-a6f3b1fef767.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Peinture murale de Gwaneum Bodhisattva sur le mur ouest du temple de Daewonsa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;div style=&#34;text-align: justify;&#34;&gt;
    Il est recommandé de regarder l&#39;intérieur du paradis. Portez une attention particulière aux peintures murales qui décorent les murs gauche et droit. Sur le mur ouest, il a peint des peintures murales du Gwaneum Bodhisattva avec du blanc et du Gwaneum Bodhisattva, et sur le mur est, les peintures murales de l&#39;Ambassadeur du Dharma et des Ambassadeurs du Dharma et du Hyagadanbi. Peinture murale Bodhisattva du Temple Geuknakjeon Gwaneum du temple Boseong Daewonsa (Trésor n ° 1861), vraisemblablement de 1766 à 1767 sous le règne du roi Yeongjo
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Statue de Dongja et statue de Taean Jizo Bodhisattva pour réconforter la jeune âme flottante - Boseong-gun, Jeollanam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/152/d831abbe-28b7-48e8-b2c6-20897634ebbc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Statue de Dongja et statue de Taean Jizo Bodhisattva pour réconforter la jeune âme flottante
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Fleurs de prunier dans le domaine du Temple Daewonsa - Boseong-gun, Jeollanam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/152/4cad8a60-dcfa-4421-bf23-20341c67b1e9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Fleurs de prunier dans le domaine du Temple Daewonsa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;div style=&#34;text-align: justify;&#34;&gt;
    Le temple Daewonsa est une prière hiéroglyphique pour réconforter un jeune esprit (esprit fœtal) qui n&#39;a pas vu la lumière du monde, et il existe de nombreuses statues en bronze portant des chapeaux rouges partout. À côté de Kukrakjeon, il y a la statue de Taean Jijang Bodhisattva qui a été consacrée pour délivrer les jeunes âmes, et une prière de cent jours a lieu pour le ciel. D&#39;autres événements majeurs incluent Kim Ji-Jang, Hwang Hee-Jung, Seung-Young-Gak, Ado-Young-Gak, Death Experience Hall (Su-Gwan-Jung) et une préservation pour le séjour au temple. Cette année, Daewon Temple prévoit d&#39;organiser une variété de programmes, y compris des expériences dans le monde de la musique et de l&#39;art tibétains avec des habitants du Tibet. Veuillez consulter le site Web pour l&#39;horaire détaillé et la méthode de participation.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Musée Baekmin du comté de Boseong situé à l&#39;entrée du temple de Daewonsa - Boseong-gun, Jeollanam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/152/be02f26c-68da-48ea-ae8f-93c58a1c61ca.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Musée Baekmin du comté de Boseong situé à l&#39;entrée du temple de Daewonsa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;div style=&#34;text-align: justify;&#34;&gt;
    Avant et après avoir visité le temple Daewonsa, vous pouvez visiter le musée Paikmin du comté de Boseong ou le parc mémorial de Seojaepil. Le musée du pavillon du comté de Boseong est le premier musée d&#39;art militaire en Corée à ouvrir en 1993. Baekmin, originaire de Boseong, et Kyu-il Cho, un artiste coréen âgé et d&#39;âge moyen, et des artistes étrangers sont exposés. Le parc mémorial de Seojaepil est un endroit pour honorer Seo Jae-pil, un enseignant qui s&#39;est consacré à la libération de son pays en organisant une association indépendante et en publiant &amp;lt;Journal indépendant&amp;gt;. Cependant, le Mémorial de Seojaepil, qui présente des artefacts et divers matériaux, peut être vu après avril, lorsque la construction interne est terminée.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;19&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Au deuxième étage du Musée de la littérature de Taebaeksanmaek, se trouve un manuscrit du roman `` Taebaeksanmaek &#39;&#39; du fils et de la belle-fille de Jo Jung-rae. - Boseong-gun, Jeollanam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/152/3be6a81f-33b8-49a3-b94a-dd9a40c79e6a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Au deuxième étage du Musée de la littérature de Taebaeksanmaek, se trouve un manuscrit du roman `` Taebaeksanmaek &#39;&#39; du fils et de la belle-fille de Jo Jung-rae.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;div style=&#34;text-align: justify;&#34;&gt;
    Beolgyo, la scène du roman La chaîne de montagnes de Taebaek, est une partie essentielle du voyage à Boseong. Menant au monde littéraire de Jo Jeong-rae et au Taebaeksan Mountain Literature Museum, à la maison du digestif, à la maison de Hyunbuja, à la maison de Kim Bum-woo, au Beolgyo Hongkyo, à l&#39;ancienne Beolgyo Financial Association, à l&#39;ancien Boseong Inn et au Jungdobangjuk. Le chemin vers la littérature montagnarde de Taebaeksan qui suit les célèbres spots du roman est populaire.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;21&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le plus grand et le plus beau bulkyo hongkyo parmi les autres hongkyo en Corée - Boseong-gun, Jeollanam-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/152/b9a8fe1c-2e63-4715-bb28-90084e278d2c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le plus grand et le plus beau bulkyo hongkyo parmi les autres hongkyo en Corée
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;div style=&#34;text-align: justify;&#34;&gt;
    Parmi les ponts qui traversent le port de Beolgyo, le plus ancien Beolgyo Honggyo est le plus grand et le plus beau des Honggyo restants en Corée, et a été désigné comme trésor n ° 304. L&#39;ancienne association financière Vulgyo (bien culturel enregistré n ° 226) est un bâtiment moderne qui reflète le style architectural japonais et est actuellement utilisé comme espace d&#39;exposition pour les sociétés de devises coréennes. L&#39;ancienne auberge Boseong (biens culturels enregistrés n ° 132), qui émerge du roman sous le nom de Namdo Inn, a été restaurée et est née dans un espace complexe avec des cafés, des archives, une salle d&#39;exposition, un petit théâtre et des logements. Une nuit dans un bâtiment moderne sera une expérience particulière.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &amp;lt;Cours d&#39;une journée&amp;gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    Musée Daewon Sa Tibet et tour Sumi Gwangmyeong → Temple Daewonsa → Musée Paikmin du comté de Boseong → Parc mémorial de Seojaepil
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &amp;lt;Stage de 2 jours et 1 nuit&amp;gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    Jour 1 / Musée Daewon Sa Tibet et tour Sumi Gwangmyeong → Temple Daewonsa → Musée Baekmin du comté de Boseong → Parc Mémorial Seojaepil
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    Jour 2 / Taebaek Mountain Range Memorial Hall → Taebaek Mountain Range Literature Tour
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    ○ Adresse du site Web connexe
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    - Visite culturelle de Boseong
    &lt;a href=&#34;http://tour.boseong.go.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘보성문화관광’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://tour.boseong.go.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Daewonsa Temple
    &lt;a href=&#34;http://www.daewonsa.or.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘대원사’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://www.daewonsa.or.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Daewon Sa Tibet Museum
    &lt;a href=&#34;http://www.tibetan-museum.org&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘대원사티벳박물관’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://www.tibetan-museum.org
    &lt;/a&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Musée de littérature de montagne de Taebaeksan
    &lt;a href=&#34;http://tour.boseong.go.kr/tbsm&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘태백산맥문학관’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://tour.boseong.go.kr/tbsm
    &lt;/a&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Old Boseong Inn
    &lt;a href=&#34;http://www.boseonginn.org&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘구 보성여관’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://www.boseonginn.org
    &lt;/a&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    ○ Téléphone de demande
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Boseong County Office Cultural Tourism Division 061) 850-5214
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Daewonsa Temple 061) 852-1755
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Daewon Sa Tibet Museum 061) 852-3038
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Taebaeksan Mountain Literature Museum 061) 850-8653
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Old Boseong Inn 061) 858-7528
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    ○ Informations sur les transports publics
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    [Bus] Fonctionne toutes les 5 à 30 minutes (05h30 à 02h00 le lendemain) de Séoul-Gwangju et des terminaux de Central City, prend environ 3 heures et 20 minutes. Il faut environ 2 heures et 30 minutes depuis l&#39;arrêt de bus du terminal de Gwangcheon au bus de village de pêche rural n ° 217 et l&#39;arrêt de bus du terminal de Sipyeong au bus de village de pêche rural de Boseong-Beolgyo.
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    * Demande: Central City Terminal 02) 6282-0114 Express Bus Integrated Ticket
    &lt;a href=&#34;http://www.kobus.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘고속버스통합예매’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://www.kobus.co.kr
    &lt;/a&gt;
    Gwangju Youth Square 062) 360-8114,
    &lt;a href=&#34;http://www.usquare.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘광주유스퀘어’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://www.usquare.co.kr
    &lt;/a&gt;
    Hwasun Transportation 062) 373-5666
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    ○ Informations sur la conduite autonome
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    Honam Expressway → Gwangju 2nd Ring Road vers Hwasun → De Hwasun IC vers Beolgyo et Dongbok → De Guam Intersection vers Mofusan, Beolgyo et Boseong → De Daewonsa Intersection vers Daewonsa et Boseong County Baekmin Museum → Daewonsa
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    ○ Informations sur l&#39;hébergement
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    - Ancienne auberge Boseong: Taebaeksanmac-gil, Beolgyo-eup, 061) 858-7528,
    &lt;a href=&#34;http://www.boseonginn.org&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘구 보성여관’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://www.boseonginn.org
    &lt;/a&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Beolgyo Small Tourist Hotel: Beolgyo-eup Sinjeong-gil, 061) 858-9800,
    &lt;a href=&#34;http://www.벌교펜션호텔.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘벌교소형관광호텔’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://www.벌교펜션호텔.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Hôtel Dahyang: Joseong-myeon Joseong 3-gil, 061) 804-1004,
    &lt;a href=&#34;http://www.bosungcc.co.kr/html/facility/facility06.asp&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘호텔다향’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://www.bosungcc.co.kr/html/facility/facility06.asp
    &lt;/a&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    ○ Informations sur le restaurant
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Boseong Nokcha Tteokgalbi Aid: Hanwoo Tteokgalbi, Boseong-eup, Heungseong-ro, 061) 853-0300,
    &lt;a href=&#34;http://보성떡갈비원조.crw.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘보성녹차떡갈비원조’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://보성떡갈비원조.crw.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Subok Restaurant: Hanjeongsik, Boseong-eup Jungang-ro, 061) 853-3032,
    &lt;a href=&#34;http://www.수복식당.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘수복식당’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://www.수복식당.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Kookil Restaurant: Komakjeongsik, Taebaeksanmac-gil, Beolgyo-eup, 061) 857-0588
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    ○ Informations sur le festival et l&#39;événement
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    -Boseong Cherry Blossom Festival: 6 avril 2019, autour de l&#39;entrée du temple Daewonsa, 061) 850-8281 ~ 4 (Mundeok-myeon Office)
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    ○ À voir
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    Juan Lake, Yulpo Sea Water Green Tea Centre, Deokyang Station Memories Street, Korea Tea Museum
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été créées en mars 2019 et peuvent changer plus tard, alors assurez-vous de les vérifier avant de voyager.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;img src=&#34;https://support.visitkorea.or.kr/img/call?cmd=VIEW&amp;amp;id=66913896-8285-4e87-aec5-b969ff107303&amp;amp;mode=raw&#34; style=&#34;width:100%;&#34;/&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>