<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Bucheon.de on Korea Tour</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/bucheon.de/</link>
    <description>Korea Tour (Bucheon.de)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 25 Feb 2020 22:12:47 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/bucheon.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Bucheon, Südkorea - 냠냠 Bucheon-Zentrum, Erlebniszentrum für Lebensmittelsicherheit für Kinder, Gyeonggi-do</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/-bucheon-center-childrens-food-safety-experience-center-gyeonggido-24-de/</link>
      <pubDate>Tue, 25 Feb 2020 22:12:47 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/-bucheon-center-childrens-food-safety-experience-center-gyeonggido-24-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;-bucheon-center-childrens-food-safety-experience-center-gyeonggido--24&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;냠냠 Bucheon-Zentrum, Erlebniszentrum für Lebensmittelsicherheit für Kinder, Gyeonggi-do - Bucheon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/24/87fc6c90-db39-4e0d-b7bf-afc38e082ab5.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    냠냠 Bucheon-Zentrum, Erlebniszentrum für Lebensmittelsicherheit für Kinder, Gyeonggi-do
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   냠냠 Bucheon-Zentrum, Erlebniszentrum für Lebensmittelsicherheit für Kinder, Gyeonggi-do
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Bucheon, Südkorea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Süßigkeiten, Ramen, Soda…. Warum bevorzugen Kinder es, schädlich zu sein? Wenn Sie die Essgewohnheiten Ihres Kindes ändern möchten, das süßes und anregendes Essen mag, besuchen Sie das Bucheon-Zentrum für Lebensmittelsicherheit in Gyeonggi-do. Während Sie das Spiel genießen, lernen Sie etwas über Ernährung, richtige Essgewohnheiten und Lebensmittelhygiene. Ein Besuch wird Ihre Essgewohnheiten nicht ändern, aber es reicht aus, um einen Impuls für Sie zu schaffen.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Erfahrungsähnlicher Inhalt
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    냠냠 Das Gyeonggi-do-Erlebniszentrum für Lebensmittelsicherheit für Kinder (im Folgenden als Lebensmittelsicherheits-Erlebniszentrum bezeichnet) ist ein Ort, an dem Säuglinge und Grundschulkinder Spaß haben und gesunde Essgewohnheiten erlernen können. Der Raum ist klein genug, damit jeder ihn in ein bis zwei Stunden erleben kann, aber der Inhalt ist für seine Größe klar.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Erlebniszentrum für Lebensmittelsicherheit - Bucheon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/24/5609ae0a-2c4a-4518-876a-e2490e8510fa.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Erlebniszentrum für Lebensmittelsicherheit
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Öffnen Sie die Tür und Sie werden eine Fotozone mit einem großen Sandwichbett und einem Crackertisch bemerken. Wenn Sie die Fotozone passieren, schaut ein Trimman mit langer Nase wie Pinocchio auf den Besucher herab. Es sieht so aus, als würden Sie mit einem Strohhalm an einer Getränkedose saugen, und Sie können einen Knopf in der Mitte der Dose drücken, um sie zu schneiden. Während des Essens strömt die zusammen verschluckte Luft zurück in die Speiseröhre. Das Soda enthält eine große Menge Kohlendioxid, was zu unverdautem Gas führt. Es ist leicht, sich bei der Verdauung gut zu fühlen, aber es hilft nicht wirklich.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Fotozone für Erinnerungsfotos, die auf einem Sandwichbett liegen - Bucheon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/24/5d8e4c42-86ff-4d0b-b9f6-442d3083cbab.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Fotozone für Erinnerungsfotos, die auf einem Sandwichbett liegen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hinter dem Trimman befinden sich mehrere Furzstühle, die „Pooh“ klingen. Obwohl es ein Geräusch ohne Geruch macht, halten die Kinder die Nase und setzen sich und stehen und haben Spaß. Wenn Sie Fürze ertragen, können sie vom Blut absorbiert werden oder pinkeln. Wenn Sie es jedoch zu lange ertragen, wird Ihr Magen wund und Ihr Magen wird nicht verdauen können.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Die Furzgeräusche machen Spaß. - Bucheon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/24/3f76ef45-5c77-4e72-821e-e45e81e7ed12.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Die Furzgeräusche machen Spaß.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Bei individueller Besichtigung können Besucher die Einrichtungen in der Erlebnishalle frei besichtigen. Videos und Experimente zur Herstellung von Erdbeermilch werden zusammen mit den Kindern durchgeführt. Das Video Secrets in the Refrigerator zeigt die Gefahren verdorbener Lebensmittel und die Bedeutung gesunder Zutaten.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Videos zum Thema Lebensmittelhygiene - Bucheon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/24/a58984b5-9678-44ca-acae-e4fc6b6a1057.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Videos zum Thema Lebensmittelhygiene
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Nach dem Anschauen des Videos beginnt das Experiment zur Herstellung von Erdbeermilch. Es gibt weiße Milch und Farbe auf dem Tisch, wo Kinder zusammen sitzen. Fügen Sie ein paar Tropfen rosa zu weißer Milch, ein paar Tropfen Zusatzstoffe mit Erdbeergeschmack und Zucker hinzu, um die süße Erdbeermilch zu mischen, die Kinder lieben. Erdbeermilch oder Bananenmilch enthält keine Erdbeeren oder Bananen, sondern ist ein Experiment, das Ihnen sagt, dass viele Lebensmittelzusatzstoffe und Zucker. Fast alle verarbeiteten Lebensmittel enthalten verschiedene Lebensmittelzusatzstoffe wie Pigmente, Konservierungsmittel und Gerinnungsmittel. Lebensmittelzusatzstoffe können Allergien, Durchfall und Erbrechen verursachen und das Risiko für unheimliche Krankheiten wie Anämie, Krebs und Hepatitis erhöhen. Vermeiden Sie verarbeitete Lebensmittel, die Lebensmittelzusatzstoffe enthalten, wie weiße Milch anstelle von Erdbeer- oder Bananenmilch und Fisch anstelle von Krabbenfleisch.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Erdbeermilch hat keine Erdbeeren ~ - Bucheon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/24/9e1bc9a7-6ae7-41c6-b58e-8dad93ff5edb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Erdbeermilch hat keine Erdbeeren ~
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Neben dem Experimentiertisch befindet sich ein Spiel namens &#34;Catch the Color Man&#34;. Wenn viel Farbeis, Süßigkeiten, Süßigkeiten usw. auf dem Bildschirm erscheinen, werfen Sie eine kleine Tasche zum Spielen. Die Kinder warfen ihre Taschen und riefen: &#34;Eis, iss nicht!&#34;, &#34;Süßigkeiten, geh weg!&#34;. Sie können nicht wirklich wissen, wie lange Sie nach Hause gehen werden, aber diesmal ist es wahr.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wirf deine Tasche und fang den Saxophonisten ~ - Bucheon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/24/8eaf86c1-11b7-4b02-a369-e521a553cce4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wirf deine Tasche und fang den Saxophonisten ~
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Kein Junk Food, nein!
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Kinder sind damit beschäftigt zu lachen, wenn sie die Ecke unserer Verdauungsgeschichte betreten. Dies liegt daran, dass der gesamte Körper auf dem Bildschirm angezeigt wird und Magen-, Dünndarm-, Dickdarm- und Analbilder im Körper angezeigt werden, die zeigen, wie das Essen verdaut und in den Poop aufgenommen wird. Es macht Spaß, in die Hocke zu gehen und zu kacken. Daneben befindet sich der &#39;Mysterious Table&#39;, an dem Sie ausgewogene Essgewohnheiten erlernen. Unter den Lebensmitteln, die auf dem Bildschirm angezeigt werden, können Sie die Lebensmittel auswählen, die zu Ihrer Mission passen, und sie auf den Teller legen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Smart Mart und Bad Mart zeigen die beliebtesten kalorienreichen, nährstoffarmen und Junk-Food-Produkte für Kinder. Zuerst nimmt der Smart Mart einen der Körbe auf dem Display und legt ihn auf einen Teller. Es ist eine Formel, die die Inhaltsstoffe von Lebensmitteln zeigt, indem viele Lebensmittel wie übermäßiges Natrium wie Cup Ramen, fettreiche Lebensmittel wie Hamburger und verarbeitete Getränke, die eine große Menge an Lebensmittelzusatzstoffen enthalten, eingenommen werden. Darüber hinaus &#34;Kenntnis der Salzmenge&#34; in Jajangmyeon, Kalguksu, Naengmyeon und Ramen usw.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Smart Mart informiert über Ernährung - Bucheon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/24/f6cca62f-0560-4e2b-adde-82a61c29032d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Smart Mart informiert über Ernährung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie sich die Junk-Foods ansehen, die im Bad Mart auf der Kamera bereitgestellt werden, scheinen der Farb- und Bakterienmann die Probleme der einzelnen Lebensmittel zu zeigen. Sie können nach Lebensmitteln suchen, deren Verfallsdatum überschritten ist, die mit nicht akzeptablen Pigmenten versetzt wurden oder die ungewollt in schlechten Lebensmitteln gekocht wurden.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Schlechter Mart, um schlechtes Essen zu finden - Bucheon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/24/a6875a9a-0935-481c-bced-abb0bb5b3d54.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Schlechter Mart, um schlechtes Essen zu finden
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sie finden auch die gesunde Fitness-Ecke von Cocomong, Ihre genaue Größe und Ihr Gewicht, das OX-Quizspiel bei Atopie, eine mikroskopische Ansicht der Bakterien, die eine Lebensmittelvergiftung verursachen, und eine Ecke zum Händewaschen, in der Sie lernen, wie Sie Ihre Hände richtig waschen. Die Niesnasenlöcher, ein Raum zum Verständnis von Rhinitis, sind besonders bei Kindern beliebt, da sie einen kleinen Ball in die Nasenlöcher schießen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Waschen Sie Ihre Hände, um sicherzustellen, dass Sie sich gut waschen - Bucheon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/24/7eee797e-6339-4f40-91e3-5dd9393d9102.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Waschen Sie Ihre Hände, um sicherzustellen, dass Sie sich gut waschen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie ein Kind sind, das keine Auberginen oder Pilze mag, stellen Sie sicher, dass Sie die Wand der Überwindung von Dermatitis erleben. &#39;&#39; Anstatt Sie zu nerven, ständig Gemüse und Obst für eine gesunde Haut zu essen, werden Sie sich daran erinnern, wie wichtig es ist, das Gemüse an dieser Ecke zu verstärken. &#39;Health Avatar&#39; ist auch eine spielerische Erfahrung. Avatare, die ihren Gesten folgen, wählen Snacks, und wenn sie Pizza, Burger und Soda wählen, werden sie fett, und wenn sie Gemüse, Obst oder Milch wählen, werden sie stärker.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#39;&#34;Wände zur Überwindung der Dermatitis&#34; mit künstlichen Steinen verziert - Bucheon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#39; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/24/232830eb-0d7f-45f1-9670-18032aec145d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     &#34;Wände zur Überwindung der Dermatitis&#34; mit künstlichen Steinen verziert
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Draußen gibt es einen landwirtschaftlichen Erlebnisgarten und einen Tierkäfig. Von Frühling bis Herbst können Sie 20 Gemüsesorten wie Kürbis, Auberginen, Paprika, Tomaten, Salat und Kartoffeln pflanzen, anbauen und ernten. In Hühner- und Kaninchenfarmen neben dem Garten können sie sich ernähren oder Bewegungen beobachten.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Landwirtschaftlicher Erlebnisgarten, in dem Sie verschiedene Gemüsesorten anbauen können - Bucheon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/24/803c8e9d-7cef-48d1-b19c-7b4732e592e6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Landwirtschaftlicher Erlebnisgarten, in dem Sie verschiedene Gemüsesorten anbauen können
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Cactus Greenhouse und das Climate Change Experience Center im Resource Circulation Center befinden sich gegenüber dem Food Safety Experience Center. Neben Bucheon-si verfügt Osan-si über ein Erlebniszentrum für Lebensmittelsicherheit für Kinder.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wenn Sie ein Wochentag sind, werfen Sie einen Blick auf den Klimawandel - Bucheon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/24/85a412e3-cb6b-4905-b2f9-465e348f1eb9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wenn Sie ein Wochentag sind, werfen Sie einen Blick auf den Klimawandel
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformationen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      냠냠 Bucheon-Zentrum, Erlebniszentrum für Lebensmittelsicherheit für Kinder, Gyeonggi-do
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Adresse: 122, Bulmal-ro, Ojeong-gu, Bucheon-si, Gyeonggi-do, Korea
     &lt;br/&gt;
     Kontakt: 032-684-6590
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://bcfood.bucheon.go.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
      http://bcfood.bucheon.go.kr
     &lt;/font&gt;
    &lt;/a&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Hwanghae Kimchi Dumpling Hot Pot: Knödel-Hotpot / 64 Wonjong-ro 51beon-gil, Ojeong-gu, Bucheon-si / 032-672-5509
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Cheonggi und Bone Haejangguk: Bone Haejangguk / 384 Jomaru-ro, Wonmi-gu, Bucheon-si / 032-663-7118
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Dorf Sanmaru: Oritong Barbecue / 214 Yeowol-ro, Ojeong-gu, Bucheon / 032-676-5252
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Unterkunft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Lausanne Hotel: 15, Seokcheon-ro 170beon-gil, Wonmi-gu, Bucheon / 032-327-1484
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Prager Hotel: 18 Wonmi-ro 17beon-gil, Wonmi-gu, Bucheon / 032-655-0059
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://hotelpraha.dgweb.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://hotelpraha.dgweb.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im Dezember 2018 aktualisiert und können sich später ändern. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Daher ist die unbefugte Verwendung des Artikels verboten.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>