<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Mungyeong.fr on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/mungyeong.fr/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Mungyeong.fr)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 25 Mar 2020 18:17:25 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/mungyeong.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Mungyeong saejae goût de vieux souvenirs - Mungyeong, Gyeongbuk, Corée du Sud</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/mungyeong-saejae-taste-of-old-memories-274-fr/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 18:17:25 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/mungyeong-saejae-taste-of-old-memories-274-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Mungyeong, Gyeongbuk, South Korea&#34; data-title=&#34;mungyeong-saejae-taste-of-old-memories--274&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Riz Acorn Mukjo et Riz Cheongpo Mukjo - Mungyeong, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/274/990a7786-8435-4111-9541-70b11495ba05.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Riz Acorn Mukjo et Riz Cheongpo Mukjo
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Mungyeong saejae goût de vieux souvenirs
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Mungyeong, Gyeongbuk, Corée du Sud
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Mungyeong Saejae est le pont le plus haut et le plus raide reliant Séoul et Yeongnam, et de nombreuses personnes ont traversé et laissé de nombreuses histoires. Bien que Seonbi et Bobusang aient été principalement visités, il y avait des gens qui comptaient sur le rude paysage montagneux de Mungyeong Saejae. Dans les moments difficiles, ils mangeaient du riz avec des cultures de plein champ et des glands comme le jo et les haricots mungo, et l&#39;ancien goût était le saejaemukjobap. Profitons du goût spécial de Mungyeong Saejae, maintenant une délicatesse.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Les personnes qui vivaient à Mungyeong Saejae et au restaurant Somunan
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Mungyeong Saejae est un endroit où les pas des gens ne s&#39;arrêtent jamais. Bien qu&#39;il n&#39;y ait plus personne à l&#39;intérieur de Mungyeong Saejae maintenant, il y avait des gens qui s&#39;appuyaient sur Mungyeong Saejae il y a quelques décennies à peine. La plupart des gens qui vivaient dans les montagnes ont pu obtenir du riz facilement parce qu&#39;ils avaient des champs cultivés tels que le brut, les haricots verts et les haricots rouges. Les grandes cultures ont été vendues au marché pour acheter du riz, des herbes séchées et ramassé des glands pour sauver le long hiver. Comme la situation était si mauvaise, il était difficile de farcir un repas avec du riz au lieu de riz. Manger un repas complet était plus difficile qu&#39;un événement à l&#39;année. Joe, les haricots mungo et les glands étaient la nourriture pour eux.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Depuis les temps anciens, les glands ont été mangés avec du riz râpé. Cela a également contribué à réduire la gourmandise du riz et à économiser de la nourriture. D&#39;un autre côté, les haricots mungo étaient l&#39;un des ingrédients de haute qualité utilisés pour servir de précieux clients même dans la pauvreté. Les haricots mungo étaient précieux et coûteux à récolter. On dit que les haricots verts à base de haricots mungo étaient l&#39;un des aliments servis chez le marié lors de leur mariage. Lorsque la fille s&#39;est mariée, les parents ont emmené la fille chez son gendre et y ont passé la nuit. À cette époque, chez le marié, ils préparaient des collations et des châtaignes, ainsi que chaque repas. C&#39;était une expression de gratitude pour avoir donné une fille qui avait été élevée pendant des décennies dans la maison de quelqu&#39;un d&#39;autre.
    &lt;br/&gt;
    Saejaemukjobap est un aliment qui contient la dure vie des habitants de Mungyeong Saejae. Situé à l&#39;entrée de Mungyeong Saejae, le «Somun Nansikdang» (054-572-2255) sert un nouveau jaemu-jok-bap avec un vieux couple de plus de soixante-dix ans. L&#39;histoire remonte aux années 1970, lorsque le vieux couple vivait à Sangcho-ri, à l&#39;intérieur du hall principal de Mungyeong Saejae. Ils vivaient à Mungyeong Saejae et ont ouvert un restaurant il y a seulement 15 ans. Cependant, cela fait plus de 40 ans que j&#39;ai commencé à servir du riz mukjo à des clients. Dans l&#39;arrière-plan de la naissance de Saejae Mukjobab, Mungyeong Saejae a joué un rôle. Dans les années 1970, le nombre de personnes à la recherche de Mungyeong Saejae a augmenté rapidement, mais il n&#39;y avait pas de place pour résoudre un repas. Le vieux couple a commencé à servir aux invités avec du riz au gland et du cheongpo-muk mélangés avec du riz blanc comme ils mangeaient toujours. Ce fut le début du restaurant rumeur.
    &lt;br/&gt;
    C&#39;est également un visiteur de Saejae qui a donné un nom à un restaurant qui n&#39;a pas changé de nom. Au milieu des années 80, il y avait des gens en visite à Mungyeong Saejae ce week-end. C&#39;est un homme qui a commencé à travailler à Mungyeong Saejae lorsque son entreprise est devenue difficile et que sa santé s&#39;est détériorée alors qu&#39;il faisait une grande entreprise à Séoul. Chaque fois qu&#39;il visitait Saejae, il plaçait un shochu et un pistolet sur le Sanshingak sous la troisième porte et s&#39;inclinait dans l&#39;espoir que tout se passe bien. Quand je suis descendu à Mungyeong Saejae, je m&#39;arrêtais toujours près de la maison d&#39;un vieux couple et mangeais du riz, mais il a dit que la nourriture était bonne et l&#39;a félicité. Un jour, il a nommé le restaurant, disant que ce serait bien d&#39;avoir un restaurant. C&#39;est le rumeur du restaurant. C&#39;est un restaurant qui a déjà été le bouche à oreille pour ceux qui ont visité Saejae, il est donc utilisé comme nom commercial.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les haricots verts sont achetés par culture sous contrat - Mungyeong, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/274/3841f796-99ab-413b-a745-e3024682902e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les haricots verts sont achetés par culture sous contrat
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Glands ramassés autour de Mungyeong Saejae - Mungyeong, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/274/3d13a043-1081-4c47-a489-628a03c78167.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Glands ramassés autour de Mungyeong Saejae
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Riz Saejae Mukjo à l&#39;esthétique lente
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le vieux couple dans le restaurant rumeur est une personne physique adossée à la nature. Comme si nous étions traités comme un hôte précieux lorsque nous vivions à Mungyeong Saejae, nous fabriquons toujours du gland et du cheonpo-muk. Les glands sont récoltés dans les environs de Mungyeong Saejae, et les haricots mungo sont fournis par Gaeun par culture sous contrat. Le processus d&#39;épluchage des glands et des haricots mungo, de les tremper dans l&#39;eau, de les broyer dans une meule, de verser de l&#39;eau et de les faire bouillir pour faire de la gelée est un peu difficile pour un vieux couple une ou deux fois par semaine. Quand il était jeune, il a dit que la coquille de gland était également frottée et cuite à la vapeur directement, et que les glands et les haricots mungo qui étaient trempés étaient broyés directement sur la meule. Maintenant, la machine remplace le pelage et le broyage des glands et des haricots mungo. Cependant, il est toujours de la responsabilité du vieux couple de faire bouillir et cuire à la vapeur avec une spatule en broyant les glands et les haricots mungo dans un sac et en les mettant dans une grande casserole. De l&#39;apparence du couple, la compétence et le dévouement des travailleurs qualifiés peuvent être vus même après les années.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En regardant la cueillette de Cheongpomuk, je verrai à quel point le processus est difficile et long pour terminer la gelée. Soudain, je me demandais combien de portions seraient faites si l&#39;on parlait de haricots mungo. &#34;Grand-père, combien de personnes pouvez-vous manger lorsque vous choisissez Cheongpomuk dans un haricot vert?&#34; Quand il a demandé, il a réfléchi et a dit: &#34;Je n&#39;y ai jamais pensé en ramassant une gelée.&#34; C&#39;est Young Quan qui a fait des affaires depuis plus de 40 ans et ne l&#39;a jamais envisagé. Cependant, l&#39;apparition d&#39;une spatule sans agitation pour faire une gelée enchevêtrée semblait montrer le véritable artisanat, «l&#39;esthétique de la lenteur».
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Une figure tenant un sac de haricots verts - Mungyeong, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/274/5b8082f6-6db5-4221-977b-0ec4036e6214.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Une figure tenant un sac de haricots verts
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Versez les haricots verts sur la casserole à ébullition - Mungyeong, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/274/166e6147-b128-4455-b703-5185e9a12547.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Versez les haricots verts sur la casserole à ébullition
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Remuez l&#39;eau verte pour l&#39;empêcher de coller au pot. - Mungyeong, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/274/c825acba-580b-43a8-a572-39f8d3b7f76d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Remuez l&#39;eau verte pour l&#39;empêcher de coller au pot.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Divers plats, cornichons et herbes, tels que les plats d&#39;accompagnement indigènes, sont préparés par des grands-mères avec une touche sincère. Le plat d&#39;accompagnement est le même que le plat d&#39;accompagnement que vous avez mangé auparavant. Les gens de la ville regardent souvent Sae Jae-Mukjobap et demandent de quel type de plat il s&#39;agit. Si vous ne connaissez pas les histoires anciennes et anciennes qui se cachent dans la vie ordinaire d&#39;un village de montagne, le gland et l&#39;apocalypse ne sont que des délices insignifiants pour les gens.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cheongpo Mukjo Rice - Mungyeong, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/274/4b22ad97-3409-4929-94bc-6093732786b3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cheongpo Mukjo Rice
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gâteau de riz Acorn Mukjo - Mungyeong, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/274/cd99f985-469e-429d-9e8a-e5517e02149f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gâteau de riz Acorn Mukjo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Délicieux riz au gland râpé - Mungyeong, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/274/a3e834b9-f20c-4acd-ad8f-4174ba3ce689.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Délicieux riz au gland râpé
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Expérience de la nature et des énergies renouvelables à Mungyeong, Mungyeong Saejae Natural Ecology Hall
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Autour de Mungyeong Saejae, il y a beaucoup de choses à voir, comme le sentier Mungyeong Saejae menant à Joulek, Jogokwan et Joryeonggwan, ainsi que le Mungyeong Ceramics Exhibition Hall à l&#39;entrée de Mungyeong Saejae, Confucian Culture Center, Old Road Museum, Mungyeong Omija Experience Center et Mungyeong Saejae Open Set. Jetons un coup d&#39;œil au Mungyeong Saejae Natural Ecology Hall, qui est le plus proche du restaurant Somunan.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La salle d&#39;écologie naturelle de Mungyeong Saejae se compose de deux étages. Le 1er étage a été décoré d&#39;un cinéma vidéo où vous pouvez voir la nature de Mungyeong en vidéo, et d&#39;une salle d&#39;exposition sur les énergies nouvelles et renouvelables où vous pourrez découvrir des énergies nouvelles et renouvelables. Le deuxième étage est un espace d&#39;exposition où vous pourrez visiter diverses ressources biologiques de Mungyeong depuis la naissance de la vie. Le hall d&#39;exposition des énergies nouvelles et renouvelables est un espace où vous pouvez sentir l&#39;importance des énergies nouvelles et renouvelables nécessaires pour faire face à la crise énergétique et découvrir les énergies nouvelles et renouvelables. Le parc écologique naturel de Mungyeong Saejae peut surveiller l&#39;énergie produite en temps réel en utilisant la chaleur éolienne, solaire, solaire et géothermique. Dans la salle d&#39;expérience, vous pourrez découvrir diverses énergies renouvelables telles que la lumière naturelle, l&#39;énergie éolienne, les voitures et les lampadaires solaires et l&#39;expérience géothermique. Dans l&#39;hypothèse qu&#39;il n&#39;y a pas d&#39;électricité, je ressens enfin la préciosité de l&#39;énergie en traversant un tunnel sombre. Autour de Hwagyewon, il y a Hwagyewon, Rock Seokwon, Mandangyiwon et des étangs traditionnels. Il y a des pavillons, des bancs et des terrasses en bois partout, ce qui en fait un bon endroit pour se promener.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Promenade autour du Centre écologique naturel de Mungyeong Saejae - Mungyeong, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/274/d0a93be6-f88d-403b-8edd-ba0dc3fec646.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Promenade autour du Centre écologique naturel de Mungyeong Saejae
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jardin traditionnel autour de la salle d&#39;écologie naturelle de Mungyeong Saejae - Mungyeong, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/274/0ff34ec4-2173-457f-b3de-faa6d7d69763.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jardin traditionnel autour de la salle d&#39;écologie naturelle de Mungyeong Saejae
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le parc écologique naturel de Mungyeong Saejae commence par la traversée du pont à la billetterie de Mungyeong Saejae, menant à la première porte du Mungyeong Saejae, Jouleul. Le jardin de fleurs de Mungyeong Saejae, les zones humides écologiques et les étangs écologiques, les jardins de fleurs sauvages et autres passerelles de terrasse sont impressionnants. En descendant de la fin de la visite à Mungyeong Saejae, traversez le pont sur le côté droit après la sortie de Jujukwan, et vous pouvez jeter un coup d&#39;œil autour du parc écologique naturel de Mungyeong Saejae.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Salle d&#39;exposition des énergies renouvelables du Centre d&#39;écologie naturelle de Mungyeong Saejae - Mungyeong, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/274/86db0af2-0a32-4333-9373-403390adbb6c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Salle d&#39;exposition des énergies renouvelables du Centre d&#39;écologie naturelle de Mungyeong Saejae
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Expérience éolienne dans le hall d&#39;exposition des énergies renouvelables - Mungyeong, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/274/82428c85-bbbc-4384-9cd6-d713c1324521.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Expérience éolienne dans le hall d&#39;exposition des énergies renouvelables
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    1.Accès
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Auto-conduite
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Jungbu Inland Expressway Mungyeong Saejae IC → Tourner à gauche sur la route nationale n ° 3 vers Mungyeong Saejae → Saejaero → Tourner à gauche sur le pont de Saejae depuis le hall d&#39;exposition de la céramique de Mungyeong → Somunan Restaurant
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * transport public
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Séoul → Mungyeong: 14 fois par jour (06: 30-20: 00) depuis le terminal de Dong Seoul, prend 2 heures
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    2. Restaurants aux alentours
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Restaurant Somunan: Acorn Mukjobab, Cheongpo Mukjobab / 876 Saejae-ro, Mungyeong-eup, Mungyeong-si / 054-572-2255
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Mungyeong Sanchae Bibimbap: Sanchae Bibimbap / 913-14 Saejae-ro, Mungyeong-eup, Mungyeong-si / 054-571-3736
    &lt;br/&gt;
    Route Mungyeong Saejae: Hanjeongsik / 7 Gakseowit-gil, Mungyeong-eup, Mungyeong-si / 054-572-3392
    &lt;br/&gt;
    Cheongun Jumak: Boeuf Gukbap / 40 Cheongun-ro, Munkyung-eup, Mungyeong-si / 054-571-0771
    &lt;br/&gt;
    Mungyeong Yakdol Hanwoo Town: Grill au charbon de bois coréen / 2426, Mungyeong-daero, Mungyeong-eup, Mungyeong-si / 054-572-2655 /
    &lt;a href=&#34;http://www.문경약돌한우타운.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.문경약돌한우타운.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    3.Hébergement
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Mungyeong Tourist Hotel: 32-11 Saejae 2-gil, Mungyeong-eup, Mungyeong-si / 054-571-8001 /
    &lt;a href=&#34;http://www.mghotel.com/sub6/index.htm&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;문경관광호텔로 이동&#34;&gt;
     http://www.mghotel.com/sub6/index.htm
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    STX Resort: 509 Cheonghwa-ro, Nongam-myeon, Mungyeong-si / 054-460-5000 /
    &lt;a href=&#34;http://www.stxresort.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;stx리조트로 이동&#34;&gt;
     http://www.stxresort.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Camping national de loisirs (Smurf Village): 47, Saejae 1-gil, Mungyeong-eup, Mungyeong-si / 054-572-3762 /
    &lt;a href=&#34;http://www.mgcamp.or.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.mgcamp.or.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Les informations ci-dessus ont été créées en août 2013 et peuvent être modifiées ultérieurement, alors assurez-vous de les vérifier avant de voyager.
    &lt;br/&gt;
    ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>