<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Mungyeong.fr on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/mungyeong.fr/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Mungyeong.fr)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 29 Mar 2020 07:07:46 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/mungyeong.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Courez le printemps sur un vélo de chemin de fer Mungyeong. - Mungyeong, Gyeongbuk, Corée du Sud</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/run-the-spring-on-a-mungyeong-rail-bike-384-fr/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Mar 2020 07:07:46 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/run-the-spring-on-a-mungyeong-rail-bike-384-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Mungyeong, Gyeongbuk, South Korea&#34; data-title=&#34;run-the-spring-on-a-mungyeong-rail-bike--384&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Le premier vélo sur rail Mungyeong construit en Corée - Mungyeong, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/384/d6eb0434-02d9-4c3d-8b1b-966ecdb38f3c.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Le premier vélo sur rail Mungyeong construit en Corée
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Courez le printemps sur un vélo de chemin de fer Mungyeong.
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Mungyeong, Gyeongbuk, Corée du Sud
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;strong&gt;
    &amp;lt;Chemin de voyage complet&amp;gt;
   &lt;/strong&gt;
   &lt;br/&gt;
   Parking Mungyeong Saejae → Déjeuner Promenade Mungyeong Yakdol Pork (Yakdol Bulgogi). 15 minutes 0,5 km → Marchez jusqu&#39;à la 1ère porte (Juhe Hall). 3 minutes 0,2 km → Marchez jusqu&#39;à Mungyeong Saejae Open Set (Festival). 1 heure 2,8 km → Marchez jusqu&#39;à la 2e porte (salle Jogok). 1 heure 3 km → Mungyeong Saejae parking voiture. 18 minutes 13,4 km → Voiture du soir Jinnam Maeuntang (Jaeeo Maeuntang). 13 minutes 10 km → Voiture du motel près de la source chaude de Mungyeong. 35 minutes 25 km → Mungyeong line flow valley car. 13 minutes 9,7 km → En voiture au musée du charbon de Mungyeong. 2 minutes 1 km → Déjeuner voiture Oknyeobongjip Tofu (potée de tofu). 7 minutes 4,1 km → Gare de Gurang-ri en voiture. 6 minutes 4 km → Agitation de Jinnam
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Mungyeong Saejae, un passant difficile à trouver, est un chemin passé avec un rêve de défrichement pour les personnes âgées, et est un moyen de communication pour échanger des produits pour Botjangjangsu et la scène d&#39;aujourd&#39;hui du festival du bol de thé traditionnel de Mungyeong. Faites tremper vos pieds dans la vallée de Seondong, comme la peinture de paysage, et mettez-vous sur un vélo de chemin de fer et emmenez-le dans la nature.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Mungyeong Saejae, le chemin de rêve de Chungwoon
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Pour passer Mungyeong Saejae, vous devez passer par trois passerelles. La première porte est le hall principal. La montagne Juhl s&#39;élève à l&#39;est comme le montre l&#39;image, et la montagne Joryong s&#39;étend à l&#39;ouest. L&#39;acidité qui ressort de la peinture de paysage et la courbure des murs mous sont bien combinées. Les voitures électriques vont du parking à la première porte, ce qui facilite le déplacement des personnes âgées.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pavillon Jukyung, la première passerelle vers Mungyeong Saejae - Mungyeong, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/384/af5a4dfc-f441-4342-8d75-d757b854ec62.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pavillon Jukyung, la première passerelle vers Mungyeong Saejae
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En serpentant dans la vallée, vous pouvez voir le cercle rituel où l&#39;étranger qui avait croisé la tête a passé la nuit. Il y a aussi un rideau qui peut refroidir la sueur pendant un certain temps. Gyo-gujeong, un pin fin, est l&#39;endroit où les Gyeongsang-do ont pris le contrôle des fonctionnaires lorsqu&#39;ils ont foulé le sol à Gyeongsang-do.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Diocèse et pins qui ont repris Guinin - Mungyeong, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/384/3aaa3466-7172-45be-8b68-02bbc3b97369.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Diocèse et pins qui ont repris Guinin
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous allez à environ 3 km de la première porte, vous verrez la deuxième porte, Jogok-gwan, qui a été construite à l&#39;aide de vallées et de crêtes exquises.
   &lt;b&gt;
    À côté du pavillon Jogok se trouve Jogok Yaksu, qui est Yongcheonsu. Le goût de l&#39;eau est assez bon pour apaiser la soif des personnes âgées.
   &lt;/b&gt;
   La route vers la deuxième porte est douce et large, donc même si vous ne vous rendez que dans cet endroit, c&#39;est un cours d&#39;une demi-journée.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un livre rock disant que si vous faites un vœu sur un tas de pierres, vous obtiendrez un cours de manoir - Mungyeong, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/384/719b3c98-2acb-40e7-8bcc-f283b68899c2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un livre rock disant que si vous faites un vœu sur un tas de pierres, vous obtiendrez un cours de manoir
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Festival représentatif de la Corée, festival du bol de thé traditionnel de Mungyeong
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Y a-t-il autre chose qui montre le cœur des Coréens autant qu&#39;un bol? Si vous mettez un verre dans un espace spacieux, il devient un bol de riz, un bol de riz si vous le mettez et un bol de thé si vous le mettez. Mungyeong brûle de la poterie en brûlant du bois de chauffage de manière traditionnelle à Kamaeda , difficile à trouver ailleurs.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mungyeong Tea Bowl Sculpture et Joule - Mungyeong, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/384/416572e2-fd3c-453a-8a82-c737297792c9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mungyeong Tea Bowl Sculpture et Joule
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le Mungyeong Traditional Tea Bowl Festival est l&#39;endroit où vous pouvez rencontrer des représentants des représentants de la Corée en un seul endroit, comme M. Kim Jeong-ok, qui a hérité du virtuose de la 7e génération, et du célèbre maître du Japon, Cheon Han-bong. Le festival a lieu au Mungyeong Saejae Open Set, et il est calme et plein d&#39;esprit.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mungyeong Saejae Open Set pour le Festival - Mungyeong, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/384/0f8d3a74-1fc3-4ec7-b2f5-adec9b8e189e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mungyeong Saejae Open Set pour le Festival
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ce n&#39;est pas seulement un festival à regarder. Les programmes d&#39;expérience tels que la fabrication de bols à thé et le dessin de bols à thé sont également populaires, mais la dégustation de thé vert et de matcha dans un bol à thé ravira votre bouche.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Expérience de fabrication de bol de thé - Mungyeong, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/384/95ff1c4f-0e94-486e-bb4c-29fc1dee7695.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Expérience de fabrication de bol de thé
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La confiserie aux noix et le hot-dog Omija à base de spécialité Omija de Mungyeong sont également spéciaux.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Festival du bol de thé traditionnel de Mungyeong Omija Hotteok - Mungyeong, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/384/0023d68f-27fd-4905-93b8-94b361336805.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Festival du bol de thé traditionnel de Mungyeong Omija Hotteok
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;strong&gt;
    L&#39;événement d&#39;acupuncture pour les personnes âgées est également significatif.
   &lt;/strong&gt;
   L&#39;endroit le plus populaire est le cours d&#39;expérience «quatre jours». Vous pouvez découvrir l&#39;ensemble du processus jusqu&#39;à ce que vous ayez terminé le travail du bol à thé, comme l&#39;extraction du sol, la brillance de l&#39;argile à pied, le pétrissage, le moulage, le grillage, le grillage grossier, les motifs de dessin, le siyu et le gril chaebol.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Aînés qui ont une poignée de mains - Mungyeong, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/384/93d5aa2b-efc8-4d5b-972f-8729200e7ad4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Aînés qui ont une poignée de mains
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Vallée de fraîcheur, Mungyeongseon flow valley
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La vallée de Seondong est un endroit si extatique que la fraîcheur peut être jouée. Lorsque vous marchez vers la vallée depuis le parking, vous verrez une forêt de pins s&#39;étendant directement vers le ciel. Mon cœur est rafraîchi alors que je marche dans les brises de la brise printanière.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seonyudong Valley avec un paysage de dragon - Mungyeong, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/384/048b2cb1-9def-4e00-b444-7e5143b704e2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seonyudong Valley avec un paysage de dragon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le texte en gras «San Gosujang» sur le rocher à côté de Hakcheonjeong se démarque. Il y a un grand écart entre les gros rochers et de l&#39;eau claire de jade les traverse, comme si le dragon était passé. La haute montagne a une couleur vert clair et des azalées roses ajoutent à l&#39;ambiance printanière. Le paysage de Kahi Sangojang se déroule sous vos yeux. Lorsque vous traversez le pont, vous verrez Hakcheonjeong, l&#39;endroit où le Dr Jaeam Lee a enseigné après l&#39;école. Assis dans le pavillon, écouter le bruit de l&#39;eau calme mon cœur. Il suffit de s&#39;asseoir sur un rocher et de tremper ses pieds dans l&#39;eau courante et de savourer la nature.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Lettre de haute montagne, ce qui signifie acide élevé et lactosérum élevé - Mungyeong, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/384/e289aa11-b930-49d6-b097-03a5e26aea0c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Lettre de haute montagne, ce qui signifie acide élevé et lactosérum élevé
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lorsque vous descendez le ruisseau, vous pouvez voir les paysages incroyables de Seonyudongcheon, tels que Sesimdae, Gwanrandam, Takcheongdae, Yeonggyuam, Nansengreop et Oksukdae. À la fin de Seonyudongcheon-gil se trouve le Memorial Hall du commandant médical américain Lee Kang-Yeon, et est un espace pour apprendre l&#39;esprit de l&#39;ancien pays.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Commandant médical Ungang Lee Gang-nyeon - Mungyeong, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/384/77975a54-076d-4541-961c-418a5f9ba929.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Commandant médical Ungang Lee Gang-nyeon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Musée du charbon de Mungyeong en forme de briquettes
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   À une certaine époque, Mungyeong était une ville d&#39;extraction de charbon en Corée. Comme le combustible de chauffage a été remplacé par des briquettes de pétrole, l&#39;industrie charbonnière de Mungyeong a disparu comme un retour vers l&#39;histoire. Au musée du charbon de Mungyeong, où le bâtiment a la forme d&#39;une briquette, vous pouvez en apprendre davantage sur l&#39;histoire de la mine de charbon perdue et la vie des mineurs.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Musée du charbon de Mungyeong en forme de briquettes - Mungyeong, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/384/f1eca6e3-b67b-4a5f-98b7-658a2a22c3ba.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Musée du charbon de Mungyeong en forme de briquettes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous êtes avec des enfants, je recommanderais une expérience en tunnel avec le Dr Spider. Prenez le train d&#39;araignée pour entrer dans le pays des fossiles paléozoïques pour une aventure passionnante. Le hall d&#39;exposition du tunnel Eunseong vaut également le détour. Le hall d&#39;exposition est placé dans un véritable tunnel, comme un bureau ou un repas maison, ce qui le rend plus réaliste.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Musée du charbon de Mungyeong - Mungyeong, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/384/1a0e2215-e30b-4f14-aa7c-9c012e3abc8b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Musée du charbon de Mungyeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il y a Gaeun Open Set au sommet du musée du charbon. Une collection de stériles extraits des mines de charbon forme une montagne et trois sites fixes ont été créés. Des impressions dans des drames tels que le palais de Goguryeo, le village de Silla, le château d&#39;Annecy et Yodongseong sont livrées. Présentation de la couleur magnifique que l&#39;on peut voir dans les peintures murales de la tombe de Goguryeo, afin que vous puissiez ressentir l&#39;enthousiasme de Goguryeo. Drame Jamyeonggo, Cheonchu Tae-fu, Reine Seondeok, Gyebaek, Roi Gwanggaeto, Jeong Do-jeon, etc.
   &lt;b&gt;
    Le monorail circule toutes les 15 minutes du musée du charbon au premier site de tir, ce qui permet aux personnes âgées de l&#39;explorer facilement.
   &lt;/b&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Site ouvert de Gaeun - Mungyeong, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/384/7c344fe9-1664-4020-b4ac-9ac331baa423.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Site ouvert de Gaeun
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Un vélo de chemin de fer qui court vers les fleurs de printemps
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lorsque la mine de charbon a fermé, les mineurs étaient dispersés et la voiture qui remplissait d&#39;espoir avait disparu. Les vélos de train sont maintenant sur les voies ferrées inutiles. Il se vante d&#39;être le premier en Corée.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le premier vélo sur rail Mungyeong construit en Corée - Mungyeong, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/384/27a7e562-3e02-4fbf-abc3-d7c28fb26d09.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le premier vélo sur rail Mungyeong construit en Corée
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;strong&gt;
    L&#39;électricité est utilisée comme une puissance, il n&#39;est donc pas difficile pour les personnes âgées de pédaler.
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Fleurs sauvages qui fleurissent sur le chemin du chemin de fer de Mungyeong - Mungyeong, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/384/121148c4-7e1b-4637-a69f-dfcababa657f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Fleurs sauvages qui fleurissent sur le chemin du chemin de fer de Mungyeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il est bon de voir le magnifique paysage de montagne le long de la voie ferrée, et c&#39;est aussi amusant de traverser le ruisseau plusieurs fois et de regarder les fleurs sauvages en pleine floraison.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;L&#39;énergie électrique facilite le pédalage. - Mungyeong, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/384/2eaeb713-a151-47ea-8b54-86aa3dac6fa7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     L&#39;énergie électrique facilite le pédalage.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En plus des vagues souvenirs du train, la fraîcheur du vélo est ajoutée. La plus populaire est la section de la gare de Gurang-ri (avec une histoire de forme de citadelle), qui prend 6,6 km et 50 minutes de la gare de Gaeun à la gare de Mukbang.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Station Gurang-ri en forme de citadelle - Mungyeong, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/384/f8297ced-d118-45b9-b8b9-5fa9fa4aa130.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Station Gurang-ri en forme de citadelle
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Yeongnam 1st Scene, Jinnam Stirring et Rabbit Biri
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous vendez vos marchandises dans la zone de repos de Jinnam pendant environ 15 minutes, vous atteindrez le sommet de la forteresse de Gomosanseong, la forteresse de l&#39;avantage céleste. Le paysage négligé y est le meilleur. Vous pouvez voir en un coup d&#39;œil le Jinnam Stirring, la première falaise rocheuse de Yeongnam, et Gil Taegeuk, qui est un flux régulier de «S».
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;6&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;19&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jinnam remuant où vous pouvez voir les falaises être coupées - Mungyeong, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/384/e1972269-413c-42ce-a5e2-a8cef82b3e0f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jinnam remuant où vous pouvez voir les falaises être coupées
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le chemin menant au côté opposé de la montagne mène au chemin du lapin. C&#39;est une petite route en pierre menant à une falaise, qui a été nommée Bunny Bira parce qu&#39;il a trouvé une issue quand il a vu un lapin s&#39;échapper le long de la falaise lorsque le roi Taejo Wang Geon était dans un dilemme en raison d&#39;un blocage de la route.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;6&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;20&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mur de la forteresse de Gomosanseong - Mungyeong, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/384/c2db55de-cdef-4b3a-b0d0-06118dd27f20.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mur de la forteresse de Gomosanseong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Puisque de nombreuses larves de Yeongnam, qui sont allées voir le passé, ont parcouru cette route, les traces des roches usées et usées sont comme regarder les empreintes de dinosaures.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;6&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;21&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Forteresse de Gomosanseong et ancienne route de Yeongnam-daero - Mungyeong, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/384/b396018d-9c20-40fe-b68c-e195576ebd8c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Forteresse de Gomosanseong et ancienne route de Yeongnam-daero
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Mieux voyager à Mungyeong
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   J&#39;ai faim plus tôt car j&#39;ai plus de mouvement que d&#39;habitude dans ma destination de voyage. Si vous allez à Mungyeong, je recommande un peu de nourriture à essayer. Tout d&#39;abord, c&#39;est le Yakdol Bulgogi, qui peut être considéré comme une spécialité de Mungyeong. Faites un yakdol bulgogi à partir de porc élevé avec de la pierre médicinale finement moulue appelée Geojeongsuk et mélangé avec de la nourriture. Il n&#39;y a pas d&#39;odeur et la texture est moelleuse.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;7&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;22&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Yakdol Bulgogi et Sashimi Bibimbap - Mungyeong, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/384/17d24a8a-4d92-4c5f-b0b4-36b654fb4ed1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Yakdol Bulgogi et Sashimi Bibimbap
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ensuite, il y a le Maewoon Maetang avec des poissons d&#39;eau douce pêchés à Yeonggang à Mungyeong. Quand il s&#39;agit de l&#39;attraper, il est difficile d&#39;avoir l&#39;air drôle. Après avoir mangé le bain épicé en transpirant, la fatigue du voyage disparaît.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;7&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;23&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jaljeomtangtang - Mungyeong, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/384/1dc90ae1-f2f0-4a68-9203-a99912e33bba.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jaljeomtangtang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Enfin, c&#39;est une hotpot au tofu à la texture savoureuse et douce. Le principal ingrédient, le tofu, est fabriqué directement à partir de soja récolté dans la région.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;7&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;24&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Potée de tofu au goût riche - Mungyeong, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/384/3506cf79-443a-4f83-8331-44d94296c4b6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Potée de tofu au goût riche
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p class=&#34;stitle&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Cours de voyage recommandé (cours le jour même)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;stitle&#34;&gt;
    Mungyeong Saejae 12,8 km 18 minutes → Vélo de chemin de fer Gurang-ri 5,1 km 9 minutes → Musée du charbon de Mungyeong
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;stitle&#34;&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;stitle&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Cours de voyage recommandé (2 nuits 3 jours de cours)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     premier jour :
    &lt;/strong&gt;
    Mungyeong Saejae 2 km 4 min → Musée de la céramique de Mungyeong 1 km 2 min → Ominara 2 km 5 min → Source chaude de Mungyeong
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Deuxième jour :
    &lt;/strong&gt;
    Mungyeong Line Flow Valley 9,7 km 13 min → Musée du charbon de Mungyeong 5,1 km 9 min → Vélo de chemin de fer Gurang-ri 4 km 6 min → Agitation de Jinnam
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     troisième jour :
    &lt;/strong&gt;
    Forêt de loisirs naturels de Bungjeong 23,6 km 34 minutes → Temple Gimryongsa 0,5 km 2 minutes → Temple Daeseungsa 9 km 16 minutes
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     question
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    - Parc provincial Mungyeong Saejae: 932 Saejae-ro, Mungyeong-eup, Gyeongbuk / 054-571-0709 /
    &lt;a href=&#34;http://saejae.gbmg.go.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘문경새재도립공원’정보 페이지로 이동&#34;&gt;
     http://saejae.gbmg.go.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Old Road Museum: 944 Saejae-ro, Mungyeong-eup, Gyeongbuk / 054-550-8365 /
    &lt;a href=&#34;http://oldroad.gbmg.go.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘옛길박물관’정보 페이지로 이동&#34;&gt;
     http://oldroad.gbmg.go.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Mungyeong Saejae Open Set: 1039 Saejae-ro, Mungyeong-eup, Gyeongbuk / 054-571-4357
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Gurang-ri rail bike: 20, Gurang-ro, Maseong-myeon, Gyeongbuk / 054-571-4200 /
    &lt;a href=&#34;http://www.mgrailbike.or.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘구랑리 철로자전거’정보 페이지로 이동&#34;&gt;
     http://www.mgrailbike.or.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Bungjeong Natural Recreation Forest: 180 Buljeong-gil, Mungyeong-si, Gyeongbuk / 054-552-9443 /
    &lt;a href=&#34;http://www.mgbjforest.or.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘불정자연휴양림’정보 페이지로 이동&#34;&gt;
     http://www.mgbjforest.or.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Mungyeong Comprehensive Hot Spring: 24, Oncheon 2-gil, Mungyeong-eup, Mungyeong-si, Gyeongbuk / 054-571-2002 /
    &lt;a href=&#34;http://www.mgspring.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘문경종합온천’정보 페이지로 이동&#34;&gt;
     http://www.mgspring.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Mungyeong Coal Museum: 112, Wangneung-gil, Gaeun-eup, Mungyeong-si, Gyeongbuk / 054-550-6422 /
    &lt;a href=&#34;http://coal.gbmg.go.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘문경석탄박물관’정보 페이지로 이동&#34;&gt;
     http://coal.gbmg.go.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Mungyeong Tourism Information: 054-550-6414 /
    &lt;a href=&#34;http://tour.gbmg.go.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘문경관광안내’정보 페이지로 이동&#34;&gt;
     http://tour.gbmg.go.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Informations sans barrières
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     -Mungyeong Saejae
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    * Parking pour personnes handicapées disponible
    &lt;br/&gt;
    * Toilettes pour handicapés disponibles
    &lt;br/&gt;
    * Les véhicules électriques vont du parking au set ouvert 1000 won, gratuit pour les personnes handicapées
    &lt;br/&gt;
    * La route vers la deuxième porte est large et douce, vous pouvez donc aller-retour.
    &lt;br/&gt;
    * La troisième porte a une pente, il est donc recommandé que les personnes âgées soient larges. Le sentier est étroit et comporte de nombreuses pierres.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     -Mungyeongseon Flow Valley
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    * L&#39;espace de stationnement est large mais il n&#39;y a pas d&#39;espace de stationnement pour les personnes handicapées
    &lt;br/&gt;
    * Pas de toilettes pour handicapés. Les toilettes ont des toilettes simples dans le parking et la vallée
    &lt;br/&gt;
    * Du parking à la vallée de Seonyudong, un accès en fauteuil roulant est disponible sur un chemin de descente douce.
    &lt;br/&gt;
    * Ungang Leegangnyeon Memorial Hall dispose d&#39;un parking pour les personnes handicapées et de toilettes pour les personnes handicapées.
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     -Mungyeong Coal Museum
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    * Toilettes pour handicapés disponibles
    &lt;br/&gt;
    * Actuellement, le parking du musée du charbon de Mungyeong n&#39;est pas disponible en raison de la construction environnante. Stationnement Gareun Station disponible sur le pont. Parking de la gare de Gaeun
    &lt;br/&gt;
    * Fauteuil roulant et poussette disponibles
    &lt;br/&gt;
    * Le musée du charbon est composé d&#39;escaliers, mais il y a des rampes pour les poussettes et les fauteuils roulants.
    &lt;br/&gt;
    * Installation de main courante pour les personnes âgées
    &lt;br/&gt;
    * Accès facile au Gaeun Open Set par monorail
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     -Mungyeong Railway Bike
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    * Place de parking pour handicapés et toilettes pour handicapés
    &lt;br/&gt;
    * Pas de réduction pour les handicapés, pas de réduction pour l&#39;itinéraire
    &lt;br/&gt;
    * Jusqu&#39;à 4 passagers peuvent l&#39;utiliser, de sorte que les personnes âgées peuvent facilement l&#39;utiliser en utilisant l&#39;énergie électrique.
    &lt;br/&gt;
    * Les réservations sont disponibles pour les week-ends et les jours fériés. /
    &lt;a href=&#34;http://www.mgrailbike.or.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘문경철로자전거’정보 페이지로 이동&#34;&gt;
     www.mgrailbike.or.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Dépanneur à la station Gurang-ri, coin snack et rideau principal
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Section ferroviaire et frais d&#39;utilisation
    &lt;br/&gt;
    Gare de Jinnam: gare de Jinnam ~ Gurang-ri 3,6 km (aller-retour 7,2 km) 25 000 KRW
    &lt;br/&gt;
    Station Buljeong: Station Buljeong ~ Section de traversée direction Singi 1,8 km (aller-retour 3,6 km) 15 000 KRW
    &lt;br/&gt;
    Station Gurang-ri: 3,3 km (6,6 km aller-retour) entre la station Gurang-ri et Mubang 25 000 won
    &lt;br/&gt;
    Gare de Mungyeong: gare de Mungyeong à Mawon 1,9 km (aller-retour 3,8 km) 15 000 wons
    &lt;br/&gt;
    Gare de Gaeun: gare de Gaeun à Mukbang 3,2 km (aller-retour 6,4 km) KRW 25 000
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     -Jinnam Stirring et Rabbit Rain
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    * Parking disponible à Jinnam Rest Area. Toilettes pour handicapés et parking pour handicapés disponibles
    &lt;br/&gt;
    * Il n&#39;est pas recommandé car il a une pente vers la forteresse de Gomosanseong. Rabbit Berry est plat et accessible aux personnes âgées.
    &lt;br/&gt;
    * Jinnam Stirring peut être vu depuis la forteresse de Gomosanseong, mais vous pouvez voir la formation rocheuse à Jinnam Station.
    &lt;br/&gt;
    * Une balustrade est installée pour les personnes âgées dans le bec de lapin. Lorsqu&#39;il pleut, le sol est glissant.
    &lt;br/&gt;
    * La cascade artificielle à Jinnam Rest Area est recommandée comme photo spot
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titMoveInfo&#34;&gt;
   Déplacer des informations
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Informations sur les transports publics
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;span style=&#34;font-weight: bold;&#34;&gt;
     -[Autobus]
    &lt;/span&gt;
    Terminal de Dong Seoul (14 fois par jour, 2 heures) &amp;lt;-&amp;gt; Terminal de bus interurbain de Jeomchon
    &lt;br/&gt;
    &lt;span style=&#34;font-weight: bold;&#34;&gt;
     - [Informations sur les mouvements à Mungyeong]
    &lt;/span&gt;
    &lt;br/&gt;
    Utilisez la plate-forme en face de Homeplus en face de la gare routière interurbaine / gare de Mungyeong Rail Bike Gurang-ri (bus urbains 20, 30, 31, 32, 33, 34)
    &lt;br/&gt;
    Utilisez la plate-forme en face de Home Plus devant le terminal de bus interurbain / Jinnam Stirring, Rabbit Rain (n ° 10, 20, 30)
    &lt;br/&gt;
    Utilisez la plate-forme en face de Homeplus en face de la gare routière interurbaine / Musée du charbon de Gaeun (n ° 30, 31, 32, 33, 34)
    &lt;br/&gt;
    Utilisez la plate-forme en face de Homeplus en face de la gare routière interurbaine / Seonyudong Valley (n ° 33)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Informations sur la conduite autonome
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Jungbu Inland Expressway-Mungyeong Saejae IC-Mungyeong Saejae (2 heures de Séoul)
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titFoodAcc&#34;&gt;
   Informations sur la nourriture et l&#39;hébergement
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pièces
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;span style=&#34;font-weight: bold;&#34;&gt;
     -Mungyeong Tourist Hotel
    &lt;/span&gt;
    : 32-11 Saejae 2-gil, Mungyeong-eup, Mungyeong-eup, Gyeongbuk / 054-571-8001 / Dans le parc provincial Mungyeong Saejae / Parking pour handicapés
    &lt;br/&gt;
    / Toilettes pour handicapés disponibles / Ascenseur disponible
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;span style=&#34;font-weight: bold;&#34;&gt;
     -Hébergement STX
    &lt;/span&gt;
    : 509 Cheonghwa-ro, Nongam-myeon, Mungyeong-si, Gyeongbuk / 054-460-5000 / Parking pour handicapés, Toilettes pour handicapés /
    &lt;a href=&#34;http://www.stxresort.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘STX리조트’정보 페이지로 이동&#34;&gt;
     http://www.stxresort.com
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;span style=&#34;font-weight: bold;&#34;&gt;
     - Forêt de loisirs naturels non spécifiée
    &lt;/span&gt;
    : 180 Buljeong-gil, Mungyeong-si, Gyeongbuk / 054-552-9443 / Pas de parking pour handicapés / Pas de toilettes pour handicapés
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;span style=&#34;font-weight: bold;&#34;&gt;
     -Oncheon Hotel Mungyeong
    &lt;/span&gt;
    : 5, Oncheon 2-gil, Mungyeong-si, Gyeongbuk / 054-572-1040 / Pas de parking pour les handicapés, pas de toilettes pour les handicapés
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants près de
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;span style=&#34;font-weight: bold;&#34;&gt;
     -Oknyeo Bongjip Tofu
    &lt;/span&gt;
    : Potée au tofu, Sancho tofu grill, Cheonggukjang / 054-571-3834 / 12, Wangeungil-gil, Gaeun-eup, Mungyeong-si, Gyeongbuk / Table de salon / Parking pour handicapés / Pas de toilettes pour les handicapés
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;span style=&#34;font-weight: bold;&#34;&gt;
     -Mungyeong cochon de pierre faible
    &lt;/span&gt;
    : Hangjeongsal, Samgyeopsal, Gochujang Bulgogi / 054-571-2020 / 928 Saejae-ro, Mungyeong-eup, Mungyeong-si / Debout, table de salon / parking Mungyeong Saejae
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;span style=&#34;font-weight: bold;&#34;&gt;
     -Amande
    &lt;/span&gt;
    : Repas limité au tofu / 054-553-3339 / 321, Sangmu-ro, Hogye-myeon, Mungyeong-si, Gyeongsangbuk-do / Places assises, table debout / Pas de parking pour les handicapés / Pas de toilettes pour les handicapés
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;span style=&#34;font-weight: bold;&#34;&gt;
     -Jinnam Maeuntang
    &lt;/span&gt;
    : Eau chaude épicée d&#39;eau douce, flûtes bouillies (pyramides), frites et frites / 054-552-7777 / 210, Jinnam 1-gil, Maseong-myeon, Mungyeong-si, Gyeongbuk / Table de salon / Pas de parking pour les handicapés, pas de toilettes pour les handicapés
    &lt;br class=&#34;Apple-interchange-newline&#34;/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font style=&#34;font-weight: bold; color: rgb(198, 40, 40);&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été créées en mai 2017 et peuvent être modifiées ultérieurement, alors assurez-vous de les vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Convoitant le joyau rouge présenté à l&#39;automne, l&#39;expérience de la pomme Mungyeong - Mungyeong, Gyeongbuk, Corée du Sud</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/coveting-the-red-jewel-presented-by-autumn-mungyeong-apple-experience-302-fr/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Mar 2020 10:33:16 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/coveting-the-red-jewel-presented-by-autumn-mungyeong-apple-experience-302-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Mungyeong, Gyeongbuk, South Korea&#34; data-title=&#34;coveting-the-red-jewel-presented-by-autumn-mungyeong-apple-experience--302&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Les pommes rouges mûres sont plus belles que les gemmes - Mungyeong, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/302/e28dacb3-cf04-429d-bf9f-8380c60cdf02.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Les pommes rouges mûres sont plus belles que les gemmes
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Convoitant le joyau rouge présenté à l&#39;automne, l&#39;expérience de la pomme Mungyeong
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Mungyeong, Gyeongbuk, Corée du Sud
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    La pomme rouge n&#39;est-elle pas le meilleur joyau de l&#39;automne? La couleur rouge est plus belle et charmante que Ruby. Si vous mordez une grosse bouchée, le jus qui imprègne doucement votre bouche et le son croquant est également excellent. J&#39;ai visité Mungyeong pour récolter des pommes plus chères que des bijoux. C&#39;est aussi le moment du Mungyeong Apple Festival. Du 13 au 28 octobre, vous pourrez découvrir la pomme Mungyeong de différentes manières au parc provincial Mungyeong Saejae. De plus, si vous êtes à la recherche d&#39;un agriculteur expérimenté du festival de la pomme, vous pouvez également faire l&#39;expérience de la cueillette des pommes. De nombreuses fermes en font l&#39;expérience indépendamment du festival.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le champ de pommes que j&#39;ai trouvé en octobre est bleu et rouge. Le ciel est absolument bleu et les pommes sont plus rouges que les feuilles d&#39;automne. La cueillette des pommes est disponible jusqu&#39;à fin octobre. Les variétés les plus fréquentées, Busa, sont récoltées en novembre, mais une fois cuites, elles doivent être ramassées et stockées dans un entrepôt à basse température.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un fermier explique à un enfant comment cueillir des pommes - Mungyeong, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/302/eedccef4-e392-4575-8fd7-65300c3b8481.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un fermier explique à un enfant comment cueillir des pommes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les variétés que l&#39;on peut découvrir de nos jours sont le rouge et le jaune, qui sont exceptionnellement beaux, tandis que la couleur est incomparable. S&#39;il y a un concours de beauté dans le monde de la pomme, la Miss Apple Jean aura le droit de le faire. La couleur et la forme sont jolies.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les arbres bas sont parfaits pour les enfants - Mungyeong, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/302/654d5761-7cde-4003-a56d-e2518c761517.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les arbres bas sont parfaits pour les enfants
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Papa&#39;s Farm, l&#39;une des fermes qui vivent le festival des pommes de Mungyeong, est à moins de 5 minutes de Gaeun-eup. Après avoir hérité des vergers de ses parents, qui cultivaient des pommes depuis longtemps, son fils, Kim Jong-ha, est devenu fermier. Comme un jeune agriculteur, la surface de vente sur le bord de la route est propre, et il est un pionnier des canaux de vente grâce à des transactions directes sur Internet.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La cueillette des pommes est une expérience amusante pour tout le monde - Mungyeong, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/302/2ad4f653-e2e4-4c95-b31e-fb78095201da.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La cueillette des pommes est une expérience amusante pour tout le monde
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Quand j&#39;entre dans le jardin de pommiers, ça sent éblouissant et épais. Cela est dû au réflecteur au sol. Comme les pommes mûrissent en rouge et que la teneur en sucre n&#39;augmente qu&#39;après avoir reçu la lumière, le film qui réfléchit la lumière se répand largement sur le sol. C&#39;est pourquoi toutes les pommes sont rouges uniformément, quel que soit l&#39;endroit où elles se trouvent.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La cueillette des pommes est une expérience amusante pour tout le monde - Mungyeong, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/302/f26804c6-4772-49f3-874f-9b38b06ab677.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La cueillette des pommes est une expérience amusante pour tout le monde
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lors de la cueillette des pommes, veillez à ne pas endommager les branches. Si vous attrapez la pomme et la retournez, elle rebondira et tombera facilement. Il y a tellement d&#39;endroits ouverts que les enfants peuvent profiter de la récolte sans l&#39;aide de leurs parents.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les pommes que vous cueillez sont toxiques. - Mungyeong, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/302/dc737b5e-60d1-4e7a-91a2-be4da6d9e913.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les pommes que vous cueillez sont toxiques.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Pour le plaisir de cueillir, les enfants qui les ont mis dans quelques paniers se sont réunis et ont dit: &#34;Je veux manger une pomme ~!&#34; faire. Ce serait bizarre si la salive ne coulait pas même avec une pomme comme celle-ci devant.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La pomme a bon goût même pour les bébés - Mungyeong, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/302/cf9403b7-19e3-4e54-bf42-96313e4e45f5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La pomme a bon goût même pour les bébés
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Choisissez le plus mignon et mordez-le un par un. Le jus frais et sucré qui coule dans votre bouche est également agréable d&#39;entendre le son croquant. Les enfants crient: &#34;C&#39;est vraiment délicieux!&#34; Une voiture assoiffée n&#39;a rien de mieux que ça.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le goût des pommes qui sont tombées amoureuses de - Mungyeong, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/302/a0c578d4-5f53-4e16-8742-56a81d49cb65.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le goût des pommes qui sont tombées amoureuses de
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les pommes sont bonnes pour la santé, car on dit qu &#39;«une pomme par jour ne nécessite pas de médecin». Il est efficace pour prévenir les maladies de la peau et le vieillissement, ainsi que pour prévenir les maladies des adultes et les maladies cardiaques. Beaucoup de gens s&#39;inquiètent des pesticides résiduels et les coupent, mais si vous les nettoyez bien, ne vous inquiétez pas. La peau de pomme contient beaucoup de fibres alimentaires, de vitamines et d&#39;antioxydants qui sont bons pour la constipation, vous devriez donc la manger.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Pommiers scintillants comme s&#39;ils étaient allumés - Mungyeong, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/302/e71dd071-8ac1-466c-8a8e-27803fd70cdb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Pommiers scintillants comme s&#39;ils étaient allumés
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   De plus, lorsqu&#39;ils sont consommés la nuit, le suc gastrique est sécrété, de sorte que l’estomac peut devenir douloureux et que les mots «pommes du matin sont des pommes dorées et pommes du soir sont des pommes empoisonnées». Si vous pensez à votre santé, mangez des pommes à partir de maintenant et prenez un comprimé chaque matin.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;20&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Papa&#39;s Farm Sales et Apple Field for Experience - Mungyeong, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/302/ac5771e8-a37f-407c-af29-39a097dd62fa.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Papa&#39;s Farm Sales et Apple Field for Experience
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Après la cueillette des pommes, j&#39;ai acheté une boîte contenant les pommes que j&#39;ai cueillies moi-même. C&#39;est beaucoup plus frais et plus mûr que de vivre dans un magasin local, et cela vaut également la peine, car c&#39;est une expérience de récolte.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;22&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Marché du tourisme culturel de type expérience Aza open space - Mungyeong, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/302/6859e9c1-cbf6-454a-ad6c-f2dfad3512f4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Marché du tourisme culturel de type expérience Aza open space
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    Après le déjeuner dans le Gaeun-eup voisin, nous sommes allés au marché Ajagae. Ajagae était le père de Gyeonhyang qui a fondé le Baekbaekje et est né et a travaillé dans cette ville. À l&#39;origine, le 4 et le 9 sont les jours de marché, mais le marché est ouvert tous les samedis du 29 septembre au 27 octobre en tant qu&#39;événement spécial de vente de produits pour l&#39;automne.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;24&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gare de Gaeun, désignée patrimoine culturel moderne - Mungyeong, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/302/7267fb7d-27ad-494a-9d31-88225a2854af.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gare de Gaeun, désignée patrimoine culturel moderne
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il est également à distance de marche de la gare de Gaeun, qui est devenue une station fermée, et du musée du charbon de Mungyeong. La gare de Gaeun a une petite histoire du patrimoine culturel moderne. Le musée du charbon de Mungyeong, construit sous la forme d&#39;un charbon rond, montre en détail le processus d&#39;excavation du charbon, l&#39;utilisation du charbon, la vie d&#39;une mine de charbon et l&#39;histoire d&#39;un mineur. Vous pouvez également vous rendre directement au tunnel de la mine de charbon d&#39;Eunseong qui était dans le passé.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;26&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Musée du charbon de Mungyeong - Mungyeong, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/302/ffd711eb-660d-4bcf-a0fb-c62828391566.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Musée du charbon de Mungyeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Vous pouvez faire du vélo sur rail à la gare de Gaeun. Les voies ferrées sont à double voie, mais il n&#39;y a pas beaucoup de vélos, donc il y a beaucoup de gens qui attendent le week-end. Le paysage est bon car c&#39;est un parcours pour voir les montagnes, les champs et les pommes rouges qui mûrissent. Le cours dure environ 40 minutes aller-retour.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;28&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un vélo sur rail au départ de la gare de Gurang-ri - Mungyeong, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/302/4a64a4cb-f0c7-48dd-822d-4a989791b653.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un vélo sur rail au départ de la gare de Gurang-ri
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Ferme Papa de Mungyeong
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Adresse: 668 Galjeon-ri, Gaeun-eup, Mungyeong-si, Gyeongsangbuk-do
    &lt;br/&gt;
    -Demandes de renseignements: 010-3463-8838
   &lt;/p&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.papasfarm.co.kr/main/index&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.papasfarm.co.kr/main/index
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Festival des pommes de Mungyeong
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Période: 13-28 octobre 2018
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: Parc provincial Munjae Saejae, Saejae-ro, Mungyeong-eup, Mungyeong-si, Gyeongsangbuk-do
    &lt;br/&gt;
    -Demandes de renseignements: 054-571-7677
   &lt;/p&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.mgapple.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.mgapple.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants près de
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    Mungyeong Yakdol Hanwoo Town: Charcoal grill / 2426, Mungyeong-daero, Mungyeong-eup, Mungyeong-eup, Gyeongsangbuk-do / 1588-9075
   &lt;/p&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://문경약돌한우타운.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://문경약돌한우타운.kr/
     &lt;br/&gt;
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    Jardin de l&#39;amitié: Allgang Haejangguk / 1 Oncheon 3 gils, Mungyeong-eup, Mungyeong-si, Gyeongsangbuk-do / 054-571-9996
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    Nouilles perilla Chaegane: perilla kalguksu / 10-16 Oncheon 3 gils, Mungyeong-eup, Mungyeong-si, Gyeongsangbuk-do / 054-571-8881
   &lt;/p&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pièces
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    Idun Pension: 115, Munhwa-eup, Mungyeong-eup, Mungyeong-si, Gyeongsangbuk-do / 054-572-3340
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.idundnc.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.idundnc.co.kr/
     &lt;br/&gt;
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    Mungyeong Tourist Hotel: 32-11 Saejae 2-gil, Mungyeong-eup, Mungyeong-si, Gyeongsangbuk-do / 054-571-8001
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.mghotel.com/sub6/index.htm&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.mghotel.com/sub6/index.htm
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    Auberge de jeunesse Seongbochon: 377, Sangmu-ro, Hogye-myeon, Mungyeong-si, Gyeongsangbuk-do / 054-555-0001
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.sungbo.net/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.sungbo.net/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p align=&#34;justify&#34;&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en octobre 2018 et peuvent changer ultérieurement, alors assurez-vous de les vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mungyeong saejae goût de vieux souvenirs - Mungyeong, Gyeongbuk, Corée du Sud</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/mungyeong-saejae-taste-of-old-memories-274-fr/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 18:17:25 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/mungyeong-saejae-taste-of-old-memories-274-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Mungyeong, Gyeongbuk, South Korea&#34; data-title=&#34;mungyeong-saejae-taste-of-old-memories--274&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Riz Acorn Mukjo et Riz Cheongpo Mukjo - Mungyeong, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/274/990a7786-8435-4111-9541-70b11495ba05.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Riz Acorn Mukjo et Riz Cheongpo Mukjo
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Mungyeong saejae goût de vieux souvenirs
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Mungyeong, Gyeongbuk, Corée du Sud
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Mungyeong Saejae est le pont le plus haut et le plus raide reliant Séoul et Yeongnam, et de nombreuses personnes ont traversé et laissé de nombreuses histoires. Bien que Seonbi et Bobusang aient été principalement visités, il y avait des gens qui comptaient sur le rude paysage montagneux de Mungyeong Saejae. Dans les moments difficiles, ils mangeaient du riz avec des cultures de plein champ et des glands comme le jo et les haricots mungo, et l&#39;ancien goût était le saejaemukjobap. Profitons du goût spécial de Mungyeong Saejae, maintenant une délicatesse.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Les personnes qui vivaient à Mungyeong Saejae et au restaurant Somunan
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Mungyeong Saejae est un endroit où les pas des gens ne s&#39;arrêtent jamais. Bien qu&#39;il n&#39;y ait plus personne à l&#39;intérieur de Mungyeong Saejae maintenant, il y avait des gens qui s&#39;appuyaient sur Mungyeong Saejae il y a quelques décennies à peine. La plupart des gens qui vivaient dans les montagnes ont pu obtenir du riz facilement parce qu&#39;ils avaient des champs cultivés tels que le brut, les haricots verts et les haricots rouges. Les grandes cultures ont été vendues au marché pour acheter du riz, des herbes séchées et ramassé des glands pour sauver le long hiver. Comme la situation était si mauvaise, il était difficile de farcir un repas avec du riz au lieu de riz. Manger un repas complet était plus difficile qu&#39;un événement à l&#39;année. Joe, les haricots mungo et les glands étaient la nourriture pour eux.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Depuis les temps anciens, les glands ont été mangés avec du riz râpé. Cela a également contribué à réduire la gourmandise du riz et à économiser de la nourriture. D&#39;un autre côté, les haricots mungo étaient l&#39;un des ingrédients de haute qualité utilisés pour servir de précieux clients même dans la pauvreté. Les haricots mungo étaient précieux et coûteux à récolter. On dit que les haricots verts à base de haricots mungo étaient l&#39;un des aliments servis chez le marié lors de leur mariage. Lorsque la fille s&#39;est mariée, les parents ont emmené la fille chez son gendre et y ont passé la nuit. À cette époque, chez le marié, ils préparaient des collations et des châtaignes, ainsi que chaque repas. C&#39;était une expression de gratitude pour avoir donné une fille qui avait été élevée pendant des décennies dans la maison de quelqu&#39;un d&#39;autre.
    &lt;br/&gt;
    Saejaemukjobap est un aliment qui contient la dure vie des habitants de Mungyeong Saejae. Situé à l&#39;entrée de Mungyeong Saejae, le «Somun Nansikdang» (054-572-2255) sert un nouveau jaemu-jok-bap avec un vieux couple de plus de soixante-dix ans. L&#39;histoire remonte aux années 1970, lorsque le vieux couple vivait à Sangcho-ri, à l&#39;intérieur du hall principal de Mungyeong Saejae. Ils vivaient à Mungyeong Saejae et ont ouvert un restaurant il y a seulement 15 ans. Cependant, cela fait plus de 40 ans que j&#39;ai commencé à servir du riz mukjo à des clients. Dans l&#39;arrière-plan de la naissance de Saejae Mukjobab, Mungyeong Saejae a joué un rôle. Dans les années 1970, le nombre de personnes à la recherche de Mungyeong Saejae a augmenté rapidement, mais il n&#39;y avait pas de place pour résoudre un repas. Le vieux couple a commencé à servir aux invités avec du riz au gland et du cheongpo-muk mélangés avec du riz blanc comme ils mangeaient toujours. Ce fut le début du restaurant rumeur.
    &lt;br/&gt;
    C&#39;est également un visiteur de Saejae qui a donné un nom à un restaurant qui n&#39;a pas changé de nom. Au milieu des années 80, il y avait des gens en visite à Mungyeong Saejae ce week-end. C&#39;est un homme qui a commencé à travailler à Mungyeong Saejae lorsque son entreprise est devenue difficile et que sa santé s&#39;est détériorée alors qu&#39;il faisait une grande entreprise à Séoul. Chaque fois qu&#39;il visitait Saejae, il plaçait un shochu et un pistolet sur le Sanshingak sous la troisième porte et s&#39;inclinait dans l&#39;espoir que tout se passe bien. Quand je suis descendu à Mungyeong Saejae, je m&#39;arrêtais toujours près de la maison d&#39;un vieux couple et mangeais du riz, mais il a dit que la nourriture était bonne et l&#39;a félicité. Un jour, il a nommé le restaurant, disant que ce serait bien d&#39;avoir un restaurant. C&#39;est le rumeur du restaurant. C&#39;est un restaurant qui a déjà été le bouche à oreille pour ceux qui ont visité Saejae, il est donc utilisé comme nom commercial.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les haricots verts sont achetés par culture sous contrat - Mungyeong, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/274/3841f796-99ab-413b-a745-e3024682902e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les haricots verts sont achetés par culture sous contrat
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Glands ramassés autour de Mungyeong Saejae - Mungyeong, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/274/3d13a043-1081-4c47-a489-628a03c78167.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Glands ramassés autour de Mungyeong Saejae
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Riz Saejae Mukjo à l&#39;esthétique lente
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le vieux couple dans le restaurant rumeur est une personne physique adossée à la nature. Comme si nous étions traités comme un hôte précieux lorsque nous vivions à Mungyeong Saejae, nous fabriquons toujours du gland et du cheonpo-muk. Les glands sont récoltés dans les environs de Mungyeong Saejae, et les haricots mungo sont fournis par Gaeun par culture sous contrat. Le processus d&#39;épluchage des glands et des haricots mungo, de les tremper dans l&#39;eau, de les broyer dans une meule, de verser de l&#39;eau et de les faire bouillir pour faire de la gelée est un peu difficile pour un vieux couple une ou deux fois par semaine. Quand il était jeune, il a dit que la coquille de gland était également frottée et cuite à la vapeur directement, et que les glands et les haricots mungo qui étaient trempés étaient broyés directement sur la meule. Maintenant, la machine remplace le pelage et le broyage des glands et des haricots mungo. Cependant, il est toujours de la responsabilité du vieux couple de faire bouillir et cuire à la vapeur avec une spatule en broyant les glands et les haricots mungo dans un sac et en les mettant dans une grande casserole. De l&#39;apparence du couple, la compétence et le dévouement des travailleurs qualifiés peuvent être vus même après les années.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En regardant la cueillette de Cheongpomuk, je verrai à quel point le processus est difficile et long pour terminer la gelée. Soudain, je me demandais combien de portions seraient faites si l&#39;on parlait de haricots mungo. &#34;Grand-père, combien de personnes pouvez-vous manger lorsque vous choisissez Cheongpomuk dans un haricot vert?&#34; Quand il a demandé, il a réfléchi et a dit: &#34;Je n&#39;y ai jamais pensé en ramassant une gelée.&#34; C&#39;est Young Quan qui a fait des affaires depuis plus de 40 ans et ne l&#39;a jamais envisagé. Cependant, l&#39;apparition d&#39;une spatule sans agitation pour faire une gelée enchevêtrée semblait montrer le véritable artisanat, «l&#39;esthétique de la lenteur».
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Une figure tenant un sac de haricots verts - Mungyeong, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/274/5b8082f6-6db5-4221-977b-0ec4036e6214.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Une figure tenant un sac de haricots verts
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Versez les haricots verts sur la casserole à ébullition - Mungyeong, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/274/166e6147-b128-4455-b703-5185e9a12547.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Versez les haricots verts sur la casserole à ébullition
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Remuez l&#39;eau verte pour l&#39;empêcher de coller au pot. - Mungyeong, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/274/c825acba-580b-43a8-a572-39f8d3b7f76d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Remuez l&#39;eau verte pour l&#39;empêcher de coller au pot.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Divers plats, cornichons et herbes, tels que les plats d&#39;accompagnement indigènes, sont préparés par des grands-mères avec une touche sincère. Le plat d&#39;accompagnement est le même que le plat d&#39;accompagnement que vous avez mangé auparavant. Les gens de la ville regardent souvent Sae Jae-Mukjobap et demandent de quel type de plat il s&#39;agit. Si vous ne connaissez pas les histoires anciennes et anciennes qui se cachent dans la vie ordinaire d&#39;un village de montagne, le gland et l&#39;apocalypse ne sont que des délices insignifiants pour les gens.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cheongpo Mukjo Rice - Mungyeong, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/274/4b22ad97-3409-4929-94bc-6093732786b3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cheongpo Mukjo Rice
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gâteau de riz Acorn Mukjo - Mungyeong, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/274/cd99f985-469e-429d-9e8a-e5517e02149f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gâteau de riz Acorn Mukjo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Délicieux riz au gland râpé - Mungyeong, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/274/a3e834b9-f20c-4acd-ad8f-4174ba3ce689.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Délicieux riz au gland râpé
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Expérience de la nature et des énergies renouvelables à Mungyeong, Mungyeong Saejae Natural Ecology Hall
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Autour de Mungyeong Saejae, il y a beaucoup de choses à voir, comme le sentier Mungyeong Saejae menant à Joulek, Jogokwan et Joryeonggwan, ainsi que le Mungyeong Ceramics Exhibition Hall à l&#39;entrée de Mungyeong Saejae, Confucian Culture Center, Old Road Museum, Mungyeong Omija Experience Center et Mungyeong Saejae Open Set. Jetons un coup d&#39;œil au Mungyeong Saejae Natural Ecology Hall, qui est le plus proche du restaurant Somunan.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La salle d&#39;écologie naturelle de Mungyeong Saejae se compose de deux étages. Le 1er étage a été décoré d&#39;un cinéma vidéo où vous pouvez voir la nature de Mungyeong en vidéo, et d&#39;une salle d&#39;exposition sur les énergies nouvelles et renouvelables où vous pourrez découvrir des énergies nouvelles et renouvelables. Le deuxième étage est un espace d&#39;exposition où vous pourrez visiter diverses ressources biologiques de Mungyeong depuis la naissance de la vie. Le hall d&#39;exposition des énergies nouvelles et renouvelables est un espace où vous pouvez sentir l&#39;importance des énergies nouvelles et renouvelables nécessaires pour faire face à la crise énergétique et découvrir les énergies nouvelles et renouvelables. Le parc écologique naturel de Mungyeong Saejae peut surveiller l&#39;énergie produite en temps réel en utilisant la chaleur éolienne, solaire, solaire et géothermique. Dans la salle d&#39;expérience, vous pourrez découvrir diverses énergies renouvelables telles que la lumière naturelle, l&#39;énergie éolienne, les voitures et les lampadaires solaires et l&#39;expérience géothermique. Dans l&#39;hypothèse qu&#39;il n&#39;y a pas d&#39;électricité, je ressens enfin la préciosité de l&#39;énergie en traversant un tunnel sombre. Autour de Hwagyewon, il y a Hwagyewon, Rock Seokwon, Mandangyiwon et des étangs traditionnels. Il y a des pavillons, des bancs et des terrasses en bois partout, ce qui en fait un bon endroit pour se promener.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Promenade autour du Centre écologique naturel de Mungyeong Saejae - Mungyeong, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/274/d0a93be6-f88d-403b-8edd-ba0dc3fec646.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Promenade autour du Centre écologique naturel de Mungyeong Saejae
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jardin traditionnel autour de la salle d&#39;écologie naturelle de Mungyeong Saejae - Mungyeong, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/274/0ff34ec4-2173-457f-b3de-faa6d7d69763.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jardin traditionnel autour de la salle d&#39;écologie naturelle de Mungyeong Saejae
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le parc écologique naturel de Mungyeong Saejae commence par la traversée du pont à la billetterie de Mungyeong Saejae, menant à la première porte du Mungyeong Saejae, Jouleul. Le jardin de fleurs de Mungyeong Saejae, les zones humides écologiques et les étangs écologiques, les jardins de fleurs sauvages et autres passerelles de terrasse sont impressionnants. En descendant de la fin de la visite à Mungyeong Saejae, traversez le pont sur le côté droit après la sortie de Jujukwan, et vous pouvez jeter un coup d&#39;œil autour du parc écologique naturel de Mungyeong Saejae.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Salle d&#39;exposition des énergies renouvelables du Centre d&#39;écologie naturelle de Mungyeong Saejae - Mungyeong, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/274/86db0af2-0a32-4333-9373-403390adbb6c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Salle d&#39;exposition des énergies renouvelables du Centre d&#39;écologie naturelle de Mungyeong Saejae
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Expérience éolienne dans le hall d&#39;exposition des énergies renouvelables - Mungyeong, Gyeongbuk, Corée du Sud (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/274/82428c85-bbbc-4384-9cd6-d713c1324521.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Expérience éolienne dans le hall d&#39;exposition des énergies renouvelables
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    1.Accès
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Auto-conduite
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Jungbu Inland Expressway Mungyeong Saejae IC → Tourner à gauche sur la route nationale n ° 3 vers Mungyeong Saejae → Saejaero → Tourner à gauche sur le pont de Saejae depuis le hall d&#39;exposition de la céramique de Mungyeong → Somunan Restaurant
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * transport public
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Séoul → Mungyeong: 14 fois par jour (06: 30-20: 00) depuis le terminal de Dong Seoul, prend 2 heures
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    2. Restaurants aux alentours
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Restaurant Somunan: Acorn Mukjobab, Cheongpo Mukjobab / 876 Saejae-ro, Mungyeong-eup, Mungyeong-si / 054-572-2255
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Mungyeong Sanchae Bibimbap: Sanchae Bibimbap / 913-14 Saejae-ro, Mungyeong-eup, Mungyeong-si / 054-571-3736
    &lt;br/&gt;
    Route Mungyeong Saejae: Hanjeongsik / 7 Gakseowit-gil, Mungyeong-eup, Mungyeong-si / 054-572-3392
    &lt;br/&gt;
    Cheongun Jumak: Boeuf Gukbap / 40 Cheongun-ro, Munkyung-eup, Mungyeong-si / 054-571-0771
    &lt;br/&gt;
    Mungyeong Yakdol Hanwoo Town: Grill au charbon de bois coréen / 2426, Mungyeong-daero, Mungyeong-eup, Mungyeong-si / 054-572-2655 /
    &lt;a href=&#34;http://www.문경약돌한우타운.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.문경약돌한우타운.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    3.Hébergement
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Mungyeong Tourist Hotel: 32-11 Saejae 2-gil, Mungyeong-eup, Mungyeong-si / 054-571-8001 /
    &lt;a href=&#34;http://www.mghotel.com/sub6/index.htm&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;문경관광호텔로 이동&#34;&gt;
     http://www.mghotel.com/sub6/index.htm
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    STX Resort: 509 Cheonghwa-ro, Nongam-myeon, Mungyeong-si / 054-460-5000 /
    &lt;a href=&#34;http://www.stxresort.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;stx리조트로 이동&#34;&gt;
     http://www.stxresort.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Camping national de loisirs (Smurf Village): 47, Saejae 1-gil, Mungyeong-eup, Mungyeong-si / 054-572-3762 /
    &lt;a href=&#34;http://www.mgcamp.or.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.mgcamp.or.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Les informations ci-dessus ont été créées en août 2013 et peuvent être modifiées ultérieurement, alors assurez-vous de les vérifier avant de voyager.
    &lt;br/&gt;
    ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>