<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Hwasun-gun.ru on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/hwasun-gun.ru/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Hwasun-gun.ru)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 26 Mar 2020 20:31:44 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/hwasun-gun.ru/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Давайте поднимемся по небесному мосту и станем свежими. - Хвасун-гун, Чолланам-до, Корея</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/lets-climb-on-the-sky-bridge-and-become-fresh-325-ru/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Mar 2020 20:31:44 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/lets-climb-on-the-sky-bridge-and-become-fresh-325-ru/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Hwasun-gun, Jeollanam-do, Korea&#34; data-title=&#34;lets-climb-on-the-sky-bridge-and-become-fresh--325&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Небесный мост, соединяющий скалы Маданг и Темпл-Рок в Пэк-Асане - Хвасун-гун, Чолланам-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/325/135a2e0d-977c-4cc6-b005-3e73b62d1b68.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Небесный мост, соединяющий скалы Маданг и Темпл-Рок в Пэк-Асане
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Давайте поднимемся по небесному мосту и станем свежими.
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Хвасун-гун, Чолланам-до, Корея
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Прошлой зимой на горе Бэк-Асан в Хвасуне, Чолланамдо, был построен «небесный мост», соединяющий скалу Маданг и Храмовую скалу. Как и название небесного моста, он разделяет воздух между двумя высокими возвышающимися скалами одновременно. До того, как был проложен небесный мост, Бэк-Асан был известен путешественникам своим именем, но он был незнаком для публики. Когда появилась новость о том, что в общей сложности было проложено 66 метров небесного моста, он отправился в тур по обеим сторонам. После похода я решил успокоить свою усталость у горячего источника Хвасун, расположенного на земле. Я также с нетерпением ждал весенних новостей от Намдо и направился в Хвасун.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Бэк Асан использует гуся ‘아 (鵝)’ в белом ‘baek’. Лит. Это «Гора Белый Гусь». Если вы посмотрите на белые скалистые вершины вдоль хребта, мне интересно, есть ли еще одна гора, которая выглядит так? Если вы посмотрите на расположение горы. Бэк на карте, он мягко расположен между Кванджу Мудеунгсан (1187 м) и Сунчхон Джогесан (884 м). Бэк Асан, который возвышается к северо-востоку от Хвасуна и образует границу с Гокнам, Чоллан-до, имеет достаточно глубокую долину, чтобы быть выбранной в качестве естественной крепости Народной армии во время Корейской войны. Название моста, соединяющего Скалу Мадангбави и Храмовую Скалу, также было названо «небесными ногами», чтобы успокоить души павших. Давайте пойдем к небесному мосту, у которого есть и история, и зрелище.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Пики, напоминающие белые гусиные гребни
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Туристическое ранчо Пэк-Асан (061-373-8080 ~ 3) и Природный лесопарк Бэк-Асан (061-379-3737 ~ 9) выбраны в качестве голов Пэк-Асана. Вы также можете начать с ранчо Асан, которое находится рядом с туристическим ранчо. Две раздвоенные дороги становятся одной от пересечения хребта. Когда вы покидаете Природно-рекреационный лес Пэк-Асан (061-379-3737 ~ 9), подъем будет настолько серьезным, что большинство туристов поднимается на туристическое ранчо и спускается в природный рекреационный лес. Еще одна вещь, вам нужно заплатить вступительный взнос в размере 1000 вон, чтобы покинуть Baek-Asan Natural Recreation Forest.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Поход начался на туристическом ранчо Бэк-Асан, на которое было относительно легко подняться, и решил пересечь Небесный мост Мадангбави. Кроме того, вместо того, чтобы подняться на вершину горы Бэк-Асан и спуститься в лес Бек-Асан, я выбрал исходный маршрут, который пересек Небесный мост и снова спустился на туристическое ранчо Бэк-Асан. Возвращение в исходное положение было столь же стремительным, как и вождение на автомобиле с самостоятельным управлением, и главным героем этого похода в Пэк-Асан был «Небесный мост».
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Однако, если вас разобрали по тому же маршруту, на который вы поднялись, или если у вас есть вечеринка, которая поможет вам подобрать транспортное средство, курс туристического ранчо Бэк-Асан ~ Скала Маданг ~ Мост Неба ~ Нормальный ~ Природный лес Бэк-Асан хорошо. То же самое касается тех, кто любит треккинг или идет на гору, чтобы подняться на вершину. И наоборот, встреча на высшем уровне не так важна, и если вы просто хотите спокойно идти, достаточно идти по пути, выбранному журналистом.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Туристическое ранчо Пэк-Асан выбрано в качестве отправной точки для похода в Пэк-Асан - Хвасун-гун, Чолланам-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/325/749f800f-6a60-4ed4-96d4-7794f24812f9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Туристическое ранчо Пэк-Асан выбрано в качестве отправной точки для похода в Пэк-Асан
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Мы направились в Туристическое Ранчо Baek-Asan, у которого есть четыре салазок удобств, жилье, корейский ресторан говядины и водохранилище. Руководства по санкам проведут вас через парковку. День был отпущен, и весна приближается к Намдо, но если хочешь, возьми Эйзена. Благодаря дружественным признакам начало легко найти. За Йонджири начинается полномасштабный поход. Деревья все еще были голыми, но ветер не усиливался.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Небесный мост снизу - Хвасун-гун, Чолланам-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/325/06e21d70-8132-4419-8350-7440d623d140.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Небесный мост снизу
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    2.7 км от туристического хутора до небесного моста и 3.5 км до вершины. Это не скучно благодаря соснам, которые охраняют стороны. Больше всего, шаг быстрее благодаря мосту неба, который показывает середину. Небесный мост, смотрящий снизу вверх, так же далек, как и расстояние. Как вы думали о строительстве моста между этими парящими скалами? Это не очень высокая гора, но травить нелегко. Он касается знака, указывающего, что 1,5 км осталось до Небесного моста Пэк-Асан. Хребет Это точка, где путь простирается от ранчо Асан до одного пути. Альпинисты возвращаются с горы после глотка сока. В это время можно отдохнуть, так как есть хорошее место для вздоха.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Как долго ты ходил? Поле зрения широкое и появляется разветвленная дорога. Всего в 0,2 км налево доходит небесный мост, а в 1 км справа - вершина Бэк-Асан. Даже в конце зимы скалы могут все еще стыдиться через зеленые сосны, показывая белую плоть. Если вы планируете подняться на вершину Бэк-Асан, вы должны сначала подняться на вершину.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Панорамный вид с Мадангбави на туристическую ферму - Хвасун-гун, Чолланам-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/325/6dd87a46-ce1a-4001-9130-1b1809141bfb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Панорамный вид с Мадангбави на туристическую ферму
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Небесный мост между Скалой Мадангбави и Темпл-Роком
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Если вы повернетесь к небесному мосту, через некоторое время появится железная лестница. Когда вы поднимаетесь по железной лестнице, которая касается воздуха, это, наконец, камень во дворе. Как врут, везде широко открыт. Гора Онгсон и гора Отправляйтесь на небесный мост, наблюдая за пейзажем. Во время Корейской войны много жертв было найдено на месте партизана у партизана в Корейской войне.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Скала Маданг, стоящая перед железной лестницей - Хвасун-гун, Чолланам-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/325/04d9a258-ce80-4043-a3c9-378b01a9010f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Скала Маданг, стоящая перед железной лестницей
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Как следует из названия, просторная скала во дворе имеет прекрасные пейзажи и легко отдыхает. Те, кто закусывает в три и пять, исчезают из виду. Вы можете увидеть небесный мост прямо перед вашим носом.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Вид широко открыт сразу - Хвасун-гун, Чолланам-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/325/0006c348-2c55-4874-afd7-90a893baa563.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Вид широко открыт сразу
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Небесный мост, соединяющий Скалу Маданг в Бэк-Асане с Храмовой Скалой. Общая длина моста составляет 66 метров, а ширина 1,2 метра - 130 человек. Вы можете почувствовать волнение прогулки по воздуху, сделав окно с прозрачным стеклом в центре моста. Пока передаются движения людей, пересекающих мост, вы должны избегать бега или необоснованных движений. Также помните, что ноги контролируются при плохой погоде, такой как снег, дождь и сильный ветер.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Пройдя дворовую скалу, она касается небесного моста - Хвасун-гун, Чолланам-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/325/84a374d1-4b39-4fd6-854c-67c88be1730c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Пройдя дворовую скалу, она касается небесного моста
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Пейзаж через небесный мост и со смотровой площадки сразу же открывает красоту горы. Бэк. Грусть восхождения на гору впервые исчезает. Когда вы спускаетесь по мосту, он касается скалы горы. В отличие от нежного ветерка, который мы только что попробовали, лед везде. Если вы осторожны со скользкой дорогой, вы доберетесь до туристической фермы иным путем, нежели тот, который следует за направляющей. Три часа достаточно. Небесный мост, который не был виден на мосту, спускается, а затем снова появляется. Не пропустите фирменные и горячие источники Хвасуна, если вы благополучно спускались. Горячий источник Хвасун, впервые представленный в регионе Чолланамдо, содержит соединения серы и отлично восстанавливает усталость, кожные заболевания и другие эффекты.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Небесный мост на высоте 756 м над уровнем моря - Хвасун-гун, Чолланам-до, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/325/ed1dbe1c-7c7b-43fc-ba29-ab2414f83a6e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Небесный мост на высоте 756 м над уровнем моря
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Информация о путешествии
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Hwasun-gun Отдел культуры и туризма:
    &lt;/strong&gt;
    061-379-3514, 061-374-1493
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hwasun.go.kr&#34; style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;화순군청 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     www.hwasun.go.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;br/&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Доступ
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * Самостоятельное вождение
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    Скоростная автомагистраль Honam → Филиал Jangjijang → Скоростная дорога Gochang Damyang → Узел Daedeok → Скоростная автомагистраль Honam → Okwa IC → Национальная дорога 15 (Osan) → Baekasan Tourist Ranch
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * общественный транспорт
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Сеул → Хвасун:
    &lt;/strong&gt;
    Работает два раза в день от Центрального городского терминала (09:00, 15:30), занимает 4 часа. Вы можете пройти через Кванджу.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Рестораны вокруг
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Вечерняя луна тофу:
    &lt;/strong&gt;
    Чёрный тофу Bossam / 542, Jigang-ro, Dogok-myeon, Hwasun-gun / 061-375-8465
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Saekdong Tofu:
    &lt;/strong&gt;
    Saekdong Tofu Set Meal / 438, Jigang-ro, Dogok-myeon, Hwasun-gun / 061-375-5066
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Стена павловнии:
    &lt;/strong&gt;
    Ячмень пибимпап / 388, осон-ро, хвасун-эуп, хвасун-гун / 061-371-9289
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     3.Accommodation
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Hwasun Kumho Resort:
    &lt;/strong&gt;
    510-1, Окри, Бук-Мён, Хвасун-гун / 061-372-8000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.kumhoresort.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.kumhoresort.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Лесная зона отдыха Бек-Асан:
    &lt;/strong&gt;
    353, Suyang-ro, Buk-myeon, Hwasun-gun / 051-379-3737, 051-379-3738, 051-379-3739
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.baegasan.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.baegasan.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Семейный спа-салон Dogok Land:
    &lt;/strong&gt;
    788 Cheonam-ri, Dogok-myeon, Hwasun-gun / 061-374-7600
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Отель Хвасун Догок Хот Спринг Плаза:
    &lt;/strong&gt;
    52, Хоток 2-гиль, Догок-Мён, Хвасун-гун / 061-375-7177
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Приведенная выше информация была создана в феврале 2014 года и может быть изменена позже, поэтому, пожалуйста, проверьте перед поездкой.
    &lt;br/&gt;
    ※ Информация, такая как текст, фотографии и видео, используемые в этой статье, защищены авторским правом Корейской туристической организации, и несанкционированное использование статьи запрещено.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>