<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Siheung.fr on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/siheung.fr/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Siheung.fr)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 11 Mar 2020 18:36:46 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/siheung.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Promenade dans la ville de Siheung à la recherche d&#39;un réservoir et d&#39;une vasière - Siheung, Gyeonggi-do, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/siheung-city-walk-in-search-of-reservoir-and-mudflat-126-fr/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Mar 2020 18:36:46 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/siheung-city-walk-in-search-of-reservoir-and-mudflat-126-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Siheung, Gyeonggi-do, Korea&#34; data-title=&#34;siheung-city-walk-in-search-of-reservoir-and-mudflat--126&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Un voyageur marche sur une rive d&#39;un réservoir d&#39;eau - Siheung, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/126/dd65a66a-a81a-4e1e-9c34-b281287fb5fd.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Un voyageur marche sur une rive d&#39;un réservoir d&#39;eau
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Promenade dans la ville de Siheung à la recherche d&#39;un réservoir et d&#39;une vasière
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Siheung, Gyeonggi-do, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Un bon parcours de marche pour attraper la brise d&#39;automne est une destination avec de l&#39;eau. En effet, cela apaise l&#39;excitation de l&#39;été dernier. Siheung-si, Gyeonggi-do est recommandé comme visite à pied en automne. Vous y trouverez une variété d&#39;attractions telles que des réservoirs, des complexes de lotus, des parcs écologiques de lagunes et des pogu.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   L&#39;ancien président Syngman Rhee aime pêcher au réservoir Water King
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le cours de sortie au bord de l&#39;eau dans la ville de Siheung comprend le réservoir Mulwang → le parc à thème Lotus → le parc écologique de la vallée de la marée de Siheung → Wolgotpo-gu.
   &lt;br/&gt;
   Le premier endroit à rechercher est le réservoir d&#39;eau. La 3ème Gyeongin Expressway, la Seoul Outer Ring Road et la West Coast Expressway passent à proximité, il n&#39;est donc pas difficile à visiter. Bien que le réservoir Heungbu soit le nom officiel, le réservoir Water King est encore plus familier. Lorsque le réservoir a été installé, il a été nommé `` Hungbu Reservoir &#39;&#39; après chaque lettre car il se trouve à la frontière entre Siheung et Bucheon, mais il est plus largement connu sous le nom de `` Water King Reservoir &#39;&#39; car il est situé à Mulwang-dong pour les résidents locaux. ou les voyageurs. À la fin des années 50, l&#39;ancien président Syngman Rhee a effectué de fréquentes visites avec son propre lieu de pêche.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Aujourd&#39;hui encore, de nombreuses personnes aiment marcher, faire du vélo ou aller à la pêche. Après le coucher du soleil, beaucoup de gens essaient d&#39;obtenir la romance des cafés. Il y a une route qui traverse le réservoir et il y a une longue allée au nord. Les voitures peuvent causer de la saleté, essayez donc d&#39;aller aussi lentement que possible. Vous pouvez vous promener sur les rives de l&#39;ouest.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Réservoir d&#39;eau du remblai - Siheung, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/126/2cd446ab-4242-4068-a991-8784d52aa511.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Réservoir d&#39;eau du remblai
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Asseyez-vous au café et lisez un essai
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Pour les voyages d&#39;automne, il est plus approprié de transporter une collection de poèmes ou d&#39;essais sur un sac à dos plutôt que sur une collation. Installés dans un café calme et sirotant un verre d&#39;Americano, quelques brins de feuilles tombées flottaient le long de la pelouse le long du vent du réservoir. Retirez doucement un essai. La lecture d&#39;un passage de l&#39;essai «Feuilles brûlantes», écrit par le romancier Lee Hyo-seok, semble revenir à l&#39;époque de la formation émotionnelle.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   «Y a-t-il quelque chose comme l&#39;odeur des feuilles qui brûlent? Ça sent le café fraîchement torréfié. Ça sent les noisettes mûres. Si vous tenez un râteau dans votre main et restez debout dans la fumée pour toujours, en regardant les montagnes de litière et de feuilles dispersées et sentant l&#39;odeur, vous vous sentirez motivé par une vie féroce. La fumée se retrouvera dans le corps et à tout moment, elle sentira l&#39;ourlet et le dos de la main. &#34;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Café près du réservoir en amont - Siheung, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/126/4eec2178-8471-4098-a7e9-7f204f98d76b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Café près du réservoir en amont
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   T
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Des cyclistes se sont rencontrés au King of Water Reservoir - Siheung, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/126/5dcb6115-c982-4505-9a35-765162557a17.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Des cyclistes se sont rencontrés au King of Water Reservoir
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Pas de panique car le marché est à midi. Pour les amoureux qui manquent le goût de leur mère, la soupe aux haricots adzuki est également recommandée. C&#39;est aussi le bonheur du King of Water Reservoir de manger du riz d&#39;orge en premier, puis de vérifier son approfondissement en soufflant des nouilles chaudes de kalguksu aux haricots rouges.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Crevettes aux haricots rouges avec une soupe de nouilles aux haricots - Siheung, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/126/de4f941c-4e2b-4c22-a940-7f692fdbd1d7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Crevettes aux haricots rouges avec une soupe de nouilles aux haricots
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Écoutez la chanson «Autumn Letter» de Choi Yang Sook au Lotus Flower Theme Park
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Je mets le ciel d&#39;automne dans le réservoir calme de mon cœur et visite le parc à thème du lotus avant d&#39;aller aux gouttières. Les feuilles de lotus qui ont fleuri luxuriante l&#39;été dernier ont changé leurs vêtements en jaune à l&#39;automne, et le lotus noir a été exposé sur le ciel bleu. Seuls quelques exercices me montrent à la surface et disent: «Je n&#39;ai pas encore passé un été chaud».
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Un groupe d&#39;élèves du primaire parcourt des domaines qui s&#39;adaptent aux changements de saison. Penser à «l&#39;apprentissage expérientiel avec un pique-nique d&#39;automne», assis à l&#39;ombre d&#39;un sperme carré sur le toit de pailles de riz, cette fois en écoutant une chanson. Connaissez-vous les jeunes générations qui tombent dans le smartphone &#34;Autumn Letter&#34; du chanteur Choi Yang-sook? Le voyageur a également écouté cette chanson sur son smartphone et s&#39;est assis. .
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paysage d&#39;automne dans le parc à thème du lotus - Siheung, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/126/67491e9b-90bd-4674-bae9-4ede69f2ea14.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paysage d&#39;automne dans le parc à thème du lotus
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   «J&#39;écrirai à l&#39;automne.
   &lt;br/&gt;
   Veuillez accepter qui que vous soyez
   &lt;br/&gt;
   Jour à feuilles caduques
   &lt;br/&gt;
   La femme solitaire est belle. &#34;
   &lt;br/&gt;
   Les chanteurs Kim Min-do et Soprano Shin Young-ok ont également chanté cette chanson. Le goût est bien sûr différent. Néanmoins, les voyageurs ont classé la voix sentimentale de Choi Yang-suk la mieux adaptée cet automne.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Élèves des écoles élémentaires qui ont participé à un apprentissage pratique avec le parc à thème du lotus - Siheung, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/126/4e3df53b-6a83-457b-9774-10f6700a8a8e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Élèves des écoles élémentaires qui ont participé à un apprentissage pratique avec le parc à thème du lotus
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Parc écologique de Siheung Tidal Flat avec 3 circuits
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La troisième visite d&#39;aujourd&#39;hui est le parc écologique de Siheung Tidal Flat. C&#39;est une destination de voyage respectueuse de l&#39;environnement où vous pouvez en apprendre davantage sur le processus de fabrication du sel naturel, étudier les roseaux et autres plantes de sel et vous entendre avec la brise d&#39;automne salée. En particulier, les gens qui ont la question «Jeonna Salt, Jeollanam-do ou Yeong-gun, n&#39;est-ce pas? À marée haute, l&#39;eau de mer coule de la mer de l&#39;Ouest au bas du pont de Sorae dans le centre-ville d&#39;Incheon et Siheung. Pour cette raison, la torsion s&#39;est développée dans ces zones depuis l&#39;Antiquité et des traces subsistent. Le parc écologique de la ville de Siheung est établi dans la ville de Siheung et le parc écologique de la zone humide de Sorae est établi dans la ville d&#39;Incheon.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Centre d&#39;information du parc écologique des marées de Siheung - Siheung, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/126/c105e6e2-36fd-456c-ba63-f93a0fb98f2b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Centre d&#39;information du parc écologique des marées de Siheung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le centre d&#39;information du parc écologique de la vallée de Siheung est le point de départ. À l&#39;intérieur, il y a un certain nombre de panneaux qui vous parlent des lagunes, de la torsion et de la végétation. La visite part du centre d&#39;information et revient sur les collines en face de l&#39;heure, divisées en une heure (2,2 km), deux heures (4,5 km) et trois heures (9,4 km). Les trois parcours sont conçus pour se croiser à travers la plate-forme d&#39;observation des roches au milieu. Cependant, quel que soit le cours, vous pouvez y aller librement comme bon vous semble. La plupart du temps, la sortie comme un labyrinthe est plate, il n&#39;est donc pas inconfortable de marcher.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Observatoire Rocking pour voir tout le parc - Siheung, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/126/a0f6531e-5b9d-4b15-95ee-23d9987c1e90.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Observatoire Rocking pour voir tout le parc
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Même maintenant, le sel est produit ici à Yantai.
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lorsque vous entrez dans la promenade, vous vous allongez à chaque fois que le vent souffle et vous vous redressez pour entendre la légende de l&#39;automne dans les roseaux. Les roseaux ici sont jeunes, et les couleurs sont plus douces que celles dans des endroits comme Ansan Reed Marsh Park. Parmi les poèmes écrits par le poète Nervim sur les roseaux, il y a ces vers: &#34;Il ne savait pas que vivre cria silencieusement de cette façon.&#34; J&#39;ai fait. Vivre au jour le jour est un acte sublime qui persiste avec une racine ferme même s&#39;il est difficile de tomber et que des vents forts soufflent. Cela n&#39;aurait-il pas été une journée vide de sens si vous n&#39;aviez pas de sortie de champ de roseaux sur les lagunes?
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Roseaux racontant la chute des profondeurs - Siheung, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/126/03fa675d-5b6c-49a7-9abb-aa0dbb1bed6b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Roseaux racontant la chute des profondeurs
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lorsque la marée monte, l&#39;eau de mer qui pénètre dans le parc le long du ravin renaît sous forme de sel de sel naturel. Vers trois ou quatre heures de l&#39;après-midi, le sel peut être récolté et apporté à l&#39;entrepôt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sel salé poussant une brouette - Siheung, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/126/4350a93e-dfc0-4b73-9151-75f6195118ee.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sel salé poussant une brouette
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les eaux salées se reflètent dans l&#39;eau salée, poussant le chariot plein de sel. À tout moment, la scène est aussi inspirante que «Malljong», une célèbre peinture de Millet.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le sel séché au soleil dans le chariot - Siheung, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/126/ccdffc55-6c48-40a7-bbf2-137c141757a3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le sel séché au soleil dans le chariot
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dans le contexte du pont sud-est, de quelques bateaux de pêche et de mouettes, la dernière chaleur est enfouie dans la mer de museau.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wolgotpo-gu - Siheung, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/126/7b453495-2dd3-4c49-b9ea-0633fb47f419.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wolgotpo-gu
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Par la suite, les restaurants de sashimi de Wolgotpogu s&#39;illuminent. L&#39;odeur de homard, de palourdes grillées et l&#39;odeur de kalguksu bouillonnant et de soupe de crabe attirent les gens.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Soupe de crabe bleu à Wolgotpogu - Siheung, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/126/30d37647-3055-4436-bba3-89e2b0148b78.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Soupe de crabe bleu à Wolgotpogu
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Comme le dit le poète Lee Moon-jae, il pousse la porte d&#39;un restaurant tranquille où il n&#39;y a pas encore de clients pour se pardonner le péché de sortir de la rue.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Homard grillé de Wolgotpogu - Siheung, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/126/88f16c48-2867-4032-a6fd-cf1fbd32c288.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Homard grillé de Wolgotpogu
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Parc écologique de Siheung Tidal Flat
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Adresse: 94, Seomal-gil, Siheung-si, Gyeonggi-do
     &lt;br/&gt;
     Renseignements: 031-310-3951 (Division de la gestion du parc de la ville de Siheung)
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurants à proximité
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Janggeum: racine de lotus / 22, Dongseo-ro 857beon-gil, Siheung-si, Gyeonggi-do / 031-484-6040
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Histoire de Ssam: Ssambap / 49, Dongseo-ro 811beon-gil, Siheung-si, Gyeonggi-do / 031-484-8050
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Prix: Hanwoo / 327, Jungang Shopping Street, Siheung-si, Gyeonggi-do 031-319-8888
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.대가.한국/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.대가.한국/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Hôtel W: 25, Wolgotjungang-ro 58beon-gil, Siheung-si, Gyeonggi-do / 031-318-2943
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.whotel.or.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.whotel.or.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Centre: 2, Wolgotjungang-ro 70beonan-gil, Siheung-si, Gyeonggi-do / 031-318-3110
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Rivera: 30, Wolgotjungang-ro 70beonan-gil, Siheung-si, Gyeonggi-do / 031-425-9997
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été écrites en octobre 2014. Elles peuvent changer par la suite, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Parc à thème Siheung Lotus (Gwangokji) et parc écologique des zones humides d&#39;Incheon Sorae - Siheung, Gyeonggi-do, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/siheung-lotus-theme-park-gwangokji-and-incheon-sorae-wetland-ecological-park-120-fr/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Mar 2020 22:34:59 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/siheung-lotus-theme-park-gwangokji-and-incheon-sorae-wetland-ecological-park-120-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Siheung, Gyeonggi-do, Korea&#34; data-title=&#34;siheung-lotus-theme-park-gwangokji-and-incheon-sorae-wetland-ecological-park--120&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Gwanokji - Siheung, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/120/f942996b-27c4-4b78-9133-b68f43f7d50c.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Gwanokji
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Parc à thème Siheung Lotus (Gwangokji) et parc écologique des zones humides d&#39;Incheon Sorae
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Siheung, Gyeonggi-do, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Lorsque le soleil se lève et que le soleil est plein, les pétales s&#39;ouvrent. Lorsque le soleil s&#39;incline, les pétales se replient. Les fleurs du soleil qui fleurissent et fleurissent le long du soleil sont maintenant en pleine floraison au temple Gwanokji et au parc à thème Lotus. Le parc écologique des zones humides de Sorae est une vue spectaculaire de la végétation de marée rouge avec la lumière du soleil. Le vaste sentier marécageux par lequel passe le vent est en soi romantique.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Kang Hee-min, une coréenne qui fleurit des lotus
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Au cours de la 9e année de la dynastie Joseon (1463), Kang Hee-myung, directeur adjoint de la Cour centrale coréenne, apporte des graines de lotus de Nanjing Hall. En arrivant à Joseon, Kang Hee-min a planté des graines dans un étang à Siheung, Gyeonggi-do. Et le cerf-volant fleurit.
    &lt;br/&gt;
    Kang Hee-min était au bureau à Sejong 29 (1447), payant à la porte et à l&#39;heure des étoiles. Seongsammun (urgence payée à la littérature) faisait partie de ceux qui l’avaient accompagné à l’époque. Il était bien connu comme un connaisseur de premier plan, notamment en participant à des compilations telles que GyeongGuk Daejeon, Dongmunseon, Dongguk Yeoji Seungram et les rites de National Jockey, mais il était également un agronome qui a écrit un livre de ferme tel que Geumyang Miscellaneous. Par conséquent, le lotus a fleuri avec intérêt et affection pour l&#39;agriculture.
    &lt;br/&gt;
    Gwanok-ji était connu comme un étang de lotus, mais en fait, il y avait un lotus à Joseon avant cela. Les annales de la dynastie Joseon Les annales de Taejong montrent qu&#39;en 1411, Taejong a servi le roi et bu de l&#39;alcool au Gwangyeonru au palais de Changdeokgung.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Un lotus fleurit dans un petit étang de Gwanokji, dégageant son arôme parfumé. Le lotus de Gwanokji est blanc avec la pointe de rose pâle. Avec la belle forme de la fleur de lotus, vous ressentirez également le cœur d&#39;un homme qui a planté des graines il y a plus de 500 ans. Gwanokji est la 8e ruine de Siheung-si, Gyeonggi-do.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Fleur de lotus qui fleurit dans le canyon - Siheung, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/120/57a9de00-2630-4b16-a6ad-2f6435edbd1c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Fleur de lotus qui fleurit dans le canyon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Nénuphar
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le parc à thème du lotus est à côté de la clôture du temple Gwanokji. Si vous allez au parc à thème de lotus de 3,2 ha, vous pouvez voir des dizaines de différents types de lotus, y compris des lotus et des nénuphars. Marchez le long du chemin entre les larges feuilles et les grandes fleurs blanches que l&#39;on voit souvent. Le parfum des fleurs de lotus doux et doux.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Parc à thème Lotus - Siheung, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/120/4ca12c65-d11f-4b74-ba9a-d2230a016f04.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Parc à thème Lotus
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Doombung, qui a été confiné dans l&#39;eau, vit avec des carpes, des grenouilles, des loches et du tonnerre. En passant Doombang plus loin dans la foule, il y a beaucoup de monde. C&#39;est là que fleurissent les nénuphars tropicaux. Les nénuphars tropicaux ont de petites feuilles et de petites fleurs, mais leurs couleurs et leurs formes sont intenses. De quoi captiver les gens.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Il y a un abri au toit de chaume dans le champ de lotus. - Siheung, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/120/117ef9b0-75df-47f7-8afc-0d068a29baec.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Il y a un abri au toit de chaume dans le champ de lotus.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les nénuphars tropicaux tels que Ostara, Marian Stron, Star Ofsham, Pink Neofades, Miami Rose, Sunshine et Albert Greenberg sont réunis en un seul endroit. Des types de caméras similaires mais différents pointent l&#39;un vers l&#39;autre.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Doombung - Siheung, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/120/d2fac35b-e8e2-43ad-8db2-27cb9d6e49f0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Doombung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dans l&#39;étang où poussent les plantes à côté des nénuphars tropicaux, plus de gens se rassemblent pour regarder quelque chose et parfois le voir. Les gens ne savent pas voir les plantes bleues. Il y a une volaille. Le poulet en fer à cheval est un oiseau de l&#39;écureuil. Corps noir mais gris ventre, bec rouge et bec jaune. Un oiseau migrateur d&#39;été qui se reproduit dans les réservoirs, les affluents des cours d&#39;eau et les zones humides luxuriantes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;연 - Siheung, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/120/19494878-a0b1-4090-b21a-d20d267cc88a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     연
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les gens regardent les jeunes chevaux et les poulets, qui viennent de naître, marcher ou nager avec leur mère. Les gens parlent en deux mots dans une scène où une mère avec la tête dans l&#39;eau attrape une proie et la met dans la bouche des bébés qui courent. &#34;Regardez ça. Là, là!&#34; Les mots sont touchés d&#39;admiration. La famille des poulets à cheval se promène partout dans l&#39;étang et prend la popularité du visiteur. Je ne sais pas comment y aller.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Nénuphar tropical - Siheung, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/120/cc494aab-e399-4b62-8e36-2740dac57111.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Nénuphar tropical
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La lumière du soleil s&#39;incline comme un poinçon. La fleur de lotus s&#39;ouvre lorsque le soleil se lève et que l&#39;énergie du soleil se propage, ouvrant les pétales lorsque le soleil s&#39;incline. C&#39;est ce qu&#39;on appelle la fleur du soleil. Les pétales largement ouverts envoient le parfum très loin. En regardant le soleil couchant, les sentiers suivent les sentiers entre les champs, et l&#39;odeur des fleurs de lotus n&#39;a pas disparu.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Famille de fer à cheval - Siheung, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/120/496091f6-f07d-4565-be86-aa37e53c5d2d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Famille de fer à cheval
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Pour vous rendre au parc à thème Siheung Lotus, prenez le bus urbain n ° 63 en face de la sortie 1 de la station Sosa sur la ligne 1 du métro et descendez aux appartements Seongwon et Dong-A. De là, il y a environ 900 m jusqu&#39;au parc à thème du lotus.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le parc à thème Sunset Sunset - Siheung, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/120/3a561463-086a-4e4f-8688-971834a5633f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le parc à thème Sunset Sunset
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Nouilles, les marées rouges
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Si vous avez visité le temple Gwanokji et le parc à thème Lotus, vous devriez voir le parc écologique d&#39;Incheon Sorae Wetland, à environ 8 ~ 9 km. Vous ressentirez la vitalité et la romance des vasières en marchant le long des zones humides venteuses. Le parc écologique des zones humides de Sorae se trouve à environ 1,5 km de la gare de Sunaepo Soraepo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sorae Tidal Flat - Siheung, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/120/3afcfa31-ef76-4083-a2b8-ef429c655cd3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sorae Tidal Flat
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le parc écologique des zones humides de Sorae était à l&#39;origine une ferme saline de Sorae. La ferme de sel de Sorae a été produite au milieu des années 1930 et a commencé à produire du sel. Ce sel a été transporté à Soonpo-gu par la voie express d&#39;Incheon par train ou bateau à voie étroite. Ces sels ont ensuite été utilisés comme munitions pour la poudre à canon. La ferme saline de Sorae a fermé ses portes en 1996 et renaît sous le nom de parc écologique des zones humides de Sorae en 2009.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Super endroit pour prendre des photos - Siheung, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/120/ef485f5b-0b59-465f-b9a0-c8dfdc4de2d7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Super endroit pour prendre des photos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sur le chemin du parc écologique, vous pouvez voir des marées et des marées. Diverses plantes et animaux y vivent. Les marées sont vivantes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Squelette - Siheung, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/120/f0e7ff17-ccfe-473a-a936-8ef486624192.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Squelette
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La raison pour laquelle les marées sont toutes rouges est à cause des plantes salines telles que sept nouilles. Parmi les plantes de sel poussant dans le sol salé, la couleur rougeâtre est la septième et les algues rouges, et les vasières de Sorae sont particulièrement riches. Les usines de sel sont les principaux producteurs de zones humides côtières qui nourrissent les animaux et nettoient les contaminants.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Observation du sel depuis la terrasse d&#39;observation du parc écologique de la zone humide de Sorae - Siheung, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/120/1408d852-0d7c-438a-83ac-66112ca7bb01.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Observation du sel depuis la terrasse d&#39;observation du parc écologique de la zone humide de Sorae
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sur les vasières, les crabes, les mudfish, les tonnerres et les vers de vase vivent également bien. Il y a aussi des mouettes, des canards, des bécassines et des spatules qui s&#39;en nourrissent. À l&#39;exposition du parc écologique des zones humides de Sorae, découvrez le sel et les marées de Sorae.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Entrepôt de sel - Siheung, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/120/49c78aad-eced-4584-80db-e314147d4b01.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Entrepôt de sel
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les plantes qui poussent dans les parcs des zones humides soufflent dans le vent. Lorsque vous vous déplacez le long du sentier, le moulin à vent se tient quelque part. Le parc humide venteux est assez romantique. Promenez-vous dans le paysage d&#39;un parc de zones humides avec des moulins à vent.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La vasière est toute la dinde rouge - Siheung, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/120/2194db78-283a-4baf-95da-9a47bba856a8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La vasière est toute la dinde rouge
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Vous pouvez également découvrir les marées en entrant dans les marées où vivent les plantes de sel et les êtres vivants. Les visages des enfants qui vivent dans les marées sont vivants.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34; - Siheung, Gyeonggi-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/120/1948bdfb-5712-4a2c-a917-29ed327b13fd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Parc à thème Lotus (Gwanokji)
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Adresse: 139, Gwangokji-ro, Siheung-si, Gyeonggi-do
     &lt;br/&gt;
     Demandes de renseignements: Siheung-si Biotechnology Agricultural Center 031-310-6221
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Parc écologique de la zone humide de Sorae
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Adresse: 77 Sorae-ro 154beon-gil, Namdong-gu, Incheon
     &lt;br/&gt;
     Contact: 032-435-7076
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurants à proximité
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Histoire d&#39;anguille
    &lt;/strong&gt;
    : Anguille grillée / 11 Wolgotjungang-ro 46beon-gil, Namdong-gu, Incheon / 032-446-3326
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Six capitaine
    &lt;/strong&gt;
    : Yukgaejang / 10 Sorae Stationnam-ro, Nonhyeon-dong, Namdong-gu, Incheon / 032-442-4600
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Ventre
    &lt;/strong&gt;
    : Palourdes grillées (cuites à la vapeur) / 79-70, Jangdo-ro, Namdong-gu, Incheon / 032-446-3923
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Sora Motel
    &lt;/strong&gt;
    : 22, Sorae Station-ro 30beon-gil, Namdong-gu, Incheon / 032-432-6900
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Avichon Motel
    &lt;/strong&gt;
    : 53, Jangdo-ro, Namdong-gu, Incheon / 032-446-3621
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Three Mile Motel
    &lt;/strong&gt;
    : 18, Sorae Station-ro 30beon-gil, Namdong-gu, Incheon / 032-429-6636
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été écrites en juillet 2014. Elles peuvent changer par la suite, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>