<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Inje-gun.de on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/inje-gun.de/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Inje-gun.de)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 27 Mar 2020 05:32:53 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/inje-gun.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Heilungswanderung zum weißen Birkenwald - Inje-gun, Gangwon-do, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/healing-trek-to-the-white-birch-forest-343-de/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Mar 2020 05:32:53 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/healing-trek-to-the-white-birch-forest-343-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Inje-gun, Gangwon-do, Korea&#34; data-title=&#34;healing-trek-to-the-white-birch-forest--343&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Landschaft „Der flüsternde Birkenwald“ - Inje-gun, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/343/1298dd07-117d-433e-86bf-ac38286bf008.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Landschaft „Der flüsternde Birkenwald“
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Heilungswanderung zum weißen Birkenwald
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Inje-gun, Gangwon-do, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Ein Zug fährt durch die riesigen Schneefelder Sibiriens. Die Szene, die die Kühle der Luft im Film vermittelt, waren die auffälligsten Bäume im weißen Schneefeld, die den Zug füllten. Eine ungewöhnliche Szene, die eine Szene der Winterlandschaft in Erinnerung nimmt, wenn Sie sie auf der Erde sehen können? Als er Gerüchte hörte, machte er sich auf den Weg. Gehe zum Birkenwald von Inje Wondaeri.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Im Winter gibt es eine hellere Landschaft. Eine Szene wie „Wintermärchen“, dargestellt von Bäumen, die sich mit weißem Schnee und blendend weißem Fleisch ausdehnen. Möglicherweise sind Sie im Hintergrund eines kalten Landes auf einen Film gestoßen. Die makellosen Bäume, die mit solch weißem Schnee gefüllt waren, lieferten ein lebendiges und vertrautes Winterbild für uns, die wir auf dieser Erde geboren und aufgewachsen sind. Außerdem dachte ich natürlich: &#34;Ich möchte diese Winterlandschaft eines Tages sehen.&#34; Leider ist es nicht leicht, Bäume mit solch weißer Haut auf der Erde zu sehen.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Auf der Suche nach einer Birke mit einer schönen weißen Haut
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Die Identität des Schnees, der den Schnee zum Leuchten bringt, ist eine Birke. Wenn Sie ihn mit einem hellen, glänzend weißen Baumstamm betrachten, der bis zu 20 Meter hoch wird, scheinen Sie &#39;Eom Chin-ah&#39; mit einem perfekten Ausdruck von Kopf bis Fuß gegenüberzustehen. Zuallererst sieht es toll aus. Der Körper wird gedehnt, ohne den Himmel hoch zu kennen. Und feine (weiße) Haut. Es wird eine Zahl im Aussehen falten. (Wie ein gutaussehender Mann) Was ist, wenn es nutzlos ist? Es ist einfach gut zu sehen. Aber das ist nicht alles. Eiche Ein Mitglied der Birkenfamilie &#39;Birch&#39; ist in vielerlei Hinsicht eine nützliche Pflanze.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#39;Birkenwald genannt &#34;die Königin des Waldes&#34; - Inje-gun, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#39; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/343/927ddbe6-0b39-417d-9865-de455269c140.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Birkenwald genannt &#34;die Königin des Waldes&#34;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Birke, so hart wie Birke, eignet sich hervorragend für die Herstellung von Möbeln. Die weiße und glänzende Granate war gut abgefeuert und als Feuerwehrmann nützlich. Der Name Birke soll auch mit dem Klang von &#34;Birke&#34; brennen. Darüber hinaus wurde seine Epidermis, die wie Papier dünn abgezogen ist, als Ersatz zum Zeichnen oder Schreiben auf Papier verwendet. Ein Teil von Hapyeong Haeinsas Palmman Daejanggyeong war auch als Birke bekannt, und das Material von Cheonmado, das den Pferdesattel von Cheonmachong in Gyeongju schmückte, ist auch eine Birkenrinde. Selbst jetzt gab es in Sillas königlicher Straße Gyeongju keine Birken. Woher kommt diese Birke?
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wondari Birkenwald - Inje-gun, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/343/40a42fb7-8f82-4795-80ca-d3190969874b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wondari Birkenwald
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Wenn Sie sich das ansehen, können Sie eines sehen. Birken wachsen an kalten Orten. Es gibt auch Birkengemeinschaften in Korea. Die meisten von ihnen befinden sich in den Bergregionen im Norden des zentralen Teils. In Südkorea sind sie in den Bergregionen von Gangwon-do wie Taebaek, Hoengseong und Inje zu sehen. Unter ihnen gilt Inje als repräsentative Birkenkolonie.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wondae Forest Monitoring Post - Inje-gun, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/343/800ca442-4e55-465a-8925-8ba0262406e8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wondae Forest Monitoring Post
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   In Inje sind zwei Birken bekannt. Einer befindet sich in Susan-ri am Fuße von Eungbong-san und der andere in Wondae-ri. Obwohl Susan-ri eine Kolonie mit etwas mehr Birken ist, haben wir uns diesmal für Wondae-ri entschieden, das leichter zu finden ist.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Der Weg zum Birkenwald von Wondaeri - Inje-gun, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/343/106be244-7b5f-466b-88a9-e2f4db530c8c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Der Weg zum Birkenwald von Wondaeri
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gestehen Sie, bevor Sie eine Wanderung in vollem Umfang unternehmen. Der Eingang zum Birkenwald in Wondaeri wird während der Waldbrandperiode (1. Februar bis 15. Mai, 1. November bis 15. Dezember) kontrolliert. Die Zeitspanne für die Betrachtung des malerischen Birkenwaldes im weißen Schnee beträgt vom 16. Dezember bis zum 31. Januar 45 Tage. Dies bedeutet, dass Sie bis Dezember warten müssen, um die Winterlandschaft des Wondari-Birkenwalds zu sehen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gehen Sie etwa 3,5 km vom Wondae Forest Monitoring Post entfernt - Inje-gun, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/343/eb69e3cb-a453-4367-af44-8a2a3cd65c0f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gehen Sie etwa 3,5 km vom Wondae Forest Monitoring Post entfernt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Ein Fantasiewald, in dem eine Fee aus dem Tuk herausspringt
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Der Birkenwald von Wondae-ri befindet sich in &#39;75 -22 Won-dae-ri &#39;. Die Straße ist nicht schwierig. Sie können mit &#39;Wondaeri Forest Monitoring Post&#39; beginnen. Nachdem Sie am Wachposten ein Gästebuch erstellt haben, geht es die etwa 3,5 km lange Forststraße hinauf. Der Pfad, der reibungslos am Hang entlang verläuft, kann sowohl von Männern als auch von Frauen problemlos befahren werden. Aber wenn Sie hier im Winter besuchen, sind Gamaschen und Steigeisen ein Muss. Es gibt viele Leute, die suchen, aber es ist eine schneebedeckte Straße, die durch die Fußabdrücke der Menschen verdichtet wurde, aber es ist viel einfacher, sich auf Trekking zu konzentrieren, falls der kalte Schnee Ihren Spann nass macht.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Je weiter der Eingang von der Provinz entfernt ist, desto ruhiger. Birken, die weißes Fleisch wie weißes Fleisch enthüllen, erscheinen nacheinander. Es ist ein guter Weg zu Fuß. Wie lange bist du gelaufen? Am Ende meines Schweißes gehe ich an der Toilette vorbei und sehe den &#39;flüsternden Birkenwald&#39;.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Was soll ich sagen. Tausende Birken füllen den weißen Schnee. Es scheint, dass die Fee hier und da herausspringt, wenn Sie den Wald betreten. Seit es Anfang der 90er Jahre zu kochen begann, sind junge Birken, die gerade übergangen wurden, im Oktober 2012 der Öffentlichkeit bekannt. Als ich den flüsternden Birkenwald betrat, verstehe ich, warum die Birke die „Königin der Bäume“ genannt wird. &#34;Und der Birkenwald wird der&#34; weiße Reis des Waldes &#34;genannt. Es ist eine Landschaft ohne Worte.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Wenn Sie den Wald betreten, gibt es drei Wanderkurse: Birkenkurs (0,9 km), Heilkurs (1,5 km) und Erkundungskurs (1,1 km). Da sie unterschiedslos miteinander verbunden sind, ist es eine gute Idee, unabhängig vom Kurs durch den Birkenwald zu gehen. Ich habe das Gefühl, vor der Landschaft zu stehen, die ich nur mit Filmen oder Fotos gesehen habe. Vergessen Sie nicht, die feine Nagelhaut der Birke zu berühren, wenn Sie den Wald betreten. Verpassen Sie nicht, zu der hohen, hochnasigen Spitze der Birke aufzublicken, die den blauen Himmel füllte. Das Bild kommt heraus, egal wie Sie es aufnehmen. Wenn Sie dennoch großartige Fotos aufnehmen möchten, nehmen Sie ein Weitwinkelobjektiv. Klettere zur Hütte des Tierheims, ruhe deinen Nacken aus und ruhe dich eine Weile aus.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Der Birkenwald im Winter, der eine noch nie erlebte Landschaft umfasst, bietet Ruhe und Heilung an sich. Die lästigen Gedanken, die meinen Kopf füllen, verschwinden von selbst. Ist das so etwas wie &#34;Heilung von der Natur&#34;, das ich nur in Worten gehört habe? Nach einer langen Zeit im Birkenwald kehre ich auf die Straße zurück und schaue immer wieder zurück. 7 km Hin- und Rückfahrt vom Waldpfosten zum Birkenwald. Das Trekking dauert 2 Stunden, aber je nachdem, wie lange Sie sich im Birkenwald aufhalten, variiert die Gesamtzeit. Warum bemühen Sie sich dieses Jahr nicht mehr und suchen ab Dezember nach dem Birkenwald von Wondae-ri, wenn der Winter wieder kommt? Ich erinnere mich an die Birkenblume und sagte: &#34;Ich warte auf dich.&#34;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Nahe der Spitze der Birkengemeinschaft - Inje-gun, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/343/ec24475a-3508-465f-87c5-0194b791a99b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Nahe der Spitze der Birkengemeinschaft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Nördlicher regionaler Forstdienst Inje Imperial Forest Management Office (Kontakt)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    033-460-8036
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. In der Nähe von Restaurants
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Dongjaksanchaechon:
    &lt;/strong&gt;
    Sanchae Küche / Girinmyeon, Girin-myeon / 033-463-8484
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Japanischer Gips:
    &lt;/strong&gt;
    Hanwoo / Inje-ro, Inje-eup / 033-461-2396
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Kartoffeln:
    &lt;/strong&gt;
    Süßwasser Maeuntang / Deoksan-ro, Inje-eup / 033-462-5766
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Koreanischer Pavillon:
    &lt;/strong&gt;
    Hanwoo, Sanchaejeongsik / Inje-eup Inje-ro 188beon-gil / 033-461-2139
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Unterkunft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Traumgarten Pension:
    &lt;/strong&gt;
    151, Gosari-Gil, Inje-Eup, Inje-Gun / 033-462-3947
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.ggumdongsan.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.ggumdongsan.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pine Valley:
    &lt;/strong&gt;
    Familienhotel 863-3 Yongdae-ri, Buk-myeon, Inje-gun / 033-462-8955
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.finevalley.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.finevalley.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Bangtaesan Löss Pension:
    &lt;/strong&gt;
    Bangtaesan-Gil, Girin-Myeon, Inje-Gun / 033-463-5488
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.bangtaesan.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.bangtaesan.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Kiefernnadel-Duft:
    &lt;/strong&gt;
    Girin-myeon, Inje-gun / 033-463-0340
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.solvalley.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.solvalley.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im Oktober 2015 aktualisiert und können später geändert werden. Überprüfen Sie sie daher unbedingt, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ein wildes, beliebtes Winterziel… Nr. 1 ist Gangwon-do - Inje-gun, Gangwon-do, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/a-wild-variety-loved-winter-destination-no1-is-gangwondo-244-de/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 03:20:11 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/a-wild-variety-loved-winter-destination-no1-is-gangwondo-244-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Inje-gun, Gangwon-do, Korea&#34; data-title=&#34;a-wild-variety-loved-winter-destination-no1-is-gangwondo--244&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;&amp;lt;One Night Two Days&amp;gt; ausgewähltes Winterziel in Inje, Gangwon-do &amp;lt;Foto mit freundlicher Genehmigung, KBS PR-Raum&amp;gt; - Inje-gun, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/244/3604a8ed-e526-4d45-a0d7-b2e87d784f71.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    &amp;lt;One Night Two Days&amp;gt; ausgewähltes Winterziel in Inje, Gangwon-do &amp;lt;Foto mit freundlicher Genehmigung, KBS PR-Raum&amp;gt;
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Ein wildes, beliebtes Winterziel… Nr. 1 ist Gangwon-do
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Inje-gun, Gangwon-do, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Koriander sagen. Über den Geschmack des Winterreisens. Wir haben Angst vor kaltem Wind und Kälte und schalten den Fernseher im warmen unteren Nacken ein. Dies liegt daran, dass Sie die Winterlandschaft genießen können, während Sie KBS &amp;lt;Tag 1, 2 Tage&amp;gt;, das die dritte Staffel erreichte, und MBCs &amp;lt;Daddy, Where&amp;gt; sehen, wo Sie das Wachstum der süßen kleinen Kinder sehen können. Manchmal denke ich an &#34;Ich gehe einmal&#34;, während ich leckeres Essen oder eine großartige Winterlandschaft anschaue. Also habe ich geschaut. Wo sind ihre Lieblingswinterziele?
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Wann hat es angefangen? Im Bodenfernsehen erschienen Outdoor-Programme, die die &#34;wilde Varieté-Show&#34; behaupteten. Es gab oft Programme, um Ziele als Urlaubs- oder Urlaubsspecial einzuführen. Der Hintergrund ist jedoch die Hauptfigur, und die Überlebenden der Sender, die sich in diesem rohen Raum abspielten, hatten im Namen der „wilden Sorte“ einen anderen Spaß. Es gab viele Sendungen, auch wenn ich Kabelübertragung hinzugefügt habe, aber dieser Artikel konzentriert sich auf KBS &amp;lt;1 Night 2 Days&amp;gt;, das 2007 begann, und MBCs &amp;lt;Daddy, Where&amp;gt;, das 2013 begann.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Reisesaison ohne Unterschied zwischen Nebensaison und Hochsaison… Trotzdem ist Winterreisen schwierig?
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Zuschauer, die lachten, nachdem sie ihr Leben beobachtet und Spiele gespielt hatten, um in einem warmen Raum in der Kälte der Kälte zu schlafen, interessierten sich für den „Raum“, in den sie gingen und blieben. In den späten 2000er Jahren, als der IWF (International Monetary Fund Surge) begann, sich für das „Klettern“ zu interessieren, interessierten sich die Menschen zunehmend für professionelle Ausrüstung und der „Outdoor-Rausch“ traf das Land. Heutzutage, von Schülern der Mittel- und Oberstufe bis zu den 20ern und 30ern, tragen sie Outdoor-Jacken für verschiedene Altersgruppen, aber selbst vor 10 Jahren, wenn sie „Kletterkleidung“ waren, wurden sie als „Kleidung von Onkeln“ betrachtet.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Jeder Reisende und jeder Reisende hat einen Stil zu verfolgen, aber im Allgemeinen ist es nicht erforderlich, detaillierte Informationen zu haben, wenn Sie mit dem Auto zum Ziel reisen, um die Landschaft und die Zeit dort zu genießen. Auf Reisen kommt jedoch der Moment, in dem Sie direkt in die malerische Landschaft springen möchten. Ich fragte mich, wann die Sonne aufging und wo ich stand. Wenn Sie sich &amp;lt;1 Nacht 2 Tage&amp;gt; oder &amp;lt;Papa, wohin gehen&amp;gt; ansehen, haben Sie ein Blutgerinnsel über einem Schlafplatz. Während dieses Prozesses lernen die Betrachter natürlich verschiedene Informationen über den Raum. Es hängt nicht mit der Rolle des exponierten Raums zu diesem Zeitpunkt zusammen, dass Menschen ihr Ziel finden.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&amp;lt;2 Tage und 1 Nacht&amp;gt; Staffel 3 &amp;lt;Foto mit freundlicher Genehmigung des KBS PR-Raums&amp;gt; - Inje-gun, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/244/e373cb18-9fa8-417f-8f73-3261b490b5fb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     &amp;lt;2 Tage und 1 Nacht&amp;gt; Staffel 3 &amp;lt;Foto mit freundlicher Genehmigung des KBS PR-Raums&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Die Technologie des Reisens, die durch tatsächliches Zelten gestärkt wurde
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Die am häufigsten verwendete Formel der Wildsorte besteht darin, die Spieler im Freien ins Bett gehen zu lassen. Das Schlafen im Freien ohne Zelt wird als „Biwak“ bezeichnet. Es ist normalerweise eine Möglichkeit für professionelle Kletterer, ins Bett zu gehen und dabei beim Klettern kaum Wind zu vermeiden. Mit anderen Worten bedeutet es, mit einer Decke über dem Himmel und einem Kissen über dem Boden einzuschlafen. Natürlich gab es im Fall von &amp;lt;2 Tagen und 1 Nacht&amp;gt; und &amp;lt;Papa, wohin gehst du&amp;gt; Zeiten, in denen es Zelte gab, aber für diejenigen, die noch nie richtig campen, ist es nicht anders als bei Bibak.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;KBS &amp;lt;1 Nacht 2 Tage&amp;gt; Reiseziel Inje, Gangwon-do &amp;lt;Foto mit freundlicher Genehmigung, KBS PR-Raum&amp;gt; - Inje-gun, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/244/06d49ddc-430b-4ae1-a344-1169cac36e99.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     KBS &amp;lt;1 Nacht 2 Tage&amp;gt; Reiseziel Inje, Gangwon-do &amp;lt;Foto mit freundlicher Genehmigung, KBS PR-Raum&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Liegt es an dem bestimmten vorherigen Lernen, das als &#34;Video&#34; über das Ziel produziert wurde? Es scheint, dass die Menschen das Reisen nicht mehr als schwierig betrachten. Stattdessen denke ich, dass ich es mir als einen vertrauten Raum vorstellen kann, den ich bereits kenne und den ich jederzeit verlassen kann. Weil ich durch eine im Fernsehen ausgestrahlte Sendung vorgezogenen Informationen ausgesetzt war. Ich war neugierig, so lange zu kommentieren. Welche Winterdestinationen wurden durch Programme wie KBS &amp;lt;1 Nacht 2 Tage&amp;gt; und MBC &amp;lt;Papa, wo bist du&amp;gt; eingeführt? Hier sind einige der beliebtesten Winterziele der Wildsorte. &amp;lt;Daddy, Go Where&amp;gt;, das für Familien mit Kindern von Interesse gewesen wäre, wurde für einen Familienausflug hinzugefügt.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;KBS &amp;lt;1 Nacht 2 Tage&amp;gt; Reiseziel Inje, Gangwon-do &amp;lt;Foto mit freundlicher Genehmigung, KBS PR-Raum&amp;gt; - Inje-gun, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/244/f95aad99-ab35-4808-83ae-eb02e332694e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     KBS &amp;lt;1 Nacht 2 Tage&amp;gt; Reiseziel Inje, Gangwon-do &amp;lt;Foto mit freundlicher Genehmigung, KBS PR-Raum&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Schlafen im Freien ist direkt mit dem Camping verbunden. Um Camping zu genießen, das als der beste Teil der Outdoor-Aktivitäten gilt, müssen Sie grundsätzlich Spaß am Reisen haben und über die Bühne hinausgehen, um die Reise zu genießen. Dies liegt daran, dass selbst wenn es sich um eine feste Zeit handelt, ein wenig Lochfraß erforderlich ist, um in der Natur aufzustehen. (Natürlich fangen einige Leute an zu campen.)
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;KBS &amp;lt;1 Nacht 2 Tage&amp;gt; Reiseziel Inje, Gangwon-do &amp;lt;Foto mit freundlicher Genehmigung, KBS PR-Raum&amp;gt; - Inje-gun, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/244/bb4ad8c2-6efe-4352-8e8f-29e3c45af4c4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     KBS &amp;lt;1 Nacht 2 Tage&amp;gt; Reiseziel Inje, Gangwon-do &amp;lt;Foto mit freundlicher Genehmigung, KBS PR-Raum&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die wirklichen Informationen, die in die Berge, Felder und ins Freie gehen und sie mit meinem Körper treffen, sind lebendig mit Informationen von Camping und anderen Outdoor-Aktivitäten. Die wilde Sorte wie &amp;lt;2 Tage und 1 Nacht&amp;gt; traf diesen Prozess, dh den Prozess des &#34;Gehens zu Reisemeistern&#34;, den wir durchlaufen mussten, und die Leute begannen zu reisen, um das im Fernsehen eingeführte Ziel zu finden. (Dies könnte bedeuten, dass es keinen Reiseführer gab, der die Neugier der Menschen weckte.)
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;KBS &amp;lt;1 Nacht 2 Tage&amp;gt; Reiseziel Inje, Gangwon-do &amp;lt;Foto mit freundlicher Genehmigung, KBS PR-Raum&amp;gt; - Inje-gun, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/244/8bb77a52-a485-428d-a471-de63e2b3052e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     KBS &amp;lt;1 Nacht 2 Tage&amp;gt; Reiseziel Inje, Gangwon-do &amp;lt;Foto mit freundlicher Genehmigung, KBS PR-Raum&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Wild Winter Winter Ziel Nr. 1 ist Gangwon-do
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Werfen wir einen Blick auf MBCs &amp;lt;Dad, Where I Go&amp;gt;, das im Januar 2013 begann und nur wenig ausgestrahlt wird. Die erste Winterreise mit kleinen Kindern war &#39;Oegeulgeori&#39;, eine Outback-Stadt in Chuncheon, Gangwon-do. Der Junge, der immer noch Tränen wie Hühnerkot vergießt, ist immer noch gut für seine Augen, dass er im ärmsten Haus übernachtet hat.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Das Inje Smelt Festival erfreut sich im Winter der größten Beliebtheit - Inje-gun, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/244/454ead21-f013-416b-876a-12b83a4de958.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Das Inje Smelt Festival erfreut sich im Winter der größten Beliebtheit
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Chuncheon-See, der als Winterziel ausgewählt wurde, zeigte ein Zelt auf einer Eisplatte und fing einen Schmelz auf. Jeden Winter fand das Sancheoneo Festival in Hwacheon, Gangwon-do, das Smelt Festival in Inje und Chuncheon und das Forellenfest in Pyeongchang statt. Darüber hinaus wurden Gangwon Jeongseon und Wondeokcheon Village sowie Dumori in Cheongwon, Chungbuk, als Winterziele für Dad und Where eingeführt. Außerdem wurde Jeju Island, ein warmes südliches Land, als letztes Ziel der ersten Staffel ausgewählt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hwacheon Sancheoneo Fish Festival, die beliebteste Wintersaison - Inje-gun, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/244/51a0a1c0-1cd9-4bf3-bc63-71ed6d058b09.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hwacheon Sancheoneo Fish Festival, die beliebteste Wintersaison
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Werfen wir von nun an einen Blick auf die Region, die in &amp;lt;2 Tagen und 1 Nacht&amp;gt; als Winterziel ausgewählt wurde. Diesen Winter ging ich zum Namwon Snake Valley und zur Gyeongbobi Ice Wall in Yangju, Provinz Gyeonggi. Von diesen ist der Ort, an dem die Winterfarbe richtig sichtbar wird, die Eisbarriere. Das Erscheinen eines alten Schauspielers, der in einem Wal schrie und einen Delphin beobachtete, der über einer felsigen Eiswand hing, wo Menschen, die extremes Outdoor genießen, das „Eisklettern“ genießen können, das sie im Winter nicht vergessen werden, hinterließ ein neues Lachen und einen Platz in Verstand.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Taebaeksan, Gangwon, beliebt beim Wandern in den Schneebergen - Inje-gun, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/244/1ced82a0-7276-4c15-8436-4e5f68753005.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Taebaeksan, Gangwon, beliebt beim Wandern in den Schneebergen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    2012 besuchten wir Yanggu in Gangwon, das Dorf Hwangtae in Inje, den Strand Gyeongpodae und das Dorf Buyeondong in Odaesan. Darüber hinaus führte Hongseong in Chungnam, Gyeongsang, Tongyeong und Pohang, Guryongpo, Jeonnam Jangheung, Seoul Gyeongbokgung und Jongmyo ein. Wie viele Menschen haben es im Winter nicht mehr probiert, nachdem sie Hwangtae-deokjang gesehen haben, das das Gebirgstal von Gangwon-do füllt? Gangwon-do, einer der beliebtesten Schneetrekking-Orte in Daedae, sowie Tongyeong und Pohang, wo köstliches Wasser und Gwamegi auf Sie warten.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Deokyusan, Muju, Jeonbuk - Inje-gun, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/244/704f706d-6094-4469-9b16-d937cb239349.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Deokyusan, Muju, Jeonbuk
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Nicht nur das. Im Jahr 2011 besuchte Gangwon-do die Cheorwon Mintong Line, den Taebaeksan Mountain, den Chuam · Gyeongpodae Beach in der Ostsee, den Garisan Natural Recreation Forest in Hongcheon und den Seoraksan Mountain. Einführung des Gunsan Geumgang Sees in Jeonbuk, des Boryeong Hodo in Chungnam, des Tongyeong Retail Water und des Ulleungdo in der Region Gyeongsang, des Sonjukdo in Yeosu und der Insel Jeju in Jeonnam. Im Jahr 2010, als es viele Missionen gab, bei denen Mitglieder auseinandergerissen wurden, wurden Incheon, Daejeon, Daegu, Busan, Ulsan und Gwangju sowie Jeju, Gyeongbuk Andong, Jeonnam Sinan Heuksando und Gyeonggi Gapyeong Calbongsan vorgestellt. Nach 2008, das Nokdo und Oeyeondo in Haeram, Haenam, Jeollanam-do und Yeonseongdo in Boryeong, Hwacheon, Gangwon Hwacheon und Uljin und Jeonnam, Gyeongsangbuk-do, 2009, 2009, Gangwon Morning Garrigol, Jeonnam Yeosu Geomundo, besuchte Jeonnam Boseong und Damyang gingen.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gyeongbuk Ulleungdo gilt als Winterdestination - Inje-gun, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/244/0c0ded8f-a416-440c-953a-8541e7e39271.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gyeongbuk Ulleungdo gilt als Winterdestination
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Die am meisten eingeführten Regionen als Winterdestinationen waren die Inseln Gangwon-do, auf denen Sie sowohl die Berge als auch das Meer genießen können, sowie die Inseln der Süd- und Westsee, die das Jahr organisieren können. Gangwon-do, das die Ostsee umfasst, die der Innenstadt der Metropolregion am nächsten liegt, ist zu einer Stadt geworden, die für einen Tagesausflug in der „Maika“ -Ära ausreichend besucht werden kann. Wo ist nur Sommer? Im Winter ist es überfüllt mit Skifahrern am Fuße des Gangwon-do und Besuchern der beliebten Ostsee während der Saison. Gangwon-do, das lange Zeit als karges Land galt, hat sich mit verschiedenen Bildern als „Reiseziel“ niedergelassen, indem es die natürliche Umgebung maximierte, die er im 21. Jahrhundert umarmte. Die wilde Varieté-Show hat seinen Vorteil nicht verpasst. Warum unternehmen Sie an diesem Wochenende nicht Ihre eigene Reise mit „wilder Vielfalt“, einem Winterziel, das schon seit einiger Zeit gedämpft ist?
   &lt;/p&gt;
   &lt;br/&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Die oben genannten Informationen wurden im Januar 2014 erstellt und können sich später ändern. Überprüfen Sie sie daher unbedingt, bevor Sie reisen.
    &lt;br/&gt;
    ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Das Haenam Land End Village in Jeonnam gilt als Winterdestination - Inje-gun, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/244/292d689f-baf9-4f44-8645-d3de7bcb20dd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Das Haenam Land End Village in Jeonnam gilt als Winterdestination
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bang Tae-san Naturerholungswald - Inje-gun, Gangwon, Südkorea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/bang-taesan-natural-recreation-forest-90-de/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Mar 2020 15:54:21 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/bang-taesan-natural-recreation-forest-90-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Inje-gun, Gangwon, South Korea&#34; data-title=&#34;bang-taesan-natural-recreation-forest--90&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Fall des Bangtae Berges - Inje-gun, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/90/0cd3a1ae-a6c7-4075-820d-7c36fb26ae10.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Fall des Bangtae Berges
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Bang Tae-san Naturerholungswald
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Inje-gun, Gangwon, Südkorea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Bang Tae-san ist eine natürliche Schönheit, wenn sie von Menschen getroffen wird. Wenn Sie eine Schönheit treffen, können Sie oft nicht einmal wissen, wow und Bewunderung kommt heraus. Dies ist bei Bang Tae-san der Fall. Mein Herz schlägt auf und ab, sobald ich es sehe. Wenn Sie nach einer Nacht in der Landschaft des Hinterlandes fragen, werden Sie von Herbstlaub träumen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Zweistufiger Wasserfall und herbstliche Welt
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Weg, um die Schönheit zu sehen, ist lang und rau. Nach dem Verlassen der Schnellstraße von Donghongcheon IC beträgt die verbleibende Entfernung für die Navigation 61 km. Die Unbestimmtheit, dass es einen Ort gibt, an dem man anderthalb Stunden nach dem Verlassen der Schnellstraße laufen muss, wenn sich die Autobahn eine Weile auf und ab erstreckt, den Griff packt und die Aufregung in Richtung Hinterland genießt. Je näher Sie dem Berg kommen. Taetae, je weiter es von der Schnellstraße entfernt ist. Am Rande der kurvenreichen Straße breiteten sich der absteigende Fluss und das Bangdong-Tal in der unberührten Landschaft aus. Während wir in die Landschaft eintauchen, erreichen wir ohne Langeweile das Ticketbüro des Bangtaesan Natural Recreation Forest.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Die Ahornblätter begrüßen Sie zuerst - Inje-gun, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/90/f5b9a52e-1793-4244-9c26-ac64f0a9401f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Die Ahornblätter begrüßen Sie zuerst
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hast du &#39;Land vom Himmel, Inje&#39; gesagt? Auf dem w
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tal mit Herbstlaub gefärbt - Inje-gun, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/90/eb69ea0f-4d64-4042-8aed-fa7bc998c1c8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tal mit Herbstlaub gefärbt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Am Ticketschalter werden Sie von den Ahornbäumen begrüßt. Es ist der beliebteste Ort im Bangtaesan Natural Recreation Forest. Insbesondere im Herbst fällt die Häresie so weit, dass Orchester aufgeführt werden. Die Hauptfigur auf der Bühne, die mit bunten Herbstblättern geschmückt ist, ist ein Wasserfall, der der Häresie verfällt. Vor der Bühne ist eine Menge Wolken. Er drückt ständig den Kameraverschluss in Richtung der Hauptfigur, die in Häresie einen weißen Faden entfaltet. Ähnlich dem Flughafen, auf dem der Idolstern erschien.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ethanol Falls, eine Marke von Bangtaesan Natural Recreation Forest - Inje-gun, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/90/730a2d0e-cba8-494a-bebf-ecff6bcf6131.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ethanol Falls, eine Marke von Bangtaesan Natural Recreation Forest
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ein 10 m hoher und 3 m hoher Wasserfall gerät in Häresie und die gemeinsame Aufführung des ihn umgebenden Ahornwaldes sind die Werke der Götter, die faszinieren. Waschen Sie die alten Gedanken weg, die im Klang des kühlen Wassers flattern, und seien Sie ein romantischer Liebhaber der Herbstlaubstücke.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Stürze und Stürze - Inje-gun, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/90/4033940c-9093-4e75-bf13-886c19c21500.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Stürze und Stürze
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Auch wenn Sie kein Fotograf sind, können Sie ein Bild eines zweistufigen Wasserfalls mit Herbstlaub in Ihrer Brust platzieren.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Landschaft in die Brust zu setzen - Inje-gun, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/90/34e217dc-c765-4eaf-bfce-cd335e7455ae.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Landschaft in die Brust zu setzen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gehen Sie ein Stück weiter am Campingplatz vorbei von den Häresiefällen zum Walderkundungspfad. Die Walderfahrung
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Walderlebnispfad mit Laubtunneln - Inje-gun, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/90/e7627498-ab5c-47e3-bbb4-15a1a2997d5b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Walderlebnispfad mit Laubtunneln
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Herbst in Jeokgargol ist die Welt der Herbstblätter. Der erste Schritt auf der Promenade gibt Ihnen das Gefühl, in einer
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;1 Stunde Herbstlaub entlang des Waldweges - Inje-gun, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/90/c2e93310-da32-4ced-8836-d6560189454b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     1 Stunde Herbstlaub entlang des Waldweges
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie gerne wandern, können Sie bis zum Sumpfgipfel laufen. Der Wanderweg, der nach Maebong-Roggen, Guryongdeok- führt
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Besucher, die ihre Feinde nicht verlassen können - Inje-gun, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/90/bc40e255-26c0-40ae-a972-970961d2f595.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Besucher, die ihre Feinde nicht verlassen können
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Nehmen Sie jeden Tag um 10 Uhr am Waldkommentar teil, um der Natur näher zu kommen. Um 14 Uhr gibt es eine Erfahrung in der Holzbearbeitung, um Stifthalter und Schlüsselanhänger herzustellen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;19&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Waldkommentar und Holzbearbeitungserfahrung - Inje-gun, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/90/6e140d64-65f1-4bad-89f9-bd2aff7ab57e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Waldkommentar und Holzbearbeitungserfahrung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Heiliges Land des Campings im Herbst
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Für diejenigen, die gerne campen, ist eine Nacht im Bangtaesan Natural Recreation Forest mit wunderschönem Herbstlaub ein Wunsch, den Sie erfüllen möchten
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Campingplatz für Traumcamping unter dem Laubwald - Inje-gun, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/90/9c274fc2-e3ed-43a5-9373-9ac1b7ea3160.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Campingplatz für Traumcamping unter dem Laubwald
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Campingplatz ist in den ersten Campingplatz gegenüber dem Resort und den zweiten Campingplatz hinter dem zweistufigen Wasserfall unterteilt. Es gibt insgesamt 50 Decks, 10 auf dem 1. Campingplatz und 40 auf dem 2. Campingplatz. Der erste Campingplatz ist besser für relativ ruhiges Camping. Der zweite Campingplatz befindet sich in der Nähe des zweistufigen Wasserfalls und des Waldweges, auf dem Sie im Herbstlaub spazieren gehen können.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Campingplatzmorgen mit farbigen Blättern - Inje-gun, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/90/6f1ab5bf-8b44-417f-bfdd-1ab608151c84.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Campingplatzmorgen mit farbigen Blättern
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Deckgröße ist relativ klein, 3,6 m × 3,7 m und 3,6 m × 3,0 m, so dass minimalistisches Camping geeignet ist. Es gibt drei Badezimmer
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Zelte unter dem Herbstlaub - Inje-gun, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/90/cdf3a07b-70e9-4f00-bf0d-fa7b3e87807e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Zelte unter dem Herbstlaub
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es gibt ein Haus im Wald und ein Waldkultur- und Erholungszentrum
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kochen auf dem Campingplatz - Inje-gun, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/90/238287ab-cb7b-419f-abcb-4dc602faf5e0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kochen auf dem Campingplatz
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie eine honigartige Nacht im Bangtaesan Recreation Forest verbracht haben, ist es Zeit, ein Tou zu nehmen
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Erholungszentrum für Waldkultur - Inje-gun, Gangwon, Südkorea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/90/61f56502-04ad-4cde-98fd-a02aee4bd859.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Erholungszentrum für Waldkultur
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformationen
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;span style=&#34;color: rgb(33, 33, 33);&#34;&gt;
     &lt;strong style=&#34;&#34;&gt;
      Bangtaesan Naturerholungswald
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Adresse: 241 Bangtaesan-Gil, Girin-Myeon, Inje-Gun, Gangwon-Do
     &lt;br/&gt;
     Kontakt: 033-463-8590
    &lt;/span&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Heimatstadt: Tofu-Küche / 115, Jomyeongryeong-ro, Girin-myeon, Inje-gun / 033-461-7391
    &lt;br/&gt;
    Vibrierende Sanchae: 1073, Jochimyeong-ro, Girin-myeon, Inje-gun / 033-463-8484
    &lt;br/&gt;
    Bangdong Makguksu im Winterwald: Makguksu / 496, Jochimyeong-ro, Girin-myeon, Inje-g
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Unterkunft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Skydown Hotel: 43 Bibong-ro, Inje-eup, Inje-gun / 033-463-5700
    &lt;br/&gt;
    Kirincho Tourist Pension: 689, Jochimyeong-ro, Girin-myeon, Inje-gun / 011-479-0921
    &lt;br/&gt;
    Morning Trail Village: 7-18, Grus-Gil, Girin-Myeon, Inje-Gun / 033-462-2955
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.mgarden.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.mgarden.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34; style=&#34;font-weight: bold;&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im Oktober 2015 verfasst. Sie können sich später ändern. Bitte überprüfen Sie dies vor Reiseantritt.
     &lt;br/&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Daher ist die unbefugte Verwendung des Artikels verboten.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>