<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Gangneung-si.de on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/gangneung-si.de/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Gangneung-si.de)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 25 Mar 2020 22:53:44 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/gangneung-si.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>An einem sauren Tag eine Tasse Kaffee, Gangneung Sacheonjin Beach - Gangneung-si, Gangwon-do, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/on-a-sour-day-a-cup-of-coffee-gangneung-sacheonjin-beach-287-de/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 22:53:44 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/on-a-sour-day-a-cup-of-coffee-gangneung-sacheonjin-beach-287-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Gangneung-si, Gangwon-do, Korea&#34; data-title=&#34;on-a-sour-day-a-cup-of-coffee-gangneung-sacheonjin-beach--287&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Sacheonjin Beach, ein neuer Kaffeespot in Gangneung - Gangneung-si, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/287/687fe445-b4ad-4080-9f55-af21307fb565.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Sacheonjin Beach, ein neuer Kaffeespot in Gangneung
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   An einem sauren Tag eine Tasse Kaffee, Gangneung Sacheonjin Beach
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Gangneung-si, Gangwon-do, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Kaffee, Pause und sogar Heilung sind ein Team. Dank dessen hat sich Gangneung, der Kaffee trinkt, als heilende Stadt etabliert. Gangneung-Kaffeetouren können auf verschiedenen Routen genossen werden, aber heute konzentrieren wir uns auf den weniger bekannten Sacheonjin-Strand. Warum versuchst du nicht ein Geschenk für mich an einem ruhigeren Ort als dem berühmten Anmok-Hafen oder &amp;lt;Bohemian&amp;gt; oder &amp;lt;Terarosa&amp;gt;?
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Es gibt Zeiten, in denen Sie eine Pause machen müssen, wenn Sie leben. In diesem Fall denken wir an „Hanzan“. Wenn es zu irgendeinem Zeitpunkt jemanden gibt, mit dem man teilen kann, wird es meiner Meinung nach zu der Kraft führen, in dieser Trümmerwelt zu leben. Wenn Sie den Boden mit zwei gemurmelten Beinen kaum berühren, ist eine echte Tasse zu diesem Zeitpunkt eifrig. Eine kostbare Tasse, in der nur ich und ich die von mir erlaubte Zeit teilen. Alkohol, Tee und Kaffee werden Ihre Seite füllen. Unter ihnen ist Kaffee sicherer als Alkohol und leichter zu erreichen als Tee. Ist das so? Coffeeshops kommen auf der ganzen Welt so weit, dass das Wort „Kaffeerepublik“ herauskommt. Während eines anstrengenden Tages ist das Trinken von Kaffee und das Machen einer Pause zur täglichen Routine geworden, daher scheint es keine Übertreibung zu sein.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Das heißt nicht, dass Sie Kaffee nur in Fachgeschäften probieren können. Es gibt auch Instantkaffee und Freunde von Büroangestellten und Hausfrauen, die Sie immer treffen können. Vielleicht hat Kaffee unser tägliches Leben tiefer durchdrungen als wir dachten. Der heutige Kaffee ist jedoch noch lange nicht vorbei. Eines Tages ist es ein magisches Getränk, das Sie trösten wird. Denken Sie daran, ein wenig entfernt. Wenn Sie eines Tages nichts sagen können und nicht sprechen möchten und auf einen Moment stoßen, den niemand sehen möchte, wie wäre es dann mit einem Drink hier?
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Landschaft vom Hafen Sacheonjin zur Coffee Street - Gangneung-si, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/287/c4ced0d7-9da1-40ec-bc15-7f7d5b03f202.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Landschaft vom Hafen Sacheonjin zur Coffee Street
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Tasse Kaffee, Heilungszeit für alle erlaubt
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Diejenigen, die gerne reisen oder Kaffee lieben, werden das heutige Ziel bemerkt haben. richtig. Gangneung, ein Ort, an dem Kaffee nicht fehlen darf. Wann verbreitete sich der Kaffeeduft in Gangneung, voller Kieferngeruch? War es, seit Bohemian und Terrarosa, die ersten Generationen von Filterkaffee in diesem Land, ihren Platz einnahmen? War es, als Kaffeeautomaten den Hafen von Anmok betraten? Gangneung, das keine enge Beziehung zu Kaffee zu haben scheint, ist zu einem Mekka für koreanischen Kaffee geworden.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Einige der vorherigen Vermutungen machten Gangneung zu einem Mekka für Kaffee. Wir werden jedoch nicht zum Kaffee-Erkundungsspaziergang gehen, sondern die verwundete Seele beruhigen. Beginnen wir also mit der Reiseroute, die für die „Heilung“ optimiert ist. Gangneung als Ort des Kaffees hat viele Kaffeegemeinschaften. Schauen wir uns eine Karte an, die sich entlang der Ostküste erstreckt. Von Anmok Port, bekannt als Kaffeehafen, nach Jumunjin, berühmt für seinen Fischmarkt, ist die Hauptroute für diese Reise, und Sacheonjin Beach ist der Hauptort der Reise. Gehen wir mit Sichuanjin nach Hanzan.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Wenn er fragt, warum er Sichuan Jin ist, nicht Anmok, Yeongok oder Gyeongpo, wird er aus dem größten Grund auf seinen Namen hören. Es hat keinen ordentlich arrangierten Geschmack wie Anmok Port, aber die Coffeeshops, die getrunken wurden und direkt am Meer liegen, sind frisch und freundlich. Außerdem ist noch Platz, um es entlang der Küste zu füllen. Dank des unfertigen Aussehens werden diejenigen, die es nicht wissen, überfahren. Deshalb ist Sacheonjins Kaffeestraße wertvoll. Dank dessen, was allen unbekannt ist, ist es eine Erleichterung, dass niemand zu Besuch kommt. Es ist jedoch nicht vollständig isoliert und es ist nicht lästig, es allein zu besuchen.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sacheonjinri Beach Park - Gangneung-si, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/287/2511001f-6cbf-4627-b9b1-adf531301aa8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sacheonjinri Beach Park
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Sacheonjin ragt wie ein Schnabel aus dem Rand der Ostküste von Gangneung. Dank dessen wurde es &#34;Bulka&#34; genannt und wurde aufgrund der Bildung eines Sahwabongsu in der Joseon-Dynastie zu einem &#34;Sahwajin&#34;. Als es ins 20. Jahrhundert überging, wurde es zu „Sacheonjin“, indem alle täglichen Partys, Kleiderbügel und Solmarji der Nachbarn hinzugefügt wurden. Es hat einen weichen Sandstrand auf und ab, und der Fisch ist reichlich vorhanden, so dass diejenigen, die im Sommer wissen, kommen und vergessen.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sacheonjin Kaffee Straßeneingang - Gangneung-si, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/287/74d24820-3980-4415-8a0e-65c5a0dd8ab7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sacheonjin Kaffee Straßeneingang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Stiller und klarer Sacheonjin Strand, ich betrinke mich mit Kaffee
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Die Straße zur Sacheonjin Coffee Street kann etwas verwirrend sein. Mit Sacheon Port als Zentrum sind Sacheonjin Beach ~ Hapyeong Beach ~ Yongok Beach mit der Spitze verbunden, und Gyeongpo Beach wird von Sacheon Beach ~ Sunpo Beach gefolgt. Trotzdem ist es leicht zu verwirren, da der Sacheon Port in der Mitte auch Sacheonjin Port genannt wird. Wenn Sie auf der ersten Straße sind, ist es besser, zur Adresse des Coffeeshops in Sacheonjin Beach zu gelangen oder vom Sacheon Port rechts das Meer hinaufzulaufen.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Latte mit schönen Bildern - Gangneung-si, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/287/e7f84550-c790-4f8c-8cd3-634cd78b485c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Latte mit schönen Bildern
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Es gibt ein oder zwei Cafés rund um den Hafen von Sacheonjin, aber egal wie viel Sie besuchen, es gibt keine Kaffeestraße. Es ist leicht zu verstehen, wenn Sie an Anmok Port denken. Es heißt &#34;Anmokhang Coffee Street&#34;, aber tatsächlich laufen Coffeeshops entlang des weißen Sandstrandes in der Nähe von Anmokhang oder Anmok Beach (Strand). Von Sacheon Port nach Jumunjin, das heißt, wenn Sie ein wenig nach Norden ziehen, sehen Sie Sacheonjin Beach durch den Sacheonjinri Beach Park. Von hier aus tauchen die Coffeeshops auf. Sie fahren vom Sacheonjin Beach zum Hapyeong Beach. Einige Coffeeshops versammeln sich länger als der Anmok Beach entlang der Küste und sind selten. Sie können auch vor Ihrem Lieblingscafé parken und spazieren gehen. Es ist ein langer Tag, also treffe ich den Regen. Der Gedanke an „Hanzan“ wird im Regen, der Menschen umwirft, die keinem Raum und keiner Zeit angehören und nur herumwandern, noch eifriger. Es ist eine gute Zeit, ein Gedicht zu schreiben.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dunkler Americano - Gangneung-si, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/287/8249c731-c578-415c-a08d-69a8557cd25d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dunkler Americano
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;span style=&#34;COLOR: #036071&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Wie Zigarettenrauch auf der Straße
     &lt;br/&gt;
     Meine Sehnsucht ist zerstreut
     &lt;br/&gt;
     &lt;br/&gt;
     Diejenigen, die lieben wollen
     &lt;br/&gt;
     Da waren viele
     &lt;br/&gt;
     Leg es weg
     &lt;br/&gt;
     Ich schaue nur
     &lt;br/&gt;
     Ich tat
     &lt;br/&gt;
     &lt;br/&gt;
     ...
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    &amp;lt;Shin Dong-yeop, wie Zigarettenrauch&amp;gt;
   &lt;/span&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sacheonjin Hafen - Gangneung-si, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/287/c5a3cc6b-55b6-4052-89c0-dda2ab1afe59.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sacheonjin Hafen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Es ist ein ruhiger Strand. Wenn es nicht die Sommersaison ist, sind Menschen selten. Coffeeshops folgen &amp;lt;Hasla&amp;gt; &amp;lt;Shelly Coffee&amp;gt; bis &amp;lt;Coffee &amp;amp; Joy&amp;gt; am Hapyeong Beach. Es ist, weil es der alte Name von Gangneung ist, der in Gangneung oft &#39;Hasla&#39; genannt wird. Auch als &#34;Haseo-Ryang&#34; und &#34;Haseo&#34; bezeichnet. Nach dem Eigentümerwechsel von Goguryeo nach Silla Ende des 4. Jahrhunderts nahm es während der gesamten Silla-Zeit eine wichtige militärische, politische und kulturelle Position ein. Als es nach Hyundai zog, war es durch die Beliebtheit von Jumunjin und Gyeongpo Beach verborgen, aber es ist ein edelsteinartiger Strand, an dem Sie aufgrund des sanften Abhangs des feinen Sandes Muschelfänge genießen können. Denken Sie daran, dass der Zugang zum Strand nachts kontrolliert wird.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hapyeong Strand - Gangneung-si, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/287/ed297aac-014b-4c75-bcc9-865f4a859d93.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hapyeong Strand
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie das Meer in Gangneung finden, begrüßt der Kaffeeduft die Menschen. Auch wenn Sie nichts über Kaffee wissen, atmen Sie die geheimnisvoll duftende Luft mit einem großen Atemzug ein. Sie können sich entspannen, indem Sie nur den Kaffee riechen und das Meer beobachten. Betreten Sie Ihr Lieblingscafé und bestellen Sie &#34;Hanzan&#34; als Ihr Favorit. Von dem Moment an, als ich mich entschied, Sacheonjin hier zu finden, wird &#39;Hanzan&#39; Sie trösten. Um der alten Dame etwas mehr zu sagen, es scheint sicherer als Alkohol zu sein, aber tatsächlich gibt es keine Medizin, wenn man auf Kaffee trinkt. Es waren nicht ein oder zwei Leute, die zum Kaffeeduft gingen, um Gangneung-Kaffeemaschinen zu werden. Dank ihnen wurde Gangneung zur Heimat des Kaffees. Ein Geschenk an dich selbst, das hierher lief, &#39;Eine Tasse&#39; und Applaus.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sacheonjin Beach - Gangneung-si, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/287/15191458-8776-4629-8205-8d9a2a504e2d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sacheonjin Beach
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. In der Nähe von Restaurants
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Suji Choga Garden: Mopbab / 033-646-4430
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Großmutter Tofu pro Sekunde: Sundubu weißer Tofu / 033-652-2058 / Jeden Montag geschlossen
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.chodangtofu.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;초당할머니순두부로 이동&#34;&gt;
     www.chodangtofu.co.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Gangneung Potato Ongshim House: Kartoffel Ongshim / 033-648-0340
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Unterkunft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Jumunjin Hotel: Buldanggol-Gil, Jumunjin-Eup / 033-661-0123
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://jmjhotel.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://jmjhotel.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Da Vinci Motel: Gangdong-myeon Jeongdongjin-ri / 033-644-5043
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Hasla Museum Hotel: Yulgok-ro, Gangdong-myeon / 033-644-9414, 033-644-9415
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.haslla.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;하슬라뮤지엄호텔로 이동&#34;&gt;
     http://www.haslla.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Dauri Hotel: Jeongdong Deungmyeong-Gil, Gangdong-Myeon / 033-644-1771, 033-644-8338
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.dwresort.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창에서 열기&#34;&gt;
     http://www.dwresort.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im August 2015 aktualisiert und können sich später ändern. Überprüfen Sie sie daher unbedingt, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Takju Fabrik, Mühle, raffinierter Raffinerietrend, Gangneung Upcycling Spot 3 - G</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/takju-factory-mill-refined-trend-of-refinery-gangneung-upcycling-spot-3-154-de/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Mar 2020 09:00:38 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/takju-factory-mill-refined-trend-of-refinery-gangneung-upcycling-spot-3-154-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Gangneung-si, Gangwon-do, Korea&#34; data-title=&#34;takju-factory-mill-refined-trend-of-refinery-gangneung-upcycling-spot-3--154&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Willow Brewery, einer der besten Orte in Gangneung - G (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/803367f7-1c91-463e-9b8c-bd044ac0a0fb.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Willow Brewery, einer der besten Orte in Gangneung
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Takju Fabrik, Mühle, raffinierter Raffinerietrend, Gangneung Upcycling Spot 3
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    G
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Turnschuhe, die durch das Sammeln von im Meer weggeworfenen PET-Flaschen hergestellt wurden, Planen für alte Lastwagen, Airbags für verschrottete Autos, Taschen aus Sicherheitsgurten und Uhren aus verschrotteten Fahrradketten werden zu einem höheren Preis als gewöhnliche Produkte verkauft. Einige sind nicht verfügbar, da es sich um eine limitierte Edition handelt. Der Müll verwandelt sich buchstäblich in ein Meisterwerk. In der Welt ist &#39;UpCycling&#39; der Trend. In Europa weht in Korea seit einigen Jahren Upcycling-Wahnsinn. Upcycling wird aus dem Recycling abgeleitet, was Recycling bedeutet, und bezieht sich auf das Hinzufügen neuer Werte wie Design, die über die einfache Wiederverwendung weggeworfener Objekte hinausgehen. Wo ist das Modefeld? In diesen Tagen entstehen in Korea Upcycling-Räume. Viele Orte, die im ganzen Land als heiße Orte bezeichnet werden, ziehen durch das Upcycling verlassener Räume Aufmerksamkeit auf sich. Wir können nicht alle berühmten Orte im ganzen Land vorstellen. Beginnen wir also mit Gangneung, dem repräsentativen Sommerurlaubsziel. Die trendige Umgestaltung der alten Takju-Fabrik, Mühle und Raffinerie findet statt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Gangneung-Bier, Weidenbrauerei in der alten Takju-Brauerei
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Zuerst besuchte ich die Takju-Fabrik, die sich in eine schicke Brauerei verwandelt hat. Kurz gesagt, es ist &#39;Bird Tree Brewery&#39;, einer der besten heißen Orte in Gangneung. Dies ist der dritte Besuch in den letzten zwei Monaten. Es ist ein häufiger Besuch, bei dem der Mitarbeiter fragt: &#34;Sind Sie Gangneung?&#34; Ich habe die Weidenbrauerei gemächlich mit gutem Timing genossen. Der dritte Besuch war am Samstag im Juli, der in den Sommer eintrat. Ich war besorgt. Ich rollte meine eigenen Haare. &#34;Es wird nur wenige Leute geben, die ab dem frühen Nachmittag des Samstags nach einem Mack-Haus suchen.&#34; Die Erwartungen waren jedoch falsch. Ab Samstagnachmittag füllten McDuck (Bier Deokhoo) und Reisende den Laden. Wir erkannten die Popularität der Weidenbrauerei und warteten eine Weile, bevor wir uns im Haus niederließen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Grund, warum wir die Weidenbrauerei besuchen, die nicht in der Nähe liegt, ist einfach. Die Atmosphäre ist gut und das Bier schmeckt gut. Die größte Attraktion der Weidenbrauerei ist, dass die Elemente, die wahrscheinlich nicht zusammenpassen, gut aufeinander abgestimmt sind.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sie können die Brauerei durch das Glasfenster sehen. - G (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/c591f7a5-ff52-42a7-8f11-9428978e8364.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sie können die Brauerei durch das Glasfenster sehen.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Schönheit und Trendigkeit und die widersprüchlichen Dinge in Korea und im Westen machen eine schöne Summe. Es ist ein westlicher Sake von Bier, der in dem koreanischen Raum hergestellt wird, in dem Makgeolli hergestellt wurde.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Koreanisches Bier wird in der Takju-Brauerei hergestellt - G (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/d77bbd92-5781-4949-916c-84d1484aebca.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Koreanisches Bier wird in der Takju-Brauerei hergestellt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Diese Seite war ursprünglich eine Takju-Fabrik mit Spuren von Zeit. 1926 gegründet, war es die Gangneung Takju Brauerei, die die Nachfolge der Gangneung Hapdong Brauerei antrat. Das genaue Baujahr des aktuellen Gebäudes ist nicht bekannt, aber die Spuren der verbleibenden Objekte werden auf die 1970er Jahre geschätzt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Den Spuren alter Gebäude sensationelle Elemente hinzufügen - G (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/088fe8f2-4847-4c82-a9eb-6c9a930de809.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Den Spuren alter Gebäude sensationelle Elemente hinzufügen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Gangneung Takju-Fabrik, die von Studenten der Susuboria Academy, einer von der Gyeonggi University und der Agricultural Technology Commercialization Foundation mitbegründeten Brauausbildungseinrichtung, geschlossen wurde, wurde 2015 in eine Bierbrauerei umgewandelt. In dem Raum, in dem fermentierter Reiswein fermentiert wurde Bier reift jetzt köstlich. Die Umwandlung von Makgeolli zu Bier schließt koreanische Farben nicht vollständig aus. Hier wird extrem koreanisches Gangneung-Bier hergestellt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Den Spuren alter Gebäude sensationelle Elemente hinzufügen - G (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/631d6c18-f296-46f1-bd51-97cd1a5314fe.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Den Spuren alter Gebäude sensationelle Elemente hinzufügen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das erkennt man am Biernamen. Es ist einzigartig in Minori-Sessions, Hasla IPA, Iris und Pine City Pale Ale. Die Minori-Sitzung wird mit Reis aus Minori, Sacheon-myeon, Gangneung und Changpo Ale mit Iris hergestellt, die Gangneung Danoje symbolisieren.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#39;Es gibt auch ein &#34;Sampler&#34; -Menü, in dem Sie verschiedene Biere probieren können. - G (https://codecorea.github.io)&#39; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/5fc7c502-0417-4afb-b70b-48eb343e386b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Es gibt auch ein &#34;Sampler&#34; -Menü, in dem Sie verschiedene Biere probieren können.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hasla ist der alte Name für Gangneung und Pine City ist der Name des Slogans &#34;Solhyang Gangneung&#34;. Als solches produziert der Weidenbaum ein einzigartig starkes Bier, das die lokalen Merkmale von Gangneung einfängt, indem es die Mission einer in Gangneung verwurzelten Brauerei nutzt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hongje Pizza mit Kimchi ist beliebt - G (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/db569346-7e72-43de-bc36-4c685879535a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hongje Pizza mit Kimchi ist beliebt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Raum ist der gleiche. Das Grundgerüst der alten Brauerei blieb erhalten. Alte Holzdecken, schäbige Wände, schwere Eisentüren, alte Eisentische und verblasste Holzfensterrahmen sind hier die Highlights.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Voller Vintage-Artikel - G (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/721a7082-c1ab-4731-8fa3-f644bc725612.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Voller Vintage-Artikel
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Vintage-Elemente sind hier nicht das Ende. Sie können auch das klobige Geschirr und die Teller sehen, die Sie vielleicht im Haus Ihrer alten Großmutter gesehen haben, und den Tür-zu-Tür-Fernseher, der als Tasse und Wasserstand dient. Einige der im Werk Takju verwendeten Werkzeuge sind noch vorhanden. Seltsamerweise werden die Gegenstände, die als hässlich gelten, hier zu Ikonen von &#34;cool&#34;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Voller Vintage-Artikel - G (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/c5164e6e-7ced-434c-a257-f56e3f2f0956.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Voller Vintage-Artikel
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Sarangbang, Bonbong Mill, wo Kaffee anstelle von Reiskuchen gepflückt wird
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ich habe ein Glas Bier getrunken, daher ist das Fahren verboten. Finde einen Ort, an dem du zu Fuß gehen kannst. Wir haben die Nachbarschaft Myeongju-dong neben Hongje-dong gedämpft, wo sich die Willow Brewery befindet. Ich musste schon einmal gehen und ging immer aufs Meer. Diesmal beschloss ich, nach Myeongju-dong zu fahren. Myeongju-dong war einst eine Innenstadt von Gangneung, heute ist es ein abgelegenes altes Stadtzentrum. In dem Moment, als ich die Gasse betrat, wurde mir klar. Schließlich kann die Kraft der Zeit nicht ignoriert werden. Die Spuren und Geschichten, die sich in den letzten Jahren angesammelt haben, haben die Schritte des Fremden an einem Punkt stillschweigend festgehalten. Myeongju Sarangchae, ein kleiner Veranstaltungssaal und ein paar süße Cafés waren zu sehen. Jemand könnte sagen: &#34;Ist das alles?&#34; Es war gut, es nicht wie Gassen zu übertreiben, die heiße Orte in Seoul sind, also blieb die langsame Geschwindigkeit der alten Gassen wahr.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Myeongju-dongs repräsentative Koffein-Bonbon-Mühle - G (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/6e786d3c-dde6-42ff-84b1-938eb933abab.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Myeongju-dongs repräsentative Koffein-Bonbon-Mühle
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie nach Myeongju-dong kommen, ist dies ein Muss. Es ist 10 Gehminuten von der Weidenbrauerei entfernt. Ich ging einen Moment in der Gasse umher und bat jemanden, den ich unterwegs getroffen hatte, den Standort der Bonbong-Mühle zu finden. Ich denke, die lokale Spezialität ist richtig. Es sagt den Ort sofort. Der Name &#34;Bongbong Mill&#34; ist auf ein Gebäude mit einem spitzen Dach gemalt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Der erste Stock einer komfortablen Atmosphäre wie ein Liebeszimmer in der Nachbarschaft - G (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/d3b6a825-7e4e-494a-93b6-4a4ff6b51fa3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Der erste Stock einer komfortablen Atmosphäre wie ein Liebeszimmer in der Nachbarschaft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wie der Name war dies eine echte Mühle. Es war einmal ein Ort, an dem sich Menschen anstellten und Reiskuchen machten. Im Laufe der Jahre wurde die Mühle geschlossen und mehr als 10 Jahre lang als leeres Haus belassen. 2010 knüpfte sie Verbindungen zu Menschen aus Kultur und Kunst. Nach einem Jahr manuellen Raums wurde 2011 die Bonbong-Mühle eröffnet, in der Kaffee, Kultur, Kunst und Menschen zusammenleben.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein Café und ein zweiter Stock wie eine Galerie - G (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/c56fe5b6-a318-4fff-84a3-7b9365a812db.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein Café und ein zweiter Stock wie eine Galerie
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es ist stilvoller, weil es mit gestrichenen Wänden, alten Fliesenböden und alten Fenstern nicht vertraut ist. Es ist bequem, weil es nicht dekoriert ist. Der Besitzer des Handtropfkaffees begrüßt die Leute im Dorf. Anstatt Reiskuchen zu pflücken und Sesamöl zu pressen, backen sie einfach Kekse und brauen Kaffee. Die Heiden sind auch an die Atmosphäre gebunden und ruhen sich so wohl wie die Menschen in dieser Stadt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Die Werke lokaler Künstler werden das ganze Jahr über ausgestellt - G (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/1e223862-eb62-48e2-a7d6-1d80a51fbd64.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Die Werke lokaler Künstler werden das ganze Jahr über ausgestellt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der gesamte Kaffee wird geröstet und von Hand getrocknet. Kaffee, der durch die menschliche Hand und den menschlichen Geist und nicht durch die Maschine gelangt ist, hat eine wärmere Sensibilität. Überall gibt es Fenster und dazwischen hängt eine Arbeit. Sogar die Landschaft vor dem gewöhnlichen Fenster fühlt sich hier wie eine Arbeit an.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Werke und Requisiten von Kulturkünstlern werden ebenfalls ausgestellt und verkauft. - G (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/c5bcdf9d-3056-44be-a475-2dc2f974e0b1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Werke und Requisiten von Kulturkünstlern werden ebenfalls ausgestellt und verkauft.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Möchten Sie eine Tasse Kaffee in der Raffinerie? Kaffeeraffinerie pro Sekunde
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ich war in den Charme von Gangneungs Upcycling-Räumen versunken. Er rief &#34;noch ein Platz für meinen besten Freund&#34; und ging nach Chodang-dong, berühmt für Sundang-Tofu. Ich habe nur Champon Sundubu und Chodang Sundubu gegessen, aber heute gehe ich zur Reismühle anstatt zum Restaurant. Betreten Sie die Seitenstraße leicht vom Chodang Sundubu Village, das von Restaurants gesäumt ist. Während wir durch die Gassen eines gemütlichen Viertels gehen, sehen wir ein schäbiges Gebäude mit einem Holzschild namens &#34;Chodangjeongmiso&#34;. Hören Sie auf, dorthin zu gehen, wo die Zeit stehen geblieben ist.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Aus einer alten Reismühle wurde ein Café - G (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/71453619-c196-409d-b252-e3290e4639f9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Aus einer alten Reismühle wurde ein Café
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ich öffne die Kaffeetür mit dem Gefühl, die Raffinerie zu betreten. Die Raffineriemaschine, die immer noch einen Platz unter den Eigentümern einnimmt, fällt auf. An die Wand des Cafés wurde ein transparenter Teller gelegt und dazwischen Reiskleie gefüllt. Obwohl es in ein Café umgewandelt wurde, gibt es überall Spuren davon, die Sie nicht vergessen möchten, dass dieser Ort eine Raffinerie war. Auf dem alten Pfad bewegt sich Schnee, einschließlich Holz mit unebener Decke, Riemen für Raffineriemaschinen und einer alten Uhr, die keine Zeit mehr zu sagen scheint.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Es ist etwas Besonderes, wenn die Atmosphäre der Raffinerie intakt bleibt - G (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/331798de-2b58-4457-bf7f-362c0fb6a032.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Es ist etwas Besonderes, wenn die Atmosphäre der Raffinerie intakt bleibt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   In Sangnyangmun wird eine Aufzeichnung von 1963 aufgezeichnet, die die Geschichte des Baus oder der Reparatur eines Hauses aufzeichnet. Es ist ein ziemlich altes Gebäude. In den Tagen, als die Lebensmittelproduktion eine nationale Aufgabe war und als Reisfelder gebaut wurden, um die Umgebung des Gyeongpo-Sees zu füllen, war der Chodangjeongso ein wichtiger Ort für den Reisanbau in dieser Stadt. Als sich die Welt im Laufe der Jahre veränderte, schloss Chodangjeongmi, das voller Menschen war.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Es gibt Spuren der Raffinerie innerhalb und außerhalb des Cafés. - G (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/20cfab57-25f8-4b72-8fc3-858bb3a9e4fc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Es gibt Spuren der Raffinerie innerhalb und außerhalb des Cafés.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der aus Chodang-dong stammende Besitzer bedauerte, dass der Ort der Erinnerungen, Jeongmiso, verschwunden war. Also übernahm er Jeongmiso und verwandelte es in ein Café, in dem sich jeder entspannen kann. Natürlich blieben die Spuren der Raffinerie so weit wie möglich erhalten. Wie der Architekt an der Wand ausdrückte, war die Architektur der Chodang Coffee Refinery der Rolle treu, weniger Ressourcen zu belasten und viele Erinnerungen zu hinterlassen. &#39;&#39;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Es gibt Spuren der Raffinerie innerhalb und außerhalb des Cafés. - G (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/f9a7b13d-4413-41bc-b718-6bbc9c770e89.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Es gibt Spuren der Raffinerie innerhalb und außerhalb des Cafés.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Das Café ist nicht fertig, nur weil die Spuren der Raffinerie erhalten bleiben. Hier gibt es herzhafte Kaffees und verschiedene Getränke. Auffällig ist auch das Menü mit den lokalen Merkmalen des Dorfes Chodang Sundubu. Chodang Tofu Bananen Smoothie, Condibi Keks, Condibi Pfund Kuchen Es ist ein Menü, das vom Eigentümer erstellt wurde, der das Chodang Sundubu Restaurant in der Nähe betreibt. Es ist ein Treffen zwischen Bohnenkuchen, Keksen und Pfundkuchen .... Ich kann mir den Geschmack der Kombination nicht vorstellen. Versuchen Sie in diesem Fall, es selbst zu essen. Der herzhafte und schlichte Geschmack ist attraktiv. Je mehr Sie wie Reis kauen, der die Hauptfigur von Jeongmiso ist, desto mehr verklagen Sie ihn.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Der Grund, warum sich die Upcycling-Spots in Gangneung tief getroffen haben, ist, dass die Spuren schwerer Jahre und die Geschichten der Menschen dem Raum hinzugefügt wurden. Dies liegt daran, dass gestern, wo wir heute leben, manchmal zurückkehren möchte, im Raum bleiben.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kaffee- und Bohnenkekse sind eine Mischung aus Fantasie! - G (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/194a6422-f8fa-448c-b517-cacda2171dbf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kaffee- und Bohnenkekse sind eine Mischung aus Fantasie!
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Weidenbrauerei
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Adresse: 1961 Gyeonggang-ro, Gangneung-si, Gangwon-do
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    - Öffnungszeiten: 12: 00 ~ 24: 00 Uhr (nur Bier und Getränke können von 16:00 bis 17:00 Uhr bestellt werden)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Anfragen: 033-920-9380
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Bonbon Mühle
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Adresse: 17-1 Gyeonggang-ro 2024beon-gil, Gangneung-si, Gangwon-do
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    - Öffnungszeiten: 11: 00-21: 00 Uhr (sonntags bis 18:00 Uhr), jeden Montag geschlossen
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Anfragen: 070-8237-1155
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Kaffeeraffinerie pro Sekunde
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Adresse: 67, Chodangwon-Gil, Gangneung-Si, Gangwon-Do
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Business Stunden: 10: 00 ~ 22: 00
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Anfragen: 033-653-2313
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Ziele in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Gangneung Jungang Markt: 21, Geumseong-ro / 033-648-2285
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.gncmarket.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.gncmarket.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Ojukheon: 24 Yulgok-ro 3139beon-gil / 033-660-3301
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Heoyun &amp;amp; Heonan Seolheon Memorial Park: 1-16 / 193beon-gil, Nanseolheon-ro 033-640-4798
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Räume
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Gangneung Ojuk Hanok Village: 114 Jukheon-Gil / 033-655-1117
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://ojuk.or.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://ojuk.or.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Gangneung Guesthouse Central Store: 17, Gyeonggang-ro 2103beon-gil / 010-9299-7199 / Qualitätszertifizierung für koreanischen Tourismus
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://gnguesthouse4.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://gnguesthouse4.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Principal Gangneung Mission: 63 Unjeong-gil / 033-646-3270 / Korea Tourismus Qualitätszertifizierung
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.knsgj.net/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.knsgj.net/
    &lt;/a&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im Juli 2017 erstellt und können später geändert werden. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
    &lt;/font&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>