<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Gangneung-si.de on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/gangneung-si.de/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Gangneung-si.de)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 27 Mar 2020 10:28:50 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/gangneung-si.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Emotionale Aufladungstour, um Künstler in Gangneung zu treffen - Gangneung-si, Gangwon-do, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/emotional-charging-tour-to-meet-artists-in-gangneung-356-de/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Mar 2020 10:28:50 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/emotional-charging-tour-to-meet-artists-in-gangneung-356-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Gangneung-si, Gangwon-do, Korea&#34; data-title=&#34;emotional-charging-tour-to-meet-artists-in-gangneung--356&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Sinsaimdang, ein Symbol der angesehenen Frau und ein genialer Maler - Gangneung-si, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/356/a0fc61c7-f1b4-4605-b4fb-32e1d105ecf3.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Sinsaimdang, ein Symbol der angesehenen Frau und ein genialer Maler
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Emotionale Aufladungstour, um Künstler in Gangneung zu treffen
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Gangneung-si, Gangwon-do, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &amp;lt;Kurs&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Ojukheon · Gangneung Kreatives Künstlerdorf → Gangneung Olympisches Museum → Chondang Tofu → Dison Science Museum im Charmsori Grammophon → Missionsleiter / Monatliche Party Kim Si-Sung Gedenkhalle
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Rolle von Shinsaimdang spielt eine große Rolle dabei, Gangneung zu einem Ort der Kultur und Kunst zu machen. Wenn ich mich in der Ojukheon und Yulgok Memorial Hall umsehe, freue ich mich, Shinsaimdang zu entdecken, einen Künstler, der Yulgoks Mutter Sinsaimdang überlegen ist. Wenn Sie weiter zum Gangneung Creative Artist Village und zum Oriental Embroidery Museum an der Seite des Ojukheon fahren, werden Sie Künstler der Vergangenheit und der Gegenwart treffen und von künstlerischer Sensibilität erfüllt sein.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Viele Sehenswürdigkeiten sind über den Gyeongpo-See verstreut. Sie können die Bedeutung unserer traditionellen Kultur auf dem Missionsfeld und in der monatlichen Kim Si-Sung-Gedenkhalle spüren. Im PR Experience Center der Olympischen Winterspiele in Pyeongchang können Sie die Aufregung der vergangenen Olympischen Spiele in Pyeongchang spüren.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Munseongsa-Tempel vorne und Mongryongsil links - Gangneung-si, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/356/a31d8046-e384-43bf-98ca-380469834e9c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Munseongsa-Tempel vorne und Mongryongsil links
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Shinsaimdang, ein Pronomen der heutigen Schwiegermutter, die Yulgok Ii großzog und großzog, beherrschte Poesie und Malerei und wurde zu seiner Zeit auch als genialer Maler bezeichnet. Ojukheon ist die Heimat von Shinsaimdang, wo Yulgok Ii geboren wurde.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mongryongsil, wo Shinsaimdang Yulgok Lehrer gebar - Gangneung-si, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/356/28e1a900-314d-44e7-87cb-983b6fb50baa.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mongryongsil, wo Shinsaimdang Yulgok Lehrer gebar
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Yongin Lees Mutter, Yongin Lee, hatte nur fünf Töchter, und ihre zweite Tochter, Shinsaimdang, heiratete ihre Mutter auch nach ihrer Heirat. Als Shinsaimdang an der Stelle ihres Mannes, Pyeongan-do, starb, übernahm Yulgok die Großmutter mütterlicherseits seiner Mutter. Yongin Lee erbte Seouls gekacheltes Haus und die vollständige Antwort an Yulgoks Lehrer als Vermächtnis und gab Oh Jok-heon und die vollständige Antwort an einen anderen Enkel, Kwon Cheo-gyun. Nachdem Kwon Cheo-gyun die schwarzen Bambusbäume gesehen hatte, die den Wald um das Haus bildeten, nannte er ihn Ojukheon und wurde später der Name des Hauses.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ojukheon Sarangchae ist das Original - Gangneung-si, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/356/bf7ed6d7-3559-481f-a82e-7d912657225a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ojukheon Sarangchae ist das Original
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Raum, in dem Yulgok geboren wurde, hieß Mongryongsil, weil er von einem Drachen träumte und einen Sohn empfing. Das Gebäude und Sarangchae sind intakt und der Rest ist restauriert. Bäume haben in Ojukheon eine Geschichte, darunter der 600 Jahre alte Pflaumenbaum Yulgokmae neben dem Mongryongsil, der 600 Jahre alte Baron Tree und die alten Kiefern vor Munseongsa und dem Wald, der das Haus umgibt. Die Yulgok Memorial Hall, das Folk Folklore Museum, der Solhyang Luxury Shop und das Gangneung City Museum befinden sich mit Ojukheon an einem Ort.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Super-High-Fidelity-Medienkunst in der Yulgok Memorial Hall - Gangneung-si, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/356/2132255d-0bcb-445c-80d7-68c74c36335e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Super-High-Fidelity-Medienkunst in der Yulgok Memorial Hall
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Nur 3 Gehminuten vom Parkplatz Ojukheon entfernt befinden sich das Gangneung Creative Artist Village und das Oriental Embroidery Museum. Durch den Umbau der geschlossenen Schule versammelten sich kleine Studios, um das Gangneung Creative Artists Village im ersten Stock zu bilden, und im zweiten Stock wurde das Orientalische Stickmuseum dekoriert, das die einfache Schönheit der Stickerei des Lebens zeigt. Das Oriental Embroidery Museum zeigt hochwertige traditionelle Stickarbeiten und Requisiten aus drei Ländern: Korea, China und Japan.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gangneung Creative Artists Village mit einzigartigen Künstlern - Gangneung-si, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/356/fecc0b50-d452-4191-b9f9-e58a9f076bc3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gangneung Creative Artists Village mit einzigartigen Künstlern
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   In der koreanischen Stickerei-Ausstellungshalle sehen Sie die Gangneung Traditional Embroidery Corner. Die Augen von Subojagi und das Quilten des Garns sind sehr nah. Es lohnt sich auch, die Kissen ordentlich gestapelt zu sehen und die Arbeiten, die die Super-Treue von Sinsamdang in der Stickerei zum Ausdruck bringen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gangneung farbige Fadensteppung im Oriental Embroidery Museum - Gangneung-si, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/356/b9b18907-b668-4238-8a93-c85444dcc0ae.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gangneung farbige Fadensteppung im Oriental Embroidery Museum
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Im Gangneung Creative Artist Village gibt es markante Räume entlang der Schultern, darunter Gyubang zum Sticken und Nähen, Malateliers, Keramik und eine Werkstatt voller süßer Accessoires. Es gibt viele Dinge, die Sie etwa 30 Minuten bis eine Stunde lang erleben können. Der Vorteil ist, dass Sie Ihre eigenen Werke erstellen können, die es nirgendwo auf der Welt gibt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Im Creative Artist Village gibt es auch verschiedene künstlerische Erlebnisse. - Gangneung-si, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/356/08fddbca-81f6-43b0-b85a-3f564ed68317.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Im Creative Artist Village gibt es auch verschiedene künstlerische Erlebnisse.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Olympischen Winterspiele 2018 in PyeongChang und Gangneung fanden auf Eis statt. In der Nähe von Gyeongpoho gibt es ein Gangneung-Olympiamuseum, in dem Sie die Aufregung der letzten Olympischen Spiele in Pyeongchang wieder spüren können. Die aus fünf Themen bestehende Ausstellungshalle recycelt gebrauchte Behälter, um die Bedeutung der Umweltolympiade zu erfassen. Der Behälter ist entsprechend der Farbe der Fünfradmarke in Blau, Rot, Gelb, Grün und Schwarz lackiert und leicht hell.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;19&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gangneung Olympisches Museum - Gangneung-si, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/356/b76fbe7c-e199-4735-aeca-08eb88797201.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gangneung Olympisches Museum
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Olympischen Spiele kämpfen um die Rangliste von insgesamt 15 Veranstaltungen, 7 Veranstaltungen im Schnee, 3 Veranstaltungen im Rutschen und 5 Veranstaltungen im Eis. Dynamisch geformte Skulpturen, die jedes Objekt darstellen, ziehen die Aufmerksamkeit auf sich. Die an den Skulpturen angebrachte Ausrüstung wie Stöcke, Schutzbrillen und Helme ist realistischer, wenn das verwendet wird, was die Nationalmannschaft tatsächlich verwendet hat.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Im 4D Experience Center können Sie Videos ansehen, indem Sie einige der Veranstaltungen wie Skispringen, Bobfahren, Snowboarden und Skifahren auswählen. Wenn der Ski auf der Piste landet, zittert der Stuhl und spürt den Wind, wodurch eine Illusion entsteht, dass Sie tatsächlich spielen. Erleben Sie die Schanze in VR (Virtual Reality) und sie wird auch vor Ihnen lebendig entfaltet. Die Anlage macht auch Spaß und ermöglicht es den Besuchern, Curling-Matches durch Werfen von Steinen zu erleben. Es gibt viele Dinge zu sehen, darunter das Gyeongpo Aquarium, das Gangneung Green City Experience Center sowie den Geburtsort von Heo Gyun und Heonan Seolsaeng.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;22&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Die Olympischen Spiele in PyeongChang wurden durch eine einheitliche Leidenschaft erreicht - Gangneung-si, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/356/1492ff51-dac5-41c4-8edf-943d1bf1e695.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Die Olympischen Spiele in PyeongChang wurden durch eine einheitliche Leidenschaft erreicht
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Das repräsentative Essen von Gangneung ist Chodang Sundubu. In der Nähe von Gyeongpoho befindet sich der Geburtsort von Heo Gyun und Henan Seolheon. Der Anruf von Heo Gyuns Vater war Chodang, also denke ich, dass der Ort dort seinen Ursprung hat. Im Dorf Chodang gibt es etwa 30 Restaurants, die Tofu direkt von Generation zu Generation herstellen. Sauberes Meerwasser wird als Gansu verwendet, aber der Geschmack von Tofu variiert leicht von Haus zu Haus. Der weiche und Tofu des Tofus wird gekocht, um den ursprünglichen Geschmack nicht zu beeinträchtigen. Der Geschmack, der glatt geht, ohne zu kauen, ist die Leichtigkeit selbst. Wenn es frisch ist, können Sie es mit dem Gewürz mischen. Eine Schüssel Tofu ist perfekt für Kinder, die nicht scharf und scharf essen.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;24&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Weicher und zarter Tofu pro Sekunde - Gangneung-si, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/356/6f510e68-2490-4cb4-8e4d-b306dbfe0113.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Weicher und zarter Tofu pro Sekunde
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Das Charmsori Gramophone &amp;amp; Edison Science Museum ist eine Sammlung repräsentativer Erfindungen des Phonographen und von Edison. Es hat mehr Edison-Phonographen als das Edison Museum in den Vereinigten Staaten. Von den 4.000 Phonographen, die in über 30 Ländern hergestellt wurden, sind 3.500, 150.000 Schallplatten und 5.000 musikbezogene Bücher voller Musik, daher ist es schwer zu erkennen, welcher wichtig ist. Sie können sich einzeln umschauen, aber es macht viel mehr Spaß, den Ausstellungskommentar zu hören, da das professionelle Personal Sie über die Exponate und Episoden informiert.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;26&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Glühbirne von Edison erfunden - Gangneung-si, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/356/badc49cf-0d5c-4e66-98c5-0adf2e7fdd78.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Glühbirne von Edison erfunden
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es ist in das Charmsori Gramophone Museum und das Edison Science Museum unterteilt. Das Phonographenmuseum ist unterteilt in 1 Ausstellungshalle mit Trompetenphonograph, 2 Ausstellungshallen mit kabinettartigen Phonographen, 3 Ausstellungshallen, die hauptsächlich von Spieluhren ausgestellt werden, sowie Radio- und Fernsehausstellungshallen. Ein Trompetengrammophon mit einer großen trompetenförmigen Trompete wird häufig mit einem Phonographen assoziiert. Es gibt viele Dinge, die gut aussehen, wenn Sie eine Schallplatte auflegen und an eine Stromquelle anschließen, als würde sofort schöne Musik abgespielt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;28&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Das Volumen an Sammlungen wie Grammophonen und Spieluhren ist enorm. - Gangneung-si, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/356/88061acc-8cc5-4fc4-8126-556b245a12dd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Das Volumen an Sammlungen wie Grammophonen und Spieluhren ist enorm.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Edison Science Museum ist eine Sammlung von Ausstellungen über Licht, Sammlungen über Ton sowie Haushaltsgegenstände und Erfindungen. Nach vielen Versuchen und Irrtümern ist Edisons Glühbirne eine der wichtigsten Erfindungen in der Geschichte der Menschheit. Die Anzahl der ausgestellten Glühbirnen, einschließlich der ersten Carbon-Glühbirnen, beträgt etwa 500. Ohne Edison wäre die Hausarbeit viel intensiver gewesen als jetzt. Kaffeekannen, Toaster, Waffeln, Öfen, Bügeleisen, Nähmaschinen, Mixer, Mikrowellenherde und Haartrockner sollen von Edison für seine Frau erfunden worden sein. Das Ende der Tour endet damit, dass Sie auf bequemen Sitzen sitzen und schöne Musik hören. Im Gebäude nebenan befindet sich das Son Sung-mok Film-, Radio- und Fernsehmuseum mit einer Vielzahl von filmbezogenen Sammlungen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;30&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Charmsori Grammophon &amp;amp; Edison Science Museum - Gangneung-si, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/356/7ec02c5b-04a6-4746-b706-94cb8bdc8ab3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Charmsori Grammophon &amp;amp; Edison Science Museum
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Missionsfeld wurde von Narayon, der elften Generation von Hyoryeongdaegun (dem älteren Bruder von König Sejong dem Großen), erbaut und ist ein erstklassiges Haus in der Joseon-Dynastie mit dem typischen Aussehen eines Schwiegervaters. Es ist in seiner ursprünglichen Form erhalten geblieben, ohne die Jugendlichen über 300 Jahre zu schädigen. Es wird gesagt, dass Nae-Bun, der ein Zuhause suchte, einem Wiesel folgte und sich in einen frühen Wald verliebte.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;32&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Der Rasen des Missionsfeldes - Gangneung-si, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/356/b2c68bd7-8f52-4985-97ab-339e3f7897d2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Der Rasen des Missionsfeldes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Tatsächlich ist der Kiefernwald, der den Hintergrund des Missionsfeldes bildet, ein bezaubernder Wald, in dem Sie sich lange im Schatten eines Baumes mit wunderschönen Kiefern ausruhen möchten. Sie müssen sich zuerst im Haus umsehen und dann am Ende durch den Wald gehen, um das Missionsfeld gleichmäßig zu schmecken.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;34&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hohe hoch aufragende Tore und Schornsteine fallen auf - Gangneung-si, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/356/faa7854b-51a9-451a-9a5a-26914177cf5d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hohe hoch aufragende Tore und Schornsteine fallen auf
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Schauen Sie sich zuerst in der Reliquienausstellungshalle um. Es werden mehr als 300 wertvolle Artefakte angezeigt, die im Missionsfeld gesammelt oder im täglichen Leben verwendet wurden. Unter den stattlichen Gebäuden war die Piratenpartei mit einer exotischen Terrasse die Hauptresidenz des männlichen Missionsmeisters. Die Terrasse wurde als Geschenk aus dem russischen Bau gegeben. Wenn Sie den breiten Rasen vor dem Missionsfeld passieren, sehen Sie den quadratischen Teich und die Laube Jeongnaejeong auf der Brücke am Eingang. Es ist besonders im Sommer sehenswert, wenn der Lotus in voller Blüte steht, aber es ist ein Raum, der zu jeder Jahreszeit genossen werden kann. Der Stil alter Gelehrter, die allein ein Buch gelesen oder einen Freund angerufen hätten, um ein Getränk einzuschenken, erinnert an sich selbst.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;36&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Der Hwahwadang, die Residenz des männlichen Meisters - Gangneung-si, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/356/ff3132e7-4329-4df8-8efe-12c17e28f809.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Der Hwahwadang, die Residenz des männlichen Meisters
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Missionsfeld ist ein Hanokstay, der für Reisende öffentlich zugänglich ist. Es ist auch ein besonderes Erlebnis, morgens oder am frühen Morgen das Flüstern eines altmodischen Hauses zu spüren, wenn alle Besucher abreisen und alle Seiten ruhig sind.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;38&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hwaraejeong, wo Sie Lotus und Wind genossen haben - Gangneung-si, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/356/c753fc80-ec72-4792-afa9-94d91384c4f1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hwaraejeong, wo Sie Lotus und Wind genossen haben
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Jeden Monat ist Kim Si-seop der erste koreanische Literaturroman, Geumo Mythos. Es wird gesagt, dass Kim Si-woop so einzigartig war, dass er nach 8 Monaten Geburt las, sein erstes Gedicht im Alter von 3 Jahren schrieb und im Alter von 5 Jahren ein Gedicht vor König Sejong schrieb, um 50 Seiden zu erhalten.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;40&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kim Si-Sup Memorial Hall, die jeden Monat gebaut wurde - Gangneung-si, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/356/2aaffe89-30af-495e-a409-b880332b0fbd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kim Si-Sup Memorial Hall, die jeden Monat gebaut wurde
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   In der kompakten Gedenkhalle befindet sich eine Animationsecke, in der Videobilder des Lebens und der Goldmythen von Lee Seong-kyus Fotozone und Kim Si-seop produziert wurden. Sie können das Buch „Moondangdangjip“ sehen, das Gedichte, Schriften und Werke sowie von Hand gezeichnetes Mukmaedo enthält. Es ist ungefähr 200 m vom Missionsfeld entfernt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;42&#34; id3=&#34;19&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Fotozone von Lee Sang-kyu - Gangneung-si, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/356/70307482-5d93-4ede-b809-2be8ceea6aa4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Fotozone von Lee Sang-kyu
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Empfohlene Reisesaison: Frühling und Herbst
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Empfohlene Reiseziele: Familie, Liebhaber, Freunde
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Verwandte Website-Adresse
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Gangneung City Kulturtourismus
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;https://www.gn.go.kr/tour/index.do&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     https://www.gn.go.kr/tour/index.do
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Oriental Stickerei Museum
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.orientalembroidery.org&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.orientalembroidery.org
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Olympisches PR-Zentrum
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.PyeongChang2018.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.PyeongChang2018.com
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Dison Science Museum im Charmsori-Grammophon
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.edison.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.edison.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Principal Gangneung Mission
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.knsgj.net&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.knsgj.net
    &lt;/a&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Anfragen
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Gangneung Tourist Information Center 033-640-4414, 033-640-4531
    &lt;br/&gt;
    -Ojukheon 033-660-3301
    &lt;br/&gt;
    -Oriental Stickerei Museum 033-644-0600
    &lt;br/&gt;
    -Pyeongchang Olympische Winterspiele PR Experience Hall 033-651-1722
    &lt;br/&gt;
    -Damson Science Museum, Charmsori-Grammophon 033-655-1130
    &lt;br/&gt;
    -Gangneung Mission Principal 033-648-5303
    &lt;br/&gt;
    - Monatliche Tang Kim Sik Gedenkhalle 033-644-4600
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Informationen zu öffentlichen Verkehrsmitteln
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    - [Zug] Cheongnyangni-Jeongdongjin Station, Mugunghwaho 7 mal am Tag
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    (07: 05 ~ 23: 25) Der Service dauert etwa 5 Stunden bis 5 Stunden und 40 Minuten.
    &lt;br/&gt;
    * Anfragen: Letsko Rail 1544-7788,
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.letskorail.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.letskorail.com
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    - [Bus] verkehrt 23 bis 25 Mal (6:20 bis 22:20) pro Tag von den Terminals Seoul-Gangneung und Dong Seoul und dauert etwa 2 Stunden und 30 Minuten. Der Seoul Express Bus Terminal verkehrt 44 bis 58 Mal am Tag (6:00 bis 23:30 Uhr) und dauert etwa 2 Stunden und 40 Minuten.
    &lt;br/&gt;
    * Frage
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Busbahnhof Dong Seoul 02-2088-2635
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.ti21.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘동서울버스터미널’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     www.ti21.co.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Seoul Express Bus Terminal 1688-4700
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.exterminal.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.exterminal.co.kr
    &lt;/a&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Selbstfahrende Informationen
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Yeongdong Expressway Gangneung IC → Gyeonggang-ro 1,39 → Saimdang-ro 2,23 → Gyodong Gwangjang-ro 800 m → Biegen Sie an der Solol-Kreuzung links in Richtung Jumunjin ab → 2,03 Donghae-daero → 430 m Yulgok-ro → Ojukheon
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Informationen zur Unterkunft
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Gyeongpo Su Motel: 439, Changhae-ro, 033-644-1239
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Gyeongpo Beach Hotel: 17, Haean-ro 406beon-gil, 033-643-6699
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.gyungpobeach.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.gyungpobeach.com
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Bekinia Berg und Meer Jumunjin Resort: 2070, Haero-ro, Jumunjin-eup 033-661-7400
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.benikea.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;주문진리조트로 이동&#34;&gt;
     http://www.benikea.com
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Hyusim Pension: Jedonggol-Gil 21, 033-642-5075
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://hyusim.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://hyusim.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurantinformationen
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Rural Sundubu: Chodang Sundubu, 108 Chodang Sundubu-Gil, 033-651-4009
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://chodang4009.modoo.at/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://chodang4009.modoo.at/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Donghwa Garden Champon Sundubu: Champon Sundubu, 15, Chodang Sundubu-Gil 77 Beon-Gil, 033-652-9885
    &lt;br/&gt;
    -Yewon Sojasaucenkrabbe: Sojasaucenkrabbenset, 301 Hoesan-ro, 033-647-1220
    &lt;br/&gt;
    -Folk Ong Shim &amp;amp; Makguksu: Kartoffel Ong Shim, 27 Jukheon-Gil 44 Beon-Gil, 033-644-5328
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Festival- und Eventinformationen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;strong&gt;
   &lt;/strong&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Gyeongpo Summer Festival: Ein heißes und aufregendes Sommerfestival am Gyeongpo Beach, Sonderaufführungen, Hip-Hop-Aufführungen, Bikini-Korea-Wettbewerb, Strandfestival usw.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;https://www.gn.go.kr/tour/index.do&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     https://www.gn.go.kr/tour/index.do
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Dong-Dong Jin Unabhängiges Filmfestival: Dies ist das 21. Filmfestival am Meer, das an der Jeong-Dong Grundschule durchgeführt wird und unabhängige Filme aus der ganzen Welt zeigt, 033-645-7415
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;a href=&#34;http://jiff.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
    http://jiff.kr/
   &lt;/a&gt;
   &lt;p&gt;
    - Fünf Mondlicht bis Gangneung Nacht: Nacht Kulturerbetour, Nachtvorstellung, Ausstellung / Erlebnisveranstaltung usw., Gangneung Kulturzentrum 033-648-3014
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.gncn.or.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.gncn.or.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Myeongju Puppenspiel: Puppentheater-Erlebnisprogramm, Gangneung Cultural Center 033-648-3014
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.gncc.or.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.gncc.or.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Gangneung Coffee Festival: Ein umweltfreundliches Kaffeefestival, bei dem Sie in Gangneung, 033-647-6802, Kaffee genießen können
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.coffeefestival.net/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.coffeefestival.net/
    &lt;/a&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     traditioneller Markt
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     -Gangneung Zentralmarkt
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Der Gangneung Jungang Markt ist ein traditioneller Markt, der die Region Yeongdong repräsentiert. Es ist unterteilt in einen traditionellen Markt im ersten und zweiten Stock über dem Boden und einen unterirdischen Fischmarkt. Der Fischmarkt ist voller frischer Meeresfrüchte aus der Ostsee. Neben dem Fischmarkt gibt es eine Vielzahl von Geschäften, darunter Gemüse, Getreide, Industrieprodukte, Beilagen und den täglichen Bedarf. Auf dem gesamten Markt ist die Eatja Alley ein repräsentatives Lebensmittel von Gangneung wie Buchweizenpfannkuchen, Kartoffelzwiebeln, roter Bohnenbrei und Kartoffel-Jeon.
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 21, Geumseong-ro, Gangneung-si, Gangwon-do
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.gncmarket.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.gncmarket.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Gangneung Stadtrundfahrt
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Dies ist ein Kurs, der gemacht wurde, um ein wichtiges Touristenziel in Gangneung für Reisende zu machen. Ab dem Jeongdongjin-Bahnhof werden die Passagiere um 8 Uhr morgens in Gebieten mit vielen Gästehäusern wie Jijikgak, Gangneung Station, Gangmun Bus Terminal und Gyeongpo Bus Terminal abgeholt. Es wird von der Gangneung Guest House Federation betrieben und Sie können jedes Gästehaus kontaktieren.
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     &amp;lt;Tourkurs&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
    Jeongdongjin Station → Samyang Ranch → Gyeongpo Strand → Gangmun Strand (Chinesisch) → Ojukheon → Sun Cruise Sculpture Park
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im April 2019 aktualisiert und können später geändert werden. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gangneung diesen Frühling wieder! &#34;Hot Place&#34; Wolhwa Street Exploration &#43; Marktplatz - Gangneung-si, Gangwon-do, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/gangneung-again-this-spring-hot-place-wolhwa-street-exploration-marketplace-354-de/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Mar 2020 10:28:47 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/gangneung-again-this-spring-hot-place-wolhwa-street-exploration-marketplace-354-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Gangneung-si, Gangwon-do, Korea&#34; data-title=&#34;gangneung-again-this-spring-hot-place-wolhwa-street-exploration-marketplace--354&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Die Wolhwa Street entwickelt sich zu einer neuen Attraktion in Gangneung - Gangneung-si, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/354/d5a30c83-a020-4ed2-8239-2c992a4d6360.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Die Wolhwa Street entwickelt sich zu einer neuen Attraktion in Gangneung
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Gangneung diesen Frühling wieder! &#34;Hot Place&#34; Wolhwa Street Exploration + Marktplatz
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Gangneung-si, Gangwon-do, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Jeder hat ein besonderes Ziel. Gangneung ist ein solcher Ort für mich. Wenn ich oft besuche, fühle ich mich aufgeregt und wohl, wenn ich nach Gangneung gehe, weil es wie ein halber Reise- und ein halber täglicher Raum ist. Selbst an einem Frühlingstag besuchte ich Gangneung. Dieser Frühling konzentrierte sich jedoch eher auf Aufregung als auf Komfort, da alle Dinge wiederbelebt werden und der Frühling der Hoffnung und der Träume. Freuen Sie sich auf eine Reise, um neue Orte in Gangneung zu finden!
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Yeontral Park in Seoul (Gyeongui Line Forest Road), Wolhwa Street in Gangneung
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Als ich nach Gangneung fuhr, ging ich in die Innenstadt anstatt zum ersten Strand, den ich mir ausgedacht hatte. Dies liegt daran, dass das Ziel der Wolhwa Street ist, die heutzutage zu Gangneung &#39;Hot Place&#39; wurde. Die Wolhwa Street ist eine Kultur- und Parkanlage, die an der Stelle einer verlassenen Eisenbahn gebaut wurde, die durch die Innenstadt von Gangneung führte.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Der Standort der verlassenen Eisenbahn geht in die Wolhwa Street über - Gangneung-si, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/354/aa668d05-b22d-44dd-892f-ee655ff49778.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Der Standort der verlassenen Eisenbahn geht in die Wolhwa Street über
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Als die KTX Gyeonggang-Linie eröffnet wurde, wurde die U-Bahn zwischen Gangneung und dem Stadtzentrum unterirdisch und ließ die alten Eisenbahnschienen im Leerlauf. Gangneung City hat diesen Raum in einen Park verwandelt, in dem keine Züge mehr fahren. Mit anderen Worten, das Land, in dem gespielt wurde, verwandelt sich in ein Land, in dem Menschen spielen, während sie sich ausruhen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Einige der alten Eisenbahnschienen wurden zurückgelassen. - Gangneung-si, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/354/185e458a-8b07-439d-83b3-8f998241bdba.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Einige der alten Eisenbahnschienen wurden zurückgelassen.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   An einem Samstag im Frühling war die Aura des frühen Frühlings offensichtlich. Es war ein guter Tag, um die Wolhwa Street zu erkunden. Die Wolhwa-Straße ist insgesamt 2,6 km vom Bahnhof Gangneung bis zum Dorf Gangnam-dong Buheung entfernt. Es ist ein einfacher Wanderkurs für alle Altersgruppen. Sie können an der Gangneung Station beginnen, daher ist es ideal für Tuk-Bok-Reisende. Darüber hinaus gibt es öffentliche Parkplätze in der Nähe der Ganghwa Station, wie den Gangneung Station Parking Lot und den Namdaecheon Dunchi Parking Lot, was es für Autofahrer bequem macht.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Die Wolhwa Street ist perfekt für einen Ausflug nach Gangneung - Gangneung-si, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/354/ba11cc84-c243-446b-a4cf-e969bf929fdb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Die Wolhwa Street ist perfekt für einen Ausflug nach Gangneung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Wolhwa Street besteht aus dem Abschnitt des Horse Sharing Park, der Healing Forest Road, des Imdang Square, des History and Culture Square, des Observatoriums, der Wolhwa Bridge, des Wolhwajeong, der Wolhwa Forest Road und des Noam Tunnels. Am Eingang des Malnaumteo-Parks, dem Tor zur Wolhwa-Straße, befindet sich ein Schild der Wolhwa-Straße. Die Wolhwa Street basiert auf der Liebesgeschichte von Hwarang Muwolrang und Mrs. Yeonhwa aus Gangneung in Gyeongju, Silla-Ära, und sie wird ein wenig anders aussehen, selbst wenn Sie wissen, dass sie die Straßen nacheinander benannt haben.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Karte der Wolhwa Street - Gangneung-si, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/354/426b22b7-6a58-4149-be0d-07430abce9ec.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Karte der Wolhwa Street
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es ist ein heilender Waldweg, nachdem Sie den Horse Sharing Park passiert haben. Der Punkt dieses Kurses mit Bäumen ist die Kalligraphieskulptur. Auf der Promenade werden Sie auf warme Worte stoßen, wie &#34;Es ist schwer?&#34;, &#34;Todak Todak&#34;, &#34;Jubel für Sie&#34;, &#34;Essen Sie und essen Sie?&#34; Auf beiden Seiten der Straße Häuser voller Spuren von Zeit stehen Schulter an Schulter. Es ist ein Raum, der Menschen, die den Alltag satt haben, mit analogen Landschaften und einem Wort tröstet. Es ist eine relativ ruhige Gegend, daher ist es gut, einen gemütlichen Spaziergang zu machen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein warmes Wort aus der Wolhwa Street - Gangneung-si, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/354/04a10909-0674-4762-a0c6-57c198d43ec0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein warmes Wort aus der Wolhwa Street
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Vom Pungmul-Markt bis zu den Märkten von Jungang und Seongnam ist ein Ausflug zum Markt extra ~
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie etwas weiter gehen, sehen Sie ein containerförmiges Gebäude. Wolhwa Poongmul Markt. Es gibt zwei Gebäude auf dem Wolhwa Pungmul Markt mit dazwischen liegenden Straßen. Einer ist der Wolhwa Folk Market in Imdang und der andere ist der Wolhwa Folk Market in Geumhak. Es ist ein Ort, der den bestehenden Markt von Imdang und Geumhak verbindet. Kleine Läden stecken in einem ordentlichen Interieur fest. Es reicht von Geschäften mit lokalen Lebensmitteln wie Kartoffelreiskuchen, Kaulquappennudeln, Buchweizenpfannkuchen und Buchweizenpfannkuchen bis zu Geschäften mit Kaffee, Sandwiches und Hot Dogs. Es gibt auch viele Geschäfte, die auf einem Hocker sitzen und essen und die alte Marktatmosphäre nutzen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wolhwa Pungmul Markt mit freundlicher Atmosphäre - Gangneung-si, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/354/ac44cf9c-dd52-4617-8cbb-95a2cff15779.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wolhwa Pungmul Markt mit freundlicher Atmosphäre
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ein Punkt, den Sie nicht verpassen sollten, wenn Sie sich im Wolhwa Folk Market umschauen. Nicht nur drinnen übersehen. Sehen Sie sich die Wandbilder an, die das Äußere des Marktgebäudes schmücken. Auf der Außenseite des Wolhwa-Volksmarkts in Limdang befindet sich ein Wandbild von Muwolrang und Frau Yeonhwa, den Symbolen der Wolhwa-Straße, und auf der Seite des Geumhak-Wolhwa-Volksmarkts befindet sich ein Wandbild des Gangneung-gwanno-Maskendramas während des Gangneung Danoje, ein humanes immaterielles Kulturerbe der UNESCO. Es fängt die alte Geschichte mit einem modernen Bild ein.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wunderschöne Wandgemälde schmücken die Außenwände des Wolhwa Pungmul Marktes - Gangneung-si, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/354/800a6c21-922f-4486-a26d-e56442811bb4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wunderschöne Wandgemälde schmücken die Außenwände des Wolhwa Pungmul Marktes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Abschnitt vom Geumhak Wolhwa Poongmul Markt zur Wolhwa Brücke ist der verkehrsreichste Kurs in der Wolhwa Street. Der Kurs trifft auf die Märkte Gangneung Jungang und Seongnam, die repräsentativen traditionellen Märkte von Gangneung, und ist voller Einheimischer und Reisender.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   In diesem Abschnitt finden Sie Einrichtungen und Geschäfte wie das Wolhwa Street Tourist Information Center. Im Vergleich zu dem Abschnitt, der zum Imdang Wolhwa Poongmul Markt führte, boomt und ist es geschäftig.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Touristeninformationszentrum in der Wolhwa Street - Gangneung-si, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/354/45fc80b3-4e71-45ea-9279-a2c2086b2a58.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Touristeninformationszentrum in der Wolhwa Street
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sie können eine Weile auf den Märkten Gangneung Jungang und Seongnam Halt machen, bevor Sie nach Wolhwagyo fahren. Von der Wolhwa Street führt es direkt zum Markt. Die Märkte Gangneung Jungang und Seongnam sind berühmt für getrockneten Fisch, Meeresfrüchte und Sommori-Suppe, und es gibt auch viele Jeonjuburi, die Reisende zum Essen anstehen. Darunter Hühnchen-Gangjeong, Eis-Hotteok und Fischkuchen-Krokette. Es ist befriedigender, weil der Spaß am Gehen in der Wolhwa Street zum Glück des Marktes beiträgt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Verschiedene Jujeon Buri zum Probieren auf den Märkten Gangneung Jungang und Seongnam - Gangneung-si, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/354/d5cdb023-1b18-4653-861c-ad438f455707.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Verschiedene Jujeon Buri zum Probieren auf den Märkten Gangneung Jungang und Seongnam
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Räumlich-zeitliche Koexistenz von ferner Vergangenheit und hochmoderner
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wechseln Sie nach dem Essen des Marktes wieder in den Walking-Modus! Fahren Sie zur Wolhwa-Brücke über Namdaecheon. Die Straße zur Wolhwa-Brücke ist steil bergauf. Es wurde mit einer sanften Zick-Zack-Rampe erstellt. Wenn Sie die Rampe erklimmen, sehen Sie die Wolhwa Street, die ich gerade auf der einen Seite gegangen bin, und die Namdaecheon- und Wolhwa-Brücke auf der anderen Seite. Die Wolhwa-Brücke ist ein Umbau der Eisenbahnbrücke, durch die der Zug als Fußgängerbrücke fuhr.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sie können auf der Brücke gehen, auf der der Zug war - Gangneung-si, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/354/1da017df-6996-4d49-8bef-42952a086837.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sie können auf der Brücke gehen, auf der der Zug war
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es ist neu zu sehen, wie Leute auf der Brücke gehen, auf der der Zug war. Es gibt auch etwas zu sehen, wenn Sie auf der Wolhwa-Brücke spazieren. In einigen Abschnitten der Wolhwa-Brücke wurde eine alte Eisenbahn zurückgelassen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wolhwa-Brücke, verwandelt von einer Eisenbahnbrücke in einem Zug in eine Fußgängerbrücke - Gangneung-si, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/354/dcc475c3-8447-4de7-af9e-068641bc771e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wolhwa-Brücke, verwandelt von einer Eisenbahnbrücke in einem Zug in eine Fußgängerbrücke
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Zusätzlich wurde in der Mitte der Brücke transparentes gehärtetes Glas installiert, damit Sie den Fluss überblicken können. Es sind zwölf gehärtete Gläser mit einer Breite von 1,3 m und einer Höhe von 1,6 m installiert. Es wird gesagt, dass die Höhe von der Brücke bis zum Boden von Namdaecheon etwa 10 m erreicht, so dass es schwindelig ist. Die Aussicht von der Wolhwa-Brücke ist auch cool.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;In der Mitte der Wolhwa-Brücke ist transparentes gehärtetes Glas installiert - Gangneung-si, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/354/119d3c5b-7822-4b6d-bbd1-2a87dbef32b4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     In der Mitte der Wolhwa-Brücke ist transparentes gehärtetes Glas installiert
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie die Wolhwa-Brücke überqueren, kommt Wolhwajeong endlich heraus. Vor Wolhwajeong sind auch Karpfen-Skulpturen installiert, die die Legenden von Muwolrang und Frau Yeonhwa symbolisieren. Laut dem Denkmal wurde Wolhwajeong ursprünglich 1930 von den Nachkommen von Gangneung Kim erbaut, die an die Stelle des legendären Teichs kamen. Seit der großen Sintflut, der japanischen Besatzung und dem Koreakrieg wurde es mehrmals beschädigt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wolhwajeong zu Ehren der Legende von Muwolrang und Frau Yeonhwa - Gangneung-si, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/354/d2010113-d4e1-4be0-9293-cdc06e6d7b00.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wolhwajeong zu Ehren der Legende von Muwolrang und Frau Yeonhwa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Nachdem wir nach Wolhwajeong zurückgekehrt sind, ruhen wir uns am &#39;O Chair&#39; nebenan aus. Der traditionelle Stil von Sperma und hochmodernen Smart Stühlen harmoniert mit dem merkwürdigen Kontrast. Diese Landschaft zeigt ein Merkmal der Wolhwa Street. Die Wolhwa Street basiert auf der Geschichte von Muwolrang und Mrs. Yeonhwa, beinhaltet jedoch modernste Technologie. Die Internet of Things (IoT) -Technologie wurde in der Wolhwa Street eingeführt, um der Welt durch die Feier der Olympischen Winterspiele in PyeongChang die Exzellenz der koreanischen Informations- und Kommunikationstechnologie (IKT) näher zu bringen. Wenn Sie auf der Wolhwa Street spazieren, können Sie Medienwände, intelligente Straßenlaternen und VR-Panoramen (Virtual Reality) erleben. Der intelligente Heilstuhl „Oh Chair“ ist einer von ihnen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Überall in der Wolhwa Street gibt es „Oh Chairs“. - Gangneung-si, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/354/191f6df2-ba55-4274-a505-0578fd2e9062.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Überall in der Wolhwa Street gibt es „Oh Chairs“.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es ist nicht schwierig, &#34;Oh Chair&#34; zu verwenden. Geben Sie einfach den QR-Code auf Ihrem Smartphone ein und Sie sind bereit. Sie können die gewünschte Musik mit Bluetooth abspielen und sogar die Stuhlbeleuchtung anpassen. Dies ist praktisch, da Sie es mit einem einzigen Eingang in allen „o Stühlen“ und intelligenten Straßenlaternen in der Wolhwa Street verwenden können. Sie können die gewünschte Phrase in die Straßenlaterne eingeben und die Musik abspielen, die Sie hören möchten, indem Sie einfach Ihr Smartphone bedienen. &#34;Es ist so eine gute Welt&#34;, es ist keine Entschuldigung wie ein alter Mann.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wenn Sie nur ein Smartphone haben, können Sie mit &#39;Oh Chair&#39; Spaß haben. - Gangneung-si, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/354/d42ccead-2af9-47a1-b8c7-489d6141eec8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wenn Sie nur ein Smartphone haben, können Sie mit &#39;Oh Chair&#39; Spaß haben.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Wolhwa Street
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Besuch: 172-38, Gyo-dong, Gangneung-si, Gangwon-do (Hall Sharing Park) / 2112, Gyeonggang-ro, Gangneung-si, Gangwon-do (Wolhwa-Volksmarkt) / 1-7, Gangbyeon-ro 312beon-gil, Gangneung-si, Gangwon-do (Wolhwajeong)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Anfragen: 033-640-4565 (Wolhwa Street Tourist Information Center)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Umjine-Stände: Komaknim / 47, Okcheon-ro, Gangneung-si, Gangwon-do / 033-642-0178
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Gyodong Banjeom (ursprüngliches Hauptgeschäft von Gangneung Gyodong Banjeom): Champon / Gangneung-si, Gangneung-si, Gangneung-daero 205 / 033-646-3833
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Curry Tteokbokki während der High School: Tteokbokki, Tempura / 22-6 Sinhak-Gil, Gangneung-Si, Gangwon-Do / 033-641-3642
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Räume
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Gangneung Ojuk Hanok Village: 114 Jukheon-Gil, Gangneung-Si, Gangwon-Do / 033-655-1117 / Qualitätszertifizierung für koreanischen Tourismus
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.ojuk.or.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.ojuk.or.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Gangneung ing Gästehaus: 19, Jijigak-Gil, Gangneung-Si, Gangwon-Do / 010-5919-0050 / Korea Tourismus Qualitätszertifizierung
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.inggh.com/xe/main.html&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.inggh.com/xe/main.html
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Russo Hotel: 12, Gyodong Gwangjang-ro 100beon-gil, Gangneung-si, Gangwon-do / 033-647-9400 / Qualitätszertifizierung für koreanischen Tourismus
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.russohotel.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.russohotel.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im April 2019 aktualisiert und können später geändert werden. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
    &lt;/font&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>1.100 m über dem Meeresspiegel - Gangneung-si, Gangwon-do, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/1100m-above-sea-level-339-de/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Mar 2020 00:55:26 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/1100m-above-sea-level-339-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Gangneung-si, Gangwon-do, Korea&#34; data-title=&#34;1100m-above-sea-level--339&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Chinakohlfeld - Gangneung-si, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/339/3ce6f19d-5407-4502-beb5-17e02fe13738.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Chinakohlfeld
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   1.100 m über dem Meeresspiegel
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Gangneung-si, Gangwon-do, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Die Wolken über dem Himmel scheinen dir nahe zu sein. Wenn die Wolken schwer werden, setzen sie sich auf das Dach des bewohnten Dorfes. An manchen Tagen scheint eine Wolke über das Tal zu fallen und ich trete auf meine Füße. Ich ging in den Wolken im Anbandegi-Dorf auf einem Plateau auf 1.100 m Höhe.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Wandle in den Wolken
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie am Fluss ankommen, bedecken die Wolken den Himmel. Es ist keine leichte Wolkenwolke oder eine schwere Wolkenwolke. Diese Wolken lassen sich nicht leicht entfernen. Wie eine stagnierende Autobahn gehe ich mit frustriertem Herzen zur Anbande.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das Anbandegi gehört zu Wangsan-myeon, Gangneung-si, ist aber näher an Hoenggye als die Innenstadt von Gangneung. Selbst wenn Sie öffentliche Verkehrsmittel benutzen, ist es besser, nach Hoenggye zu fahren und dann ein Taxi von Hoenggye zu nehmen. Dies liegt daran, dass es keine öffentlichen Verkehrsmittel von Gangneung oder Hoenggye nach Anbande gibt. Stadtbusse fahren dreimal täglich von Gangneung nach Daegi-ri, aber nach dem Aussteigen müssen Sie etwa eine Stunde bergauf laufen, um nach Anbande zu gelangen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wolken setzten sich auf das Dach des Anbande Farmhouse - Gangneung-si, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/339/0186c106-4b49-4b49-b75b-3e33f68c52a0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wolken setzten sich auf das Dach des Anbande Farmhouse
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der kurvenreiche Weg führt zur Anbande Road. Es scheint, dass die im Fluss gesehenen Wolken im Verband versammelt sind. Wolken verdecken die Sicht. Die Sicht ist verschwommen. Sie können das Schild &#34;Café&#34; am Eingang von Anbandegi sehen. Es ist ein Ort, um Cup Nudeln und einfache Getränke zu essen. Auf einer Seite des Cafés können Sie Fotos vom Leben der Menschen in der Gegend von Anpandegi sehen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Anbande Cafe - Gangneung-si, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/339/29206ed8-f023-4f9e-911c-5f3ad99acf54.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Anbande Cafe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Das Jochobservatorium, von dem aus Sie die Landschaft des Anbande-Plateaus sehen können, ist vor den Wolken verborgen. Ich konnte die kühle Landschaft nicht sehen, selbst als ich die Aussichtsplattform bestieg, also dachte ich darüber nach, einfach zurück zu gehen. Ich habe beschlossen, zur Aussichtsplattform zu gehen.
    &lt;br/&gt;
    Die Straße zum Observatorium wurde von den Wolken abgeschnitten. Wenn Sie Schritt für Schritt nach oben gehen, tritt die Cloud zurück und gibt den Pfad frei. In der späten Hitze, die sich 30 Grad nähert, in kurzärmeligen Shorts, ist die Luft hier kühl. Kleine Tröpfchen in den Wolken befeuchten die Haut. Das Gefühl, auf den Wolken auf einem Plateau von 1.100 m über dem Meeresspiegel zu laufen, das sich sogar kalt anfühlt, ist anders. Sie können die Stadt Gangneung und die Ostsee in der Ferne sehen, aber jetzt sehen die Bäume vor Ihnen nur noch schwach aus.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Die Straße wird von Wolken gelöscht - Gangneung-si, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/339/429850b4-3096-42fd-b62e-c63cbba27d93.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Die Straße wird von Wolken gelöscht
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Land
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Anbandegi ist Daegiri in Wangsan-myeon, Gangneung-si im Verwaltungsbezirk. In der Joseon-Dynastie (Yeojido) erscheint der Name Daegiri, aber zu dieser Zeit gehörte Daegiri zu Gujeong-myeon, Gangneung-gun. Nach dem Zusammenschluss von 20 Dörfern im Jahr 1916 wurde es während der japanischen Kolonialherrschaft „Daegi-ri“ genannt und in Sanggu-myeon eingegliedert. Nach der Ausnahmeregelung im Jahr 1917 wurde Sanggujeong-myeon in Wangsan-myeon umbenannt und wurde die Gerichtsbarkeit von Wangsan-myeon.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ich räumte den Hang und kultivierte das Feld. - Gangneung-si, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/339/78074acb-24e5-4092-9f6e-5b8187d838a1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ich räumte den Hang und kultivierte das Feld.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &#34;Anban&#34; bezieht sich auf einen breiten Baum, der vom Boden des Reiskuchens getragen wird. Der Name Anbandegi kommt von der breiten und konkaven Form der Topographie hier.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bleilänge zwischen dem Feld jeonggyeopge - Gangneung-si, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/339/c86c21f6-6fa0-4734-90f5-7cb43c965d4f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bleilänge zwischen dem Feld jeonggyeopge
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Eine Fläche von 198 Millionen Quadratmetern (etwa 600.000 Pyeong) zwischen Oknyeobong und dem Gorupogi-Berg ist in Form von Adlerflügeln verteilt. Es ist breit genug, um auf einen Blick schwer zu erkennen zu sein. Anbandegi ist ein Land, das ab 1965 zurückerobert und an Einwohner von Hwajeon verpachtet und 1995 an Landwirte verkauft werden durfte. Der Hochlandgemüseanbau ist nur der größte des Landes, der derzeit 20 Landwirte umfasst. In den frühen Tagen benutzten die Siedler nackte Steinfelder mit bloßen Händen. Ich begann damit, die Steine zu graben und zu entfernen, die bei jedem Schritt herauskamen. Die Kuh war kindliche Frömmigkeit in einem Hang, in dem die Maschine nicht einmal träumen konnte.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Das Joch vom Windturbinenobservatorium aus gesehen ahraetgil - Gangneung-si, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/339/1a6839d9-a342-4495-93e6-0c4448f612f0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Das Joch vom Windturbinenobservatorium aus gesehen ahraetgil
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hang - Gangneung-si, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/339/0ca0cc0b-b406-453a-b651-7a00a6728432.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Modelle und Furchen flattern wie Wellen - Gangneung-si, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/339/bea401f7-48aa-4ff2-bf12-2c77a2fa7694.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Modelle und Furchen flattern wie Wellen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Steig auf das Jochobservatorium
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Oben auf den Straßen kurvenreiche Straßen. Das noch nicht geerntete Grünkohlfeld breitet sich grün aus. Als sich die Wolke setzte. Der Kohlquerschnitt erscheint neben der Straße. Chinakohl verwurzelt auf einem Feld aus Stein und Erde.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Geothimyeon Wolken im Osten ist der Boindago - Gangneung-si, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/339/b1ff1dc3-cfcf-4006-a5f5-70a4fe8a3042.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Geothimyeon Wolken im Osten ist der Boindago
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Er geht den Meilenstein des Jochobservatoriums entlang. Die Person, die früher geht, verschwindet in der Wolke und ist unsichtbar. Die erste Hälfte der Reisenden kam also von einem Jochobservatorium. Es ist wie eine Steinmauer aus gestapelten Steinen. Der Stein aus dem anbandeischen Feld wurde mit einer riesigen Steinmauer gebaut. Wo es die Treppe hinaufgegangen ist, war ein Hund, ein paar Holzstühle und ein Pavillon. Die Wolken, die den Schwiegersohn in einer schwindelerregenden Atmosphäre umgeben, scheinen den Atem anzuhalten.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jochobservatorium gestapelt mit Steinen vom Hang - Gangneung-si, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/339/f6a43443-622e-4f09-8344-777cbaae9755.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jochobservatorium gestapelt mit Steinen vom Hang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ich schaue zurück auf die altmodische Landschaft und höre auf zu suchen. Zwischen den Steinen blühten kleine lila Blüten. Eine kleine Blume von brillanter Farbe auf einem achromatischen Hintergrund macht die umgebende Landschaft fröhlich.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Eingang zum Jochobservatorium - Gangneung-si, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/339/d61371f1-0e70-43ca-a99c-b939f39d8fb7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Eingang zum Jochobservatorium
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sie können den Satz des Jochobservatoriums sehen, der besagt, dass der Stein aus dem Feld gemacht wurde, um den Pioniergeist und die Zuneigung der Feuerwehrleute zu ehren, die mit einer Kuh an einem steilen Hang gearbeitet hatten. Hwajeon-Leute, die auf das Bergplateau des Tals kamen, um zu essen und zu leben. Als das Leben, das Tag für Tag achromatisch schien, hätten die Blumen eines Nachmittags im fernen Herbst wie heute so geblüht.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Eine kleine Blume in der Lücke zwischen den Steinen unter dem Jochpavillon - Gangneung-si, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/339/0473f2c2-09a3-4446-a325-fe55b004f56c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Eine kleine Blume in der Lücke zwischen den Steinen unter dem Jochpavillon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;b&gt;
     Anthurium
    &lt;/b&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Adresse: Daegi 4-ri, Wangsan-myeon, Gangneung-si, Gangwon-do
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Kontakt: Anbandegi Village 033-655-5119
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.안반데기.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.안반데기.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;b&gt;
    &lt;/b&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;b&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/b&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;b&gt;
     Restaurants in der Nähe
    &lt;/b&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Hwangtae-Halle: Osam Bulgogi, Hwangtae Cooking / 19, Eonmaeul-Gil, Daegwallyeong-Myeon, Pyeongchang-Pistole, Gangwon-Do / 033-335-5795
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Nappan Restaurant: Osam Bulgogi / 113, Daegwallyeong-ro, Daegwallyeong-myeon, Pyeongchang-gun, Gangwon-do / 033-335-5477
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Hwang Taedeokjang: Osam Bulgogi, Hwangtae-Küche / 21, Eonmaeul-Gil, Daegwallyeong-Myeon, Pyeongchang-Pistole, Gangwon-Do / 033-335-5942
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;b&gt;
     Räume
    &lt;/b&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -I-One Resort: 471, Solbong-ro, Daegwallyeong-myeon, Pyeongchang-gun, Gangwon-do / 02-528-6001
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;https://www.iwantresort.co.kr/resort/kr/index.lime&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     https://www.iwantresort.co.kr/resort/kr/index.lime
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Pension in Daegwallyeong: 372 Blumenfeld Yangji-Gil, Daegwallyeong-Myeon, Pyeongchang-Kanone, Gangwon-Do / 033-335-0830
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.dkrpension830.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.dkrpension830.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Green &amp;amp; Blue Hotel: 56, Daegwallyeong-ro, Daegwallyeong-myeon, Pyeongchang-gun, Gangwon-do / 033-335-4450
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://greenbluehotel.co.kr/default/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://greenbluehotel.co.kr/default/
    &lt;/a&gt;
    &lt;b&gt;
    &lt;/b&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;b&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/b&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im Juli 2017 aktualisiert und können später geändert werden. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
    &lt;/font&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>An einem sauren Tag eine Tasse Kaffee, Gangneung Sacheonjin Beach - Gangneung-si, Gangwon-do, Korea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/on-a-sour-day-a-cup-of-coffee-gangneung-sacheonjin-beach-287-de/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 22:53:44 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/on-a-sour-day-a-cup-of-coffee-gangneung-sacheonjin-beach-287-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Gangneung-si, Gangwon-do, Korea&#34; data-title=&#34;on-a-sour-day-a-cup-of-coffee-gangneung-sacheonjin-beach--287&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Sacheonjin Beach, ein neuer Kaffeespot in Gangneung - Gangneung-si, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/287/687fe445-b4ad-4080-9f55-af21307fb565.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Sacheonjin Beach, ein neuer Kaffeespot in Gangneung
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   An einem sauren Tag eine Tasse Kaffee, Gangneung Sacheonjin Beach
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Gangneung-si, Gangwon-do, Korea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Kaffee, Pause und sogar Heilung sind ein Team. Dank dessen hat sich Gangneung, der Kaffee trinkt, als heilende Stadt etabliert. Gangneung-Kaffeetouren können auf verschiedenen Routen genossen werden, aber heute konzentrieren wir uns auf den weniger bekannten Sacheonjin-Strand. Warum versuchst du nicht ein Geschenk für mich an einem ruhigeren Ort als dem berühmten Anmok-Hafen oder &amp;lt;Bohemian&amp;gt; oder &amp;lt;Terarosa&amp;gt;?
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Es gibt Zeiten, in denen Sie eine Pause machen müssen, wenn Sie leben. In diesem Fall denken wir an „Hanzan“. Wenn es zu irgendeinem Zeitpunkt jemanden gibt, mit dem man teilen kann, wird es meiner Meinung nach zu der Kraft führen, in dieser Trümmerwelt zu leben. Wenn Sie den Boden mit zwei gemurmelten Beinen kaum berühren, ist eine echte Tasse zu diesem Zeitpunkt eifrig. Eine kostbare Tasse, in der nur ich und ich die von mir erlaubte Zeit teilen. Alkohol, Tee und Kaffee werden Ihre Seite füllen. Unter ihnen ist Kaffee sicherer als Alkohol und leichter zu erreichen als Tee. Ist das so? Coffeeshops kommen auf der ganzen Welt so weit, dass das Wort „Kaffeerepublik“ herauskommt. Während eines anstrengenden Tages ist das Trinken von Kaffee und das Machen einer Pause zur täglichen Routine geworden, daher scheint es keine Übertreibung zu sein.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Das heißt nicht, dass Sie Kaffee nur in Fachgeschäften probieren können. Es gibt auch Instantkaffee und Freunde von Büroangestellten und Hausfrauen, die Sie immer treffen können. Vielleicht hat Kaffee unser tägliches Leben tiefer durchdrungen als wir dachten. Der heutige Kaffee ist jedoch noch lange nicht vorbei. Eines Tages ist es ein magisches Getränk, das Sie trösten wird. Denken Sie daran, ein wenig entfernt. Wenn Sie eines Tages nichts sagen können und nicht sprechen möchten und auf einen Moment stoßen, den niemand sehen möchte, wie wäre es dann mit einem Drink hier?
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Landschaft vom Hafen Sacheonjin zur Coffee Street - Gangneung-si, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/287/c4ced0d7-9da1-40ec-bc15-7f7d5b03f202.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Landschaft vom Hafen Sacheonjin zur Coffee Street
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Tasse Kaffee, Heilungszeit für alle erlaubt
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Diejenigen, die gerne reisen oder Kaffee lieben, werden das heutige Ziel bemerkt haben. richtig. Gangneung, ein Ort, an dem Kaffee nicht fehlen darf. Wann verbreitete sich der Kaffeeduft in Gangneung, voller Kieferngeruch? War es, seit Bohemian und Terrarosa, die ersten Generationen von Filterkaffee in diesem Land, ihren Platz einnahmen? War es, als Kaffeeautomaten den Hafen von Anmok betraten? Gangneung, das keine enge Beziehung zu Kaffee zu haben scheint, ist zu einem Mekka für koreanischen Kaffee geworden.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Einige der vorherigen Vermutungen machten Gangneung zu einem Mekka für Kaffee. Wir werden jedoch nicht zum Kaffee-Erkundungsspaziergang gehen, sondern die verwundete Seele beruhigen. Beginnen wir also mit der Reiseroute, die für die „Heilung“ optimiert ist. Gangneung als Ort des Kaffees hat viele Kaffeegemeinschaften. Schauen wir uns eine Karte an, die sich entlang der Ostküste erstreckt. Von Anmok Port, bekannt als Kaffeehafen, nach Jumunjin, berühmt für seinen Fischmarkt, ist die Hauptroute für diese Reise, und Sacheonjin Beach ist der Hauptort der Reise. Gehen wir mit Sichuanjin nach Hanzan.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Wenn er fragt, warum er Sichuan Jin ist, nicht Anmok, Yeongok oder Gyeongpo, wird er aus dem größten Grund auf seinen Namen hören. Es hat keinen ordentlich arrangierten Geschmack wie Anmok Port, aber die Coffeeshops, die getrunken wurden und direkt am Meer liegen, sind frisch und freundlich. Außerdem ist noch Platz, um es entlang der Küste zu füllen. Dank des unfertigen Aussehens werden diejenigen, die es nicht wissen, überfahren. Deshalb ist Sacheonjins Kaffeestraße wertvoll. Dank dessen, was allen unbekannt ist, ist es eine Erleichterung, dass niemand zu Besuch kommt. Es ist jedoch nicht vollständig isoliert und es ist nicht lästig, es allein zu besuchen.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sacheonjinri Beach Park - Gangneung-si, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/287/2511001f-6cbf-4627-b9b1-adf531301aa8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sacheonjinri Beach Park
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Sacheonjin ragt wie ein Schnabel aus dem Rand der Ostküste von Gangneung. Dank dessen wurde es &#34;Bulka&#34; genannt und wurde aufgrund der Bildung eines Sahwabongsu in der Joseon-Dynastie zu einem &#34;Sahwajin&#34;. Als es ins 20. Jahrhundert überging, wurde es zu „Sacheonjin“, indem alle täglichen Partys, Kleiderbügel und Solmarji der Nachbarn hinzugefügt wurden. Es hat einen weichen Sandstrand auf und ab, und der Fisch ist reichlich vorhanden, so dass diejenigen, die im Sommer wissen, kommen und vergessen.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sacheonjin Kaffee Straßeneingang - Gangneung-si, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/287/74d24820-3980-4415-8a0e-65c5a0dd8ab7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sacheonjin Kaffee Straßeneingang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Stiller und klarer Sacheonjin Strand, ich betrinke mich mit Kaffee
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Die Straße zur Sacheonjin Coffee Street kann etwas verwirrend sein. Mit Sacheon Port als Zentrum sind Sacheonjin Beach ~ Hapyeong Beach ~ Yongok Beach mit der Spitze verbunden, und Gyeongpo Beach wird von Sacheon Beach ~ Sunpo Beach gefolgt. Trotzdem ist es leicht zu verwirren, da der Sacheon Port in der Mitte auch Sacheonjin Port genannt wird. Wenn Sie auf der ersten Straße sind, ist es besser, zur Adresse des Coffeeshops in Sacheonjin Beach zu gelangen oder vom Sacheon Port rechts das Meer hinaufzulaufen.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Latte mit schönen Bildern - Gangneung-si, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/287/e7f84550-c790-4f8c-8cd3-634cd78b485c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Latte mit schönen Bildern
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Es gibt ein oder zwei Cafés rund um den Hafen von Sacheonjin, aber egal wie viel Sie besuchen, es gibt keine Kaffeestraße. Es ist leicht zu verstehen, wenn Sie an Anmok Port denken. Es heißt &#34;Anmokhang Coffee Street&#34;, aber tatsächlich laufen Coffeeshops entlang des weißen Sandstrandes in der Nähe von Anmokhang oder Anmok Beach (Strand). Von Sacheon Port nach Jumunjin, das heißt, wenn Sie ein wenig nach Norden ziehen, sehen Sie Sacheonjin Beach durch den Sacheonjinri Beach Park. Von hier aus tauchen die Coffeeshops auf. Sie fahren vom Sacheonjin Beach zum Hapyeong Beach. Einige Coffeeshops versammeln sich länger als der Anmok Beach entlang der Küste und sind selten. Sie können auch vor Ihrem Lieblingscafé parken und spazieren gehen. Es ist ein langer Tag, also treffe ich den Regen. Der Gedanke an „Hanzan“ wird im Regen, der Menschen umwirft, die keinem Raum und keiner Zeit angehören und nur herumwandern, noch eifriger. Es ist eine gute Zeit, ein Gedicht zu schreiben.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Dunkler Americano - Gangneung-si, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/287/8249c731-c578-415c-a08d-69a8557cd25d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Dunkler Americano
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;span style=&#34;COLOR: #036071&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Wie Zigarettenrauch auf der Straße
     &lt;br/&gt;
     Meine Sehnsucht ist zerstreut
     &lt;br/&gt;
     &lt;br/&gt;
     Diejenigen, die lieben wollen
     &lt;br/&gt;
     Da waren viele
     &lt;br/&gt;
     Leg es weg
     &lt;br/&gt;
     Ich schaue nur
     &lt;br/&gt;
     Ich tat
     &lt;br/&gt;
     &lt;br/&gt;
     ...
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    &amp;lt;Shin Dong-yeop, wie Zigarettenrauch&amp;gt;
   &lt;/span&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sacheonjin Hafen - Gangneung-si, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/287/c5a3cc6b-55b6-4052-89c0-dda2ab1afe59.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sacheonjin Hafen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Es ist ein ruhiger Strand. Wenn es nicht die Sommersaison ist, sind Menschen selten. Coffeeshops folgen &amp;lt;Hasla&amp;gt; &amp;lt;Shelly Coffee&amp;gt; bis &amp;lt;Coffee &amp;amp; Joy&amp;gt; am Hapyeong Beach. Es ist, weil es der alte Name von Gangneung ist, der in Gangneung oft &#39;Hasla&#39; genannt wird. Auch als &#34;Haseo-Ryang&#34; und &#34;Haseo&#34; bezeichnet. Nach dem Eigentümerwechsel von Goguryeo nach Silla Ende des 4. Jahrhunderts nahm es während der gesamten Silla-Zeit eine wichtige militärische, politische und kulturelle Position ein. Als es nach Hyundai zog, war es durch die Beliebtheit von Jumunjin und Gyeongpo Beach verborgen, aber es ist ein edelsteinartiger Strand, an dem Sie aufgrund des sanften Abhangs des feinen Sandes Muschelfänge genießen können. Denken Sie daran, dass der Zugang zum Strand nachts kontrolliert wird.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hapyeong Strand - Gangneung-si, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/287/ed297aac-014b-4c75-bcc9-865f4a859d93.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hapyeong Strand
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie das Meer in Gangneung finden, begrüßt der Kaffeeduft die Menschen. Auch wenn Sie nichts über Kaffee wissen, atmen Sie die geheimnisvoll duftende Luft mit einem großen Atemzug ein. Sie können sich entspannen, indem Sie nur den Kaffee riechen und das Meer beobachten. Betreten Sie Ihr Lieblingscafé und bestellen Sie &#34;Hanzan&#34; als Ihr Favorit. Von dem Moment an, als ich mich entschied, Sacheonjin hier zu finden, wird &#39;Hanzan&#39; Sie trösten. Um der alten Dame etwas mehr zu sagen, es scheint sicherer als Alkohol zu sein, aber tatsächlich gibt es keine Medizin, wenn man auf Kaffee trinkt. Es waren nicht ein oder zwei Leute, die zum Kaffeeduft gingen, um Gangneung-Kaffeemaschinen zu werden. Dank ihnen wurde Gangneung zur Heimat des Kaffees. Ein Geschenk an dich selbst, das hierher lief, &#39;Eine Tasse&#39; und Applaus.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sacheonjin Beach - Gangneung-si, Gangwon-do, Korea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/287/15191458-8776-4629-8205-8d9a2a504e2d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sacheonjin Beach
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. In der Nähe von Restaurants
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Suji Choga Garden: Mopbab / 033-646-4430
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Großmutter Tofu pro Sekunde: Sundubu weißer Tofu / 033-652-2058 / Jeden Montag geschlossen
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.chodangtofu.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;초당할머니순두부로 이동&#34;&gt;
     www.chodangtofu.co.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Gangneung Potato Ongshim House: Kartoffel Ongshim / 033-648-0340
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Unterkunft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Jumunjin Hotel: Buldanggol-Gil, Jumunjin-Eup / 033-661-0123
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://jmjhotel.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://jmjhotel.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Da Vinci Motel: Gangdong-myeon Jeongdongjin-ri / 033-644-5043
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Hasla Museum Hotel: Yulgok-ro, Gangdong-myeon / 033-644-9414, 033-644-9415
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.haslla.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;하슬라뮤지엄호텔로 이동&#34;&gt;
     http://www.haslla.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Dauri Hotel: Jeongdong Deungmyeong-Gil, Gangdong-Myeon / 033-644-1771, 033-644-8338
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.dwresort.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창에서 열기&#34;&gt;
     http://www.dwresort.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im August 2015 aktualisiert und können sich später ändern. Überprüfen Sie sie daher unbedingt, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Takju Fabrik, Mühle, raffinierter Raffinerietrend, Gangneung Upcycling Spot 3 - G</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/takju-factory-mill-refined-trend-of-refinery-gangneung-upcycling-spot-3-154-de/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Mar 2020 09:00:38 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/takju-factory-mill-refined-trend-of-refinery-gangneung-upcycling-spot-3-154-de/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Gangneung-si, Gangwon-do, Korea&#34; data-title=&#34;takju-factory-mill-refined-trend-of-refinery-gangneung-upcycling-spot-3--154&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Willow Brewery, einer der besten Orte in Gangneung - G (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/803367f7-1c91-463e-9b8c-bd044ac0a0fb.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Willow Brewery, einer der besten Orte in Gangneung
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Takju Fabrik, Mühle, raffinierter Raffinerietrend, Gangneung Upcycling Spot 3
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    G
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Turnschuhe, die durch das Sammeln von im Meer weggeworfenen PET-Flaschen hergestellt wurden, Planen für alte Lastwagen, Airbags für verschrottete Autos, Taschen aus Sicherheitsgurten und Uhren aus verschrotteten Fahrradketten werden zu einem höheren Preis als gewöhnliche Produkte verkauft. Einige sind nicht verfügbar, da es sich um eine limitierte Edition handelt. Der Müll verwandelt sich buchstäblich in ein Meisterwerk. In der Welt ist &#39;UpCycling&#39; der Trend. In Europa weht in Korea seit einigen Jahren Upcycling-Wahnsinn. Upcycling wird aus dem Recycling abgeleitet, was Recycling bedeutet, und bezieht sich auf das Hinzufügen neuer Werte wie Design, die über die einfache Wiederverwendung weggeworfener Objekte hinausgehen. Wo ist das Modefeld? In diesen Tagen entstehen in Korea Upcycling-Räume. Viele Orte, die im ganzen Land als heiße Orte bezeichnet werden, ziehen durch das Upcycling verlassener Räume Aufmerksamkeit auf sich. Wir können nicht alle berühmten Orte im ganzen Land vorstellen. Beginnen wir also mit Gangneung, dem repräsentativen Sommerurlaubsziel. Die trendige Umgestaltung der alten Takju-Fabrik, Mühle und Raffinerie findet statt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Gangneung-Bier, Weidenbrauerei in der alten Takju-Brauerei
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Zuerst besuchte ich die Takju-Fabrik, die sich in eine schicke Brauerei verwandelt hat. Kurz gesagt, es ist &#39;Bird Tree Brewery&#39;, einer der besten heißen Orte in Gangneung. Dies ist der dritte Besuch in den letzten zwei Monaten. Es ist ein häufiger Besuch, bei dem der Mitarbeiter fragt: &#34;Sind Sie Gangneung?&#34; Ich habe die Weidenbrauerei gemächlich mit gutem Timing genossen. Der dritte Besuch war am Samstag im Juli, der in den Sommer eintrat. Ich war besorgt. Ich rollte meine eigenen Haare. &#34;Es wird nur wenige Leute geben, die ab dem frühen Nachmittag des Samstags nach einem Mack-Haus suchen.&#34; Die Erwartungen waren jedoch falsch. Ab Samstagnachmittag füllten McDuck (Bier Deokhoo) und Reisende den Laden. Wir erkannten die Popularität der Weidenbrauerei und warteten eine Weile, bevor wir uns im Haus niederließen.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Grund, warum wir die Weidenbrauerei besuchen, die nicht in der Nähe liegt, ist einfach. Die Atmosphäre ist gut und das Bier schmeckt gut. Die größte Attraktion der Weidenbrauerei ist, dass die Elemente, die wahrscheinlich nicht zusammenpassen, gut aufeinander abgestimmt sind.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sie können die Brauerei durch das Glasfenster sehen. - G (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/c591f7a5-ff52-42a7-8f11-9428978e8364.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sie können die Brauerei durch das Glasfenster sehen.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Schönheit und Trendigkeit und die widersprüchlichen Dinge in Korea und im Westen machen eine schöne Summe. Es ist ein westlicher Sake von Bier, der in dem koreanischen Raum hergestellt wird, in dem Makgeolli hergestellt wurde.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Koreanisches Bier wird in der Takju-Brauerei hergestellt - G (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/d77bbd92-5781-4949-916c-84d1484aebca.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Koreanisches Bier wird in der Takju-Brauerei hergestellt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Diese Seite war ursprünglich eine Takju-Fabrik mit Spuren von Zeit. 1926 gegründet, war es die Gangneung Takju Brauerei, die die Nachfolge der Gangneung Hapdong Brauerei antrat. Das genaue Baujahr des aktuellen Gebäudes ist nicht bekannt, aber die Spuren der verbleibenden Objekte werden auf die 1970er Jahre geschätzt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Den Spuren alter Gebäude sensationelle Elemente hinzufügen - G (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/088fe8f2-4847-4c82-a9eb-6c9a930de809.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Den Spuren alter Gebäude sensationelle Elemente hinzufügen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Die Gangneung Takju-Fabrik, die von Studenten der Susuboria Academy, einer von der Gyeonggi University und der Agricultural Technology Commercialization Foundation mitbegründeten Brauausbildungseinrichtung, geschlossen wurde, wurde 2015 in eine Bierbrauerei umgewandelt. In dem Raum, in dem fermentierter Reiswein fermentiert wurde Bier reift jetzt köstlich. Die Umwandlung von Makgeolli zu Bier schließt koreanische Farben nicht vollständig aus. Hier wird extrem koreanisches Gangneung-Bier hergestellt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Den Spuren alter Gebäude sensationelle Elemente hinzufügen - G (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/631d6c18-f296-46f1-bd51-97cd1a5314fe.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Den Spuren alter Gebäude sensationelle Elemente hinzufügen
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Das erkennt man am Biernamen. Es ist einzigartig in Minori-Sessions, Hasla IPA, Iris und Pine City Pale Ale. Die Minori-Sitzung wird mit Reis aus Minori, Sacheon-myeon, Gangneung und Changpo Ale mit Iris hergestellt, die Gangneung Danoje symbolisieren.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#39;Es gibt auch ein &#34;Sampler&#34; -Menü, in dem Sie verschiedene Biere probieren können. - G (https://codecorea.github.io)&#39; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/5fc7c502-0417-4afb-b70b-48eb343e386b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Es gibt auch ein &#34;Sampler&#34; -Menü, in dem Sie verschiedene Biere probieren können.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hasla ist der alte Name für Gangneung und Pine City ist der Name des Slogans &#34;Solhyang Gangneung&#34;. Als solches produziert der Weidenbaum ein einzigartig starkes Bier, das die lokalen Merkmale von Gangneung einfängt, indem es die Mission einer in Gangneung verwurzelten Brauerei nutzt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hongje Pizza mit Kimchi ist beliebt - G (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/db569346-7e72-43de-bc36-4c685879535a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hongje Pizza mit Kimchi ist beliebt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der Raum ist der gleiche. Das Grundgerüst der alten Brauerei blieb erhalten. Alte Holzdecken, schäbige Wände, schwere Eisentüren, alte Eisentische und verblasste Holzfensterrahmen sind hier die Highlights.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Voller Vintage-Artikel - G (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/721a7082-c1ab-4731-8fa3-f644bc725612.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Voller Vintage-Artikel
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Vintage-Elemente sind hier nicht das Ende. Sie können auch das klobige Geschirr und die Teller sehen, die Sie vielleicht im Haus Ihrer alten Großmutter gesehen haben, und den Tür-zu-Tür-Fernseher, der als Tasse und Wasserstand dient. Einige der im Werk Takju verwendeten Werkzeuge sind noch vorhanden. Seltsamerweise werden die Gegenstände, die als hässlich gelten, hier zu Ikonen von &#34;cool&#34;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Voller Vintage-Artikel - G (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/c5164e6e-7ced-434c-a257-f56e3f2f0956.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Voller Vintage-Artikel
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Sarangbang, Bonbong Mill, wo Kaffee anstelle von Reiskuchen gepflückt wird
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ich habe ein Glas Bier getrunken, daher ist das Fahren verboten. Finde einen Ort, an dem du zu Fuß gehen kannst. Wir haben die Nachbarschaft Myeongju-dong neben Hongje-dong gedämpft, wo sich die Willow Brewery befindet. Ich musste schon einmal gehen und ging immer aufs Meer. Diesmal beschloss ich, nach Myeongju-dong zu fahren. Myeongju-dong war einst eine Innenstadt von Gangneung, heute ist es ein abgelegenes altes Stadtzentrum. In dem Moment, als ich die Gasse betrat, wurde mir klar. Schließlich kann die Kraft der Zeit nicht ignoriert werden. Die Spuren und Geschichten, die sich in den letzten Jahren angesammelt haben, haben die Schritte des Fremden an einem Punkt stillschweigend festgehalten. Myeongju Sarangchae, ein kleiner Veranstaltungssaal und ein paar süße Cafés waren zu sehen. Jemand könnte sagen: &#34;Ist das alles?&#34; Es war gut, es nicht wie Gassen zu übertreiben, die heiße Orte in Seoul sind, also blieb die langsame Geschwindigkeit der alten Gassen wahr.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Myeongju-dongs repräsentative Koffein-Bonbon-Mühle - G (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/6e786d3c-dde6-42ff-84b1-938eb933abab.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Myeongju-dongs repräsentative Koffein-Bonbon-Mühle
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wenn Sie nach Myeongju-dong kommen, ist dies ein Muss. Es ist 10 Gehminuten von der Weidenbrauerei entfernt. Ich ging einen Moment in der Gasse umher und bat jemanden, den ich unterwegs getroffen hatte, den Standort der Bonbong-Mühle zu finden. Ich denke, die lokale Spezialität ist richtig. Es sagt den Ort sofort. Der Name &#34;Bongbong Mill&#34; ist auf ein Gebäude mit einem spitzen Dach gemalt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Der erste Stock einer komfortablen Atmosphäre wie ein Liebeszimmer in der Nachbarschaft - G (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/d3b6a825-7e4e-494a-93b6-4a4ff6b51fa3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Der erste Stock einer komfortablen Atmosphäre wie ein Liebeszimmer in der Nachbarschaft
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Wie der Name war dies eine echte Mühle. Es war einmal ein Ort, an dem sich Menschen anstellten und Reiskuchen machten. Im Laufe der Jahre wurde die Mühle geschlossen und mehr als 10 Jahre lang als leeres Haus belassen. 2010 knüpfte sie Verbindungen zu Menschen aus Kultur und Kunst. Nach einem Jahr manuellen Raums wurde 2011 die Bonbong-Mühle eröffnet, in der Kaffee, Kultur, Kunst und Menschen zusammenleben.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ein Café und ein zweiter Stock wie eine Galerie - G (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/c56fe5b6-a318-4fff-84a3-7b9365a812db.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ein Café und ein zweiter Stock wie eine Galerie
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es ist stilvoller, weil es mit gestrichenen Wänden, alten Fliesenböden und alten Fenstern nicht vertraut ist. Es ist bequem, weil es nicht dekoriert ist. Der Besitzer des Handtropfkaffees begrüßt die Leute im Dorf. Anstatt Reiskuchen zu pflücken und Sesamöl zu pressen, backen sie einfach Kekse und brauen Kaffee. Die Heiden sind auch an die Atmosphäre gebunden und ruhen sich so wohl wie die Menschen in dieser Stadt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Die Werke lokaler Künstler werden das ganze Jahr über ausgestellt - G (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/1e223862-eb62-48e2-a7d6-1d80a51fbd64.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Die Werke lokaler Künstler werden das ganze Jahr über ausgestellt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der gesamte Kaffee wird geröstet und von Hand getrocknet. Kaffee, der durch die menschliche Hand und den menschlichen Geist und nicht durch die Maschine gelangt ist, hat eine wärmere Sensibilität. Überall gibt es Fenster und dazwischen hängt eine Arbeit. Sogar die Landschaft vor dem gewöhnlichen Fenster fühlt sich hier wie eine Arbeit an.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Werke und Requisiten von Kulturkünstlern werden ebenfalls ausgestellt und verkauft. - G (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/c5bcdf9d-3056-44be-a475-2dc2f974e0b1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Werke und Requisiten von Kulturkünstlern werden ebenfalls ausgestellt und verkauft.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Möchten Sie eine Tasse Kaffee in der Raffinerie? Kaffeeraffinerie pro Sekunde
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ich war in den Charme von Gangneungs Upcycling-Räumen versunken. Er rief &#34;noch ein Platz für meinen besten Freund&#34; und ging nach Chodang-dong, berühmt für Sundang-Tofu. Ich habe nur Champon Sundubu und Chodang Sundubu gegessen, aber heute gehe ich zur Reismühle anstatt zum Restaurant. Betreten Sie die Seitenstraße leicht vom Chodang Sundubu Village, das von Restaurants gesäumt ist. Während wir durch die Gassen eines gemütlichen Viertels gehen, sehen wir ein schäbiges Gebäude mit einem Holzschild namens &#34;Chodangjeongmiso&#34;. Hören Sie auf, dorthin zu gehen, wo die Zeit stehen geblieben ist.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Aus einer alten Reismühle wurde ein Café - G (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/71453619-c196-409d-b252-e3290e4639f9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Aus einer alten Reismühle wurde ein Café
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ich öffne die Kaffeetür mit dem Gefühl, die Raffinerie zu betreten. Die Raffineriemaschine, die immer noch einen Platz unter den Eigentümern einnimmt, fällt auf. An die Wand des Cafés wurde ein transparenter Teller gelegt und dazwischen Reiskleie gefüllt. Obwohl es in ein Café umgewandelt wurde, gibt es überall Spuren davon, die Sie nicht vergessen möchten, dass dieser Ort eine Raffinerie war. Auf dem alten Pfad bewegt sich Schnee, einschließlich Holz mit unebener Decke, Riemen für Raffineriemaschinen und einer alten Uhr, die keine Zeit mehr zu sagen scheint.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Es ist etwas Besonderes, wenn die Atmosphäre der Raffinerie intakt bleibt - G (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/331798de-2b58-4457-bf7f-362c0fb6a032.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Es ist etwas Besonderes, wenn die Atmosphäre der Raffinerie intakt bleibt
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   In Sangnyangmun wird eine Aufzeichnung von 1963 aufgezeichnet, die die Geschichte des Baus oder der Reparatur eines Hauses aufzeichnet. Es ist ein ziemlich altes Gebäude. In den Tagen, als die Lebensmittelproduktion eine nationale Aufgabe war und als Reisfelder gebaut wurden, um die Umgebung des Gyeongpo-Sees zu füllen, war der Chodangjeongso ein wichtiger Ort für den Reisanbau in dieser Stadt. Als sich die Welt im Laufe der Jahre veränderte, schloss Chodangjeongmi, das voller Menschen war.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Es gibt Spuren der Raffinerie innerhalb und außerhalb des Cafés. - G (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/20cfab57-25f8-4b72-8fc3-858bb3a9e4fc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Es gibt Spuren der Raffinerie innerhalb und außerhalb des Cafés.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Der aus Chodang-dong stammende Besitzer bedauerte, dass der Ort der Erinnerungen, Jeongmiso, verschwunden war. Also übernahm er Jeongmiso und verwandelte es in ein Café, in dem sich jeder entspannen kann. Natürlich blieben die Spuren der Raffinerie so weit wie möglich erhalten. Wie der Architekt an der Wand ausdrückte, war die Architektur der Chodang Coffee Refinery der Rolle treu, weniger Ressourcen zu belasten und viele Erinnerungen zu hinterlassen. &#39;&#39;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Es gibt Spuren der Raffinerie innerhalb und außerhalb des Cafés. - G (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/f9a7b13d-4413-41bc-b718-6bbc9c770e89.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Es gibt Spuren der Raffinerie innerhalb und außerhalb des Cafés.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Das Café ist nicht fertig, nur weil die Spuren der Raffinerie erhalten bleiben. Hier gibt es herzhafte Kaffees und verschiedene Getränke. Auffällig ist auch das Menü mit den lokalen Merkmalen des Dorfes Chodang Sundubu. Chodang Tofu Bananen Smoothie, Condibi Keks, Condibi Pfund Kuchen Es ist ein Menü, das vom Eigentümer erstellt wurde, der das Chodang Sundubu Restaurant in der Nähe betreibt. Es ist ein Treffen zwischen Bohnenkuchen, Keksen und Pfundkuchen .... Ich kann mir den Geschmack der Kombination nicht vorstellen. Versuchen Sie in diesem Fall, es selbst zu essen. Der herzhafte und schlichte Geschmack ist attraktiv. Je mehr Sie wie Reis kauen, der die Hauptfigur von Jeongmiso ist, desto mehr verklagen Sie ihn.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Der Grund, warum sich die Upcycling-Spots in Gangneung tief getroffen haben, ist, dass die Spuren schwerer Jahre und die Geschichten der Menschen dem Raum hinzugefügt wurden. Dies liegt daran, dass gestern, wo wir heute leben, manchmal zurückkehren möchte, im Raum bleiben.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kaffee- und Bohnenkekse sind eine Mischung aus Fantasie! - G (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/154/194a6422-f8fa-448c-b517-cacda2171dbf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kaffee- und Bohnenkekse sind eine Mischung aus Fantasie!
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Reiseinformation
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Weidenbrauerei
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Adresse: 1961 Gyeonggang-ro, Gangneung-si, Gangwon-do
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    - Öffnungszeiten: 12: 00 ~ 24: 00 Uhr (nur Bier und Getränke können von 16:00 bis 17:00 Uhr bestellt werden)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Anfragen: 033-920-9380
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Bonbon Mühle
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Adresse: 17-1 Gyeonggang-ro 2024beon-gil, Gangneung-si, Gangwon-do
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    - Öffnungszeiten: 11: 00-21: 00 Uhr (sonntags bis 18:00 Uhr), jeden Montag geschlossen
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Anfragen: 070-8237-1155
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Kaffeeraffinerie pro Sekunde
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Adresse: 67, Chodangwon-Gil, Gangneung-Si, Gangwon-Do
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Business Stunden: 10: 00 ~ 22: 00
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Anfragen: 033-653-2313
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Ziele in der Nähe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Gangneung Jungang Markt: 21, Geumseong-ro / 033-648-2285
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.gncmarket.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.gncmarket.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Ojukheon: 24 Yulgok-ro 3139beon-gil / 033-660-3301
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Heoyun &amp;amp; Heonan Seolheon Memorial Park: 1-16 / 193beon-gil, Nanseolheon-ro 033-640-4798
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Räume
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Gangneung Ojuk Hanok Village: 114 Jukheon-Gil / 033-655-1117
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://ojuk.or.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://ojuk.or.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Gangneung Guesthouse Central Store: 17, Gyeonggang-ro 2103beon-gil / 010-9299-7199 / Qualitätszertifizierung für koreanischen Tourismus
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://gnguesthouse4.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://gnguesthouse4.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Principal Gangneung Mission: 63 Unjeong-gil / 033-646-3270 / Korea Tourismus Qualitätszertifizierung
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.knsgj.net/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.knsgj.net/
    &lt;/a&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Die oben genannten Informationen wurden im Juli 2017 erstellt und können später geändert werden. Bitte überprüfen Sie dies, bevor Sie reisen.
     &lt;br/&gt;
     ※ Informationen wie Text, Fotos und Videos, die in diesem Artikel verwendet werden, sind von der Korea Tourism Organization urheberrechtlich geschützt. Die unbefugte Verwendung des Artikels ist untersagt.
    &lt;/font&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>