<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Yeoncheon-gun.es on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/yeoncheon-gun.es/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Yeoncheon-gun.es)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 16 Mar 2020 15:35:02 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/yeoncheon-gun.es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Paz para establecerse en la península de Corea con música clásica, Yeoncheon DMZ International Music Festival - Yeoncheon-gun, Gyeonggi-do, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/peace-to-settle-on-the-korean-peninsula-with-classical-music-yeoncheon-dmz-international-music-festival-192-es/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Mar 2020 15:35:02 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/peace-to-settle-on-the-korean-peninsula-with-classical-music-yeoncheon-dmz-international-music-festival-192-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Yeoncheon-gun, Gyeonggi-do, Korea&#34; data-title=&#34;peace-to-settle-on-the-korean-peninsula-with-classical-music-yeoncheon-dmz-international-music-festival--192&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Orquesta Sinfónica de KBS - Yeoncheon-gun, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/192/d6d9f646-c9a1-4429-b22d-d45c0fe17d43.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Orquesta Sinfónica de KBS
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Paz para establecerse en la península de Corea con música clásica, Yeoncheon DMZ International Music Festival
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Yeoncheon-gun, Gyeonggi-do, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Del 25 de julio al 2 de agosto, el &#39;Yeoncheon DMZ International Music Festival&#39; se llevará a cabo en Yeoncheon-gun, Gyeonggi-do durante 9 días. El escenario principal del festival es el sitio histórico Jeokgok-ri Seonje, el sitio turístico Hantan River y el Sureul Art Hall. Este año, con el tema de la &#34;convivencia&#34;, unos 40 músicos, incluido Sook-ryun Park, producirán acordes. A lo largo del festival de música se llevan a cabo actuaciones de orquesta, conciertos de artistas de todo el mundo, conciertos complementarios, conciertos de visita, academias de música y conferencias clásicas. Creo que la fiesta de hermosos clásicos creados por viajeros de Yeoncheon-gun y artistas de todo el mundo contribuirá en gran medida a la solución de la paz en la península de Corea.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La tragedia de la Guerra de Corea, que estalló en 1950, terminó el 27 de julio de 1953, tres años después. Ese día fue el día en que se firmó el Acuerdo de Armisticio. El nombre formal del Acuerdo de Armisticio es el Acuerdo sobre el Armisticio Militar de la República de Corea, con el Comandante en Jefe de las Naciones Unidas como un lado y el Comandante Supremo de la República Popular Democrática de Corea y el Comandante de la República Popular de China como el otro. En este día, las fuerzas de la ONU, Corea del Norte y China firmaron el Acuerdo de Armisticio bajo el Artículo 5, Sección 63. Corea, una parte de la Guerra de Corea, fue excluida. Esto puso fin a la guerra que duró tres años y un mes, pero las zonas desmilitarizadas (ZDM), literalmente áreas prohibidas de armamento, se formaron en la península de Corea.
   &lt;br/&gt;
   Según datos del Museo DMZ, la zona desmilitarizada de la península de Corea está a 155 millas (unos 248 km) desde la isla Gyodongdo en el lado occidental del río Yeseong y el río Hangang hasta Panmunjom en la parte sur de Kaesong, a través de Cheorwon y Geumhwa en el región central a Goseong Myeongho (Observatorio de Unificación) en la costa este. ), Lo que significa 2 km entre el norte y el sur, unos 300 millones de pyeong (3.360 km) de la zona de amortiguación, centrada en la Línea de Demarcación Militar (MDL). Puedes ver la DMZ desde la plataforma de observación clave al norte de Yeoncheon-gun. Debe traer su identificación para visitar la plataforma de observación clave.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Es un lugar de historia desgarradora, pero no puedes quedarte en el pasado. Yeoncheon-gun se ha transformado repetidamente en el lugar número uno en turismo de seguridad para la paz y la reunificación, y ha estado celebrando el Festival Internacional de Música Yeoncheon DMZ desde 2011 como uno de sus nuevos esfuerzos. La DMZ también es el sitio de la división de la Patria, pero el festival se enfoca en la música clásica cada año con la esperanza de renacer como un sitio de reunificación, paz y ecología.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Estudiantes que participan en la academia de música caminando por la cerca de hierro al lado del observatorio clave - Yeoncheon-gun, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/192/e169fa92-d7c8-4790-b071-6182c5f59e33.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Estudiantes que participan en la academia de música caminando por la cerca de hierro al lado del observatorio clave
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Comenzando en el concierto inaugural del Centro de Cultura y Deportes de Yeoncheon el sábado 25 de julio, la escuela de música &#39;Music Academy&#39; con los mejores artistas clásicos en el país y en el extranjero, &#39;DMZ experience&#39; que le permite conocer la realidad del país dividido y experimente el área fronteriza militar directamente &#39;,&#39; Mini Peace Concert &#39;que canta paz y esperanza,&#39; Nara Love Concert &#39;, que desea paz en la Península Coreana y en todo el mundo,&#39; Artist Concert Series &#39;donde artistas llenos de personalidad actúan, y &#39;Especiales&#39; celebrados por los mejores artistas de todo el mundo Después del concierto de invitados, se terminará con un &#39;concierto de clausura&#39; en el que participarán todos los artistas participantes.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Veamos cada programa con más detalle. El concierto de apertura será realizado por la Orquesta Filarmónica Mayoritaria (Director Park Sang-hyun), la Orquesta Yeoncheon YES (Director Seo Hong-jun), el Pianista Manuel Obregón y el Violinista Frederick Morrow. Aquí, las etapas de los cantantes Cho Yong-nam y Hyo-beom Shin son familiares. Además, la escuela de música &#39;Music Academy&#39;, que se celebra durante todo el festival, se llevará a cabo con clases privadas, clases magistrales y conferencias de celebridades de piano, violín, violonchelo y partes de viola desde la primaria hasta la general.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Además, es una lástima perderse la &#34;Serie de conciertos de artistas&#34;, donde se puede apreciar plenamente las actuaciones del pianista Ivan Yanakov, Seonghoon Kim, Eurk Demus y el violonchelista Dorel Bodoreanu. Se lleva a cabo en Herb Village Olive Hall. Para aquellos con varios gustos musicales, los conciertos complementarios llenos de actuaciones de varios géneros y actuaciones, como actuaciones de música clásica, pop, jazz, canciones y percusión, se suman a la riqueza.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Yeoncheon DMZ International Music Festival 2015 &amp;lt;Fuente de la foto: Secretaría del DMZ International Music Festival&amp;gt; - Yeoncheon-gun, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/192/daa0c297-1f1a-45bc-86ea-6786013182c1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Yeoncheon DMZ International Music Festival 2015 &amp;lt;Fuente de la foto: Secretaría del DMZ International Music Festival&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El 1 de agosto (sábado), 7 días antes del día de cierre, el concierto de clausura se llevará a cabo en todo el Yeoncheonsu Leul Art Hall con todos los artistas participantes. No solo los artistas extranjeros que mostraron su aparición en la presentación de apertura, sino también los artistas nacionales, todos aparecieron, y dieron la música de la emoción y la armonía.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Orquesta mayormente filarmónica - Yeoncheon-gun, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/192/2b5be86a-ebce-4675-bc7e-76913b805db8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Orquesta mayormente filarmónica
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En el DMZ International Music Festival, Yeoncheon-gun recomienda destinos llamados &#34;Los cinco puntos de seguridad&#34; y &#34;Los siete puntos de la naturaleza&#34; para los viajeros impresionados por los clásicos. La quinta seguridad se refiere al observatorio de huracanes, el observatorio clave, el OP de promoción, el primer túnel y la ruta de invasión de defensa armada 1,21. Los siete paisajes naturales son el sitio turístico del río Imjin, el sitio turístico del río Hantan, el embalse de Baekhak, el parque de atracciones Dongmakgol, la cascada Jain, la montaña antigua y el arroyo Doce.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Foto conmemorativa de los estudiantes que participan en la Academia de Música. - Yeoncheon-gun, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/192/0f137e1a-d7d7-45d6-b0e6-a5e82b62c500.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Foto conmemorativa de los estudiantes que participan en la Academia de Música.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Por otro lado, si viajas con niños de primaria, visita el Museo Jeokgok Seonsa, ubicado en Jeokgok-ri, el hogar del pueblo paleolítico hace 350,000 años. Lo que es más llamativo es el modelo de antepasados humanos reproducidos en forma vívida. Tumai, el antepasado de la humanidad hace unos 7 a 6 millones de años, Australopithecus que vivió en África oriental y meridional hace 4 a 2 millones de años, el Homo erectus que apareció hace unos 1,8 millones de años, apareció en África hace unos 200,000 años Homo sapiens y otros Bienvenidos visitantes.
   &lt;br/&gt;
   En la sección de pinturas rupestres, es interesante reproducir murales encontrados en la Cueva de Lasco en Francia y la Cueva de Altamira en España. Si va al centro de experiencia al aire libre, estará esperando la experiencia de hacer el hacha de puño.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Expone en el Museo Jeokok Seonsa &#39;La Gran Marcha de la Evolución Humana&#39; - Yeoncheon-gun, Gyeonggi-do, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/192/be3d6ba0-72ad-45a3-8b44-5cbad0bc18b7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Expone en el Museo Jeokok Seonsa &#39;La Gran Marcha de la Evolución Humana&#39;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Secretaría del Festival Internacional de Música Yeoncheon DMZ
     &lt;/strong&gt;
     031-955-5982
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.dmzimf.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
      www.dmzimf.com
     &lt;/font&gt;
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Departamento de Cultura, Deportes y Turismo, Oficina Yeoncheon-gun
     &lt;/strong&gt;
     031-839-2061
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.iyc21.net&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
      www.iyc21.net
     &lt;/font&gt;
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Museo Jeokok Seonsa
     &lt;/strong&gt;
     031-830-5600
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.jgpm.or.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
      www.jgpm.or.kr
     &lt;/font&gt;
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Yeoncheon Soul Art Hall
     &lt;/strong&gt;
     031-834-3770
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.sureul.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
      www.sureul.com
     &lt;/font&gt;
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurantes cercanos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Maeeuntang más allá de la colina: Maeuntang de agua dulce / 43-21, Solnero-gil, Gunnam-myeon, Yeoncheon-gun / 031-833-0447
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Restaurante Hanam: Maeuntang de agua dulce / 175, Jeonsu-ro, Jeongok-eup, Yeoncheon-gun / 031-832-0625
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Jardín Goryeo: Mushroom Bulgogi / 381, Soonguijeon-ro, Misan-myeon, Yeoncheon-gun / 031-835-5464
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://cafe.daum.net/goryogarden&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://cafe.daum.net/goryogarden
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2.Alojamiento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Hotel Royal Hanok en Chosun: 339-10, Hyeonmun-ro, Yeoncheon-eup, Yeoncheon-gun / 031-834-8383
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Motel Chosung: 97, Cheongsin-ro, Cheongsan-myeon, Yeoncheon-gun / 031-835-2610
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Hantan River Motel: 185-6, Jeonsu-ro, Jeongok-eup, Yeoncheon-gun / 031-832-7330
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se actualizó en julio de 2015 y puede modificarse más adelante, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>