<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Hadong-gun.es on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/hadong-gun.es/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Hadong-gun.es)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 15 Mar 2020 20:16:13 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/hadong-gun.es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Señal de otoño-Hadong Bukcheon Cosmos, Rail Park - Hadong-gun, Gyeongnam, Corea del Sur</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/signal-from-autumnhadong-bukcheon-cosmos-rail-park-172-es/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Mar 2020 20:16:13 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/signal-from-autumnhadong-bukcheon-cosmos-rail-park-172-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Hadong-gun, Gyeongnam, South Korea&#34; data-title=&#34;signal-from-autumnhadong-bukcheon-cosmos-rail-park--172&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;El cosmos floreció en Bukcheon-myeon en Hadong - Hadong-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/172/99213465-e8d8-4b01-8af6-532d58b27b32.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    El cosmos floreció en Bukcheon-myeon en Hadong
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Señal de otoño-Hadong Bukcheon Cosmos, Rail Park
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Hadong-gun, Gyeongnam, Corea del Sur
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La forma en que las personas sienten el cambio de estación es diferente. Escaneando mi cuerpo por la mañana y por la tarde, la brisa fresca que pasa, el cálido sol de la tarde y el aroma a café del café clásico que se siente fuerte hoy hacen que la temporada cambie. Las personas pasan el calendario estacional al otoño solo después de sentir los signos de la naturaleza con sus cinco sentidos. ¿Está el ajetreo de una gran ciudad bloqueando la señal de caída y tus cinco sentidos? ¡Entonces, vayamos a Bukcheon, Hadong-gun, Gyeongsangnam-do! El exuberante cosmos y las delicadas flores de trigo sarraceno te han estado esperando hace unos días.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Heroína en otoño, cosmos
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El personaje principal de Hadong en otoño es definitivamente Cosmos. Cosmos está lleno de grandes terrenos alrededor de la estación Bukcheon y la escuela primaria Bukcheon. Las tres flores de alforfón, que han florecido cuidadosamente, no son menos que el cosmos, pero las relajantes flores de alforfón dieron paso al cosmos para la heroína del otoño en Bukcheon-myeon. El complejo Bukcheon-myeon Cosmos fue construido alrededor de la recién construida estación Bukcheon. Desde la oficina de Bukcheon-myeon y la antigua estación de Bukcheon (Hadong Rail Park), avance 1 km en dirección a Hadong y verá la nueva estación de Bukcheon. Después de pasar la estación de Bukcheon, un amplio complejo cosmos se extiende de lado a lado.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;20/09 ~ 10/6 `` Se celebra el 13 ° Festival de la flor de trigo sarraceno Hadong Bukcheon Cosmos &#39;&#39; - Hadong-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/172/cd86e484-006b-4969-9557-b2d2d0a8131d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     20/09 ~ 10/6 `` Se celebra el 13 ° Festival de la flor de trigo sarraceno Hadong Bukcheon Cosmos &#39;&#39;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El primer visitante del complejo cosmos es el túnel de la buena suerte. Las calabazas, los depuradores, los pepinos con forma de serpiente y las vides de calabaza formaron un acogedor túnel en forma de arco. Es una bendición ver los codiciados parques que parecen caer al suelo incluso en cualquier momento. Es literalmente asombroso.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un &#39;túnel de la suerte&#39; decorado con varias viñas - Hadong-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/172/27582f39-5cbf-42e1-8432-d945d3deaeb7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un &#39;túnel de la suerte&#39; decorado con varias viñas
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Después de pasar por el túnel de la buena suerte, el baekilhong (también conocido como baekilhong) floreció alrededor de un pequeño estanque. Se siente completamente diferente de las flores del peral, que es común a fines del verano y principios del otoño. Las flores del peral a veces se llaman zinnia, pero las especies son diferentes. Baek Il-hong es una planta anual de la familia Crisantemo, con grandes racimos y varios colores. El tamaño y la densidad de las flores son tan diferentes que no se sacude mucho incluso con la brisa de otoño. Eres más pesado que el cosmos. La colonia de baekilhong ubicada a un lado del campo de flores del cosmos es de tamaño pequeño, pero desempeña un papel como un punto fotográfico del Complejo del Cosmos de Bukcheon.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ipomoea carmesí con flores grandes y colores coloridos - Hadong-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/172/18256d0e-23f6-4b6e-b1e5-41343388049a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ipomoea carmesí con flores grandes y colores coloridos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Después de pasar el alto puente al lado de Baek Il-hong, la flor de naranja se balanceó en la brisa de otoño y le gritó. Es una flor amarilla cosmos. La flor tiene un color naranja oscuro y se llama cosmos &#39;flor amarilla&#39;. Las flores naranjas están juntas, por lo que sostienen la cámara. Por el momento, es difícil saber qué ángulo y dónde enfocar. Sin embargo, independientemente del ángulo o enfoque, el resultado no es malo porque la flor se llena con la flor en el marco.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un baekilhong floreció a través de flores de trigo sarraceno - Hadong-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/172/dcfc1e51-a5d2-4df1-9821-075423954cc3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un baekilhong floreció a través de flores de trigo sarraceno
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Tímidas flores de trigo sarraceno se instalaron en la esquina del complejo cosmos. Parece que las flores blancas que llenaban los grandes campos fueron rociadas con sal blanca como se describe en la historia corta, &#34;Cuando las flores de trigo sarraceno se llenan&#34;. Hyo-Seok Lee describió la apariencia como &#34;la ladera es un campo de trigo sarraceno por todas partes, y las flores que comenzaron a florecer están salpicadas de luz salada de luna&#34;. Cuanto más lees, más hermoso es. Un esperma parado en la distancia hace que el campo de trigo sarraceno sea más rico. Parece que los viejos bobssangers de estilete también caminaron en el campo de flores de trigo sarraceno toda la noche y descansaron en ese pabellón.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jardín de flores de trigo sarraceno en el complejo cosmos de Bukcheon - Hadong-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/172/ab560336-c3ff-48fc-8574-b03ae466af3f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jardín de flores de trigo sarraceno en el complejo cosmos de Bukcheon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Desde el campo de flores de trigo sarraceno hasta la entrada, alrededor de la escuela primaria Bukcheon, y al otro lado de la carretera con molinos de viento rojos, hay un cosmos por toda la colina. Si la reina del crisantemo de otoño es &#39;la flor de mi hermana&#39; que regresó de la parte posterior de la juventud, el cosmos frágil que se mece el viento es &#39;la flor de mi hermana&#39;. La gente está ocupada tomando recuerdos del cosmos y la brisa del otoño, dejando flores en todas partes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;9/22 ~ 10/9 Se celebra el 11 ° Festival de flores de alforfón y cosmos de Bukcheon - Hadong-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/172/89178682-dbb8-405c-9ec4-cfdcf95ef7cf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     9/22 ~ 10/9 Se celebra el 11 ° Festival de flores de alforfón y cosmos de Bukcheon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Solo o dos o tres, cinco o tres, vienen en grupo y guardan sus recuerdos en el otoño cuando se detienen en la estación de Bukcheon por un tiempo. El Festival de la Flor de Alforfón y Cosmos de Hadong Bukcheon se celebra del 20 de septiembre al 6 de octubre. Dos o tres días después de que termine el festival, el Cosmos se reemplaza por el &#39;Festival de la Amapola&#39; la próxima primavera, por lo que no es demasiado largo para disfrutar del Cosmos en Bukcheon
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Reemplazaremos a Cosmos para el &#39;Flower Poppy Festival&#39; la próxima primavera. - Hadong-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/172/171ca049-beb6-4ef2-bec0-5dd29dfae5ee.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Reemplazaremos a Cosmos para el &#39;Flower Poppy Festival&#39; la próxima primavera.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Hadong Rail Park
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ahora es el momento de disfrutar de Bukcheon Cosmos de manera más singular. Vaya al Hadong Rail Park, donde puede tomar una bicicleta de tren genial a lo largo del Cosmos Railway. Hadong Rail Park está ubicado en la antigua estación de Bukcheon, frente a la oficina de Bukcheon-myeon. En julio de 2016, la estación de Bukcheon se mudó a su ubicación actual, y la antigua estación de Bukcheon fue restaurada como una instalación de bicicletas ferroviarias. El concepto de Hadong Rail Park es Cosmos. Puede caminar por el camino fresco mientras mira el cosmos en plena floración a lo largo de la sección de 5.3 km.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hadong Rail Park corre a lo largo de Cosmos - Hadong-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/172/0133d369-fb4a-4e50-9aa7-7333d93a8e90.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hadong Rail Park corre a lo largo de Cosmos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Otra ventaja competitiva de Hadong Rail Park es que puedes disfrutar de la bicicleta sin esfuerzo. La sección de bicicletas ferroviarias de la estación de Bukcheon tiene una ligera inclinación, por lo que cuando vaya a la estación de Yangbo (estación cerrada), desde donde parte, tome el tren turístico Mika Sightseeing u obtenga ayuda de una grúa. Luego, cuando llegue al punto de partida, puede seguir la bajada baja y frenar con elegancia. A diferencia de otras bicicletas de riel en otras áreas donde el sudor y las piernas hormiguean, debe preocuparse por la velocidad.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&#39;Bukchon Cosmos Train Cafe&#39; remodelando un verdadero tren en un café - Hadong-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/172/71f9f9ee-c268-4e6d-9585-00eb839b206b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     &#39;Bukchon Cosmos Train Cafe&#39; remodelando un verdadero tren en un café
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Poco después de comenzar la bicicleta ferroviaria, nos encontramos con el túnel. Al entrar en el túnel, la iluminación colorida y misteriosa y el emocionante K-pop despiertan la emoción del vikingo ferroviario. El túnel de aproximadamente 1 km de largo es fresco incluso en pleno verano, por lo que es bueno llevar ropa larga.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hadong Rail Park Tunnel agrega un misterio con iluminación colorida - Hadong-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/172/52f62351-c017-41cd-bec7-fd8327b2318b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hadong Rail Park Tunnel agrega un misterio con iluminación colorida
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hadong Rail Park es operado por el sistema de reservas. Si desea andar en bicicleta, puede hacer una reserva con anticipación en la página de inicio o usar un internet no programado en el acto. Durante el festival, hay muchas personas, por lo que se recomienda hacer una reserva con anticipación. En la historia, hay un café del tren que remodela el tren. Si está esperando el momento de ir en bicicleta o no puede andar en bicicleta, está bien tomar una taza de té en un café del tren.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Muñeca auxiliar de la estación de Hadong Rail Park - Hadong-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/172/18543c95-1e6a-4fff-8d6c-e92b7298d3ef.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Muñeca auxiliar de la estación de Hadong Rail Park
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El viaje a Bukcheon Cosmos termina con el sonido de la hierba y una taza de café fragante. Mokyawon, frente a la estación de Bukcheon, es servido por los granos de café del propietario. Quiero entrar en una casa de dos pisos con un gran jardín con césped y terraza. Warm Americano cuesta 4.000 wones y el precio es bueno. Mokyawon, donde puedes ver la estación de Bukcheon desde cualquier lugar de la cafetería, es un verdadero lugar de descanso para los verdaderos viajeros. Según el propietario, &#34;en la temporada del cosmos, hay muchos clientes que vienen en tren en KORAIL o conducen a la estación Jinju o la estación Suncheon para llegar a la estación Bukcheon en tren, visitar Cosmos, tomar una taza de café e irse&#34;. Es un verdadero lugar de descanso para los verdaderos entusiastas de los viajes que tejen el otoño, el cosmos y una taza de café en un &#34;tren&#34;. Durante el Hadong Bukcheon Cosmos y el Festival de la flor de trigo sarraceno, los embotellamientos son severos y el estacionamiento no es fácil, por lo que sería una buena forma de viajar a Bukcheon usando el tren para recorrer el Bukcheon Cosmos Festival y regresar a casa sin perder tiempo en Bukcheon Estación.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un café frente a la estación de Bukcheon &#39;Moryeongwon&#39; - Hadong-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/172/6baf1d89-34c0-4611-a55c-f7fd5767db46.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un café frente a la estación de Bukcheon &#39;Moryeongwon&#39;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sirve como sala común para aquellos que disfrutan de Bukcheon Cosmos - Hadong-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/172/50cc0f79-b267-4f75-81e6-72d4ece78535.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sirve como sala común para aquellos que disfrutan de Bukcheon Cosmos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     El decimotercer festival de flores de alforfón y cosmos de Hadong Bukcheon
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Período: del 20 de septiembre al 6 de octubre de 2019
    &lt;br/&gt;
    -Lugar: complejo de flores en Bukcheon-myeon, Hadong-gun, Gyeongsangnam-do
    &lt;br/&gt;
    -Principales eventos: presentaciones de conjuntos de armónicas, turistas cantando y cantando, presentaciones de artes escénicas de Yerim, emparejamiento tradicional de pastel de arroz, subasta de productos agrícolas Hadong Bukcheon, concurso de patada elevada, etc.
    &lt;br/&gt;
    -Preguntas: Hadong Bukcheon Cosmos / Buckwheat Flower Farming Association Corporation 055-880-6331
   &lt;/p&gt;
   &lt;span&gt;
    &lt;p&gt;
     &lt;a href=&#34;http://tour.hadong.go.kr/program/tour/tourfestival/outTourFestival.asp?cate=7&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창:북천코스모스 · 메밀축제 홈페이지로 이동&#34;&gt;
      http://tour.hadong.go.kr/program/tour/tourfestival/outTourFestival.asp?cate=7
     &lt;/a&gt;
    &lt;/p&gt;
    &lt;p&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/p&gt;
   &lt;/span&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Hadong Rail Park
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Ubicación: 2446-6 Gyeongseo-daero, Bukcheon-myeon, Hadong-gun, Gyeongsangnam-do (anteriormente Estación de Bukcheon)
    &lt;br/&gt;
    -Investigaciones: 055-882-2244
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hdrailbike.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hdrailbike.com
    &lt;/a&gt;
    (Solo es posible la emisión de boletos en el sitio)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurantes cerca de
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Geumyang Garden: Jaegwiguk, Jaegwihoe Bowl / 1877, Sumjingang-daero, Hadong-eup, Hadong-gun, Gyeongsangnam-do / 055-884-1580
    &lt;br/&gt;
    -Member Restaurant: Origui, Oritang / 81, Hanokjeong-gil, Jeoknyang-myeon, Hadong-gun, Gyeongsangnam-do / 055-884-5289
    &lt;br/&gt;
    -Taebong Restaurant: Chamgetang, Chamgegaejang / 1, Hwagae-ro, Hwagae-myeon, Hadong-gun, Gyeongsangnam-do / 055-883-2466
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Habitaciones
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Somjin River Pension: 120, Buchun-gil, Hwagae-myeon, Hadong-gun, Gyeongsangnam-do / 055-884-8051
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.sumjingang.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.sumjingang.co.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Flujo de agua: 70-17, Ssanggye-ro, Hwagae-myeon, Hadong-gun, Gyeongsangnam-do / 055-8827706, 884-1367, 010-8604-3252
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.sooryu.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.sooryu.co.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Pabellón empotrado: 800, Hwagae-ro, Hwagae-myeon, Hadong-gun, Gyeongsangnam-do / 055-884-0151, 010-4194-0056
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.쉬어가는누각펜션.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.쉬어가는누각펜션.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34; style=&#34;font-weight: bold;&#34;&gt;
     ※ La información anterior se actualizó en septiembre de 2019 y se puede cambiar más adelante, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hadong Wild Tea Culture Festival, lleno de fragancia, ola verde después de las flores de primavera, tentación del &#39;Té Verde del Rey&#39; - Hadong-gun, Gyeongnam, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/hadong-wild-tea-culture-festival-full-of-fragrance-green-wave-following-spring-flowers-temptation-of-green-tea-of-king-125-es/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Mar 2020 18:37:06 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/hadong-wild-tea-culture-festival-full-of-fragrance-green-wave-following-spring-flowers-temptation-of-green-tea-of-king-125-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Hadong-gun, Gyeongnam, Korea&#34; data-title=&#34;hadong-wild-tea-culture-festival-full-of-fragrance-green-wave-following-spring-flowers-temptation-of-green-tea-of-king--125&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Té salvaje Hadong - Hadong-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/125/99b5a9e6-0171-4658-ba8c-9bba4c450d90.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Té salvaje Hadong
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Hadong Wild Tea Culture Festival, lleno de fragancia, ola verde después de las flores de primavera, tentación del &#39;Té Verde del Rey&#39;
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Hadong-gun, Gyeongnam, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   ¡Del 19 al 22 de mayo, el té verde del rey! El 22º Festival de Cultura de Té Salvaje de Hadong se llevará a cabo bajo el tema de Hadong, un lugar con mil años de incienso y moda. Antes de que comenzara el festival, decidimos aprovechar el final de la primavera y echar un vistazo a los jardines de té salvaje de Hadong a lo largo del río Seomjin.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si hay té verde en Boseong, Jeonnam, hay té salvaje en Hadong, Gyeongnam. El té silvestre Hadong es un cultivo especializado del cual 2,000 granjas en Hwagae y Akyang-myeon ganan 18 mil millones de wones anuales. El área de plantación de té es de más de 1000ha (10 millones㎡, alrededor de 3 millones de pyeong). Hwagae-myeon está cerca del río Seomjin, por lo que es nebuloso, húmedo y tiene un excelente ambiente para cultivar árboles de té en grandes cruces. ¿Es eso así? Hadong es un campo de té en la tierra donde se ha registrado el cultivo de té desde la era de Silla.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   La ola verde de Hadong anuncia el comienzo del verano
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hadong Wild Tea Culture Festival es famoso por su festival temático de la cultura del té. ‘하동’ te recordará el río Seomjin en primavera, pero te encontrarás con una nueva cara de Hadong a través de este festival.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Plantación de té salvaje Hadong con sutil aroma y sabor. - Hadong-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/125/0ea9956c-d00e-472b-ab33-91c54d728aa6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Plantación de té salvaje Hadong con sutil aroma y sabor.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   ‘하동’ te recordará el río Seomjin en primavera, pero te encontrarás con una nueva cara de Hadong a través de este festival.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vista del té del templo Ssanggyesa - Hadong-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/125/9b73ef8f-5739-4c9c-adad-35786648fc1b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vista del té del templo Ssanggyesa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Como el tema de este viaje es el &#34;auto salvaje de Hadong&#34;, hemos diseñado una ruta turística por los sitios de cultivo de té de Hadong. Se visitará el escenario principal del festival, Hwagae Market, Ssanggyesa Tea Market y Hadong Wild Tea Museum.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Los campos de té de Hadong se agitan con olas verdes - Hadong-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/125/285394c5-5f6b-42c0-a104-92ddc5167c9e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Los campos de té de Hadong se agitan con olas verdes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Se visitarán el mercado Hwagae, la base de té Ssangggyesa y el centro cultural de vida salvaje Hadong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Los campos de té de Hadong se agitan con olas verdes - Hadong-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/125/19b79959-b774-4efd-87fa-817c88bc905e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Los campos de té de Hadong se agitan con olas verdes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Primero, vayamos al mercado de Hwagae. En primavera, el &amp;lt;mercado de Hwagae&amp;gt; de Cho Young Nam fluye cuando entras en el mercado de Hwagae, donde flores de ciruela y flores de cerezo se dispersan por el río Seomjin.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #036071&#34;&gt;
    “Al otro lado del Jeolla-do y Gyeongsang-do / a lo largo de los tallos del río Seomjin, Hwagae Marketplace / Lower Town Hadong People Upper Village Gurye-gun / Combinado cada cinco días. No hay nada allí. ... (sincopación) ... ... &#34;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hwagae Marketplace conectando Jeolla-do y Gyeongsang-do - Hadong-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/125/e57ccad3-11fb-49a7-8c36-166d096554ce.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hwagae Marketplace conectando Jeolla-do y Gyeongsang-do
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Al escuchar la letra lírica de una melodía alegre, la periodista que creció en Seúl extraña a su ciudad natal. Es un recuerdo conmovedor de mi infancia. Ahora es simple, pero Hwagae Market se ha convertido en un mercado nacional desde que abrió las puertas del río Seomjin. El mercado de Hwagae en el siglo XXI recibe a las personas de una manera más simple de lo que pensaban. Incluso ahora, varias hierbas y hierbas de la montaña Jiri son el menú principal. Ah, aunque es el final, también puedes disfrutar de las ostras de cereza, que son los estuarios del río Sumjin. Ha sido renovado en 2014, pero el auge de los buenos tiempos se ha ido. Solo el monumento histórico de Hwagaejang guarda el mercado, susurrando la decepción del antiguo mercado.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hwagae Marketplace conectando Jeolla-do y Gyeongsang-do - Hadong-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/125/eb65bacf-cf29-4a52-9c7d-7e27211f0939.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hwagae Marketplace conectando Jeolla-do y Gyeongsang-do
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Templo Hwagae-myeon Ssanggyesa con insignia de té coreano
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si corres a unos 12 km del mercado de Hwagae, llegarás al templo Ssanggyesa. Se dice que el legendario Templo Ssanggyesa, Siri-ri Cherry Blossom Trail, es dañino si los amantes caminan juntos. Gracias a las lluvias de primavera, el mercado Hwagae al pie del río Seomjin, la aldea Maehwa al otro lado del río y el templo Ssanggyesa están sufriendo las estaciones. Pero el personaje principal de este viaje es el coche salvaje.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Templo Ssanggyesa con relación de torre antiaérea antiaérea - Hadong-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/125/68111ace-9374-4753-9d60-86c0cb3c65a5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Templo Ssanggyesa con relación de torre antiaérea antiaérea
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   “La cultura del té de nuestro país comenzó aquí, al pie de la montaña Jirisan. El rey Kim Dae-seol, quien fue a China desde la dinastía Tang durante tres años (828 años), trajo semillas de té y el rey las plantó en Jirisan, según Samguk Sagi. El Templo Ssanggyesa Jangjukjeon se convirtió en un valioso patrimonio cultural, ya que fue el primer lugar donde se cultivaba té en Corea. ... (sincopación) ... El Festival de la Cultura del Té Salvaje Hadong, que anuncia que este es el hogar del té coreano, se llevará a cabo alrededor del 25 de mayo, el día anual del té. &#34;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jardín de té Ssanggy donde se puede probar el fragante té verde Hadong - Hadong-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/125/6f2b0fd9-8623-4453-b397-fe5d21f800c8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jardín de té Ssanggy donde se puede probar el fragante té verde Hadong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Esta es la explicación escrita frente al Templo Ssanggyesa. En el sitio de cultivo de té, junto con el té silvestre cultivado hasta la altura de un adulto, el cultivo de té de Kim Dae-hyolgong, conocido como la plantación de té más antigua de Corea, se estableció en 1981, la portada (en 1992) y Ssangggye-sa fue construido para difundir la cultura del té. Cheon-beom-san Chuang-bi (establecido en 2005) es un buen lugar para quedarse. No te pierdas la pagoda antiaérea antiaérea (Tesoro Nacional No. 47) escrita por el Rey Choi Chi-won, un maestro que reside en el Templo Ssanggyesa. La inscripción contiene un registro de la vida del té de Silla, como &#39;Té en polvo, hervir y beber&#39; o &#39;Tagaro&#39;.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Wild Tea Garden en Ssanggyesa Tea Pond - Hadong-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/125/d95cae0a-a8b1-4f7b-828a-fc641db1fc8b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Wild Tea Garden en Ssanggyesa Tea Pond
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El té salvaje de Hadong, que creció del rocío de Jirisan, tiene un apodo, &#39;Té Verde del Rey&#39;. Una vez que tenga una idea del té salvaje, vaya al Centro de Cultura Hadong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cuanto menos luz solar, menos té verde - Hadong-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/125/63565a80-e6f7-44fd-ad62-bc3c9c0e6e44.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cuanto menos luz solar, menos té verde
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Además de responder preguntas sobre el té silvestre, se pueden hacer experiencias para preparar té, como recoger té y recoger té.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Valoramos el primer auto acuático - Hadong-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/125/69f2787a-98aa-455b-a075-d8ecc3f49519.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Valoramos el primer auto acuático
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   No te pierdas el Jung Geum-ri Wild Tea Tree, que cuenta con 1,000 años de edad. Se encuentra ubicado en el centro de la ciudad. Se dice que es el árbol de té más grande y antiguo del país con una altura de más de 400 cm.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Té salvaje Hadong hecho después de hervir - Hadong-gun, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/125/80ead97a-ee5c-467e-8456-31f97f32791e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Té salvaje Hadong hecho después de hervir
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   PROPINA. Festival de la cultura del té salvaje de Hadong
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Se llevará a cabo en Hwagae y Akyang-myeon durante cuatro días del 19 al 22 de mayo. Hay varios eventos de experiencia relacionados con el té silvestre Hadong en la base de té Hadong Ssanggyesa, el museo de té salvaje Hadong, el templo Ssanggyesa, el mercado Hwagae y Choi Cham Pan. -dak. 055-880-2051 ~ 4
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Dirección del sitio web relacionado
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    Festival de la cultura del té salvaje de Hadong
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://festival.hadong.go.kr/main/index.html&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://festival.hadong.go.kr/main/index.html
    &lt;/a&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurantes cerca de
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Restaurante Wonjo Gangbyeon Haemae: Hadong-gun Goyeon-myeon / Seongguk / 055-882-1369
    &lt;br/&gt;
    Restaurante Danya: Hwagae-myeon, Hadong-gun / The Deoksan Vegetable Set Meals, Temple Noodles / 055-883-1667
    &lt;br/&gt;
    Restaurante Camellia: Hwagae-myeon, Hadong-gun / Crab Crab, Ayu Sashimi, Seongphoe Society / 055-883-2439
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Habitaciones
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Pabellón de descanso: Hwagae-myeon, Hadong-gun / 055-884-0151
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.쉬어가는누각펜션.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.쉬어가는누각펜션.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Pensión Yeonwoo: Hwagae-myeon, Hadong-gun / 055-884-2080
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.yunwoopension.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.yunwoopension.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Flujo de agua: Hwagae-myeon, Hadong-gun / 055-882-7706
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.sooryu.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.sooryu.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se actualizó en abril de 2018 y puede cambiar después, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información como texto, fotos y videos utilizados en este artículo tiene copyright de la Organización de Turismo de Corea, por lo que está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>