<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Sancheong-gun.es on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/sancheong-gun.es/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Sancheong-gun.es)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 27 Mar 2020 10:29:03 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/sancheong-gun.es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>‘Sancheong Gas Experience Center’ - Sancheong-gun, Gyeongnam, Corea del Sur</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/sancheong-gas-experience-center-359-es/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Mar 2020 10:29:03 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/sancheong-gas-experience-center-359-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Sancheong-gun, Gyeongnam, South Korea&#34; data-title=&#34;sancheong-gas-experience-center--359&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Las personas que hacen tanques de gasolina frente a la estación de servicio - Sancheong-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/359/ccf4713b-edf6-474a-ab0b-17c7a484fd5e.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Las personas que hacen tanques de gasolina frente a la estación de servicio
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   ‘Sancheong Gas Experience Center’
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Sancheong-gun, Gyeongnam, Corea del Sur
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La energía espiritual del universo se llama reiki. La gente vive en la encrucijada. Si no hay energía, es una vida muerta. La gente de la ciudad estaba cansada de huir del estrés. No hay lugar para quedar atrapado en los muros de hormigón y el asfalto. Si su cuerpo y mente están débiles, vaya al Centro de experiencia de gas en Donguibogamchon, Sancheong-gun, Gyeongnam. Puedes sentir la energía de todo el cuerpo en el suelo fluyendo a través de los tallos de Jiri y Hwangmaesan.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Jirisan es una montaña donde incluso una persona tonta se convierte en una persona sabia al pisarla. Sancheong-gun es una de las ciudades de la montaña Jiri. Hay muchas hierbas medicinales en Jirisan, la montaña joven de la nación. Es natural que las montañas sean altas y los valles sean profundos. Sancheong-gun combinó la misteriosa imagen de Jirisan Herb con el turismo. Como la montaña principal de hierbas medicinales, Donguibogamchon se construyó al pie de Wangsan (923m) y Pilbongsan (848m) al norte de Jiri. Mirando hacia el este desde el patio del Museo de Medicina Oriental (Donguibogam), aparece Hwangmaesan, famoso por sus azaleas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Estatua de Ryu Ui-Tae - Sancheong-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/359/4866d0a3-ca9f-43b6-b226-7dec4f287bc1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Estatua de Ryu Ui-Tae
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sancheong no es solo una ciudad natal para la medicina herbal, sino también una ciudad de cosecha propia. En primer lugar, hay hermanos Heo Young y Heon de Danseong-myeon. Su hermano mayor, Heo Young, estaba bien prescrito, y su hermano menor, Cho Sam Heon, era famoso por la acupuntura. Luego, está Yoo Yi-tae, un nativo de Geochang que realizó actividades médicas en Sancheong, donde hay una familia. Ha escrito obras como The Margin, The Experiment Room y The Introspection. El maestro de Heojun, Ryu Ui-tae, quien construyó The Dongui Bogam, también es de Sinan-myeon, Sancheong-gun.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Estatua de Heo Joon - Sancheong-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/359/abfb2325-1910-4513-ade2-e4e484541537.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Estatua de Heo Joon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En Donguibogamchon, la &#39;Exposición Mundial de Medicina Tradicional Sancheong 2013&#39; se llevará a cabo durante 45 días del 6 de septiembre al 20 de octubre. Durante este período, Dongeuibogamchon, sala temática, sala de ecología herbolaria, ciudad curativa, cosmovisión, restaurante de alimentos medicinales y sala industrial, etc., se presentarán a personas de todo el mundo para promover la excelencia de la medicina oriental y Donguibogam. Este evento será preparado por Sancheong-gun para conmemorar el 400 aniversario de la publicación de Donguibogam este año.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Donguibogam - Sancheong-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/359/4be79c6f-63c8-4d3f-8583-ad58c3952664.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Donguibogam
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El Sancheong Gas Experience Center fue creado en el lugar más alto de Donguibogamchon. El camino en el complejo, que comenzó desde Bulmunmun, atraviesa el museo y se eleva a mayor altitud. Hay un sendero cercado a lo largo del costado del camino de entrada. Este camino se llama Donguibogam Dulle-gil. Cuando finalmente llegue frente al pabellón Palgakjeong y detenga su automóvil, verá un hanok súper grande de dos pisos. Se espera que el edificio, que cubre aproximadamente 460 metros cuadrados, esté terminado para fines de agosto de 2013. Después de su construcción, se dice que se utilizará como un lugar para la medicina física y mental, como el entrenamiento cardiovascular, el yoga y meditación.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Orejera agrandada - Sancheong-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/359/d4aeb3d4-6aca-4fb6-9c29-31d71b418829.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Orejera agrandada
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ya se rumorea que las rocas de tortuga y Seokkyung, escondidas en la ladera detrás del hanok de dos pisos, son un &#34;buen lugar para recibir banderas&#34;, y muchas personas las están buscando. La roca de tortuga que se encuentra verticalmente en el medio del eje de piedra se llama &#34;Gwagamseok&#34;. El tablero trasero de piedra arenosa, que es aproximadamente 4 veces más alto que un adulto, tiene formas hexagonales que se extienden en todas las direcciones como el caparazón de una tortuga, y los jeroglíficos están grabados en cada uno.
   &lt;br/&gt;
   Las buenas orejas que desean hacerse en la vida cotidiana están grabadas en los aretes que transmiten la energía de la tierra, para que los visitantes puedan recibir sus deseos y hacerlos. La roca, que pesa alrededor de 130 toneladas, es de Hwangmaesan.
   &lt;br/&gt;
   Frente a Seokkyung, justo encima de la piedra auricular, reúne no solo la energía de la tierra sino también la energía del cielo. Las letras grabadas en la piedra también tienen significados similares a los de la piedra de la oreja. Una carta fue tallada en una piedra que fue recogida de la aldea Beomhak en Sancheong-eup.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vista ampliada - Sancheong-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/359/973e97cf-2ad3-4eab-b4b3-33ebf7122019.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vista ampliada
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Minhyang-sik, un comentarista de turismo cultural, dice que si sostienes esta roca con ambas manos, respira profundamente mientras sostienes tu pecho y cabeza, y meditas, puedes experimentar la energía de la tierra que impregna todo el cuerpo.
   &lt;br/&gt;
   &#34;En una palabra, solo de pie frente a los pendientes y los espejos de piedra, la energía de la tierra se transmite al cuerpo humano, y parece que la energía perdida se revive y la cabeza se despeja&#34;.
   &lt;br/&gt;
   Directamente sobre el caqui del oído, hay una enorme vista de piedra encerrada dentro del pabellón, que, como el caqui del oído, es un lugar donde puede recibir energía. Los experimentadores toman una postura cómoda una vez más frente a Seok-kyung y una vez más frente a Seok-kyung, y luego abrazan la energía de la tierra, es decir, la tierra.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Personas con experiencia después de la manifestación. - Sancheong-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/359/4d4095ca-2efc-4892-a754-0c0a8f8c37f8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Personas con experiencia después de la manifestación.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hay una manera simple de probar cuánto es la piedra límpida frente a Gwaseokseok y Seokkyung. Párate a unos 10 metros de este lugar, dibuja un círculo con el pulgar y el índice y trata de separarlo de las personas que te rodean. Esta vez, muévete al frente de Gwagamseok y Seokkyung, y luego realiza la misma acción e intenta la misma acción. El comentarista Minh Hyang-sik explica: &#34;Incluso si no estás particularmente consciente o empoderado, puedes sentir que es difícil y fácil de eliminar, porque el poder del ki actúa&#34;. Ocasionalmente muestra un tanque de gasolina a los huéspedes experimentados durante la explicación. Las personas con experiencia pueden seguir fácilmente.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Familia recibiendo una bandera frente a Seokkyung - Sancheong-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/359/5486c583-5aea-4e87-a969-7a7962a51ecb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Familia recibiendo una bandera frente a Seokkyung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El lugar donde la energía de la tierra es buena se llama Myeongdang. En Sancheong, un país montañoso, este lugar se encuentra en Wangsan, una carretera que va desde Cheonwangbong (1.915 m) de Jirisan a Hwangmaesan (1.108 m). La base de las dos montañas se encuentra en un lugar, y el Moon Pilbong se encuentra justo al lado, por lo que se destaca como un lugar de oración. Munpilbong se refiere a la forma de un pico de montaña con una forma puntiaguda como la punta de un pincel. Mucha gente se produce en estos lugares.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Personas con experiencia se reunieron frente a la piedra de la oreja - Sancheong-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/359/aa479820-d673-48e6-a5da-af5501389f3d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Personas con experiencia se reunieron frente a la piedra de la oreja
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Quienes visitaron el Centro de Experiencias Sancheong creen que su cuerpo está mejorando cada vez más con la energía de la naturaleza. No solo promueve la salud, sino que también se deleita de que algo bueno haya sucedido. Hay muchas buenas noticias de personas que han estado aquí, como promociones, empleo, aceptación y parto.
   &lt;br/&gt;
   ¿Donde es eso? La iluminación también se puede lograr. A menudo se dice que &#39;refresca tu cabeza&#39; o &#39;vacía tu mente&#39;, pero cuando visitas un lugar con buena energía, este despertar mental se logra fácilmente. Se dice que cuando la mente se aclara, es decir, el estado en el que no hay angustia ni engaño, se dice que es iluminación, y puedes disfrutar de la emoción cuando te quedas en el espacio. Cuando vienes a un buen lugar, puedes enfriar tu cabeza, vaciar tu mente y obtener la iluminación.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;20&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vistas de piedra conservadas en el pabellón - Sancheong-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/359/f955fe79-7d72-43d9-80a5-304588c4bf72.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vistas de piedra conservadas en el pabellón
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si desea experimentar la experiencia en Donguibogamchon durante un viaje a Sancheong-gun, se recomienda hacer una reserva con la División de Cultura y Turismo (055-970-6422) de la Oficina de Sancheong-gun en grupos de 20 o más.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;22&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Donguibogamchon, donde se realizará la exposición de medicina tradicional - Sancheong-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/359/38045f22-eba3-4674-b1a7-54fe958aabba.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Donguibogamchon, donde se realizará la exposición de medicina tradicional
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Después de disfrutar la experiencia del gas en Sancheong, algunos de los mejores lugares para visitar son Namsayedam Village, Mokmyeon Sibaeji, Nammyeong Breakfast Site, las antiguas Tumbas Reales, Sangcho International Sculpture Park y Hwangmaesan Mountain.
   &lt;br/&gt;
   El pueblo de Namsayedam, un pueblo tradicional de hanok en Gyeongsang-do, es considerado por Feng Shui como Myeongdang. También está designado como el número 1 del pueblo más bello de Corea. En medio del callejón frente a la calle elevada de Lee, dos árboles de pintura de 300 años de edad están creciendo en forma de una X, que también se conoce como la &#34;viuda&#34;. Cuando pasas debajo de este árbol, se dice que la pareja tendrá 100 años. Haejeongjeong y Choi están siendo utilizados como experiencias de alojamiento para hanok.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;24&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Namsayedam Village Painting Tree - Sancheong-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/359/5d3e1996-0774-4c57-9937-c08972a5877e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Namsayedam Village Painting Tree
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Myeonmyeonsi Baeji es el primer lugar en Corea donde la sucursal Samwoodang Moonik escondió semillas de algodón en China y cultivó algodón por primera vez en Corea. Gracias a sus esfuerzos ocultos, la gente de la dinastía Joseon pudo usar prendas de algodón. Al lado de la sala de exposiciones, hay Bumingak y campos de algodón, que se dedicaron a Yeongjeong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;26&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sala de exposiciones del pabellón de la ciudad de Myeonmyeon - Sancheong-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/359/cfec2b41-6724-434b-bb7c-e9c8960422da.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sala de exposiciones del pabellón de la ciudad de Myeonmyeon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La montaña Hwangmaesan, que según se dice fue realizada por el embajador Muhak al final de Goryeo, tiene una hermosa colonia de azaleas en primavera. Aquellos que quieran disfrutar de la caminata sin problemas utilizan el curso que comienza desde el pueblo de Sangbeop y desciende al pueblo de Sinchon. Desde la cima, puedes ver Cheonwangbong, la montaña Jirisan, Deokyusan y Gayasan de un vistazo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;28&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Azalea Hwangmaesan - Sancheong-gun, Gyeongnam, Corea del Sur (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/359/1cca57e5-3d90-4cb8-9964-4d93070195f6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Azalea Hwangmaesan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    1.Acceso
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Autoconducción
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    1) Autopista Gyeongbu Unión Sanna → Autopista Daejeon Tongyeong → Sancheong IC → Donguibogamchon
    &lt;br/&gt;
    2) Namhae Expressway Jinju Junction → Daejeon Tongyeong Expressway → Sancheong IC → Donguibogamchon
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * transporte público
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Seúl → Sancheong: 8 veces al día (08: 30-23: 00) desde la Terminal Nambu de Seúl (02-521-8550), toma 3 horas
    &lt;br/&gt;
    Busan → Sancheong: el servicio de autobús directo pasa cada 20 minutos desde la terminal de autobuses interurbanos de Seobu (1577-8301), demora 2 horas y 30 minutos
    &lt;br/&gt;
    Jinju → Aplicación: el autobús directo desde la terminal de autobuses interurbanos de Jinju (1688-0841) pasa cada 5-10 minutos, tarda 45 minutos
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    2. Delicioso(남성)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Cabaña Songlim: Ori Baek-suk / 316-6 Sansu-ro, Sancheong-eup, Sancheong-gun / 055-972-2988
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Restaurante Samgeori: Dasulgi-tang / 5, Eco-ro 2533beon-gil, Geumseo-myeon, Sancheong-gun / 055-973-2663
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Restaurante de pensiones Samsinbong: Oritang / 447 Samsinbong-ro, Sicheon-myeon, Sancheong-gun / 055-973-7777
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    3.Alojamiento
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    1 noche 2 días Motel: 45 Sancheong-daero 1212beon-gil, Sinan-myeon, Sancheong-gun / 055-973-9986
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Jirisan View Castle Pension: 11-20, Jirisan-daero 511beon-gil, Sicheon-myeon, Sancheong-gun / 055-973-2250
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Jirisan Log Cabin: 11-36, Jirisan-daero 511beon-gil, Sicheon-myeon, Sancheong-gun / 055-973-0666
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;span style=&#34;color: rgb(213, 0, 0);&#34;&gt;
     ※ La información anterior se creó en abril de 2013 y puede modificarse más adelante, así que asegúrese de verificarla antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor de la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/span&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>