<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Geoje-si.es on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/geoje-si.es/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Geoje-si.es)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 27 Mar 2020 14:43:08 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/geoje-si.es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>&#39;Secret Garden&#39;, flores silvestres en flor de las cuatro estaciones, Geoje Sanbangsan Biwon - Geoje-si, Gyeongnam, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/secret-garden-blooming-wild-flowers-of-the-four-seasons-geoje-sanbangsan-biwon-366-es/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Mar 2020 14:43:08 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/secret-garden-blooming-wild-flowers-of-the-four-seasons-geoje-sanbangsan-biwon-366-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Geoje-si, Gyeongnam, Korea&#34; data-title=&#34;secret-garden-blooming-wild-flowers-of-the-four-seasons-geoje-sanbangsan-biwon--366&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Sanbangsan Biwon al pie de la montaña Sanbangsan - Geoje-si, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/366/0f34e409-f3c7-48d7-86d5-2ebdde2faff1.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Sanbangsan Biwon al pie de la montaña Sanbangsan
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   &#39;Secret Garden&#39;, flores silvestres en flor de las cuatro estaciones, Geoje Sanbangsan Biwon
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Geoje-si, Gyeongnam, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Geoje no es el único lugar para visitar en el mar y mugu. Hay un secreto &#39;Jardín Secreto&#39; al pie del monte. Sanbangsan Biwon, ubicado en Dundeok-myeon, es un paraíso y un jardín secreto para árboles con varias flores silvestres y plantas raras en el bosque.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El camino redondo de Geoje, que rodea la isla, está lleno de olores de otoño. Los bozales solitarios aparecen y desaparecen como si fueran autoexcitantes, instando el camino. Sanbangsan Biwon, un lugar distintivo para flores y árboles, se perfila lentamente después de pasar por la aldea cultural donde nació el poeta Yu Chi-hwan. Sanbangsan, que alardeaba de rocas como músculos, naturalmente se convierte en un hito hacia Biwon.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Entrada a Sanbangsan Biwon - Geoje-si, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/366/c93a4ba1-d430-4122-b952-1f6aca1d5a93.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Entrada a Sanbangsan Biwon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sanbangsan Biwon es un acogedor jardín de flores donde fluyen cascadas y valles y más de 1,000 flores silvestres florecen en diferentes estaciones. A diferencia de los arboretos cerca del centro de la ciudad, en la mañana, está envuelto en una nube que serpentea alrededor de la montaña Sanbangsan, y peces de agua dulce como cangrejos, bagres y carpas nadan en el valle que fluye desde la cueva de jade.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Flores silvestres mostrando las cuatro estaciones - Geoje-si, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/366/d6e318da-56b9-47ba-8e6e-93692aad42a4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Flores silvestres mostrando las cuatro estaciones
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En verano, puedes presenciar la aparición de luciérnagas junto con el sonido de las ranas, y disfrutar del otoño de Geoje en el lugar de baile de la hierba plateada que adorna el camino del arboreto.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Flores en el paseo marítimo - Geoje-si, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/366/bc2ab881-ee6e-499d-a5d7-7ffdbfebb0d9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Flores en el paseo marítimo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Un jardín de flores que abraza la ecología natural de Geoje.
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Las flores y los árboles silvestres son la decoración más valiosa del jardín de 99,000 metros cuadrados. Puede disfrutar de las flores de temporada, como las flores de puerro silvestre, los pasteles de arroz rocoso, las enredaderas indongcho rojas y las garras de agracejo, y varios árboles bonsai que han pasado a través de los años. No es exagerado decir que la mayoría de las flores silvestres nativas de Geoje están reunidas aquí.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sanbangsan Mountain View - Geoje-si, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/366/3aa4fa73-a5cc-4032-8f6f-d34304b4c95c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sanbangsan Mountain View
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Durante el período de otoño completo, las flores, las hojas de otoño y la hierba plateada se mezclan de una manera extraña. Hay señales amables en el camino en Biwon, pero puede perderse aquí por un tiempo. Puede permanecer solo en un camino tranquilo y emborracharse en la armonía creada por bosques y montañas. Hay bancos de madera y pabellones por todo el lugar para ayudar a calmar la reflexión.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cascada Biwon - Geoje-si, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/366/0aef89ae-a4b3-4ccb-b051-b1e7030931df.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cascada Biwon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sanbangsan Biwon se inauguró en 2007. El director Deok-Hoon Kim colocó el sitio al pie de la montaña Sanbangsan y se dedicó a limpiar el campo y plantar flores silvestres durante más de 10 años y lo lanzó al público. Biwon, quien ingresó en el campo de arrozales de atún al pie de la montaña, puede ver el rastro de tratar de mantener la apariencia natural al excluir el contacto humano tanto como sea posible. En lugar de un conveniente camino de cemento, muestra un parque ecológico con pendientes, caminos de tierra y valles.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Fuente Solongus - Geoje-si, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/366/e20a271a-7492-49a2-9c48-44a2f4541f3d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Fuente Solongus
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Paseo marítimo que conecta más de 20 espacios temáticos
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En Biwon, hay alrededor de 20 espacios temáticos a lo largo del paseo marítimo, que incluyen comunidades de plantas acuáticas, observatorio de cascadas, camino de hortensias y fuente Solongus, centradas en plazas de césped y dolmen. Cuando ingresas a Biwon y tomas el camino a la derecha, aparece primero el Aura Exhibition Hall. Es un espacio interior donde se pueden apreciar coloridas flores silvestres. Después de pasar por las enormes tumbas de piedra, la plaza del dolmen y el jardín de los bonsais, conduce a una cascada secreta con un jardín secreto. En la parte superior de la cascada, los gusanos de ajenjo forman una colonia, y en el lado de la cascada, a través del cual fluye el valle, las colonias de bibichu y las colonias de flora acuática continúan naturalmente.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   El edificio principal de estilo exótico abarca una exposición de flores silvestres y un restaurante. También vale la pena tomarse un descanso de sus piernas cansadas aquí y mirar la vista panorámica de Biwon. La fuente de Solongus es la atracción principal de caminar por Sanbangsan Biwon, que toma solo 2-3 horas. La Fuente Solongus, que significa `` estanque flotante del arco iris &#39;&#39;, combina agua, flores, árboles y montañas para crear un paisaje pintoresco.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Flores silvestres que florecen en el jardín - Geoje-si, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/366/8463765e-07ad-459b-9b82-7c3cf1c236cf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Flores silvestres que florecen en el jardín
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sanbangsan Biwon también tiene una casa de huéspedes llamada Sehangok Suwon, una casa de campo con techo de paja. Es bueno pasar la noche en el bosque y sentir el aroma secreto de las flores y los árboles. El nombre &#34;Sehan&#34; fue tomado de &#34;Sehando&#34; de Chusa Kim.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sehangok Suwon - Geoje-si, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/366/b5b44a17-d7fc-473d-bff2-e7eb8dd220b0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sehangok Suwon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    En las cercanías de Sanbangsan Biwon, hay muchas atracciones para ver juntos. Además del lugar de nacimiento de Yuchi-hwan, Cheongma, uno de los Uijong de Goryeo estaba ubicado en las ruinas de Wangwangseong, y también es posible disfrutar del jardín botánico y el alpinismo. Cuando escalas Sanbangsan, puedes ver el mar de Geoje de un vistazo. El campamento de prisioneros y el Puente Geoga también merecen la pena. El Parque de Reliquias del Campo de Concentración Geoje en el centro de Geoje recibió las fuerzas comunistas que habían sido capturadas por la ONU durante la Guerra de Corea, y algunos de los edificios del campo de prisioneros permanecen. En ese momento, exhibió vívidos materiales y registros de las vidas, cuarteles y ropa de los prisioneros.
    &lt;br/&gt;
    También es emocionante correr al Puente Geoga, que se convirtió en la nueva especialidad de Geoje. Inaugurado en diciembre de 2010, el Puente Geoga es un puente que conecta Geoje y Busan Gadeokdo. Cuando cruzas el puente que conecta las islas, te sumerges en la emoción de correr por el medio del mar azul del Parque Nacional Hallyeohaesang. En el camino al Rompeolas Jangmok-myeon Yuho, hay un punto oculto donde puedes disfrutar de una vista tranquila del puente sin cruzar el Puente Geoga.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Puente Geoga que conecta Geoje y Busan Gadeokdo - Geoje-si, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/366/00d7e0a2-0e49-401b-ab89-14d200ff6710.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Puente Geoga que conecta Geoje y Busan Gadeokdo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Sanbangsan Biwon
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Dirección: 153 Sanbangsan-gil, Dundeok-myeon, Geoje-si, Gyeongnam
     &lt;br/&gt;
     Contacto: 055-633-1221
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.beeone.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
      www.beeone.kr
     &lt;/font&gt;
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurantes cercanos
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Sing Singjang: Gejang Jeongsik / 10 Jangseungpo-ro, Geoje-si / 055-681-5513
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.ge-jang.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.ge-jang.co.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Millones de asientos: Mengbibibimbap / 47, Gyeryong-ro, Geoje-si / 055-638-3300
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.geojebms.com/main/main.html&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.geojebms.com/main/main.html
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Restaurante Unga Sashimi: Grilled Rock / 68, Gyeryong-ro, Geoje-si / 055-632-7659
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2.Alojamiento
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    Benikea Hotel Geoje: 78-16 Seongsan-ro, Geoje-si / 055-991-1000
    &lt;br/&gt;
    Faro: 101, Jangseungpo-ro, Geoje-si / 055-681-6363
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.geojelighthouse.com/web/mainframe.php&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.geojelighthouse.com/web/mainframe.php
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Mongdol Beach Hotel: 42 Hakdong 6-gil, Dongbu-myeon, Geoje-si / 055-635-8883
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.mongdolhotel.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.mongdolhotel.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se actualizó en abril de 2015 y puede modificarse más adelante, así que verifique antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor de la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>El manjar de agua &#34;Mulgegi-tang&#34; es el manjar de invierno - Geoje-si, Gyeongnam, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/the-water-delicacy-mulgegitang-is-the-winter-delicacy-277-es/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 18:17:49 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/the-water-delicacy-mulgegitang-is-the-winter-delicacy-277-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Geoje-si, Gyeongnam, Korea&#34; data-title=&#34;the-water-delicacy-mulgegitang-is-the-winter-delicacy--277&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Gujo La Village - Geoje-si, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/277/ff13d831-ddc4-4ccf-99b5-1a105353aeb1.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Gujo La Village
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   El manjar de agua &#34;Mulgegi-tang&#34; es el manjar de invierno
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Geoje-si, Gyeongnam, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    En invierno, un visitante especial llega a la pesca de los pescadores de la isla de Geoje. Es un tipo llamado &#39;meetchi&#39; o &#39;bagre de agua&#39; que subió desde las profundidades del mar hasta la costa durante la temporada de desove de diciembre a marzo. Se dice que el bagre de agua también se llamaba &#34;bollo de término de agua&#34;. Esto se debe a que cuando se capturaron peces, se arrojaron al mar y sonó el sonido de &#34;tumbang&#34;. Sería difícil para cualquiera que haya probado el encanto del bagre de agua aceptar este mito.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Hay muchos restaurantes de sashimi y restaurantes junto al puerto y al mar de Gujo-La Village. El bagre de agua estacional tiene una vida corta en un acuario. Parece la pantorrilla de un jugador de fútbol y un cuerpo grande como una pantorrilla y una boca ancha como un pez gato, pero los ojos son tan pequeños ... Si tiene hambre, se come los huevos de su propia gente, pero puede que no tenga pude saber si son huevos. Cuando tomo una foto y la veo en una pequeña pantalla de cámara, parece un renacuajo. Tengo curiosidad sobre el sabor que mostrará este pez.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Al menos una pieza de &#34;Tang de bagre de agua&#34; se escribió alrededor del letrero. Esto se debe a que el bagre de agua no es una especie capturada durante las cuatro estaciones. Entré en una casa y pedí una sopa de bagre de agua.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bagre de agua dulce en un restaurante acuario - Geoje-si, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/277/63a180bb-77db-4556-953f-a3844a9a0bd5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bagre de agua dulce en un restaurante acuario
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Si Geojedo también es un festival en Daegu, le pregunté al dueño. &#34;¿Qué es mejor, Daegu-tang o Mulgi-tang?&#34; “Daegu-tang es delicioso, y el siluro de agua también es delicioso. El Daegu-tang de mi casa es más delicioso. ¿Viniste solo a medida que te sentías más cómodo y de dónde vienes? Las preguntas se vierten una tras otra. Y acepta voluntariamente la cooperación.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bagre de agua dulce en un restaurante acuario - Geoje-si, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/277/a14d0888-557e-4494-9ca0-afdd6eca32e5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bagre de agua dulce en un restaurante acuario
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Cuando saca al tipo que había pegado el andamio al vidrio del acuario, éste parpadea dos veces, pero el brazo del dueño es lo suficientemente fuerte como para temblar. La frescura del bagre de agua es importante porque la sopa de bagre de agua de Geoje se cocina claramente sin polvo de kimchi o pimiento rojo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bagre de agua - Geoje-si, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/277/fbf2bd17-c080-494c-84ca-f32ae22d22e2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bagre de agua
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Coloque un bagre acuático en una tabla de cortar con un cóncavo en el medio y comience a limpiar. La vaina se corta entre la cabeza y el torso y se despega en un instante para revelar una piel blanca translúcida. Se dice que un agua fuerte como la gelatina es una característica de un bagre de agua viva.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Preparando un bagre de agua - Geoje-si, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/277/0899d4d6-4fd6-4a88-a97d-5792ba0e21c7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Preparando un bagre de agua
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Después de cortar el cabello, se extraen los órganos internos. En menos de un minuto, el bagre de agua se ha convertido en una sabrosa sopa en rodajas 4-5. Después de lavar con agua corriente, póngalo en caldo hirviendo con rábano por adelantado.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Retire la piel y los intestinos y úselo como sopa. - Geoje-si, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/277/1e241f94-992e-4428-b6a2-416185b1f312.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Retire la piel y los intestinos y úselo como sopa.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    No hay tiempo ni espacio para agregar algunos trozos de ajo picado, cebolla, cebolla verde y pimiento rojo. Mulgi-tang, que hierve claramente, es común, pero en algunas partes del Mar del Este, se agrega kimchi maduro para hacerlo. El dueño, que puso todos los ingredientes y pateó la espuma con un cucharón, dijo: &#34;¿Te gustaría beber algún periodista?&#34; Me preguntaba si me hicieron muchas preguntas, pero es el momento en que Mulgi-tang es el momento más delicioso para comer cuando el estómago está vacío debido al consumo excesivo de alcohol el día anterior.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Cuanto más conozca la relación entre el bagre de agua y el alcohol, más interesante será. Es difícil comer el circuito porque el bagre de agua es tierno. Entonces, el bagre de agua está semiseco y se come, lo cual es perfecto para tomar una copa. Él es un tipo de &#34;botella y dar&#34; que cría bagre de agua y bebidas y luego los calma. Por ejemplo, en Gangwon-do, si dices que mulmegi-tang no es delicioso, escucharás una palabra que dice: &#34;Todavía estoy borracho&#34;.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#39;&#34;Si lo hierves incorrectamente, tu carne se romperá&#34;. - Geoje-si, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#39; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/277/3e9206cd-d96a-4cb5-a3ca-6f1b10628610.jpg&#34; 끓이면=&#34;&#34; 다=&#34;&#34; 바스러져&#34;&#34;=&#34;&#34; 살이=&#34;&#34; 잘못=&#34;&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     &#34;Si lo hierves incorrectamente, tu carne se romperá&#34;.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Una estatua de agua hirvió en un fuego débil y se sirvió un Hansang con un Chan de Geoje en Gyeongnam. Después de sacar la sopa de bagre de agua una vez con un cucharón, se aplican las aletas y los huesos, por lo que la carne blanca y rellena es fácil de comer. Lo recojo con palillos, pero se rompe rápidamente. Recogió los ingredientes y la carne con una cuchara y pidió un bocado.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sopa de bagre de agua - Geoje-si, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/277/6786766e-da85-4749-b881-092d2259c74c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sopa de bagre de agua
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Un poco de textura y sabor desconocidos hacen la exclamación, pero no hay ningún punto que siga siendo impresionante. No hay una sensación a pescado, y un ligero cuchillo con unas pocas rodajas de pimienta queda en el retrogusto. Es como saber por qué hierve claramente y se adhiere al pescado fresco y vivo. Para preservar el sabor único del bagre de agua, el condimento tuvo que ser minimizado. Posteriormente, mientras lo comía, el sudor comenzó a formarse en mi frente y el calor de mi cuerpo se convirtió en una sensación placentera. Pude ver la razón por la cual Mulgi-tang es famoso por su sabor fresco.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Es una cantidad que pueden disfrutar 3 adultos. - Geoje-si, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/277/3a9e6cf0-b656-41f7-82f8-c5c997f6a84a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Es una cantidad que pueden disfrutar 3 adultos.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La olla se vació rápidamente mientras comía sin masticar varias veces. La sensación de saciedad no es muy grande en comparación con la cantidad ingerida. Sin embargo, la sopa en la olla que se deja vacía no está vacía. El caldo está lleno de agua desmenuzable y sabor peculiar. Espolvorea el caldo y rueda con arroz. Si desea probar un poco plano, agregue kimchi o pimiento rojo en polvo, y dos tazones de arroz están listos para comer.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Aunque este sabor fresco es atractivo, parece que el pescado llamado bagre acuático y la comida llamada bagre acuático no se ven atrapados en el popular mercado de alimentos. Hace un tiempo, un artista escupió la palabra &#34;mechi-chi&#34; en un programa de entretenimiento, y se transmitió una situación para averiguar si esto es realmente un pez. La textura del agua y la textura peculiar del bagre acuático actúan como un rechazo para algunas personas. Cuando este periodista era joven, le gustaba la sopa, pero no podía comerla fácilmente. Entonces el adulto dijo: &#34;Todavía soy joven y no sé el sabor&#34;. Y es uno de mis baños favoritos que no puedo comer en este momento
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;20&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;El bagre de agua moderadamente hervido se ve así - Geoje-si, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/277/ecc46fa2-51b2-4dad-bd6b-dacb031735cf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     El bagre de agua moderadamente hervido se ve así
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Según el propietario, el rendimiento del bagre de agua disminuye cada año. Por otro lado, el número de extranjeros que buscan Mulgi-tang está aumentando. . Cada vez más, no puedes creer la historia de que el delicioso pescado se ha llamado Multembang en el pasado.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     ** Entrevista de cooperación **
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    [Colección Yonhwa Sashimi]
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    pregunta. 055-681-1366
    &lt;br/&gt;
    habla a. Geoje-si Ilwoomyeon Gujora Beach (frente al muelle de cruceros Gujora)
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;22&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cuando abres el caldo, esta miga está llena - Geoje-si, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/277/b216cafb-c764-47cb-94bb-b32752733a53.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cuando abres el caldo, esta miga está llena
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Acceso
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     * Autoconducción
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Autopista Daejeon Tongyeong Tongyeong IC, dirección Geoje 14.9㎞ → intersección de tres vías Sagok, oficina Geoje-myeon (sur) dirección 19.5㎞ → intersección Gaengsam, playa Gujora 1.4 으로 dirección → Gujora Village
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2.Alojamiento
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    W Motel: Ilwoomyeon Gujo Lari, 055-682-0454
    &lt;br/&gt;
    Casa imaginaria del hotel turístico: Sodong-ri, Ilun-myeon, 055-682-5252
    &lt;br/&gt;
    Mongdol Beach Hotel: Hakdong-ri, Dongbu-myeon, 055-635-8883, 055-635-8884
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ La información anterior se creó en enero de 2013 y puede modificarse más adelante, así que asegúrese de verificarla antes de viajar.
     &lt;br/&gt;
     ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Recorrido por Geojedo Gujo La Village. Geojedo, la cabeza de una cabeza levantada - Geoje-si, Gyeongnam, Corea</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/tour-of-geojedo-gujo-la-village-geojedo-the-head-of-a-raised-head-207-es/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 00:08:03 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/tour-of-geojedo-gujo-la-village-geojedo-the-head-of-a-raised-head-207-es/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Geoje-si, Gyeongnam, Korea&#34; data-title=&#34;tour-of-geojedo-gujo-la-village-geojedo-the-head-of-a-raised-head--207&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Gujo La Village Guide Map - Geoje-si, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/207/1717f594-2304-4cf8-8cb6-b596b63b0476.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Gujo La Village Guide Map
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Recorrido por Geojedo Gujo La Village. Geojedo, la cabeza de una cabeza levantada
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Geoje-si, Gyeongnam, Corea
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La carretera nacional Geojedo 14 es famosa por sus hermosos paisajes. Después de pasar la montaña Buksan y dirigirse hacia el sur hacia el mar, aparece un pueblo impresionante. Es un pueblo de gujo-la que cruza el mar junto a una tierra que parece tan larga como el cuello de una jirafa y delgada como la cintura de una hormiga. Hay una pequeña montaña más allá de la ciudad estrecha y larga, por lo que la impresión de que quieres mirar es inminente. Entró en el Gujo La Village atraído por el extraño encanto.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Ya pasó el invierno, pero el clima parece un poco invernal y hace demasiado frío para la primavera, por lo que brilla el lado sur de la península. La isla de Jeju está bien, pero la isla de Geoje es una buena alternativa cuando el transporte es pesado. Conduce al puente Geoje, por lo que es de fácil acceso y tiene un ambiente cálido.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Más allá del puente Geoje, puedes disfrutar del paisaje de Namhae al lado. Hay mares pacíficos, islas con granos de grano, techos reunidos en las costas de los pueblos pesqueros y barcos anclados en el puerto. Entre ellos, las características únicas de la isla Geoje son la compleja costa de Rias y el paisaje circundante. Se ha vuelto monótono con las manos de las personas, pero la costa, que es poco frecuente en la naturaleza, se puede ver con su costa intrincada. Tome el Geoje-daero a lo largo de la costa al este de Geoje-do, y diríjase hacia el sur a Gujo-la Village.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Pueblo de pescadores en Jaramok
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    En el lado oeste del pueblo de Gujora, hay una playa de arena fina y una playa suave y curva, y en el lado este hay un puerto donde anclan los barcos. Este puerto se ha utilizado como base principal para el transporte marítimo en Japón desde la antigüedad, y desde que fue designado como puerto pesquero nacional en 1971, tiene un puerto grande, como Jang Seung-po, así como un salón de baile. un puerto Además, tiene una ubicación alta como lugar turístico, ya que es posible tomar un crucero por Naedo, Oedo y el río Haegeum, cerca de Gujora. Durante el día, no te pierdas las olas del mar surfeando en invierno y la vista nocturna del puerto por la noche.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vista desde el rompeolas - Geoje-si, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/207/75af1d11-4c32-42b2-bddb-09130dcf37c9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vista desde el rompeolas
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Hay muchos pescadores, aunque hay una fuerte brisa de invierno porque el puerto se rompe y llega al rompeolas. Se dice que Benedom se captura bien y se capturan varias especies de peces como el jurel y el tochi. Un poco más al sur a lo largo de la costa hay una pequeña playa de guijarros. Y también es el extremo sur del mar donde se encuentran Crystal Mountain y el mar. Puedes ver la isla Naedo y la isla Oedo en la distancia. Así como los tres lados de la península coreana son el mar, la estructura es similar.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Playa de gravilla - Geoje-si, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/207/a1069516-5f54-462e-bbc9-a4ba29b29c95.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Playa de gravilla
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;En el rompeolas había mucha gente viniendo a pescar. - Geoje-si, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/207/6557f790-24a1-4260-93bb-80a4e622f7f3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     En el rompeolas había mucha gente viniendo a pescar.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Zara Hair &#39;Montaña Soojeong&#39;
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    El final del camino conduce al sendero Sujeongsan. No hay necesidad de una guía como el rompeolas, la playa de guijarros y la línea de montañas de cristal en el camino desde el puerto. Si solo camina con el mar al lado, irá naturalmente a cada rincón de Gujora Village. Crystal Mountain es una pequeña montaña a menos de 150 metros sobre el nivel del mar, y es una montaña que se eleva antes de que las venas del sur de la montaña Buk Byeong en el norte lleguen al mar. Si es Jinsan en Gujora Village, será Jinsan.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Zona de rompeolas y playa de grava - Geoje-si, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/207/30155606-e68a-4cbd-9be4-0ddec3e91d21.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Zona de rompeolas y playa de grava
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Es fácil ver el panel de información relacionado con Sujeongsan. - Geoje-si, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/207/3361d0bc-8118-452a-b1ef-c6798b4a159a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Es fácil ver el panel de información relacionado con Sujeongsan.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Alrededor de la cresta de la cuarta parte de Sujeongsan, hay un centro de super experiencia. La presencia de un puesto de guardia aquí significaría un buen lugar para observar la costa. Para aprovechar los asientos, se instaló un observatorio y había un letrero con el nombre de la isla en primer plano.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;grupo - Geoje-si, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/207/b07307cb-0c62-480f-9456-112a2befc3a2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     grupo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Observatorio Guncho Post - Geoje-si, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/207/ea7445f7-b75f-4dc8-9356-67b359b64d5f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Observatorio Guncho Post
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    El mar del Mar del Sur es más deslumbrante que el verano. Incluso al mediodía, el sol y el deslumbrante sol del mar no están demasiado lejos del horizonte. Cuando las nubes nubladas cubren el sol, la luz del sol que brilla a través de los huecos de las nubes se sienta en el mar. La nube grumosa no tiene una camiseta móvil si este lugar es bueno. Debajo, el paisaje del mar y la isla se puede ver de un vistazo. A menudo describo a Namhae como los brazos de mi madre, y parece que el calor se transmite. Es tan dulce como una película porque pasa un barco de pesca en un paisaje por el que pasa la idea de &#34;es realmente la naturaleza&#34;.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paisaje desde la plataforma de observación. - Geoje-si, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/207/575ef9f9-df7d-47e0-9ffe-81b431acfd5d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paisaje desde la plataforma de observación.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    30 minutos desde el puesto de guardia hasta la cumbre es suficiente. Si miras hacia atrás mientras subes la ladera, el mar y las islas se extienden a través de las ramas rígidas de la montaña de invierno, por lo que no tienes hambre. También hay una plataforma de observación en la cumbre del monte. El mar está bien hacia el sur y la ciudad tiene vistas hacia el norte.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Observatorio Sujeongsan - Geoje-si, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/207/2547f257-4b71-482f-9f18-50cd344d8af6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Observatorio Sujeongsan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gujo La Village con vistas - Geoje-si, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/207/aa6978dd-6d5d-49f2-9311-72361cf46f7c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gujo La Village con vistas
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Puedes ver las islas circundantes en detalle a través de la observación - Geoje-si, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/207/f4eccf25-34cd-4998-9c61-86cafd8d0613.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Puedes ver las islas circundantes en detalle a través de la observación
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La estructura del pueblo en la cintura, que es cóncava hacia arriba y hacia abajo entre Sujeong y Bukbyeongsan, y cóncava hacia la izquierda y hacia la derecha, es agradable. Desde la antigüedad, Sujeongsan se llamaba la cabeza de Zara, y la tierra estrecha era el árbol de Zara. Al norte, la montaña Buksan se eleva bruscamente como si se hubiera desplegado de lado a lado. Creo que Gujora Village tiene un muy buen lugar.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paisaje del observatorio del castillo - Geoje-si, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/207/1db24dde-2e08-4954-9933-99e59d94e031.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paisaje del observatorio del castillo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Historia en el castillo de Gujora, leyenda en la isla de Yundol
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    A medida que desciendes la cresta en frente de la aldea, encontrarás la pared del castillo, la huella de Gujouraseong. Este castillo fue construido para evitar enanos de la dinastía Joseon, y es uno de los Geoje Chiljins construidos en el primer año de Seongjong. Después de la Guerra de Imjin, se movió al lado de Okpojin y luego regresó a su ubicación actual y se llamó Gujorajin y ahora se designa como 204 Monumento Gyeongsangnam-do.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Muralla del castillo de Gujora - Geoje-si, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/207/2b554796-9d2c-4387-b17b-46ccc2155573.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Muralla del castillo de Gujora
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Cuando llegas al punto medio entre Sujeongsan y el pueblo a lo largo de la pared del castillo, hay una pequeña isla flotando en el mar de Gujora Beach, llamada &#39;Isla Yundol&#39; y contiene la leyenda de los versos de Hyoja.
    &lt;br/&gt;
    &#34;Había una vez un pescador que tenía una familia que vivía con una hermosa mujer llamada Haesun. Un día, un pescador marino que trabajaba en el mar desapareció en un tifón con un barco. Después de ese día, el pescador salió al mar cada noche y llamaba al bote de mar todas las noches y miraba la luna.Los residentes que vieron esta figura llamaron al pescador &#39;Mangwol&#39;.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    En este momento, la viuda y tres de sus hijos se establecieron en una isla llamada Isla Yundol. El viejo pescador y la viuda que se convirtieron en viudos se tranquilizaron mutuamente. La isla donde vivía la viuda solo podía caminar hasta el pueblo durante la marea baja, y cada vez que la viuda visitaba al viudo sin el conocimiento de su hijo. Conociendo estas relaciones, los hijos de Yun hicieron un trampolín al colocar piedras entre la isla y el pueblo porque sintieron pena por su madre que se dirigía al pueblo incluso después de quitarse los calcetines y mojarse en el mar en invierno. &#34;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Isla Yundol - Geoje-si, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/207/6f665e41-0dfe-4f86-86b5-78d22bde248c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Isla Yundol
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Atraviesa el sendero de la brisa de bambú y mira murales
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Cuando el muro termina y el pueblo se acerca, un bosque de bambú crece densamente. Lo que se creó como un bosque rompevientos ahora se está utilizando como un sendero para caminar con un bonito nombre llamado brisa. Las hojas revolotean con la brisa marina, y se pone bien. Hay una historia de miedo que incluso en verano, este lugar es genial y salen fantasmas. La frase &#34;Boiso&#34; de los residentes sobre este lugar es impresionante.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Una brisa - Geoje-si, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/207/468f2eb7-3ff6-4015-a07b-19fda32cc3d5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Una brisa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &#34;La brisa es el tipo de sendero rompevientos que va de Denbak-dong a la ladera. Es una especie de bosque cortavientos plantado para evitar la brisa. Era una especie de bosque rompevientos. Aunque no pude ir allí, es refrescarse al sol en un día de verano, pero está tan oscuro que está tan oscuro que los lugareños guapos se acuestan en las esteras en una noche de verano. Es muy aterrador. Inza es consciente de ello, y es un poco menos aterrador , pero aún es un momento en que estás solo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Una brisa - Geoje-si, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/207/0e699baf-a066-4471-acb8-54a15149678e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Una brisa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Después de pasar por el bosque de bambú, continúa naturalmente en el pueblo. Aquí, los murales están pintados en todas partes, y obras de varios conceptos llenan el pueblo de alta densidad, desde lindos murales que despiertan la concentricidad hasta plumas cuidadosamente pintadas una por una.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mural de la aldea - Geoje-si, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/207/61c3cbcd-fc21-4e00-a491-3179293c5bc0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mural de la aldea
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Simplemente caminé por un pequeño pueblo de pescadores, sintiendo el calor del Mar del Sur, bebiendo la brisa marina y refrescando las montañas. Además, se podían ver los murales de la aldea a través del túnel de bambú a través de la historia de las leyendas y las guerras japonesas relacionadas con la aldea. No creo que haya tesoros en la isla de Geoje.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Mural de la aldea - Geoje-si, Gyeongnam, Corea (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/207/f181f4cc-7939-42f6-ab24-9a22896be693.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Mural de la aldea
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Información de viaje
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    1.Acceso
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Autoconducción
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Autopista Daejeon Tongyeong Tongyeong IC, dirección Geoje 14.9㎞ → intersección de tres vías Sagok, oficina Geoje-myeon (sur) dirección 19.5㎞ → intersección Gaengsam, playa de Gujora 1.4㎞ dirección → Gujora Village
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    2. Delicioso(남성)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Restaurante Yeonhwa Sashimi: Water Megitang, 055-681-1366
    &lt;br/&gt;
    Restaurante Gangseong Sashimi: bibimbap de erizo de mar, 055-681-6289
    &lt;br/&gt;
    Restaurante Seongpo Sashimi: Sopa Dodari Mugwort, 055-633-9960
    &lt;br/&gt;
    Millones de asientos: Mengbibibimbap, 055-638-3300
    &lt;br/&gt;
    Restaurante Unga Sashimi: Rockfish a la parrilla, 055-632-7659
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    3 3
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    W Motel: Ilwoomyeon Gujo Lari, 055-682-0454
    &lt;br/&gt;
    Casa imaginaria del hotel turístico: Sodong-ri, Ilun-myeon, 055-682-5252
    &lt;br/&gt;
    Mongdol Beach Hotel: Hakdong-ri, Dongbu-myeon, 055-635-8883, 055-635-8884
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ La información anterior se creó en febrero de 2013 y puede cambiar más adelante, así que asegúrese de verificarla antes de viajar.
    &lt;br/&gt;
    ※ La información, como texto, fotos y videos utilizados en este artículo, está protegida por derechos de autor por la Organización de Turismo de Corea, y está prohibido el uso no autorizado del artículo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>