<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Jecheon-si.ru on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/jecheon-si.ru/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Jecheon-si.ru)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 25 Mar 2020 03:20:42 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/jecheon-si.ru/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Съемочные площадки в Джечхоне, от фильма «Parkha Candy» до драмы «Акула» - Чечон-си, Чунгбук, Корея</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/filming-locations-in-jecheon-from-the-movie-parkha-candy-to-the-drama-shark-243-ru/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 03:20:42 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/filming-locations-in-jecheon-from-the-movie-parkha-candy-to-the-drama-shark-243-ru/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jecheon-si, Chungbuk, Korea&#34; data-title=&#34;filming-locations-in-jecheon-from-the-movie-parkha-candy-to-the-drama-shark--243&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Закат на озере Чхонгпунг заставляет чувствовать себя внутренним морем - Чечон-си, Чунгбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/243/5e967bae-bca0-4a72-9905-60e7f5ee1779.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Закат на озере Чхонгпунг заставляет чувствовать себя внутренним морем
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Съемочные площадки в Джечхоне, от фильма «Parkha Candy» до драмы «Акула»
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Чечон-си, Чунгбук, Корея
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Jecheon - небольшой городок в центральной части страны. Идеально подходит для спокойной прогулки. В последнее время он превратился в город фильмов и драм. Полицейский участок комплекса Visual Media Center, района Чхонпунгхо и Уиримджи объединяет красоту и пейзажи Джечхона и воспоминания о фильме.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Сядьте на поезд до места съемки фильма
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#34;Я хочу вернуться!&#34;
   &lt;br/&gt;
   Конец фильма &amp;lt;Parkha Candy&amp;gt; был сценой, которая останется в истории кино. Не будет преувеличением сказать, что сцена, которую сделала сегодняшняя кинозвезда Seol Kyung-goo. Это недалеко от деревни Jinso в Baekwoon-Myeon, Jecheon-Si. Он расположен над поднятой железной дорогой на линии Чунгбук между станциями Гунчжон и Самтан. Есть два разветвленных моста, которые находятся перед туннелем через середину утеса. На момент съемки это было дистанционно. После того, как фильм был успешным, дорога открылась, и количество транспортных средств увеличилось. Пенсии также вошли немало. Фильм изменил деревню. Так как это была работа 1999 года, это было 14 лет назад.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &amp;lt;Parkha Candy&amp;gt; была вспышкой. С тех пор многие фильмы и драмы посетили Чечон. Уникальные чувства и настроения местных малых городов иногда существуют в виде набора фильмов. Несколько факторов также были добавлены. Первый поезд. Jecheon является отправной точкой Центрального внутреннего циркуляционного поезда (O-Train). Центральный внутренний циркуляционный поезд представляет собой круговой поезд, который соединяет три провинции центральной части страны. Отправление из Чечона, Чунгбук, проходит Йонджу, Кёнбук и Тхэбэк, Канвондо. Вы можете почувствовать красоту Baekdu-Daegan. Это кино как поездка на поезде.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Новая выставка на первом этаже Jecheon Media Center - Чечон-си, Чунгбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/243/4e9552b2-8081-4b9f-9335-a896f1bb03d6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Новая выставка на первом этаже Jecheon Media Center
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Второе - это сам фильм. Это не просто фильм, это музыкальный фильм. Он состоит из музыки или музыки. В Чечоне проходят международные кинофестивали, представляющие Корею, а также Пусан, Пучхон и Чонджу. Jecheon Международный фестиваль музыкального кино. В этом году он открылся 14 августа (среда) и проходил шесть дней до понедельника (19). Поклонники кино, которые просто посетили, чтобы насладиться музыкальным фестивалем, погружены в очарование города в конце фестиваля. Итак, я посещаю Чечон еще раз. Это снова встретить Джечхона как туристическое направление, а не город кино Чечон. В этом случае я рекомендую съездить в место съемок или драмы, снятое в Чечоне. Большинство основных мест съемок в Чечоне - это знаменитые туристические направления Чечхона.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jecheon Film Media Center, отреставрированное старое здание городского совета - Чечон-си, Чунгбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/243/45bbd879-ca44-4712-b736-5192402cce98.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jecheon Film Media Center, отреставрированное старое здание городского совета
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Сбор информации о фильме, весна медиа-центра Jecheon
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Первым шагом на пути к месту съемок фильма «Чечон» является отправка весной из медиа-центра Jecheon Film. Это место, где хранится различная информация о городе кино Jecheon. Старое здание городского совета Чечхона было реконструировано и открыто в 2008 году. В частности, находится офис Кинопрокатной комиссии Чхонгпунг, которая обнаруживает и представляет местонахождение Чечхона. Часто бывает трудно найти точное местоположение места съемок, но вы также можете получить помощь, такую как местоположение и транспортировка мест съемок, фильмов и драм, которые недавно были выпущены.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Следы съемок также существуют в центре. Это полицейский участок внутри. Многие из недавних фильмов, такие как «Вой», «Сломанная стрела» и «Кан Ки Нам», установлены в Видео-медиа-центре Jecheon. Он также выпущен для широкой публики, но подробные настройки обычно не выполняются, поэтому вы можете только почувствовать атмосферу. У входа на первом этаже внутренние кинофильмы и драматические плакаты, снятые в Джечхоне, заполнили все стены. &amp;lt;Фургон&amp;gt;, &amp;lt;Унесенные ветром&amp;gt;, &amp;lt;Детектив Чосонён&amp;gt;. Перед лестницей, ведущей на второй этаж, стоит новая опора, главная опора фильма &amp;lt;Shinkijeon&amp;gt;. &amp;lt;Shin Ki-jeon&amp;gt; Юнга Чже-Янга - работа 2008 года. Он касался процесса производства Shinkijeon, стрелы ракетного двигателя, изготовленной во времена династии Чосон. Набор был построен в горах Geumseong-Myeon и сфотографировали. Во время съемок доктор Чхе Сэк Ён, исследователь из Корейского института аэрокосмических исследований, восстановил новый механизм и привлек внимание. Новый механизм в центре был передан производственной компанией в компанию Jecheon City. План производства, написанный в «Армейской молитве» в «Национальном постановлении об Указе», прилагается как руководство.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Водохранилище Муам, которое Хан Йи-Су и Чо Хэ-Ву встретили в «Акуле» (Фото: видео-корт Cheongpung) - Чечон-си, Чунгбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/243/f51b51d2-4b97-425f-9ed3-c465892f5dad.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Водохранилище Муам, которое Хан Йи-Су и Чо Хэ-Ву встретили в «Акуле» (Фото: видео-корт Cheongpung)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Jecheon Media Center полезен, когда речь идет о кинофестивалях или информации о местоположении, а не о путешествиях Вы также можете отдохнуть в кафетерии на первом этаже.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Съемка водохранилища Муам «Унесенные ветром» - Чечон-си, Чунгбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/243/a15d0cf1-3670-4bcd-b4ac-126d85552659.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Съемка водохранилища Муам «Унесенные ветром»
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Тайное озеро драмы &amp;lt;Акула&amp;gt;
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cheongpungho - лучшее место для путешествий в Чечон. Озеро Чхонпунг - это искусственное озеро, созданное в результате строительства плотины Чунджу. Это же озеро называется Чхунджухо в Чунджу и Чхонпунгхо в Чечон. Его называют внутренним морем, потому что он имеет самый большой размер после озера Соян. Горы Бибонгсан, Гора Кымсусан, Гора Инсан и т. Д. В сочетании с захватывающими водными путями реки Намхан образуют великолепный вид.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Высокая цена Чонпун культурного наследия комплекса - Чечон-си, Чунгбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/243/1d9f32e8-a4fe-47ad-a3d2-f9585775931a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Высокая цена Чонпун культурного наследия комплекса
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Озеро Чхонпунг находится примерно в 30 минутах езды от центра города Чечон. Это только берег озера, когда вы выходите из центра города и входите в Geumseong-Myeon. Это также подходит в качестве курса езды. Озеро Чхонпунг переносится всякий раз, когда путь записи изогнут. Первый проход - стрельбище KBS на берегу озера. Снятые главные исторические драмы KBS, такие как &amp;lt;Taejo Wang Geon&amp;gt;. Сейчас закрыто. Cheongpungho когда-то был Меккой для корейских исторических драм, но после слухов как места назначения, его импульс уменьшился. Скорее съемки современного театра увеличились, чем съемки исторической драмы. Вместо того, чтобы строить новый набор, он отражает красивую природу Чхонпунгхо. Драма &amp;lt;Акула&amp;gt; с участием Сына Едзина и Ким Намгила в главной роли типична.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Geumnamru, используемый как ворота для начальной школы Cheongpung - Чечон-си, Чунгбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/243/8c978a2d-ace8-4c84-9d68-6696d482b8eb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Geumnamru, используемый как ворота для начальной школы Cheongpung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   После прохождения места съемки KBS, это путь к храму Муамса слева. В прошлом рядом с храмом Муамса был комплекс &amp;lt;Шингиджон&amp;gt;. Это также потеряло функциональность сейчас. Перед долиной Муам и храмом Муамса они прошли через водохранилище Муам (Муам № 1). Двигаясь от дороги к водохранилищу, вы найдете небольшую пустырь на берегу, окруженный горами. В сторону озера одинокое дерево. Пейзаж спокойного озера захватывает сердце. В драме &amp;lt;Акула&amp;gt; это береговая линия озера рядом с виллой, где тайно встретились Хан И-су (Ким Нам-гил) и Джо Ха-ву (Сунь Е-цзинь). Это пространство, подходящее для выражения тайных чувств любви и ненависти, запутанных между двумя главными героями.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Озеро Чхонгпунг с вершины культурного фонда Чхонпунг - Чечон-си, Чунгбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/243/48afac3e-6cca-41e9-a1c6-8b945ac3f207.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Озеро Чхонгпунг с вершины культурного фонда Чхонпунг
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   С одной стороны водохранилища также протекает водная тропа в долине Муам. Это не профессиональный кемпинг, но есть несколько человек, которые любят отдыхать в палатках. В преддверии релиза также были сняты фильмы Ха Цзи-вона «Мушкетеры Красавицы Чосуна» и «Че Тхэюна» «Унесенные ветром», которые также были сняты в Муамсе и Муамском водохранилище. С точки зрения декораций путешествия, Муамса или Долина лучше, но Водохранилище Муам - захватывающее изображение фильма.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Здесь много интересных деревьев, в том числе однолетних. - Чечон-си, Чунгбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/243/451683f8-1d2b-431a-9beb-09dfe9aa94d3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Здесь много интересных деревьев, в том числе однолетних.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Великолепные пейзажи озера Чхонгпунг
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Выйдя из водохранилища Муам из &amp;lt;Акулы&amp;gt;, отправляйтесь в культурный фонд Чхонпунг и монорельс Чонгпунг. Это туристическое направление, в котором сохранились великолепные пейзажи Чхонпунгхо. По дороге есть также Земля Чхонпунг, и на закате лучше встретиться с Фондом культуры Чхонпунг и Монорельсом Чхонпунг.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Когда вы пересекаете мост Чхонпунг, появляется культурный фонд Чхонпунг. Культурные ценности Чхонпун, которые могли быть затоплены плотиной Чунджу, были собраны и созданы. Поднимитесь у подножия горы, глядя на остатки путепровода, павильона и дольмена. Сверху панорамный вид на Чхонпунгхо представлен как 360-градусная панорама. Красный baekilhong на каждом пути, чтобы подняться, выделяет культурный фонд Cheongpung этого времени больше. Интересные деревья, такие как сердечное дерево и думающее дерево, также интересны. Культурный фонд Чхонпун имел место исторической драмы SBS всего два года назад. Я снимал в &amp;lt;Awaiting&amp;gt;, &amp;lt;Iljimae&amp;gt; и &amp;lt;Jang Gil-san&amp;gt;, но это было недавно снесено. Вы не можете смотреть на сцену старой исторической драмы напрямую, но выдающаяся природа Чхонпунгхо, которая формирует фон, достаточно утешительная.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cheongpung Land, где вы можете насладиться экстремальными видами спорта - Чечон-си, Чунгбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/243/430293be-0214-4d45-b06b-8749e2d584e5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cheongpung Land, где вы можете насладиться экстремальными видами спорта
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   К счастью, было создано более масштабное сооружение с видом на озеро Чхонгпунг. Это монорельс Cheongpung, который вошел в прошлом году. Первоначально использовался для перевозки оборудования для парапланеризма на вершину Бибонгсан, он был разработан для туризма. Он управляет 7 автомобилями и проезжает 3 км за 23 минуты в одну сторону. Монорельс поднимается на вершину горы Бибонгсан на высоте 531 метр над уровнем моря. Вид сверху слишком неуместен, чтобы легко взбираться. Mt. Seollang, Seongbong, Guksabong и Daedeoksan создают восхитительный пейзаж.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Закат Земли Чхонпунг, съемки &amp;lt;Radio Star&amp;gt; - Чечон-си, Чунгбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/243/fb8d1679-71fe-46ae-a428-90d3cfc21c06.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Закат Земли Чхонпунг, съемки &amp;lt;Radio Star&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Если у вас есть свободное время, Jardrock Road также рекомендуется. Это путь, который проходит через горную деревню Чхонпунгхо и состоит из 7 полей, в том числе небольшой Донгсан-гиль, Чонбангса-гиль и Экологической дороги Ледяной долины. По озеру много прогулок, создающих неповторимые пейзажи. Короткий курс занимает 90 минут, а длинный - 280 минут. Затем посетите Землю Чхонгпунг на закате.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Дорога Джардрок вдоль предгорий озера Чхонгпунг - Чечон-си, Чунгбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/243/134d31b1-9b68-4a31-8570-c32435983dfc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Дорога Джардрок вдоль предгорий озера Чхонгпунг
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   &amp;lt;Radio Star&amp;gt; на закате
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Во время заката снова отправляйтесь в Cheongpung Land (Resort). На парковке снимали сцену из фильма Радио Звезда. Певец Чой Гон (Пак Чон Хун) и менеджер Пак Мин Су (An Sung-ki) поделились чашкой кофе и вернули себе праведность. Одинокая жизнь средних лет прекрасно сочетается с сиянием голубого ветра. Закат на Земле Чхонпунг самый лучший. Это беспрецедентный вид из внутреннего моря. Тени гор, образованных горами Бибонгсан, Гора Индеунгсан и Гора Кеймюн через озеро, заставляют вас потерять свои слова. Это заставляет мое сердце биться как роман в кино. Когда вы спускаетесь по озеру, рядом со сценой на берегу озера вы найдете экстремальные условия для отдыха. Самый высокий 62-метровый прыжок с трамплина в стране, первое место для катапультирования в стране и самое длинное в стране 1,4-километровое кабельное каботажное судно (линия Zip) вызывают захватывающее волнение.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Набережная Эуйримджи, один из самых красивых ночных видов - Чечон-си, Чунгбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/243/a6e0ef3a-35f7-46b1-8549-bb369dfa6013.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Набережная Эуйримджи, один из самых красивых ночных видов
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   После просмотра заката на Земле Чхонпунг отправляйтесь в Уримим, недалеко от центра города Чечон. Наряду с Cheongpungho, это обязательное для посещения и туристическое направление в Jecheon. Уримджи является старейшим водохранилищем в Корее, наряду с рыбными промыслами Кимджо Беекголье и Мирьянг. Говорят, что он был построен впервые во времена короля Синга Цзиньхэна. В настоящее время он верен роли парка развлечений с парками и тропами. Вокруг пруда сосны и плакучие ивы добавляют удачи. Это популярное место для встреч для влюбленных, например, «Тайное обаяние женщин-профессоров». Днем также стоит посетить парк Солим в Уиримджи, где вы снимали сцену пикника банды. Однако поздняя ночная прогулка по водохранилищу также необходима. Уиримджи - один из самых красивых ночных видов в Джечхоне. Это не просто ночной вид, а ночной пейзаж, который вы можете почувствовать, когда идете медленно. Так как он держится на цыпочках, он фиксирует путешествие Чечона в Синаб.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;5&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ночной пейзаж из ивовых деревьев с ивами - Чечон-си, Чунгбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/243/241521d8-0894-43fe-8908-948bd2b63c4c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ночной пейзаж из ивовых деревьев с ивами
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Информация о путешествии
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Visual Media Center Spring
    &lt;/strong&gt;
    : 242, Уйрим-даэро, Чечон-си, Чунгбук, 043-645-4995
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Земля Чхонпунг (Этап озера Чхонпунг)
    &lt;/strong&gt;
    : 26, Гё-ри, Чхонпунг-мион, Чечон-си, Чунгбук 043-648-4151
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Фонд культуры Чхонпунг
    &lt;/strong&gt;
    : 6-20, Multae-ri, Cheongpung-myeon, Jecheon-si, Chungbuk, 043-641-5532
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Туристический монорельс Cheongpung
    &lt;/strong&gt;
    : 114, Догок-ри, Чхонпунг-мион, Чечон-си, Чунгбук, 043-642-3326
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Willim
    &lt;/strong&gt;
    : 241, Мосан-дон, Чечон-си, Чунгбук 043-651-7101
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Рядом с ресторанами
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Йечон: Гондренамул Райс / 30 Чхонпунг Мёнгвол-ро, Чхонпунг-мион, Чечон-си / 043-647-3707
    &lt;br/&gt;
    Муравей Ресторан: Фитотерапия Фруктовое мороженое / 114 Yongducheon-ро, Jecheon-Si / 043-643-5093
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Тэджон: травяной пибимпап / 184 Jangrak-ro, Jecheon-si / 043-646-6565
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.태정.전문.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;태정으로 이동&#34;&gt;
     http://www.태정.전문.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2.Accommodation
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Курорт Чонгпунг: 1763 г. Чхонпунгхо-ро, Чхонпунг-мион, Чечон-си / 043-640-7000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.cheongpungresort.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;청풍리조트로 이동&#34;&gt;
     http://www.cheongpungresort.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Рано утром пенсия у озера: 53-15 Cheongpungho-ro 42-gil, Cheongpung-myeon, Jecheon-Si / 070-8876-8677, 010-9049-8677
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.dreamlakepension.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;이른아침호숫가로 이동&#34;&gt;
     http://www.dreamlakepension.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Пансион Dream Lake: 53-10 Cheongpungho-ro 42-gil, Cheongpung-myeon, Jecheon-si / 043-648-6380
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.dreamlake.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.dreamlake.co.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Приведенная выше информация была создана в сентябре 2013 года и может измениться позже, поэтому обязательно проверьте ее перед поездкой.
     &lt;br/&gt;
     ※ Информация, такая как текст, фотографии и видео, используемые в этой статье, защищены авторским правом Корейской туристической организации, и несанкционированное использование статьи запрещено.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Приятная встреча между горой и озером - Чечон-си, Чунгбук, Корея</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/a-pleasant-meeting-between-the-mountain-and-the-lake-218-ru/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 03:28:32 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/a-pleasant-meeting-between-the-mountain-and-the-lake-218-ru/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jecheon-si, Chungbuk, Korea&#34; data-title=&#34;a-pleasant-meeting-between-the-mountain-and-the-lake--218&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Вид на стену замка Гогока с вершины Братьев в Самусане (фото любезно предоставлено мэрией Чечон) - Чечон-си, Чунгбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/218/20beb6a5-55ec-425c-83b8-0c289786dcc2.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Вид на стену замка Гогока с вершины Братьев в Самусане (фото любезно предоставлено мэрией Чечон)
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Приятная встреча между горой и озером
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Чечон-си, Чунгбук, Корея
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Фраза «Cheongpungho Jadrakgil» очень красивая. Это также мягко произносить, и это похоже на «Sabujakjidada», что означает, что он действует легко и без усилий. Я чувствую, что это будет походный курс, по которому легко ходить по какой-то причине. «Джадрак-гил» означает «узкий путь в холмистой местности у подножия горы». Название «Чхонпунгхо» находится перед ним, потому что дорога проходит вокруг горной деревни, окружающей Чхонпунгхо. Это туристическая тропа, но по ней трудно идти. Из 100 хребтов Чхонпунгхо в Чечоне трудно найти пешеходную тропу с таким прекрасным видом, когда вы прогуливаетесь по красивым пейзажам вокруг озера.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Прогулка Cheongpungho, глядя на Cheongpungho
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   На Cheongpungho Jardrock Road было разработано 7 курсов. Среди них 9,9-километровая «Гокгок Уолл-роуд», начинающаяся от зоны отдыха Оксунбонг перед мостом Оксундаэгё и проходящая через Гогок-ри и Дабул-ри в Гогоголь в Дзигок-ри, является лучшим маршрутом в гармонии с прекрасным видом и разнообразная флора.
   &lt;br/&gt;
   То, что называется Gogok Castle Wall Road, является местом, где стена была сформирована в прошлом. Стены не из камня. Склоны склонов названы потому, что они действуют как естественные стены.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    нефрит
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Оксунский мост, где начинается Гогок Уолл-стрит - Чечон-си, Чунгбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/218/fe52ce12-4356-48b8-929e-d7a5ddbe4bb4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Оксунский мост, где начинается Гогок Уолл-стрит
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Холмистая тропа у подножия горы продолжается, и иногда есть место для дыхания. Хорошо держать аккуратно организованные ветви и сорняки. Время от времени есть приют, где вы можете увидеть пейзаж Чхонпунгхо. Под голубым небом в мае впечатляют горные ручьи, окрашенные свежей зеленью, и рябь озера с лазурью.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Goegok Seongbyeok Trail - Чечон-си, Чунгбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/218/9aceb191-e040-4ee7-90ba-b16e004c2962.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Goegok Seongbyeok Trail
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   С самого начала я продолжаю идти в гору, но это не сложно. Это потому, что склон пологий и удобный. Я определенно путешествую пешком, но мои шаги легки. Повсюду встречается яркий весенний первоцвет и желтый цветок янцзи.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Goegok Seongbyeok Trail - Чечон-си, Чунгбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/218/898fe378-dc26-4fbc-9465-b9d723ab7f9d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Goegok Seongbyeok Trail
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   это
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Отличное место для фотографирования - Чечон-си, Чунгбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/218/4b9ceada-99fd-4224-a3f9-eb33a15db900.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Отличное место для фотографирования
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Поверни вокруг дороги, к которой ты пришел, и иди в Дабули, называемый «первый город под небом». Если вы пойдете по спуску, лес будет очищен, и вы увидите открытый хребет, где находится Пхэкбонг Джук. Это укрытие, созданное открытием Джардрок-роуд. На мгновение вы можете почувствовать эмоции тихой и тихой горной деревни, наполняющей жажду и голод рисовым вином и блинами.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Дабули назвал первый город под открытым небом - Чечон-си, Чунгбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/218/e1afc1e3-ca1f-43b5-8f2c-42114a28a50e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Дабули назвал первый город под открытым небом
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   От Baekbong Jukmak до вершины Dabuljae, небольшая деревня проходит через простую деревню. Дорога вымощена асфальтом. Вершина Dabuljae является средней точкой Goebbulseongbyeokgil. Отсюда обойдите подножие горы Самсан (478 м) и спуститесь в Госуголь. Однако, если вы хотите быстро спуститься, потому что чувствуете себя ограниченным своей физической силой или временем, вы можете спуститься туда, где вы впервые начали через Гогокри.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Вехи информирования Cheongpungho - Чечон-си, Чунгбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/218/4d903782-4cfa-41c4-98b6-4bc5c92dfe8b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Вехи информирования Cheongpungho
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Есть несколько дорог, по которым можно перемещать транспортные средства, и вы можете следовать за Indo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Вехи информирования Cheongpungho - Чечон-си, Чунгбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/218/a3f153ed-e7df-43f5-9af5-b7edc4150d78.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Вехи информирования Cheongpungho
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Когда вы идете по горной тропе от Дабулама к Госуголю, вы проходите через дюнное поле и колючие лозы, которые превышают высоту вашей талии. Путь на открытом горном хребте повторяется и, можно сказать, является наиболее ярким участком Стенной тропы Гёгоксонг во время прогулки с озером Чхонгпунг под ногами. Если вы идете около часа, вы получаете 403 сумки, а если вы идете еще 15 минут, выходит Лимдо. Ощущение прогулки по Имдо - это не просто прогулка по горной тропе, а большие и маленькие поля, раскиданные по левой и правой сторонам дороги, позволяющие почувствовать свежесть зелени.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Путешественник пахнет травяными ароматами во время походов - Чечон-си, Чунгбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/218/a1b0b75a-c47e-40f9-956b-b4879fdcb88c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Путешественник пахнет травяными ароматами во время походов
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Короткий, но интенсивный чонбангсагиль
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;span&gt;
    &lt;span&gt;
     Преимущество Cheongpungho Jadrak Road в том, что в нем есть множество курсов. Даже путешественники, которые не любят путешествовать пешком или испытывают недостаток времени, могут выбрать курс, который соответствует их ситуации, и насладиться прекрасным видом на горы и озеро.
    &lt;/span&gt;
   &lt;/span&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Jeongbangsagil, курс с двумя курсами, является коротким курсом 1.6 км, но природа в гармонии с храмом производит впечатляющее впечатление. Способ подняться от входа в долину Neunggang является довольно Gapal пот. Тем не менее, лес густой и долина проходит вдоль дороги, так что вы можете прогуляться под прохладным ветерком. Жаль, что дорога вымощена, поэтому с горы не легко уронить.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Пейзаж Jeongbangsa с горой на спине и озером - Чечон-си, Чунгбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/218/7b81d622-3861-47fe-9f48-9f0c7325443f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Пейзаж Jeongbangsa с горой на спине и озером
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Сожаление вознаграждено чудесными пейзажами в тот момент, когда вы прибываете в храм Чонбангса. Когда вы входите в Чолмаданг, вы видите огромные камни, которые поддерживают целостность цилиндра, а впереди озеро Чхонгпунг и волнистый хребет распространяются как панорама. Сядьте в кресло во дворе и наблюдайте, как пейзаж разворачивается на ваших глазах. Это захватывающее зрелище. Seokgansu, который поднимается из скал после сохранения цилиндра, является незаменимым вкусом в Jeongbangsagil.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jiak Jijang Bodhisattva статуя высечена в скале - Чечон-си, Чунгбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/218/4cb545fa-ccb7-44bc-94ac-31a34420b9df.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jiak Jijang Bodhisattva статуя высечена в скале
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Экологическая дорога Ицигол, где в середине лета лед замерзает
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;span&gt;
    &lt;span&gt;
     Вход в долину Нунганг, где начинается Чонбангсаенггиль, также является отправной точкой ледяного поля, ледяного поля, 3 курса. Это участок длиной 5,4 км, который проходит по дороге из каменной башни вдоль долины и поднимается по Мандангаму и Чокдэ в ледяную долину. Это таинственное природное явление, при котором лед замерзает даже в середине лета.
    &lt;/span&gt;
   &lt;/span&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Долина Нунганг у входа в Ледяную долину (Фото предоставлено мэрией Чечхон) - Чечон-си, Чунгбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/218/2c659a82-3441-4062-9c9c-7405b026e81e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Долина Нунганг у входа в Ледяную долину (Фото предоставлено мэрией Чечхон)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Когда наступает лето, многие люди открывают долину рядом с дорогой и наслаждаются Так. Потому что прохладное время в долине более привлекательно, чем походы. Если ледяная долина чувствует себя далеко, рекомендуется пройти по дороге к каменной башне. Достаточно 20-минутной поездки в оба конца от долины. Каменная башня, построенная на каменной дороге, довольно большая. Надеемся, что монах посол Кумбонга Геумсуам начал строить одну за другой, и теперь построены сотни каменных башен. Каменная башня была возведена на однообразной и скучной горной тропе, что делает ее новой достопримечательностью.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Дорога из каменной башни, построенная из тщательно сложенных камней один за другим - Чечон-си, Чунгбук, Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/218/2ef995ed-fa6a-4192-a65f-223838eff706.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Дорога из каменной башни, построенная из тщательно сложенных камней один за другим
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Информация о путешествии
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Отдел туризма мэрии города Чечон
     &lt;/strong&gt;
     043-641-6703
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Рядом с ресторанами
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Рынок форели Кымсусан: Общество форели / 41 Чхонпунгхо-ро 39-гил, Кымсон-мион, Чечон-си / 043-652-8833
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Zelkova Sashimi House: форель пибимпаб / 4, баширон-ро, чхонпунг-мион, чечхон-си / 043-647-0089
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Yechon: Yakchaejeongsik / 30 Cheongpung Myeongwol-ro, Cheongpung-myeon, Jecheon-si / 043-647-3707
    &lt;br/&gt;
    Сад Хама: Цыпленок Baeksuk / 214-9 Синдам-гиль, Geumseong-Myeon, Jecheon-Si / 043-651-5613
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     2.Accommodation
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Курорт Чонгпунг: 1763 г. Чхонпунгхо-ро, Чхонпунг-мион, Чечон-си / 043-640-7000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.cheongpungresort.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;청풍리조트로 이동&#34;&gt;
     http://www.cheongpungresort.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Озеро Ландшафтный Пансион: 1595-58 Cheongpungho-ro, Geumseong-Myeon, Jecheon-Si / 043-642-8049
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.greenlake.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.greenlake.kr
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Пансион Pongnep: Cheongpungho-ro, Cheongpung-myeon, Jecheon-Si 2019 / 043-653-5566
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.pontneuf.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.pontneuf.kr
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Reed Pension: 439 Cheongpung Myeongwol-ro, Cheongpung-myeon, Jecheon-Si / 043-646-6646
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.galipso.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.galipso.com
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Пансионат Neunggang Song: 1050, Оксунбон-ро, Сьюзен-Мён, Чечон-си / 043-651-0033
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Приведенная выше информация была создана в мае 2013 года и может измениться позже, поэтому обязательно проверьте ее перед поездкой.
     &lt;br/&gt;
     ※ Информация, такая как текст, фотографии и видео, используемые в этой статье, защищены авторским правом Корейской туристической организации, и несанкционированное использование статьи запрещено.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>