<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Chungju.ru on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/chungju.ru/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Chungju.ru)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 06 Mar 2020 08:26:56 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/chungju.ru/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Познакомьтесь с историей цветения Чхунджу вдоль реки Намхан - Чунджу, Чунгбук, Южная Корея</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/meet-the-history-of-chungju-blooming-along-the-namhan-river-47-ru/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Mar 2020 08:26:56 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/meet-the-history-of-chungju-blooming-along-the-namhan-river-47-ru/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Chungju, Chungbuk, South Korea&#34; data-title=&#34;meet-the-history-of-chungju-blooming-along-the-namhan-river--47&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Музей истории Джодонг-ри - Чунджу, Чунгбук, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/a491d9bd-999f-40e5-ba3e-db7dbc388e08.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Музей истории Джодонг-ри
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Познакомьтесь с историей цветения Чхунджу вдоль реки Намхан
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Чунджу, Чунгбук, Южная Корея
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Чхунджу Чхунджу - родной город культуры чжунвон. Доисторические останки остаются вокруг реки Намхан, а в эпоху Трех Королевств это было ожесточенное поле битвы, чтобы занять Джунгвон. Это также место, где Jungwongyeong был сделан среди 5 слепых зон, начиная с периода трех королевств. В январе большое количество бронзовых артефактов раннего железного века было раскопано в Хоамдоне, Чхунджу. В начале железного века в могиле было выкопано 19 артефактов одновременно, в том числе бронзовый меч Седжон. Давайте познакомимся с историей Чунджу с доисторических времен до династии Корё вдоль реки Намхан, которая усеяна интенсивными историческими следами и различными руинами.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Встречайте жизнь бронзового художника 3000 лет назад
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   С древних времен место, где есть вода, всегда было местом жизни людей. Даже сейчас доисторические люди, которые жили и поселились, выбрали место для жизни с водой. Доисторические руины Jodong-ri, расположенные в Dongyang-myeon, Chungju-si, являются большими руинами деревни от неолита до бронзового века, основанного на реке Намхан. Большая река под названием Намхан и аллювиальные равнины, созданные в результате наводнения, пригодны для жизни людей. Доисторические руины датируются примерно 7000 годами. Поскольку неолит начал жить впервые, Бронзовые активисты продолжили свою сельскохозяйственную жизнь 3000 лет назад.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Раскопки и руины исторического музея Jodong-ri - Чунджу, Чунгбук, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/53aa1535-c891-4c7e-8837-2bb586f2515f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Раскопки и руины исторического музея Jodong-ri
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Исторический музей Jodong-ri расположен рядом со входом в Dongyang-myeon и реку Namhan. Это место, где вы можете увидеть процесс открытия Джо Донг-ри и различных реликвий. Он состоит из историко-культурного центра Джодонг-ри на 1-м этаже, фермерской комнаты Джодонг-ри на 2-м этаже и мемориального зала агронома Ху Мун-хо.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Бронзовый Вихрь - Чунджу, Чунгбук, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/5e702f52-cf88-4eb4-9ec2-a74f0f6575f3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Бронзовый Вихрь
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Доисторические руины Джо Донг-ри стали известны миру, поскольку руины были выставлены в 1990 году из-за сильного дождя. В течение следующих десяти лет были раскопаны некоторые из руин эпохи неолита, а также руины бронзового века, а также горящие места и хижины. Руины показывают, что доисторические люди жили в больших масштабах в деревнях и активного сельского хозяйства.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Диорама, показывающая бронзовую жизнь - Чунджу, Чунгбук, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/3ac9b291-b1a2-48e0-92eb-4c78c08b1574.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Диорама, показывающая бронзовую жизнь
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Когда вы пересечете мост из закаленного стекла, который воспроизводит сцену раскопок, вы встретите диорамы, рассказывающие о жизни того времени, основанные на руинах раскопанного дома, умю-гу и месте горения, фаянса и зерна. Это место, где вы можете распространить свое воображение через раскопки артефактов. Огромная диорама бронзового бойца, который жил в большой деревне по топографии Джодонг-ри. Жизнь бронзового века разворачивается как панорама ловли рыбы или ведения сельского хозяйства у реки, выращивания скота, сбора фруктов, сжигания горшков и выпечки глиняных изделий.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Диорама, показывающая бронзовую жизнь - Чунджу, Чунгбук, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/18416aa1-36dd-44aa-bd65-27dc6fe5e014.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Диорама, показывающая бронзовую жизнь
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Вы также можете увидеть бронзовую жизнь бронзового бойца. Это реконструкция 7-го дома, найденного в доисторическом месте Джо Донг-ри. На рисунке показан мужчина, который обрезает сеть, ребенок, который размалывает зерно и клочья, и женщина, которая запекает рыбу в огне.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Диорама, показывающая бронзовую жизнь - Чунджу, Чунгбук, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/819d3580-c451-4563-a48a-bcb09e717450.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Диорама, показывающая бронзовую жизнь
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Объединенный рис с зеленой революцией найден в доисторических руинах
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Сельскохозяйственная комната Jodong-ri на 2-м этаже музея - это место, где вы можете изучить использование сельскохозяйственных артефактов, обнаруженных в Jodong-ri, и зёрна времени. Вы можете увидеть изображение увлажнителя, используемого для вспашки земли, вандалового ножа и косы, используемых для срезания зерна, а также использования тростника и тростника для очистки плодов или размола зерна. Среди них осторожность использовалась не только для вспашки земли, но и для многофункционального инструмента, который играл роль лопаты и мотыги. Разве это не был бы нож МакГайвера в эти дни? В руинах Джо Донг-ри были найдены различные следы зерна. Пшеница была самой крупной с 723 яйцами, и ячмень и рис, рис, рис, и парк и семена персика были также найдены. Большинство из них карбонизированы, но зерно легко увидеть 3000 лет назад.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Бронзовый инженер Сельхозтехника Увлажняющая реставрация - Чунджу, Чунгбук, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/da35a9e4-05f6-424b-9b3c-fe8f5616f33f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Бронзовый инженер Сельхозтехника Увлажняющая реставрация
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Рядом с комнатой фермы находится место памяти доктора Ху Мун-хуэя, фермера из Чхонджу. Доктор Ху, который внес большой вклад в историю сельского хозяйства Кореи, разработал единый рис, который открыл эру самообеспеченности рисом. В Корее было четыре источника, которые часто называли «ячменными холмами» до 1970-х годов. Это была страна, которая в основном производит рис, но у большинства людей не было горячей еды.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Обугленный ячмень, найденный в доисторических руинах Джодонг-ри - Чунджу, Чунгбук, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/c393fd04-c0b0-413a-8219-5490577527ab.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Обугленный ячмень, найденный в доисторических руинах Джодонг-ри
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Унифицированный рис - это гибрид японских и тайваньских сортов риса, а также сорт, разработанный в результате трехстороннего разведения IR8, созданного Международным научно-исследовательским институтом риса. Рис, выращенный в Корее, был слабым от ветра и вредителей, а урожайность была очень низкой в год. Со времени объединения риса с 1972 года уровень самообеспеченности рисом превысил 100% с ростом производства.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Рис объединения, разработанный доктором Ху Мун Хо - Чунджу, Чунгбук, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/e1ffef0e-46be-41ed-8ff4-182bc9717f27.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Рис объединения, разработанный доктором Ху Мун Хо
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Учитывая время, когда мы переживали за еду 40 лет назад, наша жизнь слишком незаслуженная? В настоящее время, когда потребление риса остается беспрецедентным, стоит подумать о днях Барли Хилла. В этом смысле место памяти учителя-агронома Хумунмун является значимым местом.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Агроном - Чунджу, Чунгбук, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/79e35059-e3dd-4cf1-b89d-783c6ce31d7d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Агроном
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Деревенские камни, которые встречаются в центральной башне, протекающей через реку Намхан
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Различные следы от периода трех королевств до династии Корё остаются вокруг реки Намхан, которая протекает через пагоду Чхунджу Джунганг в Йоджу. Через мост Тангейм проходит Чандонг-ри, первый город в центре Пагоды. В Чандун-ри есть простые, величественные каменные башни династии Корё, каменные Будды и Мае Будда.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Чанджу Чандонг-ри Мааэбул Вью - Чунджу, Чунгбук, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/0636ba71-5b5d-4484-ab5f-acf869d952ec.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Чанджу Чандонг-ри Мааэбул Вью
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Если вы пересечете мост Тангейм примерно на 1 км, вы встретите Мейбул, Чандонг-ри, Чунджу справа. Это волшебный огонь, высеченный на каменной стене напротив реки Намхан на небольшом холме. Поднимаясь на холм мимо входа, вы увидите крутой лестнице, ведущей вниз по реке. Он непреднамеренно спускается по лестнице и поражен появлением огромного 4-метрового Будды. Дружелюбное и строгое выражение и резкое выражение характерны для любви Будды. Похоже, что это буддистский образ, который желает благополучия тем, кто пересекает лодку у Огня Мэй, который виден из реки Намхан, текущей к Йоджу.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Переезд на Малибу с видом на реку Намхан - Чунджу, Чунгбук, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/aad87770-dea1-464e-a40a-dcc14f0bd457.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Переезд на Малибу с видом на реку Намхан
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Пятиэтажная каменная пагода в Чандун-ри и каменная статуя каменного фармацевта стоят рядом в 200 метрах от Чангэ-ри Мааэбул. Легко найти Jungwon Party, который делает Cheong Myeongju назначенным Чангбук нематериальной культурной ценностью № 2.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Пятиэтажная пагода и аптека Чанджо - Чунджу, Чунгбук, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/b885cea6-bdbf-46f5-a059-41b3972166e2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Пятиэтажная пагода и аптека Чанджо
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Династия Корё также известна пятиэтажной каменной пагодой Чангдон-ри и каменной статуей Будды. Каменная статуя каменного фармацевта вырезана из положения фармацевта, стоящего на большом камне. Если Ма-бул Чанг Донг-ри выглядит тупым, то статуя фармацевта - милая фигура с нежной улыбкой на его ярком лице.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Нежная улыбка каменной статуи - Чунджу, Чунгбук, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/46802480-fff4-46d2-b06f-c5e885b13541.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Нежная улыбка каменной статуи
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Пятиэтажная пагода имеет тонкую пагоду на толстом двухэтажном подиуме, как будто на нее были помещены два других камня. Каменная пагода из близлежащего заброшенного места, а статуя фармацевта была взята из близлежащей заброшенной шахты. Стоя бок о бок в узком открытом пространстве, он предлагает простые, но великолепные пейзажи.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Чхунджу Чандун-ри Пятиэтажная каменная башня - Чунджу, Чунгбук, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/a6bad3e0-eaeb-47fb-9c8f-7116dd469dd2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Чхунджу Чандун-ри Пятиэтажная каменная башня
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   По пути от выставочного центра Chungju-guguryeo Vision до музея астрономических наук Chungju-gugur, если вы пересечете холм, вы достигнете Bongwang-ri. По пути вверх по железному пруту, идущему вдоль ручья Ханпочеон, впадающего в реку Намхан, в Бонгвангри, Чхунджу, обозначена сокровище 1401 года.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bonghuangri Maae Статуя Будды - Чунджу, Чунгбук, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/e9d744e0-1a84-436d-96f5-72e8e1ad1391.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bonghuangri Maae Статуя Будды
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Восхождение по крутой каменной лестнице и железной лестнице ведет к первому скалолазанию с 8 сердцами. Выгравированы различные статуи Будды, в том числе песнопения, подношения и статуи бодхисаттвы.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Путешественники смотрят на статую Будды Пэнхуангри Мааэ - Чунджу, Чунгбук, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/6b6b5e35-555a-4247-9f81-22977a57c07d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Путешественники смотрят на статую Будды Пэнхуангри Мааэ
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Было трудно найти все восемь статуй Будды, потому что они были построены в период Трех Королевств и выдержали долгое время. Как будто вы ищете скрытые картинки, вы можете найти их, посмотрев на них один за другим.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Статуи и песнопения Будды Феникса - Чунджу, Чунгбук, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/0b8197e6-77c7-44ff-9d42-622423b461a1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Статуи и песнопения Будды Феникса
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Если подняться немного выше, чем статуя Будды, есть статуя Будды. Пять огней, которые ставят крест на широко распространенный глаз Будды, привлекают внимание. Если вы повернетесь к статуе Будды Мааэ, то увидите пейзаж Ханпочеон, который сливается с рекой Намхан и высокой горой.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;19&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Фейерверк, вырезанный на гигантской лодке на Маэ - Чунджу, Чунгбук, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/47/0ad2e8c3-886a-4337-afc8-dba67a601ea7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Фейерверк, вырезанный на гигантской лодке на Маэ
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Информация о путешествии
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Доисторический музей Джодонг-ри
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Адрес: Джодонг 1-гил, 15, Дунъян-Мён, Чунджу, Чунгбук
     &lt;br/&gt;
     Контакт: 043-850-3992
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Близлежащие направления
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Сад Маданг: Пресноводный Монтан / 441, Цзидунг-ро, Донъян-Мён, Чунджу-си / 043-851-4077
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.마당가든.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.마당가든.kr/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Ресторан Unjeong: Olgang Haejangguk / 3432-1, Jungwon-daero, Chungju-si / 043-847-2820
    &lt;br/&gt;
    Ан Сунгву Хану: Хану / 1512 Гагок-ро, Ангсон-Мён, Чунджу / 043-855-5808
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Размещение
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Природный рекреационный лес Bonghuang: 540, Suryongbonghwang-gil, Gaeum-myeon, Chungju-si / 043-850-7315
    &lt;br/&gt;
    Филим 37.2 Отель: 17, Yeonwon-ro, Yeonsu-dong, Chungju-si / 043-842-0515
    &lt;br/&gt;
    Красивый дом: 268 Jideung-ро, Dongyang-Myeon, Chungju-си / 043-851-4022
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Приведенная выше информация была сделана в феврале 2015 года. Впоследствии она может измениться, поэтому, пожалуйста, проверьте перед поездкой.
     &lt;br/&gt;
     ※ Информация, такая как текст, фотографии и видео, используемые в этой статье, защищены авторским правом Корейской туристической организации, поэтому несанкционированное использование статьи запрещено.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Сядьте на поезд, парк развлечений Chungju Samtan &amp; Indeungsan</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/take-the-train-chungju-samtan-amusement-park-indeungsan-7-ru/</link>
      <pubDate>Sat, 22 Feb 2020 19:09:20 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/take-the-train-chungju-samtan-amusement-park-indeungsan-7-ru/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;take-the-train-chungju-samtan-amusement-park-indeungsan--7&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Вокзал Самтан и поезд Чунгбук - Чунджу, Чунгбук, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/7/dd2d3621-407a-44a5-a92d-85491648882b.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Вокзал Самтан и поезд Чунгбук
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Сядьте на поезд, парк развлечений Chungju Samtan &amp;amp; Indeungsan
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Чунджу, Чунгбук, Южная Корея
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Водная игра, которая напоминает мне о лете, а водная игра в живописной природе - свежая игра. С романтической романтикой поезда удовольствие от путешествий увеличивается независимо от времени.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Перед железнодорожной станцией расположен парк развлечений Самтан, где совмещены вода, лес и горы. Кемпинг легко покинуть, а также легко использовать помещения, расположенные рядом с парком развлечений. Также неплохо иметь обычную альпинистскую гору. На обратном пути наслаждайтесь осмотром достопримечательностей возле станции Чунджу, и ваше путешествие станет еще интереснее. Давай уйдем на поезде, Чунджу!
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Юпочон с Самтанского моста - Чунджу, Чунгбук, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/7/3457c21d-7a59-4b99-a0a6-5098890c3892.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Юпочон с Самтанского моста
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Парк развлечений Самтан на поезде
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Самтан Парк развлечений расположен в Санчхек-Мён, Чунджу, Чунгбук. Поезд до парка развлечений Самтан хорош. Это потому, что около 500 метров от станции Самтан есть парк развлечений. Пройдите через мост Самтан прямо перед станцией и следуйте по дороге в деревню Мёндол. Самтан означает три потока, такие как правительственный офис, сосна и ракушка. Jupocheon, который ведет к реке Namhan, течет вокруг парка развлечений.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Myeongdol Village Входные места и спортивный парк - Чунджу, Чунгбук, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/7/1055277e-1c3b-4948-be1f-b551560680f3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Myeongdol Village Входные места и спортивный парк
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   В прошлом люди были достаточно редки, чтобы оставаться с ними, но в 1958 году поезда, проходящие через станцию Самтан, были расширены, чтобы образовать деревни и парки развлечений. В июне 2000 года рядом с парком развлечений был создан спортивный парк. Недавно в центре парка было создано футбольное поле из натуральной травы. Большинство объектов в парке развлечений можно использовать бесплатно, но после бронирования на лужайках требуется плата за обслуживание.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Атлетик Парк - Чунджу, Чунгбук, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/7/89f15461-67ed-430b-8e1a-e73f8f84aff7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Атлетик Парк
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   В дополнение к газонному полю пустующее место также можно использовать в качестве площадки для кемпинга. Большой кемпинг позволяет легко найти место для похода. Есть также объекты, такие как туалет, питьевой фонтанчик и автостоянка.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jopocheon и парк развлечений гравий под железнодорожными путями - Чунджу, Чунгбук, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/7/a32e9c70-1b31-48ef-be36-24b10fa5271d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jopocheon и парк развлечений гравий под железнодорожными путями
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Торговые центры вдоль трамплина для ярмарок объединяют рестораны, столовые, ночлег и завтрак. Вы можете арендовать или купить некоторые рыболовные снасти, а также некоторые простые рыболовные снасти. Каждое лето жители работают вместе, чтобы улучшить окружающую среду вокруг парка. В этом году, с 16 июля по 15 августа, центр экологической информации и библиотека Самаула будут обслуживать 200 жителей. Центр экологической информации - это добровольное мероприятие, которое создает чистую среду для отдыхающих, вывозя мусор и собирая вторсырье вокруг парка развлечений. Библиотека Saemaul имеет более 2000 книг, которые можно бесплатно взять напрокат, и способствует здоровой культуре отдыха. Жители, отвечающие за реку, проживают в подготовке к несчастным случаям безопасности.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Летняя ива - Чунджу, Чунгбук, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/7/4eddd09e-695f-4feb-8ec8-5d8832e23218.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Летняя ива
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Парк развлечений окружен горами, а странные скалы великолепно расположены через главный поток. Река широкая, уровень воды в ней разный, поэтому подходит для детей и для взрослых. Рядом со спортивным парком раскинулись гравийные поля. На вершине лежит густой лес, и тени деревьев, таких как ивы, создают тень.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Парк развлечений рядом со спортивным парком - Чунджу, Чунгбук, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/7/fd0c5b13-3333-4f3a-882b-2189ec1ef132.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Парк развлечений рядом со спортивным парком
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Получите энергию трех
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Индюнгсан - гора высотой 667 м, расположенная сразу за парком развлечений. Он принадлежит Cheondeungsan (807 м) на севере и Jideungsan (535 м) на юге, и принадлежит Samdeungsan, что означает Cheon, Ji и Injae. Сандунгсан известен тем, что укрывался от гор и глубоко в долинах. Кроме того, в легенде говорится, что если человек пересечет все три горы, одно желание будет исполнено.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Поезд проезжает железнодорожный переезд возле парка развлечений - Чунджу, Чунгбук, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/7/38c59bea-d86c-494f-b814-2f9e9751aab8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Поезд проезжает железнодорожный переезд возле парка развлечений
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Гора Чеондунгсан названа в честь вершины горы. Тропа не легкая. Наряду с Bakdaljae он прославился как популярная песня &amp;lt;Crying Bakdaljae&amp;gt;, но на самом деле, примерно в 9 км от Cheondeungsan и Wonseocheon, она принадлежит Mt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Парк развлечений Самтан от начала тропы - Чунджу, Чунгбук, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/7/ea50c910-9362-406c-ab51-93e03d8f3d65.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Парк развлечений Самтан от начала тропы
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Гора Цзидунг - это гора, которая связана с горой Индюнг. В скалолазании есть гора, на которую можно без труда взобраться. Прогуливаясь до вершины, пейзаж прекрасен, и в хороший день вы можете посмотреть вниз на озеро Чунджу.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Лесная дорога, ведущая в обсерваторию - Чунджу, Чунгбук, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/7/cff814b1-5bce-4e6d-b443-818d2e4cc196.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Лесная дорога, ведущая в обсерваторию
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Когда погода слишком жаркая, неплохо бы прогуляться по лесной дороге до смотровой площадки.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Походная тропа по долине - Чунджу, Чунгбук, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/7/93e21d10-1218-4bb6-b123-6b6285431876.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Походная тропа по долине
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Он находится примерно в 3 км от парка развлечений Самтан до смотровой площадки. Проходя мимо торгового центра напротив парка развлечений, вы попадете в яблоневый сад. Когда вы выйдете на дорогу, вы сможете прогуляться вокруг горы. Не входите в долинную дорогу, хорошо следовать по дороге. На горной тропе рядом с долиной нет никаких вех, поэтому вы можете бродить вокруг.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Смотровая площадка 700м - Чунджу, Чунгбук, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/7/814ab089-28ea-49be-bc9a-0f1f14e92b55.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Смотровая площадка 700м
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Если вы подниметесь примерно в 1,7 км от входа, вы попадете на улицу с трехсторонним движением. Следуйте указателям на право около 700 м, чтобы добраться до обсерватории. Если вы поднимитесь на обсерваторию, вы увидите гору Чондеунгсан напротив себя и увидите реку, протекающую под горой.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Район Цзидэнгсан от обсерватории Чонцзинь - Чунджу, Чунгбук, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/7/af0bc49d-f6ef-4237-93b7-38d7133b51e0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Район Цзидэнгсан от обсерватории Чонцзинь
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Железнодорожные пути, видимые с горы, также превосходны.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Деревня видна со смотровой площадки - Чунджу, Чунгбук, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/7/03a5af3a-844c-4d26-9248-0c628cc3d810.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Деревня видна со смотровой площадки
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Калибр Chungju на обратном пути
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Прежде чем отправиться домой, давайте отправимся со станции Самтан до станции Чхунджу как раз к поезду. Парк Jungang Top расположен примерно в 7 км от станции Chungju. Его называют башней в центре Кореи. Его историческое название - Joongwon Papyeong-ri Семиэтажная пагода. Это самая большая каменная пагода в эпоху Единой Шиллы. В настоящее время он обозначен как национальное достояние № 6. В 1992 году вокруг пагоды был построен исторический парк, а в 2007 году был построен парк, а также проведены работы по реорганизации и ремонту вокруг центральной пагоды. Внутри парка находятся Музей 1 и 2 Чунджу, музей под открытым небом и музыкальный зал. Музыкальный фонтан установлен на озере Тангейм перед парком.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Рядом с парком находится Музей мирового ликера. Посетите Музей истории и культуры вина для получения информации о вине. Существует также опытный центр, где вы можете послушать процесс созревания виски и попробовать виски в дубовых бочках. Коллекция пива, спиртных напитков и восточного алкоголя со всего мира. Ликер нашей страны привлекает внимание людей, более тщательно демонстрируя традиционные и современные вина. В дополнение к выставочным залам будет функционировать отдельный образовательный центр, а также будет проводиться основной опыт в области культуры и науки о брожении. Любой может присоединиться заранее.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;7-этажная пагода Jungwon Tappyeong в парке пагоды Jungang - Чунджу, Чунгбук, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/7/1815917a-14fb-4b55-a73e-1f0c5a1e4ff7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     7-этажная пагода Jungwon Tappyeong в парке пагоды Jungang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Вокруг музея множество очаровательных ресторанов. По соседству находится Международный центр гребли Тангеумхо. Озеро Тангеум образовалось во время строительства плотины Чунджу в 1985 году. До 2004 года стадион использовался в качестве парка водных видов спорта для широкой публики и в качестве тренировочного поля для гребцов. Летом в этом районе проводится фестиваль озера Чхунджу, а водные виды спорта бесплатны для широкой публики.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Музей мировой ликерной культуры - Чунджу, Чунгбук, Южная Корея (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/7/fd614432-3993-46f5-a130-a7937fa12feb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Музей мировой ликерной культуры
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Информация о путешествии
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Парк развлечений Самтан
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Адрес: Myeongseo-ri, Sancheok-myeon, Chungju-si, Chungbuk
     &lt;br/&gt;
     Контакт: 043-850-2400
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Близлежащие туристические места
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Исторический парк Пагода Joongang
    &lt;/strong&gt;
    : 11, Toppyeong-ri, Gaeum-Myeon, Chungju-Si / 043-842-0531
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Музей мировой ликерной культуры ликер
    &lt;/strong&gt;
    : 12, Tapjeongan-gil, Gaeum-Myeon, Chungju-Si / 043-855-7333
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Международный центр гребли Тангеумхо
    &lt;/strong&gt;
    : 124, Jungangtap-gil, Gaeum-myeon, Chungju-si / 043-850-6670
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Рядом рестораны и жилые помещения
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Оранжевый Дом
    &lt;/strong&gt;
    : 6-1, Самоул-гиль, Санчеок-мион, Чунджу-си / 010-3290-2324
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Зелькова дом
    &lt;/strong&gt;
    : Myeongdol, Myeongseori, Sancheok-Myeon, Chungju-Si / 426-852-7795
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Самтан Минбак
    &lt;/strong&gt;
    : 4, Самоуль-Гил, Санчхёк-Мён, Чунджу-си / 043-852-6639
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Солбат Коттедж
    &lt;/strong&gt;
    : 510-3, Myeongseo-ri, Sancheok-myeon, Chungju-si / 043-852-8495
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Ilheung Гостевой Дом
    &lt;/strong&gt;
    : 484-4, Myeongseo-ri, Sancheok-myeon, Chungju-si / 043-852-6751
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Приведенная выше информация была написана в июле 2014 года. Впоследствии она может измениться, поэтому, пожалуйста, проверьте это перед поездкой.
     &lt;br/&gt;
     ※ Информация, такая как текст, фотографии и видео, используемые в этой статье, защищены авторским правом Корейской туристической организации, поэтому несанкционированное использование статьи запрещено.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>