<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Jongno-gu.fr on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/jongno-gu.fr/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Jongno-gu.fr)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 25 Mar 2020 22:53:28 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/jongno-gu.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Seochon Village, l&#39;histoire de la ville occidentale de Gyeongbokgung - Jongno-gu, Séoul, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/seochon-village-the-story-of-the-western-town-of-gyeongbokgung-282-fr/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 22:53:28 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/seochon-village-the-story-of-the-western-town-of-gyeongbokgung-282-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jongno-gu, Seoul, Korea&#34; data-title=&#34;seochon-village-the-story-of-the-western-town-of-gyeongbokgung--282&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Comment se rendre à la vallée de Suseong-dong, Inwangsan - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/282/c9c74ed9-f176-435f-b9c6-1b1e28dec3cc.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Comment se rendre à la vallée de Suseong-dong, Inwangsan
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Seochon Village, l&#39;histoire de la ville occidentale de Gyeongbokgung
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jongno-gu, Séoul, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Seochon Village, le surnom du village occidental du palais de Gyeongbokgung. Jetons un coup d&#39;œil à la carte avant de commencer une visite à grande échelle du village de Seochon. Si vous voulez savoir où Seochon se réfère vraiment, je recommanderais une carte du château de Séoul qui a été introduite autour d&#39;Inwangsan (338 m), Bukaksan (342 m), Naksan (125 m) et Namsan (262 m). Maintenant, le sens s&#39;est estompé, mais la frontière qui sépare «l&#39;intérieur et l&#39;extérieur de la ville de Hanyang» est ce château de Séoul. Tout comme les gens modernes du 21e siècle veulent vivre à Gangnam, à cette époque, leurs ancêtres ne voulaient probablement pas vivre dans le «Sadaeseongmun».
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Lee Seong-gye, qui a fondé Joseon, a construit une ville à Hanyang et construit un château de 18 km de long. C&#39;était pour protéger le palais royal. Les murs construits le long des crêtes d&#39;Inwangsan, Bukaksan, Naksan et Namsan, introduits plus tôt, ont percé les portes de Sadaemun et Sasomun et ont fait sortir les gens. Bukdaemun (Changuimun), Seosomun (Souimunmun), Namsomun, Dongsomun (Hyehwamun), etc. La rumeur est le personnage principal. Malheureusement, tous ne sont pas intacts. Au cours de l&#39;histoire japonaise moderne des temps turbulents tels que l&#39;occupation japonaise et la guerre de Corée, le château et les portes ont été endommagés. C&#39;est pourquoi nous examinons maintenant Seodaemun et Seosomun.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Qui vivait dans le village occidental de Gyeongbokgung, où vivait le roi?
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Revenez au palais de Gyeongbokgung. Pouvez-vous voir l&#39;espace situé à l&#39;ouest du palais de Gyeongbokgung? Si vous suivez le château qui relie Inwangsan et Bukaksan, vous rencontrerez Changmun, également appelé Jahamun. Cheongun-dong et Buam-dong sont divisés par la limite du château. Cheongun Hyoja, Tongin-dong, Chebu-dong et Okin-dong, situés à l&#39;intérieur du château, jusqu&#39;à la gare de Gyeongbokgung, de sorte que le côté ouest du palais de Gyeongbokgung dans le château s&#39;appelle Seochon Village. Je peux voir le nom familier de Bukchon Village. Situé à l&#39;est du palais de Gyeongbokgung.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Palais de Gyeongbokgung Seomun Yeongchumun - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/282/7036c73b-6367-47dd-b9f9-a7551cbbf2d4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Palais de Gyeongbokgung Seomun Yeongchumun
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Je suis curieux dans ce passage. Si le côté ouest du palais de Gyeongbokgung est Seochon, pourquoi appellerions-nous le village à l&#39;est du palais de Gyeongbokgung comme Bukchon? Il serait situé au nord de Cheonggyecheon. Ensuite, reportons l&#39;histoire en profondeur de Bukchon, et cette fois, concentrons-nous sur le «Seochon» situé au nord du tunnel Sajik depuis la gare de Gyeongbokgung. En rassemblant les connaissances historiques, vous pouvez organiser l&#39;intérieur de Bukchon, le village où vivaient les experts de Kwon Mun Seora, Naero, et de Seochon, où vivaient des professionnels tels que les fonctionnaires de la station et les médecins, et Namsangol, où les pauvres ancêtres , qui n&#39;étaient que des modèles, vivaient ensemble.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Village de Seochon - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/282/d3dc92b2-63de-4fbe-a6cd-0498cf2ef49d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Village de Seochon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Si vous souhaitez profiter de la visite de Seochon correctement, vous pouvez visiter le Centre culturel de Bukchon. Voici une brochure intitulée «Marcher sur le côté ouest du palais de Gyeongbokgung» produite par Hanyangdoseonggamgam à Séoul. La description et la carte détaillée de Seochon sont très utiles pour votre voyage. Ici, Seochon est expliqué.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Marcher à l&#39;ouest de Gyeongbokgung - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/282/302c948d-96da-4c6d-96c6-53e0990cb1ba.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Marcher à l&#39;ouest de Gyeongbokgung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le côté ouest du palais Gyeongbokgung, qui conserve les anciennes ruelles, est situé entre le côté est d&#39;Inwangsan et le côté ouest du palais Gyeongbokgung. Historiquement, c&#39;était un espace de vie pour les dames de la cour, les médecins et les intermédiaires de la dynastie Joseon, et la résidence du roi Sejong, Gwon Yul et Lee Hang-bok reste, et vous pouvez avoir un aperçu de la culture résidentielle de différentes classes . De plus, le pied du mont. Inwang était célèbre pour ses sites pittoresques, alors Kwonmunsega a construit une villa pour profiter du vent. C&#39;est également le lieu d&#39;ouverture d&#39;Okgye Sisa (Baek Il Jang) et de la naissance de l&#39;Inwangjesaek du roi Jeongseon et du chef-d&#39;œuvre de Chusa Kim Jeong-hee. À l&#39;ère moderne, Lee Joong-seop, Yoon Dong-ju, les gens en plein air et Lee Sang ont vécu et sont devenus le pouls de la culture et de l&#39;art. Actuellement, le côté ouest du palais de Gyeongbokgung a une atmosphère unique en harmonie avec 660 hanoks, vieilles ruelles, marchés traditionnels et petites galeries où le patrimoine culturel moderne a récemment émergé, qui contiennent tous le vieux look de Séoul.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Place du Roi Sejong le Grand - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/282/110d1778-5763-4e2d-897d-1337ea5d1979.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Place du Roi Sejong le Grand
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Voyage dans le temps de la dynastie Joseon au 20e siècle, Seochon
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Comment c&#39;est? Si ce voyage à Seochon est la première route, c&#39;est probablement un peu déroutant. Cela signifierait que cette vieille histoire est entassée dans tous les coins de la ruelle. Au lieu d&#39;être gourmand de le dire à tout le monde à la fois, faisons un tour. Vous pouvez toujours revenir en arrière et écouter vos espaces ou histoires préférés. La visite de Seochon, qui peut être laissée à tout moment, commence lorsque vous sortez de la station Gyeongbokgung sur la ligne de métro 3. N&#39;oubliez pas de vous procurer la brochure du centre culturel Bukchon présentée ci-dessus! Les deux sont à 30 minutes à pied.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Marché du pont de Geumcheon, «Sejong Village Food Culture Street» - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/282/f5955fcc-7ca6-4451-964f-3010395e5e8b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Marché du pont de Geumcheon, «Sejong Village Food Culture Street»
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Dans la brochure «Promenade ouest du palais de Gyeongbokgung», il y a 1 Course_Art Trail, 2 Course_Old Memories Road, 3 Course_Alley Tour Road, 4 Course_Hairscape Path. Il est facile de marcher le long du parcours si vous êtes sur un nouveau chemin. Il y a souvent des gens qui sont difficiles à trouver cachés dans la ruelle. Le courage de demander et de visiter est la première condition pour voyager correctement à Seochon.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Rue de la culture alimentaire du village de Sejong - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/282/e973a064-5664-4380-bd22-abd8afacd107.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Rue de la culture alimentaire du village de Sejong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous sortez, sortons de la sortie 2 de la gare de Gyeongbokgung. L&#39;entrée du pont Geumcheon du village de Sejong est visible. Les restaurants de Seochon dont &amp;lt;Chebudong Feast&amp;gt; et &amp;lt;Elephant Naengmyeon&amp;gt; sont rassemblés. Sinon, allez à la sortie 4. Après avoir rencontré le musée d&#39;art de Daelim, «Tongui-dong Baeksong», où seule la base demeure, rencontre l&#39;auberge de sécurité. Tongui-dong Baeksong sort quand vous voyez le panneau sur le côté de la rue principale et entrez de nouveau dans la ruelle. Il convient de noter que la plupart des points de Seochon n&#39;étaient pas situés compte tenu de l&#39;itinéraire. La plupart d&#39;entre eux ne peuvent être atteints qu&#39;en continuant à porter l&#39;allée.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&#39;Baeksong à Tongui-dong&#39; avec seulement la base maintenant - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/282/f8c730a4-df0d-46c1-bba0-f20e4aedca55.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     &#39;Baeksong à Tongui-dong&#39; avec seulement la base maintenant
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Palais de Gyeongbokgung Seomun La route menant à Cheongwa-daero par Yeongchumun, de l&#39;autre côté de la rue, Tongui-dong &amp;lt;Security Inn&amp;gt; est visible. À première vue, ce n&#39;est pas inhabituel. C&#39;est un ryokan avec une pancarte mais ne peut pas rester. Au lieu de cela, il est utilisé comme un espace pour les artistes. Ouverte dans les années 1930, elle est une «auberge» depuis plus de 80 ans. Le poète Seo Jeong-ju est également resté ici et a fait un poète poète, Poet-Bak. L&#39;auberge de sécurité était un espace où les artistes sans argent sont restés longtemps avant de rentrer chez eux. Le boom du réaménagement a presque disparu, mais parfois, grâce au bal qui a embrassé les artistes, les artistes ont uni leurs forces pour le sauver. L&#39;auberge de sécurité, dont le nom n&#39;est qu&#39;une auberge, fonctionne comme un espace culturel complexe depuis 2010.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Abri d&#39;artiste et espace complexe «Tongui-dong Security Inn» - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/282/44094323-e958-4b0e-8429-4377f3f777d4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Abri d&#39;artiste et espace complexe «Tongui-dong Security Inn»
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Tournez à gauche après l&#39;auberge de sécurité et vous verrez un grand carrefour. Si vous traversez la route en ligne droite à un grand carrefour, vous verrez un panneau appelé &#34;La Place du Roi Sejong le Grand&#34;. C’est pourquoi il s’appelle «village de Sejong». Seochon est connu comme l&#39;espace du peuple chinois, mais la plupart des gens qui vivaient ici au début de la dynastie Joseon étaient des familles royales et des cerfs-volants. La saga que le roi a vécue avant son ascension s’appelle «dormir». L&#39;emplacement exact ne peut être indiqué, mais on suppose que le sous-marin du roi Sejong était à cette époque. C&#39;était avant que le père de Sejong, Taejo Lee Bang-won, ne prenne le trône.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Lieu de naissance de Chusa Kim Jung-hee - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/282/b4513345-cb81-4185-9f50-2d5af91a2eb9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Lieu de naissance de Chusa Kim Jung-hee
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Au début de la dynastie Joseon, c&#39;était une ville où vivaient les familles royales. Autrement dit, le roi Sejong est né ici! Combien coûte l&#39;histoire de Seochon?
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Paysages du village de Seochon - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/282/46ae7c24-8801-45b5-88cc-b4e2fa6868ed.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Paysages du village de Seochon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Continuez tout droit &amp;lt;Okin-dong Real Estate&amp;gt; Lorsque vous entrez dans la ruelle, vous verrez la &amp;lt;Librairie Daeoh&amp;gt;, l&#39;un des monuments de Seochon (?). Beaucoup de gens sont enthousiastes à propos de cette ancienne librairie. Cette ruelle, qui ne diffère d&#39;aucune zone résidentielle calme et isolée, est visitée par la &amp;lt;Librairie Daeoh&amp;gt;. Le propriétaire de la blanchisserie de l&#39;autre côté dit: «Il n&#39;y a que beaucoup de gens à la recherche, mais il n&#39;y a pas beaucoup d&#39;aide pratique pour les gens du quartier.»
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Boulangeries de quartier et jolis magasins de vêtements - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/282/e5900e95-8b2a-4c1d-8b19-c6ef1f75b913.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Boulangeries de quartier et jolis magasins de vêtements
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Continuez à monter dans la même direction depuis la &amp;lt;Librairie Daeoh&amp;gt;, et lorsque vous atteignez Samgeori, entrez dans la route principale. Montez en direction de l&#39;appartement du soldat et vous verrez &amp;lt;Songseokwonteo&amp;gt; à gauche. Dernière impératrice de la dynastie Joseon, feu l&#39;impératrice Soon Jeong, Yoon Deok-young de Yoon a construit un manoir de 40 chambres de style français et l&#39;a appelé &#39;Song Seok-won&#39;. Bien qu&#39;il ait disparu aujourd&#39;hui, c&#39;est une confusion sur ce qui a été dit à l&#39;époque où il aurait été construit une «saga» plus grande que l&#39;ancien palais et le palais royal.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Marché de Tongin, célèbre pour le pétrole tteokbokki - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/282/d485e0ec-2840-4e06-9048-8f7f89e741db.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Marché de Tongin, célèbre pour le pétrole tteokbokki
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Redescendons et descendons l&#39;allée, passons par &amp;lt;Okin Store&amp;gt; et cherchons &amp;lt;Park Nosu House&amp;gt;. Il s&#39;agit d&#39;une maison à deux étages construite en 1938 pour sa fille par Yoon Deok-young, qui avait un double mur avec Lee Wan-yong. Actuellement, il n&#39;est pas en cours de rénovation de Jongno-gu à un musée d&#39;art. Après avoir traversé la pension de famille de Yundongju et marcher jusqu&#39;à l&#39;endroit où se trouvait l&#39;ancien appartement Okin, vous atteindrez la vallée de Suseong-dong, Inwangsan. La girafe relie des centaines d&#39;années en silence, et les ruisseaux qui coulent sous eux les accueillent. Quel était le paysage qui se déroulait devant eux qui se serait tenu ici un jour dans le passé?
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Marché de Tongin, célèbre pour le pétrole tteokbokki - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/282/17143501-8d58-43f1-bcfa-cc7c20f3c7f6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Marché de Tongin, célèbre pour le pétrole tteokbokki
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurants
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Sajik-dong Sajik-dong, Jongno-gu / 070-4045-6331
    &lt;br/&gt;
    Fête de Jongno-gu, Jongno-gu / 02-730-5420
    &lt;br/&gt;
    Cheonbu-dong, Jongno-gu, Manseon / 02-735-6570
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été créées en avril 2013 et peuvent être modifiées ultérieurement, alors assurez-vous de les vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Isle of Art à l&#39;ombre d&#39;un bouleau, Seoul National Museum of Modern Art, Seoul - Jongno-gu, Séoul, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/isle-of-art-under-the-shade-of-a-birch-tree-seoul-national-museum-of-modern-art-seoul-251-fr/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 08:17:08 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/isle-of-art-under-the-shade-of-a-birch-tree-seoul-national-museum-of-modern-art-seoul-251-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jongno-gu, Seoul, Korea&#34; data-title=&#34;isle-of-art-under-the-shade-of-a-birch-tree-seoul-national-museum-of-modern-art-seoul--251&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Musée national d&#39;art moderne et contemporain, Séoul - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/251/d03d4a81-cca4-433d-873f-6b05a6f1680d.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Musée national d&#39;art moderne et contemporain, Séoul
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Isle of Art à l&#39;ombre d&#39;un bouleau, Seoul National Museum of Modern Art, Seoul
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jongno-gu, Séoul, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La difficulté est devenue une bonne nouvelle. Le Musée national d&#39;art moderne et contemporain de Séoul est situé sur une terre contrainte, mais il se démarque. Tout en gardant l&#39;historicité de l&#39;espace, j&#39;ai baissé mon corps et ouvert la voie. Le musée est devenu une route, une place et une île d&#39;art.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Errant magique
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Depuis l&#39;intersection de Gyeongbokgung, dirigez-vous vers Samcheong-dong. La clôture du côté est du palais de Gyeongbokgung est un chemin côte à côte. En face de la ligne se trouvent des galeries d&#39;art telles que la galerie Hyundai, le musée Kumho, Hakgojae et la galerie Kukje. La galerie Hyundai est un quartier qui occupe depuis longtemps un axe de l&#39;art coréen depuis sa relocalisation en 1975. C&#39;est pourquoi ce n&#39;est pas seulement l&#39;entrée de Samcheong-dong, mais aussi la galerie Sagan-dong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Musée d&#39;art et coccinelle - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/251/c0bfe2a9-8083-4686-a30e-dc88309d632b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Musée d&#39;art et coccinelle
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;div style=&#34;PAGE-BREAK-AFTER: always&#34;&gt;
    Ici, un espace artistique audacieux est entré. Il s&#39;agit du Musée national d&#39;art moderne et contemporain de Séoul, qui a ouvert ses portes en novembre 2013. Après le Gwacheon Hall et le Deoksugung Hall, il s&#39;agit du troisième musée national d&#39;art contemporain. Le pavillon de Séoul était controversé avant même que la décision ne soit prise sur le site actuel. Une fois la décision prise, elle a été considérée comme un défi facile. Cela est dû à l&#39;historicité de l&#39;emplacement. Tout d&#39;abord, le palais de Gyeongbokgung était situé avec une route entre les deux. Le vieux père, qui se trouvait dans la bibliothèque de Jeongdok, a également été restauré, et l&#39;ancien commandement des forces armées de la République de Corée, qui a été construit au début du XXe siècle, était également un bien culturel enregistré n ° 375. L&#39;environnement de Samcheong-dong, Sogyeok- dong et Sagan-dong, qui sont les entrées de Bukchon, et la circulation villageoise existante a également été prise en compte. Il était initialement impossible de devenir un point de repère à Séoul en augmentant verticalement en raison de diverses réglementations.
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ancien bâtiment de chevalier en brique rouge de Gangui-dong - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/251/617e6777-df60-4612-a884-798d62e67a09.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ancien bâtiment de chevalier en brique rouge de Gangui-dong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   L&#39;architecte Hyun-Jun Min, qui était en charge de la construction du pavillon de Séoul, l&#39;a résolu comme un archipel qui semble avoir plusieurs îles, grandes et petites. Sept bâtiments sont regroupés comme une île, formant un ensemble appelé Seoul Hall. Une place publique a été créée entre le bâtiment et le bâtiment pour augmenter la publicité. Nous visions un musée d&#39;art ouvert sans murs.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La route de Jongchinbu - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/251/7636987e-4015-4792-9bfa-5e6164a4bfb6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La route de Jongchinbu
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Comme une vague qui traverse l&#39;île, elle traverse une place sur une route et entre dans un musée d&#39;art ou se promène dans l&#39;espace comme si elle traversait un parc. Bien que ce soit un musée d&#39;art, c&#39;est un parc, une place et une route. Entre-temps, les bâtiments qui différaient dans le temps révèlent l&#39;historicité de Séoul lorsqu&#39;ils voyagent vers de grandes et petites îles d&#39;âges différents. De plus, en raison de ses bâtiments bas, il a un paysage unique autour d&#39;Inwangsan. C&#39;est une course magique et errante.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jeune arbre goutte de pluie dans la salle de conférence de l&#39;extérieur en carreaux de terre cuite - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/251/ecf17cf4-51f0-40a3-aff1-889427b93431.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jeune arbre goutte de pluie dans la salle de conférence de l&#39;extérieur en carreaux de terre cuite
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   C&#39;est à cause de ces caractéristiques que le pavillon de Séoul a été bien accueilli. Nous avons diversifié les points de contact entre les visiteurs ordinaires et les visiteurs potentiels, citoyens de Séoul. Surtout, il brise l&#39;idée préconçue que l&#39;art moderne est difficile parce que le musée ne s&#39;installe pas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;L&#39;entrée de Sogyeok-dong à côté de Gangui-dong - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/251/af9cbc38-6298-456f-ad18-d39d743caef7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     L&#39;entrée de Sogyeok-dong à côté de Gangui-dong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Ruelle du musée d&#39;art
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La première impression fut un ancien temple de Kimusa construit au début du 20e siècle. C&#39;est un espace qui sert à la fois de salle d&#39;exposition et d&#39;immeuble de bureaux du Seoul Hall. En 1928, il a ouvert ses portes en tant que clinique externe de la clinique affiliée du Gyeongseong Medical College et s&#39;est agrandi en 1932 ~ 3. Il s&#39;agit du premier sous-sol et du troisième sous-sol. Après l&#39;indépendance, il a été utilisé comme deuxième hôpital affilié de l&#39;Université de médecine de Séoul et de l&#39;hôpital intégré de l&#39;armée. C&#39;est également une structure importante pour les architectes car elle est décorée de briques dans un cadre en béton armé. L&#39;ancien bâtiment Kimusa a été transformé dans le cadre du pavillon de Séoul. La peinture blanche a été décollée pour restaurer les briques rouges au moment de l&#39;achèvement. Il s&#39;agit d&#39;un nouveau bâtiment pour ceux qui ont de vieux souvenirs, mais il est toujours dans sa forme originale.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le centre du centre d&#39;art et la cour avant - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/251/18613f8a-146b-4776-b9c6-329c72e127c3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le centre du centre d&#39;art et la cour avant
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Après être entré dans l&#39;entrée, dirigez-vous tout droit vers la billetterie. Pour la première visite, nous vous recommandons de passer par l&#39;entrée du temple de Gimusa et d&#39;entrer dans la cour de la galerie d&#39;art. C&#39;est entre l&#39;ancien bâtiment Kimusa et le bâtiment Gangui-dong. Avant la cour, l&#39;attention est concentrée sur la cour ouverte devant Gangui-dong. Trois bouleaux s&#39;étiraient vers le palais de Gyeongbokgung. La glycine est un arbre à feuilles persistantes planté dans la cour royale. De jeunes ombres sur le verre de Gangui-dong attirent l&#39;attention. Sans surprise, ces arbres, qui avaient 170 ans, y étaient déjà avant l&#39;entrée du pavillon de Séoul et des chevaliers. Depuis la fin de la dynastie Joseon, nous avons observé les bouleversements de l&#39;histoire moderne avec deux yeux. Devant le pavillon de Séoul, il est témoin et histoire de la terre. Ce sont les arbres les plus traités. Il est possible de connaître la raison de se tenir debout et de recevoir un traitement spécial comme Jang Seung.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le travail de l&#39;oncle et de Kim Seung-young &amp;lt;Warm Chair&amp;gt; - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/251/71e2e131-8f1d-4af6-8310-6c56ec761889.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le travail de l&#39;oncle et de Kim Seung-young &amp;lt;Warm Chair&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Debout à l&#39;arrière de l&#39;arbre de pluie, Gangui-dong est décoré de carreaux de terre cuite. Le carreau brun clair semble solide, mais il a quatre couleurs. Le jeu de couleurs calme et sans faille s&#39;harmonise avec les caractéristiques des autres bâtiments qui composent le musée. Vous pouvez aller directement à la cour de la galerie d&#39;art, mais descendre la rivière et vous diriger vers Jongchinbu. Le côté gauche de l&#39;allée est une cour d&#39;exposition souterraine avec un haut mur mais non visible. En tant qu&#39;espace extérieur au sous-sol, il permet à la lumière naturelle du sol de s&#39;infiltrer dans le hall d&#39;exposition souterrain. Cependant, un autre sens de la route est le fait qu&#39;il s&#39;agit d&#39;un itinéraire de transit d&#39;un village.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La vue d&#39;Inwangsan au-delà du musée d&#39;art vue de la cloche - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/251/e09ed6c5-3759-49b9-8b19-eed6e2088167.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La vue d&#39;Inwangsan au-delà du musée d&#39;art vue de la cloche
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   De l&#39;autre côté de la route, il traverse le quartier résidentiel à l&#39;est du musée. Considéré comme pouvant aller et venir librement même après la fin des heures d&#39;ouverture du musée. C&#39;est une allée de quartier du musée. C&#39;est le moment où l&#39;ouverture du Seoul Hall resplendit. Le père en gros plan regarde le bord de l&#39;allée du musée comme un grand adulte.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vous pouvez voir le travail de Seo Do-ho sur la Seoul Box. - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/251/4597553e-1f1c-4a7c-9f5f-57d24eb6c397.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vous pouvez voir le travail de Seo Do-ho sur la Seoul Box.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Un musée d&#39;art qui embrasse le temps et la nature de la ville
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Jongchinbu, le bien culturel tangible n ° 9 de Séoul, était l&#39;institution qui conservait la généalogie et les portraits du roi et s&#39;occupait du travail de la famille royale. La zone autour de Jongchinbu était un endroit où se trouvaient Saganwon et Gyujanggak, et son importance était particulière. Le pavillon de Séoul est entré et a restauré ce qui a été transféré à la bibliothèque Jeongdok pendant que le chevalier était en charge. Même s&#39;il a été construit autour du père du père, le pavillon de Séoul constitue le centre du musée d&#39;art, pas une exagération. Quand je me tourne pour rencontrer les yeux de la veuve de mon père, je m&#39;en rends compte. C&#39;est une pelouse qui correspond au toit de la 5e salle d&#39;exposition du musée, et elle se déplace comme prise dans le paysage.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Garde républicaine de Shin Hyun Joong - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/251/b91f09e7-3fe7-43aa-80ca-7a494eba3dfd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Garde républicaine de Shin Hyun Joong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Entre les briques rouges de l&#39;ancien temple de Kimusa et l&#39;extérieur en terre cuite de Gangui-dong, les murs du palais de Gyeongbokgung et les montagnes d&#39;Inwangsan étaient comme de l&#39;encre. Passé et présent, ville et nature se mélangent dans un même cadre. Il est clair que plus mon corps est bas, plus je peux supporter plus. À vos pieds, vous pouvez voir des gens traverser la cour du musée. Il révèle également la rencontre entre l&#39;ancien mur de briques et la nouvelle galerie d&#39;art. Vous n&#39;avez pas à vous lever et à voir. Sur la pelouse, le travail de Seungyoung Kim, &amp;lt;Warm Chair&amp;gt;, répond aux visiteurs. C&#39;est une chaise rouge de type chaudière, 36,5 degrés, égale à la température corporelle d&#39;une personne. Si vous vous asseyez dessus et que vous vous réchauffez, la chaleur atteint votre cœur.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Une vue de la salle d&#39;exposition 1, où la lumière naturelle brille à travers toute la salle d&#39;exposition - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/251/c2c0203c-4ac0-4673-9a58-31268618da0d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Une vue de la salle d&#39;exposition 1, où la lumière naturelle brille à travers toute la salle d&#39;exposition
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   L&#39;intérieur de la salle d&#39;exposition intérieure du musée n&#39;est pas différent de l&#39;extérieur. Plutôt que d&#39;être rigides, nous respectons les choix des visiteurs. L&#39;architecte Hyun-Jun Min compare avec Rotonda au Musée Guggenheim de Bilbao, conçu par Frank Gary. Si le musée Guggenheim définit à l&#39;avance la circulation, le musée de Séoul est libre d&#39;ouvrir la circulation des visiteurs. Le principal avantage est que, comme les bâtiments principaux flottent comme un archipel, les huit salles d&#39;exposition à l&#39;intérieur peuvent être explorées comme pour explorer l&#39;espace. Il ne mène pas directement au hall d&#39;exposition depuis le hall. À l&#39;est, les œuvres de Seoul Box apparaissent légèrement. Au-delà de cela, la fenêtre horizontale montre une légère trace de son beau-père. L&#39;autre côté est la brique rouge du bâtiment Kimusa. Si vous passez en dessous et allez à gauche, c&#39;est l&#39;entrée du musée d&#39;art venant de Gimusa. Dans l&#39;allée était une boutique du musée. Cela brise également le cadre du Jongrye, qui est situé à la fin du Dongseon du musée.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le travail à grande échelle de Seo Do-ho «Hanjin Shipping Box Project» - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/251/202c7861-f5ef-41b8-96e2-c5f80ea2edd9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le travail à grande échelle de Seo Do-ho «Hanjin Shipping Box Project»
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Librement au-delà de l&#39;espace et des frontières
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   L&#39;exposition commence par l&#39;entrée dans le premier étage. La garde républicaine de l&#39;écrivain Shin Hyun-joong se tient légèrement devant. C&#39;est une pièce intéressante qui ressemble à une salamandre. Le premier hall d&#39;exposition est à droite et l&#39;escalier à l&#39;arrière est le huitième hall d&#39;exposition au deuxième étage. La première salle d&#39;exposition contrôle la quantité de lumière naturelle car il s&#39;agit d&#39;un plafond écran. La lumière naturelle qui illumine tout l&#39;espace soulage les téléspectateurs de la fatigue. Lorsque vous descendez l&#39;escalator, vous pouvez voir le 7e hall d&#39;exposition depuis le 2e hall d&#39;exposition centré sur la boîte de Séoul. Pendant ce temps, il existe des laboratoires de médias et des cinémas. Le nord est une cour d&#39;exposition sous le mur gauche de la route de Jongchinbu et un espace d&#39;exposition menant au rez-de-chaussée.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Écrivain Wooram Choi &amp;lt;Opertus Lunula Umbar&amp;gt; - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/251/3916af3a-dd23-47b5-be29-1c6e15d299a7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Écrivain Wooram Choi &amp;lt;Opertus Lunula Umbar&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous descendez au premier sous-sol, vous rencontrerez d&#39;abord la boîte de Séoul. C&#39;est la salle d&#39;exposition la plus intéressante. C&#39;est un espace de lumière sans lumière diffuse et sans ombre. Il s&#39;agit d&#39;un espace d&#39;exposition qui atteint 17m de hauteur et est actuellement en cours par le &amp;lt;Hanjin Shipping Box Project&amp;gt; de Seo Do-ho. &amp;lt;Maison en maison, maison en maison, maison en maison&amp;gt; en tissu de polyester bleu crée un hanok dans une maison flottant dans l&#39;air à l&#39;intérieur d&#39;une maison de style occidental. Dans le hall central allant de la zone de Séoul à la salle multi-projets, le projet d&#39;installation de production sur place de Choi U-ram &amp;lt;Opertus Lunula Umbra (Ombre cachée de la lune)&amp;gt; a été pris dans les airs. Les œuvres ressemblant à un croissant de lune ou à une chenille bougent comme si elles déployaient leurs ailes comme si elles respiraient à intervalles réguliers. Au plafond où les travaux ont été installés, des panneaux colorés du Saekdong ont été fixés. C&#39;est la seule décoration à l&#39;intérieur où il n&#39;y a qu&#39;une cloison et une ligne de mouvement sans beaucoup de décoration. Dans les environs, des œuvres pleines d&#39;individualité vous attendent dans chaque salle d&#39;exposition. Vous n&#39;avez pas besoin de revenir dans l&#39;ordre. Il est préférable de regarder les poissons librement pendant que vous marchez, comme si vous nagiez dans la mer. Il en va de l&#39;intention du concepteur. Le travail d&#39;installation d&#39;Edwin van der Heider &amp;lt;Evolutionary Spark Network&amp;gt;, qui remplit un espace de 15 m de large et 12 m de long, et le &amp;lt;Vegetation Botanical Garden&amp;gt; de Philip Bisley collaboré par des architectes, des ingénieurs et des designers sont plus intéressants lorsqu&#39;ils apparaissent comme une coïncidence . .
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cour d&#39;exposition extérieure au premier sous-sol - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/251/36b5ada3-1271-48b7-85bb-df154289ce75.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cour d&#39;exposition extérieure au premier sous-sol
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Après l&#39;exposition, il est temps de sortir et de flâner dans le musée. Nous apprécions même la beauté de l&#39;espace qui nous a manqué. L&#39;harmonie créée par la rencontre et la rupture avec l&#39;espace environnant est un autre plaisir de saluer le Seoul Hall. Ensuite, vous pouvez retourner au palais de Gyeongbok, à Samcheong-dong, à Sogyeok-dong ou au village de Bukchon Hanok. Le Musée national d&#39;art moderne et contemporain, Séoul a pour concept l&#39;île, mais c&#39;est l&#39;une des innombrables îles. Il rencontre les espaces et les formes environnantes et complète une entité parfaite. C&#39;est pour cette raison qu&#39;elle a une histoire de Séoul qui est dégoûtante dans ses bras.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&amp;lt;Zite Geist-Spirit of Spirit&amp;gt; Exposition tenue à l&#39;exposition d&#39;ouverture - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/251/2ccee8b7-426d-4d8b-bdfd-6cbb1f5d05b2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     &amp;lt;Zite Geist-Spirit of Spirit&amp;gt; Exposition tenue à l&#39;exposition d&#39;ouverture
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Musée national d&#39;art moderne et contemporain, Séoul
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Adresse: 30 Samcheong-ro, Jongno-gu, Séoul
    &lt;br/&gt;
    Horaires d&#39;ouverture: de 10h à 18h (jusqu&#39;à 20h les mercredis et samedis), fermé le 1er janvier et tous les lundis
    &lt;br/&gt;
    Frais d&#39;entrée: billet intégré Seoul Hall 7000 won, billet intégré Seoul Hall-Gwacheon Hall 10000 won, esprit de l&#39;ère Gygaist (y compris le projet d&#39;installation de production sur le terrain) 3000 won, consolidation-déploiement (y compris le projet d&#39;installation de la production sur le terrain) 7000 won, projet Aleph ( Y compris le projet d&#39;installation de production sur le terrain) 5000 won
    &lt;br/&gt;
    Contact: 02-3701-9500
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.mmca.go.kr&#34; style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;국립현대미술관 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     www.mmca.go.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1.Accès
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * Auto-conduite
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    Sejong-daero → Tourner à droite à l&#39;intersection Gwanghwamun → Tourner à gauche à l&#39;intersection Gyeongbokgung → Musée national d&#39;art moderne et contemporain, Séoul
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    &lt;strong class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
     * transport public
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34; style=&#34;MARGIN-TOP: 0px&#34;&gt;
    Prendre la sortie 1 de la station Anguk sur la ligne 3 du métro et tourner à droite à l&#39;intersection de la station Gyeongbokgung (Dongsipakgak) et marcher environ 300 m (environ 15 minutes à pied). Sinon, prenez la sortie 2 de la station Gwanghwamun sur la ligne 5 du métro, tournez à droite en face de Gwanghwamun, puis tournez à gauche au premier croisement de la station Gyeongbokgung (Dongsipakgak) (environ 17 minutes à pied).
   &lt;/p&gt;
   &lt;br/&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Restaurants aux alentours
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Flore (succursale de Samcheong):
    &lt;/strong&gt;
    Pâtes / 7, Samcheong-ro 7-gil, Jongno-gu / 02-732-7009
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Samcheongdong Sujebi:
    &lt;/strong&gt;
    Sujebi / 101-1 Samcheong-ro, Jongno-gu / 02-735-2965
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.sujaebi.kr/index.asp&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.sujaebi.kr/index.asp
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Chung Soo Jung:
    &lt;/strong&gt;
    Set de riz aux moules / 46 Palpan-gil, Jongno-gu / 02-738-8288
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Deuxième meilleur domicile de Séoul:
    &lt;/strong&gt;
    Bouillie de haricots rouges / 122-1 Samcheong-ro, Jongno-gu / 02-734-5302
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     3.Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Maison d&#39;hôtes Woof Korea:
    &lt;/strong&gt;
    52-11 Gyedong-gil, Jongno-gu / 02-723-4458
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://wwoofkoreaguesthouse.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://wwoofkoreaguesthouse.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Bukchon Guest House:
    &lt;/strong&gt;
    89, Gyedong-gil, Jongno-gu / 010-6711-6717
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.bukchon72.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.bukchon72.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Matériau de roche:
    &lt;/strong&gt;
    49-23 Gyedong-gil, Jongno-gu / 02-742-3410
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.rkj.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.rkj.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Laon Guest House:
    &lt;/strong&gt;
    40-11 Yulgok-ro 1-gil, Sagan-dong, Jongno-gu / 02-722-2303
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.raonhouse34.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.raonhouse34.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Les informations ci-dessus ont été créées en décembre 2013 et peuvent changer ultérieurement, alors assurez-vous de les vérifier avant de voyager.
    &lt;br/&gt;
    ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;endroit qui est devenu l&#39;arrière-plan du film de Hong Sang-soo «Bukchon direction»! Seoul Bukchon - Jongno-gu, Séoul, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/the-place-that-became-the-background-of-hong-sangsoos-movie-bukchon-direction-seoul-bukchon-247-fr/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 03:20:04 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/the-place-that-became-the-background-of-hong-sangsoos-movie-bukchon-direction-seoul-bukchon-247-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jongno-gu, Seoul, Korea&#34; data-title=&#34;the-place-that-became-the-background-of-hong-sangsoos-movie-bukchon-direction-seoul-bukchon--247&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Hanok Alley à 31 ans, Gahoe-dong, qui est devenu un point de repère de Bukchon - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/247/23db37ee-c933-46c5-ae28-d1eb94a82f33.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Hanok Alley à 31 ans, Gahoe-dong, qui est devenu un point de repère de Bukchon
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   L&#39;endroit qui est devenu l&#39;arrière-plan du film de Hong Sang-soo «Bukchon direction»! Seoul Bukchon
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jongno-gu, Séoul, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Il n&#39;est pas nécessaire d&#39;hésiter à Bukchon même par une journée ensoleillée. Sortir un jour nuageux ou neigeux se passe bien. Au moins, après avoir regardé le film de Hong Sang-soo &amp;lt;Direction Bukchon&amp;gt;. En noir et blanc, Bukchon capture les souvenirs quotidiens et hivernaux des «combattants du cinéma». &amp;lt;Direction Bukchon&amp;gt; est &amp;lt;Oh! Sujeong&amp;gt; Depuis lors, c&#39;est le deuxième film en noir et blanc de Hong Sang-soo, qui avance également au Festival de Cannes.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En fait, la popularité de Bukchon a explosé ces jours-ci. Même en plein hiver, les gens qui vont et viennent dans l&#39;allée du hanok marchent toujours. C&#39;est devenu un cours régulier pour les touristes du Japon et de Chine à visiter lors de la visite de Séoul.
   &lt;br/&gt;
   &#34;Je suis désolé, mais il y a des guides chinois et japonais, mais il n&#39;y a pas de version coréenne.&#34; Les vêtements de l&#39;aide-guide sur l&#39;allée de Bukchon sont roses. Ça se démarque de loin, mais pendant un instant, je pense un instant que ça ne va pas bien avec une scène de film ou de Hanok.
   &lt;br/&gt;
   Dans &amp;lt;Bukchon direction&amp;gt;, Yoo Joon-sang (station Seongjun), Kim Sang-jung (station Yeongho) et Song Seon-mi (station Boram) sont d&#39;anciens réalisateurs, critiques de cinéma et professeurs. Yoo Joon-sang, qui a joué le rôle principal, semble être sur l&#39;autoportrait de Hong Sang-soo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Ruelles et restaurants réguliers présentés dans le film
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Un voyage à Bukchon en harmonie avec &amp;lt;la direction de Bukchon&amp;gt; peut commencer à l&#39;intersection de la gare d&#39;Anguk, ou commencer avec une voiture à la bibliothèque Jeongdok. Les deux sont des endroits où le film a été tourné. Devant la bibliothèque de Jeongdok, ils ont discuté en buvant du café écrit par Joon-sang Yoo et Sang-joong Kim, et Gilmok entre la gare d&#39;Anguk et la Cour constitutionnelle est apparu comme d&#39;habitude avec des soldats ivres dans le film. En ce qui concerne les lieux de répétition, vous ne pouvez pas manquer le restaurant coréen «Dajeong» et le bar et café «Novel». L&#39;atmosphère réelle est similaire à la scène du film.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La bibliothèque Jeongdok comme arrière-plan du film - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/247/072c6faf-0415-4398-b28c-8fb8a2703abe.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La bibliothèque Jeongdok comme arrière-plan du film
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#34;Ce n&#39;est pas que les cinéastes viennent souvent. Hong Sang-su est le habitué ici. J&#39;ai également tourné le prochain film avec M. Ja-ok Kim.&#34;
   &lt;br/&gt;
   Selon les mots de la tante de Hanjeongsik, il semble que vous pouvez voir «Dajeong», dont les personnages principaux ont apprécié dans le prochain film de Hong. Sur le mur arrière de «Dajeong», il y a une grande affiche attachée à l&#39;endroit où &amp;lt;la direction de Bukchon&amp;gt; a été filmée. Les herbes, Bossam et Haejangguk sont délicieuses. Les réalisateurs disent qu&#39;ils ne mangeront jamais quoi que ce soit de mauvais goût, peu importe combien ils en mangent.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&amp;lt;Direction Bukchon&amp;gt; Affiche et restaurant coréen &#39;Dajeong&#39; - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/247/d4d9448f-4802-4da0-a550-179fec9d40fa.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     &amp;lt;Direction Bukchon&amp;gt; Affiche et restaurant coréen &#39;Dajeong&#39;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le film &amp;lt;Bukchon Direction&amp;gt; est intéressant car il ne contient pas les vues communes de Bukchon. Si le centre culturel de Bukchon ou la rue Hanok était projeté comme une longue prise, le film aurait pu être un peu frustrant. Sur l&#39;écran, les ruelles, les restaurants et les pubs que les gens vont et viennent au quotidien sont simplement mélangés.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Musée des marionnettes - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/247/65e0dd21-057c-4a7d-97ee-df93ce2d8877.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Musée des marionnettes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le café «Novel» a traversé l&#39;école élémentaire de Jaedong et est entré dans la ruelle du musée d&#39;art Myeongin. Il n&#39;aurait pas été facile de trouver un espace dans un film qui était entré dans une impasse sans enseigne avec seulement la paume du roman. Comme dans le film, le propriétaire du roman est temporairement absent. L&#39;endroit où Sung Joon (Jun Sang Yoo) jouait du piano, a échangé des fermes avec le propriétaire du café et est tombé amoureux est le «roman».
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&#39;Novel&#39;, un café où l&#39;amour des protagonistes a grandi - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/247/1ba1fd6b-2573-48b6-8ee1-4faa6adaf4c3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     &#39;Novel&#39;, un café où l&#39;amour des protagonistes a grandi
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Une promenade autour de Bukchon où le passé et le présent se mélangent
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les endroits qui définissent l&#39;arrière-plan du film remplissent lentement les coins de Bukchon. En marchant, la spécialité de Bukchon ressort naturellement. Ces jours-ci, la promenade Bukchon se déroule sur différents thèmes. Il existe également de bons endroits pour prendre une photo commémorative appelée «Bukchon Eight Views».
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;L&#39;allée de Gye-dong remplie de vies de résidents - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/247/38ea72f8-036e-4cf7-b366-5e6461895969.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     L&#39;allée de Gye-dong remplie de vies de résidents
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   L&#39;allée des hanoks dans le 31e arrondissement de Gahoe-dong est le hanok le mieux conservé de Bukchon. L&#39;allée de Gye-dong, de l&#39;immeuble de bureaux moderne au lycée de Jungang, contient la vie des anciens résidents, tels que les anciens bains, les cliniques et les salons de coiffure. En plus de cela, le principal cours de marche de Bukchon est l&#39;allée des ateliers Gahoe-dong avec des hanoks ouverts et des ateliers, l&#39;allée des galeries Sagan-dong avec des galeries et l&#39;allée de l&#39;école en face du lycée des filles Deokseong, où se trouvent de nombreux restaurants. Si vous prenez un itinéraire simple appelé «Bukchon Walk» avant de vous promener dans la ruelle, il vous servira de bon guide.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bukchon Hanok Interior - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/247/abbb8c37-6c22-4825-be60-0f8595a4fb19.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bukchon Hanok Interior
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les ruelles de Bukchon apparaissent à Doseong-do, peintes en 1750. En 2013, la vie des habitants et des Gentils à Bukchon est également enchevêtrée.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bukchon Hanok «Rock Gojae» - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/247/9ff82504-a5b6-464b-8b95-fa39bebb85c1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bukchon Hanok «Rock Gojae»
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le film &amp;lt;Bukchon direction&amp;gt; se termine ainsi. Seongjun, qui parcourait Bukchon sans emploi, tombe sur son fan (Hyunjeong Jung) pour devenir mannequin photo. Derrière le protagoniste maladroit, une vieille carte de ruelle de Bukchon est capturée côte à côte par la caméra.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Des pancartes au début de l&#39;allée du hanok - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/247/30c0aa2a-80ff-4a44-b9e9-521713b3fd7e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Des pancartes au début de l&#39;allée du hanok
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La saison qui définit l&#39;arrière-plan du film est l&#39;hiver enneigé. Regarder le film dans la même saison et se promener à Bukchon est tout à fait digne. En d&#39;autres termes, vous pouvez sentir le parfum de Bukchon, qui est de couleur différente qu&#39;auparavant.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Centre culturel de Bukchon où vous pouvez avoir un aperçu de la vie de Bukchon - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/247/cca98665-2ca6-49b9-abbe-94c53832ef8b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Centre culturel de Bukchon où vous pouvez avoir un aperçu de la vie de Bukchon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. restaurants à proximité
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Dajeong: Jongno-gu, Anguk-dong / Seonji Haejang-guk / 02-720-9857
    &lt;br/&gt;
    Roman: Gahoe-dong, Jongno-gu / Cafe / 02-723-8393
    &lt;br/&gt;
    Gongdrie: Gye-dong à Jongno-gu / Riz frit au poulet sauce aux huîtres / 02-765-6358
    &lt;br/&gt;
    Chon: Gwanhun-dong, repas Jongno-gu / Bukchon, pajeon aux fruits de mer / 02-720-4888
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2.Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Bukchon Guest House: Gye-dong, Jongno-gu / 010-6711-6717
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.bukchon72.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.bukchon72.com
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Gain Guest House: Gahoe-dong, Jongno-gu / 02-763-0365
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.gainguesthouse.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.gainguesthouse.com
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Bukchon Inn: Gye-dong, Jongno-gu / 070-4150-3428
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été créées en janvier 2013 et peuvent changer ultérieurement, alors assurez-vous de les vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bord de l&#39;eau isolé au milieu du centre-ville, vallée de Suseong-dong, Okin-dong, Séoul - Jongno-gu, Séoul, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/secluded-waterside-in-the-middle-of-the-city-center-suseongdong-valley-okindong-seoul-234-fr/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 23:26:18 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/secluded-waterside-in-the-middle-of-the-city-center-suseongdong-valley-okindong-seoul-234-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jongno-gu, Seoul, Korea&#34; data-title=&#34;secluded-waterside-in-the-middle-of-the-city-center-suseongdong-valley-okindong-seoul--234&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Carte conceptuelle de la vallée de Suseongdong - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/234/8afab39d-392c-4856-995a-1e75a2e07a83.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Carte conceptuelle de la vallée de Suseongdong
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Bord de l&#39;eau isolé au milieu du centre-ville, vallée de Suseong-dong, Okin-dong, Séoul
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jongno-gu, Séoul, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Au milieu de Séoul, il y a une vallée isolée au pied d&#39;Inwangsan. Il n&#39;y a pas beaucoup de gens, mais il y a ceux qui soutiennent la montagne Inwangsan. La vallée de Suseong-dong, qui est également apparue dans &amp;lt;Jangdong-pal Hinges&amp;gt; de Joong-jae Jeong, nous est parvenue sous une forme presque identique à celle de la dynastie Joseon.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   La vallée de la dynastie Joseon révélée à la place de l&#39;appartement pilote
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La vallée appelée Suseong-dong Valley est devenue célèbre à cause de l&#39;eau de la vallée. Ce n&#39;est qu&#39;en juillet 2011 que nous avons révélé l&#39;image cachée.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vallée de Suseong-dong avec Inwangsan en arrière-plan - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/234/32d639fe-bb61-4bdb-94a1-8280218af9a4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vallée de Suseong-dong avec Inwangsan en arrière-plan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La vallée de Suseongdong a été découverte en 2010 lors de la démolition de l&#39;appartement de démonstration Okin en 2010 et a été restaurée dans le parc en reconnaissance de sa valeur historique. Le parc, situé juste au-dessus de la fin du bus du village à Okin-dong, Jongno-gu, a été récemment rénové et propre.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Girafe dans «Jangdong Arm Hinges» par Joongjae Jeong Sun - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/234/7edcb2d3-48dc-4688-9b12-3e0775743ffc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Girafe dans «Jangdong Arm Hinges» par Joongjae Jeong Sun
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   De la dynastie Joseon, cette zone a été appelée Suseong-dong et a également été présentée comme un endroit pittoresque. Vous pouvez voir l&#39;apparence immuable de la vallée de Seongseong-dong dans la peinture de Jeongseon Jeong, Jangdong-pal Hinges.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Une vallée éblouissante s&#39;étend sous le pont de la girafe. - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/234/7fc2c7ae-1a65-4ef1-96e4-81f276b03402.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Une vallée éblouissante s&#39;étend sous le pont de la girafe.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En particulier, le fait que le pont de la Girafe, d&#39;environ 1,5 m de long, placé au début de la vallée est presque similaire à la peinture de Gyeomjae, a attiré l&#39;attention. La girafe est le seul pont en pierre conservé dans sa forme originale dans la ville, et il est intéressant de noter qu&#39;il est en pierre.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vallée de Suseongdong où sortent les papillons - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/234/875297d9-b66e-47ff-9e9c-2ac888ff2336.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vallée de Suseongdong où sortent les papillons
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La falaise sur laquelle se trouve le pont de la girafe est plutôt dangereuse et, par crainte d&#39;endommager le pont, vous ne pouvez pas franchir directement la clôture, mais c&#39;est amusant simplement en la comparant à l&#39;image de Joongjae.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La promenade avec Geumgyeuk - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/234/0abaed5a-4003-46c8-9d8f-de25b676b099.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La promenade avec Geumgyeuk
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En face du pont de la girafe, il y a un sperme qui est bon pour le repos. Quand je m&#39;assois dans ce pavillon, je peux voir Inwangsan dans le futur, et j&#39;ai une vallée à côté, donc je sens que je dois m&#39;arrêter.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sperme confortable dans la vallée de Suseongdong - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/234/479e6300-fb7e-456d-b1fe-fbcd8aa8e476.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sperme confortable dans la vallée de Suseongdong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les tantes qui vivent dans le quartier sortent avec des fruits et flirtent sur le tapis, passant le milieu de l&#39;été à loisir.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le pavillon à côté de la vallée est un abri pour les résidents - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/234/2498d32f-9f5e-4492-8692-3b96f38e260b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le pavillon à côté de la vallée est un abri pour les résidents
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Un jour de pluie, venez dans la vallée de Suseongdong
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Chusa Kim Jeong-hee a écrit le poème &amp;lt;Regarder une cascade au milieu de Suseong-dong&amp;gt; dans le contexte de la vallée de Suseong-dong. Parce qu&#39;il est situé au milieu de la ville, c&#39;était un endroit où l&#39;on pouvait facilement s&#39;entendre avec la nature sans aller nulle part. En plus du paysage exceptionnel situé dans le mont.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Petite mais profonde forêt de la vallée de Suseongdong - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/234/afea6388-61f5-420c-b2df-da476a507517.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Petite mais profonde forêt de la vallée de Suseongdong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cependant, la vallée de Suseongdong a une faiblesse fatale. Le fait est qu&#39;il est difficile de voir l&#39;eau de la vallée normalement. Même s&#39;il pleut depuis plusieurs jours, la voie d&#39;eau disparaît rapidement. Donc, vous devriez aller au jour de pluie ou au lendemain de la pluie pour profiter correctement du paysage de la vallée de Suseongdong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La vallée de Suseongdong, où vivent les salamandres et les écrevisses, est le berceau de Cheonggyecheon. - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/234/cdaf29bc-772b-4379-9012-f8c3da2b31f7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La vallée de Suseongdong, où vivent les salamandres et les écrevisses, est le berceau de Cheonggyecheon.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Au sommet de la vallée, des pins, des noyers, des aubépines et des flèches forment une forêt luxuriante qui dégage une énergie fraîche. Comme la montagne n&#39;est pas profonde, vous ne pouvez voir le ruisseau frais qu&#39;après qu&#39;il pleut en général, mais si vous regardez attentivement, vous pouvez toujours trouver un endroit pour vous tremper les pieds tranquillement. C&#39;est un bord de l&#39;eau secret comme un jardin secret. On dit que c&#39;est un habitat de salamandre, il est donc difficile de dire à quel point l&#39;eau est claire. La promenade autour de la vallée de Suseong-dong est bien entretenue et est utilisée comme lieu de repos pour les résidents à proximité.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Plonger et jouer en famille dans la vallée de Suseongdong - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/234/bd1f8ecd-6ffa-42e8-9390-f0094164209b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Plonger et jouer en famille dans la vallée de Suseongdong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le parc entourant la vallée de Suseongdong est compact. En 10-15 minutes, vous pouvez faire un tour. Il ressemble à un parc récemment créé, mais c&#39;est dommage car il semble quelque peu artificiel. Néanmoins, il y a des traces des efforts pour préserver l&#39;ancien aspect en exposant le plus possible le rocher de la vallée au moment de la restauration. Ce n&#39;est pas un plaisir de pouvoir rencontrer la vallée de la dynastie Joseon à l&#39;endroit où l&#39;ancien appartement a disparu. Après tout, la forêt est meilleure que les bâtiments, et la nature est meilleure que l&#39;homme.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Après-midi dans l&#39;eau, le ciel, les arbres et le pavillon - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/234/a016e780-03b1-4f7e-a5b5-b4c365a27ed2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Après-midi dans l&#39;eau, le ciel, les arbres et le pavillon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Montez au sommet de la vallée pour rejoindre la Skyway d&#39;Inwangsan. Si vous traversez l&#39;une des routes principales, vous serez connecté au sentier Inwangsan et si vous marchez le long de la Skyway, vous traverserez un sperme et vous conduirez à la «colline du poète» de Buam-dong. C&#39;est aussi une bonne idée de marcher le long de la route du château de Séoul.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;L&#39;écosystème de la vallée de Suseongdong est toujours solide - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/234/0649b743-7ed4-4b3a-a285-5048487bd4e9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     L&#39;écosystème de la vallée de Suseongdong est toujours solide
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. restaurants à proximité
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Yeonjeong: Hanjeongsik, crabe à la sauce de soja, côtes levées braisées / 13 Jahamun-ro 16-gil, Jongno-gu / 02-733-9966
    &lt;br/&gt;
    614: Cuisine italienne / 54, Hyoja 13 gils, Jongno-gu / 02-720-6143
    &lt;br/&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     2.Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Sejong Guest House: 2-3, Okin 4-gil, Jongno-gu / 070-8951-5810
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.sjhaus.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.sjhaus.co.kr
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Han Guesthouse: 21-8, Jahamun-ro 11-gil, Jongno-gu / 017-248-6600
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.한게스트하우스.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.한게스트하우스.kr
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Duri Guest House: 6, Jahamun-ro 1na-gil, Jongno-gu / 02-720-6620
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été créées en septembre 2013 et peuvent changer ultérieurement, alors assurez-vous de les vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bon pendant la journée! Mieux la nuit! Un rêve du début de l&#39;été, sortie au palais - Jongno-gu, Séoul, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/good-during-the-day-better-at-night-one-early-summers-dream-palace-outing-147-fr/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Mar 2020 13:39:34 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/good-during-the-day-better-at-night-one-early-summers-dream-palace-outing-147-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jongno-gu, Seoul, Korea&#34; data-title=&#34;good-during-the-day-better-at-night-one-early-summers-dream-palace-outing--147&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Vue de nuit de Buyong-ji, parrainée par le palais Changdeokgung - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/147/bfc978e8-7dd0-45bf-b0ef-365af2e7d3f9.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Vue de nuit de Buyong-ji, parrainée par le palais Changdeokgung
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Bon pendant la journée! Mieux la nuit! Un rêve du début de l&#39;été, sortie au palais
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jongno-gu, Séoul, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il existe de nombreuses façons de profiter d&#39;une visite historique de 500 ans de Joseon à Séoul. Peut-être que l&#39;une des premières mains est le palais où le roi de la dynastie Joseon a séjourné. Les quatre palais principaux de la dynastie Joseon qui restent à Séoul sont le palais Gyeongbokgung, le palais Changdeokgung, le palais Changgyeonggung et le palais Deoksugung. Ils ouvrent le paysage nocturne sous le nom de vision nocturne. Jongno, Daehak-ro et Gwanghwamun traversent le centre-ville de Séoul, et la vue nocturne du palais qui passait est très populaire. C&#39;est parce qu&#39;il se ferme dès que vous commencez à acheter des billets tous les soirs. Si vous avez manqué cette visite spéciale, jetez un œil au paysage diurne et nocturne du palais et essayez votre prochaine visite spéciale. De toute évidence, c&#39;est notre fière histoire qui est malheureuse et malheureuse de ne voir que la nuit.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Palais de Gyeongbokgung
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le palais de Gyeongbokgung, situé sur la forêt de Baesan parfaite avec l&#39;eau de la montagne Buakak au nord et le ruisseau Cheonggyecheon au sud, a le sens de «une grande bénédiction du ciel». La porte principale de Gyeongbokgung est le célèbre Gwanghwamun.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Porte principale de Gyeongbokgung Gwanghwamun - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/147/872785f4-d8e3-48dc-8162-5cb5cd6a8557.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Porte principale de Gyeongbokgung Gwanghwamun
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il a été fondé en 1395 par Taejo Lee Seong-gye, et a été détruit lors de la guerre d&#39;Imjin en 1592.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gwanghwamun Water Gate, qui est populaire parmi les touristes - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/147/28b34bb5-4132-40bb-85cc-596fc5ba943d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gwanghwamun Water Gate, qui est populaire parmi les touristes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lorsque vous entrez dans le palais de Gyeongbokgung, vous trouverez l&#39;espace de vie du roi, les installations politiques, le parrainage, l&#39;espace de vie de la reine, Junggung et le Donggung de Seja. Malheureusement, pendant la domination coloniale japonaise, la plupart des cigarettes ont été démolies et seuls quelques bâtiments sont restés, y compris Geunjeongjeon. Le palais de Gyeongbokgung rempli de grands et petits palais peut être vu depuis les espaces centraux tels que Gwanghwamun ~ Heungryemun ~ Geunjeongmun ~ Geunjeongjeon ~ Sajeongjeon ~ Gangnyeongjeon ~ Gyotaejeon.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Lorsque vous entrez dans Gwanghwamun, Heungryemun et Bukaksan sont accueillis - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/147/42bcd318-8bff-4648-bb78-72da96fa79fc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Lorsque vous entrez dans Gwanghwamun, Heungryemun et Bukaksan sont accueillis
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   S&#39;il s&#39;agit du premier itinéraire, c&#39;est une bonne idée de faire le tour du commentateur culturel. 5 fois par jour les lundis, mercredis et jeudis (11:00, 13:00, 14:00, 15:00, 16:00), 6 fois par jour les vendredis et samedis (10:00, 11:00, 13 ): 00, 14h00, 15h00, 16h00) et 12 séances gratuites le dimanche (toutes les 30 minutes de 10h00 à 15h00, 16h00). Partez de l&#39;intérieur de Hongryemun devant le centre d&#39;information de Gyeongbokgung. Cela prend environ 1 heure à 1 heure et 30 minutes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Geunjeongjeon au palais de Gyeongbokgung brille dans le trésor national n ° 223 - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/147/f0b0374b-61a2-4793-be44-0b3e7789427c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Geunjeongjeon au palais de Gyeongbokgung brille dans le trésor national n ° 223
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Vous avez peut-être entendu le mot Heungcheong Mangcheong. Ce mot vient de Yeonsan-gun, et [Heungcheong] fait référence aux parasites qui ont été enrôlés dans le palais pour se divertir à Yeonsan-gun. À l&#39;époque de Yeonsan-gun, il y avait un bureau gouvernemental appelé &#34;Chae Hongsa&#34;, qui sélectionne une femme avec une belle apparence à huit degrés à travers le pays. A cette époque, c&#39;était Gyeonghoeru qui était le lieu qui faisait le son avec Hungcheong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gyeonghoeru a été utilisé comme salle de banquet nationale - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/147/91f7bb85-d908-4748-bfd1-f0b2c92e4cc7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gyeonghoeru a été utilisé comme salle de banquet nationale
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Gyeonghoeru était un lieu de banquet pour les rois pour divertir les dieux étrangers ou pour les faire connaître. Nous visitons Gwangjeongjeon, l&#39;espace politique du roi, Gangnyeongjeon, le lieu de repos officiel réglé et reposant du roi, Gyotaejeon, la reine installée et la montagne Ami, et Hyangwonjeong, qui a apprécié la détente et le style. Il est également ajouté que l&#39;espace où la femme séjournait était décoré de murs fleuris.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le règlement de la Reine, Gyotaejeon - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/147/2dba1c1f-43ab-48bd-b515-57eaf386ad2d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le règlement de la Reine, Gyotaejeon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il est bon de faire une pause dans la chaleur, mais après avoir fait le tour du commentaire et du palais de Gyeongbokgung, l&#39;étude de l&#39;histoire devient un temple.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hyangwonjeong, où le roi et la reine étaient au repos - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/147/a476c0fb-0fef-4a61-b2d7-e6cc8c9df9a3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hyangwonjeong, où le roi et la reine étaient au repos
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Des horaires spéciaux de visionnement nocturne ont lieu chaque année de 7 à 9h30 ou 10 selon le jour de la semaine. Les réservations se font via Internet il y a environ un mois. Malheureusement, les ventes sur place pour le grand public ne sont pas effectuées. Il y a une limite d&#39;achat de 4 par personne. Le prix d&#39;entrée est de 3 000 wons, le même que pendant la journée. L&#39;observation nocturne est possible jusqu&#39;à Gyeonghoeru. Fermé le mardi. Enchères de billets à l&#39;avance (
    &lt;a href=&#34;http://ticket.auction.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘티켓옥션’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://ticket.auction.co.kr
    &lt;/a&gt;
    ). Renseignements, Administration du patrimoine culturel Gyeongbokgung Palace (02-3700-3900,
    &lt;a href=&#34;http://www.royalpalace.go.kr/content/board/view.asp?seq=590&amp;amp;page=&amp;amp;c1=&amp;amp;c2=&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘문화재청 경복궁’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://www.royalpalace.go.kr/content/board/view.asp?seq=590&amp;amp;page=&amp;amp;c1=&amp;amp;c2=
    &lt;/a&gt;
    )
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Geunjeongmun, la porte principale de Geunjeongjeon au palais de Gyeongbokgung - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/147/05787839-abe1-40ab-9a72-b4682ebeda27.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Geunjeongmun, la porte principale de Geunjeongjeon au palais de Gyeongbokgung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Palais creusé dans la nature, Changdeokgung
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Depuis 1392, la capitale actuelle de Séoul et Hanyang a été choisie comme nouvelle capitale. Peu de temps après, Jeonggung Gyeongbokgung a été construit, et à l&#39;époque du roi Taejong (1405), le palais Changgung a été construit.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Porte principale du palais de Changdeokgung Porte Donhwamun - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/147/35810f2b-1409-4bd5-8ffc-d55e0bb75311.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Porte principale du palais de Changdeokgung Porte Donhwamun
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   On dit que le palais de Gyeongbokgung était le palais principal, mais les rois ont préféré le palais de Changdeokgung. C&#39;était peut-être à cause du magnifique parrainage du palais de Changdeokgung. Le patronage du palais de Changdeokgung a été apprécié comme lieu de repos pour la famille royale utilisant la topographie naturelle.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;L&#39;exposition de reconnaissance a tenu une conscience nationale importante - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/147/f74df6d1-54ac-43c3-aead-3a69570cba10.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     L&#39;exposition de reconnaissance a tenu une conscience nationale importante
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Au moment de la guerre d&#39;Imjin, les palais de Hanyang ont été incendiés et le palais de Gyeongbokgung n&#39;a pas été reconstruit à cause du terrain sinistre, mais le palais de Changdeokgung a été reconstruit pour la première fois pendant le Gwanghae (1610). Le palais de Changdeokgung a été utilisé comme palais pendant 270 ans jusqu&#39;à la reconstruction de Gyeongbokgung.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Avant la sélection - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/147/9ce296da-6caf-4a02-ac42-b8cfd841ed52.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Avant la sélection
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   À mesure que le nombre de rois séjournant au palais de Changdeokgung augmente, la famille royale augmente également. Seongjong, qui était prêt pour la préparation de la subdivision, représente le palais de Changgyeonggung juste à côté du palais de Changdeokgung. Même maintenant, Changdeokgung et Changgyeonggung continuent à travers Hamyangmun. Dans la dynastie Joseon, il était utilisé sans frontières avec le palais Changgyeonggung, et les deux palais étaient appelés [Donggwol].
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Contraste - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/147/93e6f8c2-f5f0-42ad-8369-70d80ae7ff24.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Contraste
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Parmi les palais existants à Chosun, le palais de Changdeokgung, l&#39;archétype le mieux conservé, a été ajouté au patrimoine mondial de l&#39;UNESCO en 1997.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Naksunjae construit pour M. Kyungbin Kim, que Heonjong aimait tant - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/147/bf575d64-2933-42e2-8348-a2b758bc7cae.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Naksunjae construit pour M. Kyungbin Kim, que Heonjong aimait tant
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le palais de Changdeokgung peut être largement divisé en espaces de soutien et non sponsorisés. Une fois que vous entrez dans Donhwamun, la porte principale du palais de Changdeokgung et la plus ancienne porte d&#39;entrée des palais existants, après avoir passé la cérémonie officielle du roi et la salle de sélection du bureau du roi, l&#39;espace de vie de la reine touche Donggung, l&#39;espace contrasté et le trois espaces pédagogiques. Après cela, c&#39;est une entrée de soutien. Après avoir dépassé Hamyangmun, qui est situé à côté de l&#39;entrée du patronage, il mène à Changgyeonggung, et plus bas à droite se trouve Naksunjae, qui porte l&#39;amour de Hyunjong et Gyeongbin Kim. Parrainage pour visualisation uniquement avec un commentateur Ne manquez pas le magnifique étang de Buyong, Buyongjeong, Aeryeonji et Okryucheon, parrainé par le jardin secret du roi.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le premier jardin central parrainé par le palais Changdeokgung, Buyongji et Buyongjeong - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/147/a4a7e51e-96ee-4e68-a562-9d9a785f5767.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le premier jardin central parrainé par le palais Changdeokgung, Buyongji et Buyongjeong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   En dehors du mécénat, le palais de Changdeokgung est ouvert de 9h00 à 18h30 (juin à août), de 9h00 à 18h00 (février à mai, septembre à octobre) et de 9h00 à 17h30 (novembre à Janvier). Si vous allez selon l&#39;heure du guide pour des commentaires gratuits qui ont lieu 5 fois par jour (09h30, 11h30, 13h30, 15h30, 16h30 (de mars à octobre uniquement)), vous pouvez prendre une visite plus de l&#39;ancien palais. Vous devez obtenir un ticket séparé pour voir votre parrainage. De plus, il est possible de visiter le commentateur culturel seulement 6 fois par jour (10h00, 11h00, 12h00, 13h00, 14h00, 15h00). De mars à mai, de septembre à octobre, le temps de visionnement une fois par jour (16h00) et de juin à août deux fois par jour (16h00, 16h30) augmente. Le prix d&#39;entrée au palais de Changdeokgung est de 3 000 wons et le parrainage de 5 000 wons. Fermé le lundi.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Visite sponsorisée du palais de Changdeokgung - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/147/6e7dc1c4-767e-4a08-8f7c-0e16f39ef6f3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Visite sponsorisée du palais de Changdeokgung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le palais de Changdeokgung accueille des visites annuelles au printemps et en automne au clair de lune. La vente de billets à l&#39;avance a commencé le 21 mars et a progressé du 5 au 29 avril et du 10 au 27 mai. La base du premier arrivé, premier servi de la synagogue est limitée à 100 personnes et les frais de participation sont de 30 000 won. Jusqu&#39;à 2 billets peuvent être achetés par personne. Le programme fait le tour de Donhwamun ~ Pont Geumcheon et Jinseonmun ~ Injeongjeon ~ Nakseonjae ~ Sangryangjeong ~ Buyongji ~ Bullomun ~ Aeryeonjeong ~ Yeongyeongdang ~ Soutenir la route forestière ~ Donhwamun, et ajoute des commentaires sur l&#39;histoire, la culture et le paysage du palais de Changdeokgung.
    &lt;br/&gt;
    D&#39;août à octobre, la tournée au clair de lune se tiendra au second semestre de cette année. Enchères de billets à l&#39;avance (
    &lt;a href=&#34;http://ticket.auction.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘티켓옥션’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://ticket.auction.co.kr
    &lt;/a&gt;
    ). Pour toute demande, Palais Changdeokgung (02-3668-2300,
    &lt;a href=&#34;http://www.cdg.go.kr/default.jsp&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘창덕궁’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://www.cdg.go.kr/default.jsp
    &lt;/a&gt;
    )
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vue nocturne de l&#39;exposition de reconnaissance du palais de Changdeokgung &amp;lt;Photo gracieuseté, photo d&#39;empathie&amp;gt; - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/147/706c779f-653f-4200-a3ca-ee2d7bf70759.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vue nocturne de l&#39;exposition de reconnaissance du palais de Changdeokgung &amp;lt;Photo gracieuseté, photo d&#39;empathie&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Le Palais Changgyeonggung que Oro, la douleur de l&#39;occupation japonaise
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Seongjong, le 9e roi de la dynastie Joseon, a été construit sur le côté est du palais de Changdeokgung en 1483 et utilisé comme un palais sans frontières avec le palais de Changdeokgung.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Porte principale de Changgyeonggung Honghwamun - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/147/93d0a728-3bd6-4f58-b8b7-54f0ad46857b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Porte principale de Changgyeonggung Honghwamun
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Changgyeonggung commence par la création de Suganggung pour le roi Taejong dans le palais Nangung de la dynastie Goryeo 1418. Depuis lors, Seongjong s&#39;est agrandi et complété Suganggung pour préparer la préparation de trois personnes, et l&#39;a nommé Changgyeonggung pendant la construction. Il n&#39;a pas été utilisé au début, mais après la guerre d&#39;Imjin, le palais de Changdeokgung a joué un rôle de palais, augmentant son utilisation comme palais.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Porte de Myeongjeongmun en direction de la salle Myeongjeongjeon - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/147/ce479ab9-060a-4985-be0f-0ed0091ff30e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Porte de Myeongjeongmun en direction de la salle Myeongjeongjeon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Bien sûr, Changgyeonggung a également brûlé comme d&#39;autres palais à Séoul pendant la guerre d&#39;Imjin. Il a été reconstruit en 1616 pendant Gwanghaegun. À l&#39;heure actuelle, le Myeongjeongjeon reconstruit est le bâtiment d&#39;occultation le plus existant.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;19&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Porte Hamyangmun reliant le palais de Changdeokgung et le palais de Changgyeonggung - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/147/2820bc18-85e7-43c7-b5f3-63eccc293225.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Porte Hamyangmun reliant le palais de Changdeokgung et le palais de Changgyeonggung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Changgyeonggung, qui semblait avoir survécu, devient asile pendant l&#39;occupation japonaise. Avec l&#39;intention d&#39;anéantir la dignité du palais et de la dynastie Joseon, l&#39;impérialisme japonais a démoli la plupart des bâtiments de Changgyeonggung et a créé un zoo et un jardin botanique. En 1911, même son nom a été déclassé en Changgyeongwon. Depuis la libération, il tente de raviver l&#39;aspect d&#39;origine du palais.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;20&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tour octogonale chinoise en pierre à sept étages différente de la tour en pierre existante (Trésor n ° 1119) - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/147/a9000ebe-5a3c-4366-85c4-b66e695d96a8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tour octogonale chinoise en pierre à sept étages différente de la tour en pierre existante (Trésor n ° 1119)
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Changgyeonggung est ouvert de 09h00 à 21h00 et est fermé le lundi avec Changdeokgung chaque semaine. Le prix d&#39;entrée est de 1 000 won. Des commentaires gratuits ont lieu 7 fois par jour (10h30, 11h30, 12h30, 13h30, 14h30, 15h30, 16h30 (de novembre à 16 janvier)).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;21&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Punggidae (Trésor n ° 846), qui aurait été construit pendant huit ans - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/147/f12eedf1-3005-4712-bbe9-010378df6391.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Punggidae (Trésor n ° 846), qui aurait été construit pendant huit ans
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le palais de Changgyeonggung sera ouvert la nuit à partir de 2019. Il peut être visité tous les jours de la nuit, il est donc possible de soulager l&#39;inconvénient de ne pas obtenir les billets de nuit spéciaux pour Gyeongbokgung et Changgyeonggung. Renseignements, Administration du patrimoine culturel Changgyeonggung (02-762-4868,
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://cgg.cha.go.kr/agapp/main/index.do?siteCd=CGG&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘창경궁’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://cgg.cha.go.kr/agapp/main/index.do?siteCd=CGG
    &lt;/a&gt;
    )
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;22&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bureau officiel du roi Jeongmun - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/147/76ac1e15-387e-480a-bba8-b2e3172cbdc0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bureau officiel du roi Jeongmun
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Palais Deoksugung, qui a enterré l&#39;histoire des vieux mots coréens
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Deoksugung, le palais royal de l&#39;empire coréen, était à l&#39;origine la maison du frère aîné de Seongjong, Wolsandaegun. Plus tard, les ancêtres l&#39;ont utilisé comme palais pendant la guerre d&#39;Imjin, et en 1611, Gwanghae-gun lui a donné un palais officiel appelé `` Palais Gyeongwoong &#39;&#39;, qui s&#39;appelait Jeongneung-dong Haenggung.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;23&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Porte principale de Deoksugung - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/147/1b7edcf5-eca9-4976-b97d-a3ee2ad43935.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Porte principale de Deoksugung
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   C&#39;est avec la création de l&#39;empire coréen en 1897 que le palais de Gyeongung est apparu sur le devant de l&#39;histoire. À son apogée, il comptait trois fois la taille d&#39;aujourd&#39;hui. Puis, alors que l&#39;empereur Gojong battait en retraite, le palais de Gyeongwoong a changé de statut en tant que résidence de l&#39;empereur Seon, et le nom a changé pour Deoksugung. Par la suite, une partie du temple de Gaknaeksa et du Hwangudan ont été démolis et leur statut a disparu.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;24&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Seokjojeon, construit par l&#39;empereur Gojong pour être utilisé pour la sédimentation et la saisie - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/147/19ec2251-0d25-4ae8-b874-9c78b82a39b3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Seokjojeon, construit par l&#39;empereur Gojong pour être utilisé pour la sédimentation et la saisie
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Après la mort de Gojong, la brutalité de l&#39;impérialisme japonais devient plus persistante. Le quartier de Saigon et Proof of War ont été vendus et le palais lui-même a été réduit. Par la suite, il a été créé en tant que parc et rendu public. Dans la zone autour du palais Deoksugung, la période turbulente moderne et moderne de cette terre imprègne tous les coins.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;25&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Une exposition de première classe en Chine organisée lors de l&#39;événement officiel - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/147/809f7184-b256-410f-896a-686b152b4f0b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Une exposition de première classe en Chine organisée lors de l&#39;événement officiel
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le Deoksugung est ouvert de 9h00 à 21h00. Chaque lundi est un jour férié régulier et le prix d&#39;entrée est de 1 000 won. Comme le palais de Changgyeonggung, il peut être vu tous les soirs. Du mardi au vendredi, 6 fois par jour (10h30, 11h15, 13h00, 14h15, 15h00, 16h30), le samedi (sauf 10h30 du mardi au vendredi), 1 le dimanche 7 fois par jour (11:15, 13:00, 13:30, 14:15, 14:30, 15:00, 16:30) et 4 fois par jour les jours fériés (10:00, 11:15, 14 : 15, 16:30) Un commentaire gratuit aura lieu. Enquête, Deoksugung (02-751-0734,
    &lt;a href=&#34;http://www.deoksugung.go.kr/&#34; style=&#34;background-color: rgb(255, 255, 255);&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;[새창열림]‘덕수궁’ 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     http://www.deoksugung.go.kr/
    &lt;/a&gt;
    )
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;26&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Kwanheon Jeong ajoute une architecture traditionnelle et occidentale - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/147/e5b01e4d-fd68-44a7-ac92-9127a8a815d0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Kwanheon Jeong ajoute une architecture traditionnelle et occidentale
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurants à proximité
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Village local: Jahamun-ro, Jongno-gu / Samgyetang / 02-737-7444
    &lt;br/&gt;
    Cuisine Ninano: Jongno-gu Daehak-ro 9 gils / Bibimbap / 02-6338-5806
    &lt;br/&gt;
    Anseong Tosunyi: Jongno-gu, Gyeonghuigung-gil / Eco-jjigae / 02-720-5670
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Centre Mark Hotel: Jongno-gu Insadong 5-gil / 02-731-1000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Serim Hotel: Jongno-gu Insadong-gil / 02-739-3377
    &lt;br/&gt;
    Hôtel de la Cité interdite: Yulgok-ro, Jongno-gu / 02-741-3831
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en juin 2019 et peuvent être modifiées ultérieurement, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Trois rues principales de la ruelle Insadong à 3 gils - Jongno-gu, Séoul, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/three-main-streets-of-insadong-3gil-alley-121-fr/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Mar 2020 18:36:41 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/three-main-streets-of-insadong-3gil-alley-121-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jongno-gu, Seoul, Korea&#34; data-title=&#34;three-main-streets-of-insadong-3gil-alley--121&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Assortiment de boulettes et «nouilles pung» de «boulette à la main Bukchon» - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/121/ee669814-004e-4e39-b5eb-59ede1cd9721.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Assortiment de boulettes et «nouilles pung» de «boulette à la main Bukchon»
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Trois rues principales de la ruelle Insadong à 3 gils
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jongno-gu, Séoul, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Est-ce un dédale d&#39;errance ou un dédale de bonheur entre les ruelles et les ruelles de la ville? Même si je suis allé plusieurs fois, c&#39;est agréable de rencontrer une nouvelle route, et le temps de visiter ma ruelle est fascinant car il est plus sensible que la destination ou la direction.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le raccourci de Jongno à Insadong est juste pour Gilchi. Vous pouvez marcher sur les traces de quelqu&#39;un ou vous promener seul. C&#39;est un bon endroit pour avoir des souvenirs d&#39;une ruelle vide sans but.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Soupe sucrée tteokbokki de `` Tteoksarong &#39;&#39; - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/121/65015200-9dd4-4e45-b9f6-e400ad4c6dc6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Soupe sucrée tteokbokki de `` Tteoksarong &#39;&#39;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dans l&#39;allée du côté droit du bâtiment Jonggak YMCA, vous verrez une ruelle étroite et accidentée sur votre droite après avoir dépassé la `` maison de campagne &#39;&#39; célèbre pour la soupe du marché. Il y avait une longue et vieille allée au milieu d&#39;une cloche complexe et insensée. Lorsque vous marchez le long du tabac, l&#39;allée est suffisamment étroite pour vous heurter les épaules.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Une ruelle menant à Insadong 3-gil - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/121/c2605106-d5e7-4b3a-b786-72b4b213eff9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Une ruelle menant à Insadong 3-gil
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Après avoir traversé le vieux hanok et les murs minables, vous verrez un panneau rouge tteok-shara. À droite, une synagogue avec une histoire de 120 ans. C&#39;est une ruine du mouvement 3.1 et un bâtiment historique désigné comme bien culturel tangible de Séoul n ° 130. Vous pouvez voir le chemin vers Insadong depuis l&#39;allée qui continue aussi gracieusement que les années ont passé par le mur de briques rouges fanées. Dans la ruelle isolée, Tteokbokki, riz, bière pression, café et taverne sont rassemblés. Ceci est une allée de restaurant à Insadong 3-gil, où seules les personnes que vous connaissez viennent.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Murs de briques rouges - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/121/7b2276fa-9b54-4ecd-89ad-77136612deef.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Murs de briques rouges
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   La tarte aux noix rencontre le café goutte à goutte, le café du noyer
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   De la fin de l&#39;allée menant à Insadong, vous pouvez voir la porte Hanok, qui est disposée à droite. C&#39;est une porte vers le café du noyer. Bien qu&#39;il ait été soigneusement rénové, le café en noyer a été nommé d&#39;après la fabrication d&#39;une vieille table en noyer vieux de 300 ans dans la cour et l&#39;intérieur de Hanok.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Terrasse de café en noyer - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/121/3a594b5f-f59a-4723-828a-ecce9afea2bb.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Terrasse de café en noyer
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Bien sûr, comme son nom l&#39;indique, il est également célèbre pour les tartes aux noix et les noix maison. Chaque fois que vous commandez trois ou quatre fois par jour, faites cuire la tarte aux noix. Le goût frais et salé est si spécial que de plus en plus de gens en commandent.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Café goutte à goutte à la main avec des grains torréfiés tous les jours - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/121/2e12d0ef-47d0-4052-be6c-607d10b3af85.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Café goutte à goutte à la main avec des grains torréfiés tous les jours
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le café goutte à goutte, qui torréfie les grains au jour le jour pour rehausser l&#39;arôme et le goût, est un corps riche. Le fort arôme de café et le sens dense de la délicatesse rendent le café célèbre. Surtout, l&#39;harmonie de la tarte aux noix sucrée et salée dans une tasse de café chaud est impressionnante. Basé sur six ans de savoir-faire accumulé au magasin Hanam, cela fait un an qu&#39;il est situé dans la ruelle Insa-dong. En raison de la nature de la ruelle, elle se sent toujours comme bien entretenue mais bien adaptée à l&#39;atmosphère calme du hanok. Vous pouvez profiter de l&#39;atmosphère rustique tout en regardant le ciel de la ville depuis la terrasse qui a été transformée en une atmosphère en plaçant des tables et des chaises dans la cour du hanok. La terrasse de nuit d&#39;été est également un bon endroit pour boire de la bière fraîche, qui est en vente depuis juillet.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tarte aux noix à base de café de noyer - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/121/0840e9e6-29fc-41f3-b4e7-ac73eba618af.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tarte aux noix à base de café de noyer
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Heures d&#39;ouverture 10: 00 ~ 24: 00, fermé le dimanche. Café goutte à goutte 6000 ~ 7000 won, tarte aux noix mini 2500 won, grand 14000 won
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Café noyer remanié Hanok - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/121/9e149c05-662d-48d5-9811-00071da67e80.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Café noyer remanié Hanok
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Tteokbokki et collaboration avec la bière pression, Tteok sarong
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dans Insa-dong 3-gil Alley, il y a un restaurant Tteokbokki qui vante l&#39;histoire et le goût. L&#39;une des plus anciennes boutiques de la ruelle, «Tasteborae Instant Tteokbokki» est toujours bondée de clients. Il y a un autre restaurant tteokbokki. Le nom est également unique.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tteok sarong sur le chemin de Jongno à Insadong - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/121/c0b55e9e-82ce-4969-b7b8-7b4a49a04816.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tteok sarong sur le chemin de Jongno à Insadong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Aimé par les travailleurs dans la vingtaine et la trentaine, Tteoksarong a une atmosphère chaleureuse avec le service amical des employés de Hunnam. De la bière pression et diverses boissons alcoolisées sont préparées dans le sarong Tteok, tout comme de nombreux restaurants et pubs sont servis dans chaque rue de la jeunesse. Le menu est bon pour les collations et les collations à la bière.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les employés de bureau qui travaillent à Jongno visitent fréquemment - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/121/214a30e4-e761-4fee-911e-57567a2f0e13.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les employés de bureau qui travaillent à Jongno visitent fréquemment
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le tteokbokki fait avec du bouillon cuit pendant plus de 4 heures avec des anchois, varech, défolie, empereur, oignon, radis, ail et oignons verts dans un chaudron est frais et croustillant. La tempura maison qui vient avec le menu est frite et nature sans aucun additif autre que de la farine frite pure. Les aliments frits comme la cuve, le calmar, le poivron rouge, la patate douce, la feuille de sésame et les crevettes sont également croustillants. La soupe Tteokbokki n&#39;est pas épicée et pas trop sucrée, elle peut donc être ennuyeuse pour tous ceux qui veulent un goût stimulant. Vous devez donc le manger avec du bouillon. Après avoir mangé du Tteokbokki, la soupe restante devient délicieuse. Le bibimbap dans le menu défini supprime proprement le bouillon restant. Si vous versez une louche et la frottez, le thon, les cornichons salés et la poudre de cuve vont parfaitement ensemble. Surtout, les bols sont vides, c&#39;est donc un repas agréable.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le menu du sarong Tteok est suffisant pour 2 personnes - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/121/80fc126f-1362-45ca-b070-e3ecf3e56ea2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le menu du sarong Tteok est suffisant pour 2 personnes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Heures d&#39;ouverture 11: 30 ~ 23: 00, fermé le dimanche. Menu de paréo
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le bibimbap est une soupe tteokbokki qui doit être mélangée - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/121/586c109e-7396-40e0-8309-d2d1c8d9152f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le bibimbap est une soupe tteokbokki qui doit être mélangée
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Mélange de boulettes frites et de nouilles de sang, boulettes de main Bukchon
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Devant le café en noyer, il y a des boulettes à la main Bukchon avec des boulettes toute la journée avec du riz blanc cuit à la vapeur entre des bateaux à vapeur en bambou. Les boulettes cuites à la vapeur avec seulement le poing d&#39;un enfant sont riches en tofu, germes de haricot mungo, poireaux et porc. Les boulettes brunes frites sont populaires car elles sont suffisamment solides pour en manger une seule. Il n&#39;y a que six types de boulettes. De plus, comme il est fait toute la journée, vous pouvez manger des boulettes fraîches et délicieuses à tout moment. Les boulettes Bukchon Son fabriquées ce jour-là et consommées toute la journée commencent à nettoyer la boutique à 8 heures du soir.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Entrée de boulette à main Bukchon avec boulettes toute la journée - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/121/a34785b3-2ee4-48ca-b406-31ed67880682.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Entrée de boulette à main Bukchon avec boulettes toute la journée
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Un autre menu populaire est Bukchon Phi Cold Noodles. C&#39;est une nouille rouge sang parce qu&#39;elle est rouge comme du sang. C&#39;est un nom de toute façon. Le bouillon qui devient aigre et épicé car les assaisonnements sur les nouilles froides sont rouge rougeâtre est plus rouge grâce à la bonne poudre de poivron rouge. Les nouilles froides Bukchon Phi peuvent être sélectionnées parmi trois saveurs: douce, épicée et humainement trop épicée. Outre les boulettes, le menu est varié. Kalguksu, soupe d&#39;homme froid,, cocotte de boulettes roi, Bukchon guksi, bibimbuksi, etc. est un restaurant où les gens essaient de manger avec des boulettes. Bukchon Sonmandu compte 32 succursales dans la région métropolitaine de Séoul. En plus du bureau principal, il y a un nouveau bâtiment et une annexe à Insa-dong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Assortiment de boulettes de boulettes à la main Bukchon - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/121/add5b01e-233d-40b3-bfce-ea9b584dec95.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Assortiment de boulettes de boulettes à la main Bukchon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Heures d&#39;ouverture 11: 00 ~ 20: 30. Assortiment de boulettes 8,000 won, Fried dumplings 3,500 won, Bukchon Phi Cold Noodles 5,500 won
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bukchon Phi Cold Noodles au goût aigre-doux - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/121/1a9edffe-bdcc-427c-a9c0-e208b77ee668.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bukchon Phi Cold Noodles au goût aigre-doux
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Walnut Cafe
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Adresse: 5-2 Insadong 3-gil, Jongno-gu, Séoul
    &lt;br/&gt;
    Contact: 02-730-1217
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Tteok sarong
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Adresse: 16 Insadong 3-gil, Jongno-gu, Séoul
    &lt;br/&gt;
    Contact: 02-725-9449
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Boulette à main Bukchon
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    Adresse: 6 Insadong 3-gil, Jongno-gu, Séoul
    &lt;br/&gt;
    Contact: 02-735-1238
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.mandoo.so/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.mandoo.so/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p style=&#34;COLOR: #7b1f42&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;topmr&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Destinations à proximité
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Palais de Changdeokgung:
    &lt;/strong&gt;
    99, Yulgok-ro, Jongno-gu / 02-762-8261
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.cdg.go.kr/main/main.htm&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.cdg.go.kr/main/main.htm
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Gyeongbokgung:
    &lt;/strong&gt;
    37, Samcheong-ro, Jongno-gu / 02-3700-3900
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.royalpalace.go.kr/html/main/main.jsp&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.royalpalace.go.kr/html/main/main.jsp
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Deoksugung:
    &lt;/strong&gt;
    99, Sejong-daero, Jung-gu, 02-771-9951
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.deoksugung.go.kr/index.asp&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.deoksugung.go.kr/index.asp
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Hôtel Center Mark:
    &lt;/strong&gt;
    38, Insadong 5-gil, Jongno-gu / 02-731-1000
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.centermarkhotel.com/kor/main/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.centermarkhotel.com/kor/main/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Backpackers banane:
    &lt;/strong&gt;
    63, Donhwamun-ro 11na-gil, Jongno-gu / 02-3672-1973
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.bananabackpackers.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.bananabackpackers.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;strong&gt;
     Hyoseonjae:
    &lt;/strong&gt;
    18-12, Yulgok-ro 5-gil, Jongno-gu / 02-725-7979
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hyosundang.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.hyosundang.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p class=&#34;gray padding10&#34;&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Les informations ci-dessus ont été écrites en juillet 2014. Elles peuvent changer par la suite, veuillez donc vérifier avant de voyager.
    &lt;br/&gt;
    ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jongno-gu, Séoul, Corée - Retournez à Changsin-dong Alley où vivaient Park Soo-keun et Nam June Paik</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/go-back-to-changsindong-alley-where-park-sookeun-and-nam-june-paik-lived-68-fr/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Mar 2020 12:51:33 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/go-back-to-changsindong-alley-where-park-sookeun-and-nam-june-paik-lived-68-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jongno-gu, Seoul, Korea&#34; data-title=&#34;go-back-to-changsindong-alley-where-park-sookeun-and-nam-june-paik-lived--68&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Changsin-dong et Sungin-dong sont les villages extérieurs du château de Hanyang - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/68/e2497c32-2b02-4a65-8b41-eb142536d98b.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Changsin-dong et Sungin-dong sont les villages extérieurs du château de Hanyang
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Retournez à Changsin-dong Alley où vivaient Park Soo-keun et Nam June Paik
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jongno-gu, Séoul, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La maison où vivaient Seo Min-hwa, Park Soo-geun et la maison où vivait le vidéaste Nam June Paik se trouvent à Changsin-dong. Seo Min-hwa parcourt le parc Soo-keun le long des ruelles de Changsin-dong et Sungin-dong, Jongno-gu, à l&#39;extérieur de Dongdaemun, du château de Hanyangdo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il s&#39;agit d&#39;une excursion d&#39;une demi-journée à la Dongmyomun Design Plaza (DDP), où vous pourrez profiter de la vue nocturne de la porte et des ruelles de Heunginjimun.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les marchés et les ruelles de Changsin-dong et Sungin-dong ressuscitent en tant que rues culturelles - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/68/acad9f59-3254-4583-af3e-1b200885a974.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les marchés et les ruelles de Changsin-dong et Sungin-dong ressuscitent en tant que rues culturelles
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Changyang-dong et Sungin-dong, une ville à l&#39;extérieur de Dongdaemun, le château de Hanyang
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sortez par la station Dongdaemun (ligne 1 du métro de Séoul) et montez le parc du château de Dongdaemun. Le château de Hanyang soigneusement terminé est un symbole de la dynastie Joseon de 600 ans. Si vous continuez le long de la route du château, vous pouvez monter au sommet du château de Naksan, et la route Hanyangdoseong Dulle est reliée au village mural d&#39;Ewha, qui attire des touristes nationaux et étrangers.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le musée Hanyangdoseong est situé au sommet du parc du château de Dongdaemun. - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/68/657766e6-a81d-403f-b538-55b9c0d49563.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le musée Hanyangdoseong est situé au sommet du parc du château de Dongdaemun.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le musée Hanyangdoseong est situé au sommet du parc du château de Dongdaemun, et vous pouvez voir la porte Heunginjimun en un coup d&#39;œil. La ville commerçante de Dongdaemun est animée, avec le Heunginjimun comme centre, et le diamètre extérieur du DDP se distingue comme l&#39;ancien stade de baseball de Dongdaemun. Heunginjimun et la vue nocturne de DDP, qui est populaire comme cours de rendez-vous pour les familles et les jeunes couples, se rencontreront au coucher du soleil, et ils fixeront le cours à Changsin-dong et Sungin-dong, les villages inférieurs du château.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Heunginjimun et vue du centre-ville de l&#39;intersection Dongdaemun depuis la vue du parc Seongseong - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/68/2f49517b-26ef-4610-8c08-00d8ca8a766e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Heunginjimun et vue du centre-ville de l&#39;intersection Dongdaemun depuis la vue du parc Seongseong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Changsin-dong et Sungin-dong sont les villages en dehors de la ville où les gens du commun vivaient en dehors de la ville de Hanyang. Dès que vous descendez le château et que vous vous retournez, les sentiers sont bien entretenus à l&#39;extérieur du château et les ruelles de Changsin-dong sont reliées. Changsin-dong est toujours un groupe de 2 000 usines de couture. En marchant dans les ruelles, vous entendrez un bruit de machine à coudre à travers le cadre de la fenêtre d&#39;une petite fabrique de couture entre une colline escarpée et une allée incurvée. Récemment, dans le cadre du projet de régénération urbaine de la ville, des allées thématiques seront construites autour des allées de couture et le musée de la couture sera construit.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Changsin-dong Plush Alley sous Naksan - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/68/16e5220a-52e7-4e9b-ab14-94fc576f451a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Changsin-dong Plush Alley sous Naksan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous descendez sur la Changsin-dong Alley, vous trouverez la Changsin Market Taste Alley, où le rythme de recherche de restaurants augmente. Vous pouvez avoir un aperçu du hanok entre les ruelles. Sortez maintenant de l&#39;allée du marché et descendez la rue. En face de la banque Woori, vous pouvez voir le panneau du marché de Changshin, sortie 3 de la gare de Dongdaemun (lignes 1 et 4). Tournez à gauche dans la petite ruelle et vous verrez Seongjin Super au coin. C&#39;est une jarretière brute (197-33, Changsin-dong, Jongno-gu) du vidéaste Nam June Paik (1932 ~ 2006).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ruelle du marché de Changsin avec de la nourriture et des paysages anciens - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/68/1bb77d7a-fd03-478b-8926-acecf5401b02.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ruelle du marché de Changsin avec de la nourriture et des paysages anciens
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   500m de la jarretière de Nam June Paik à la maison
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Malheureusement, la maison de Nam June Paik a été démolie dans les années 1950 et a fonctionné comme restaurant jusqu&#39;à récemment, mais elle a été achetée par la ville de Séoul en août pour créer un espace d&#39;exposition culturelle pour commémorer le 10e anniversaire de la mort de Nam June Paik l&#39;année prochaine. Nam June Paik est né à Changpo et a vécu à Changsin-dong jusqu&#39;à l&#39;âge de 18 ans. La maison de Nam June Paik, qui avait une superficie totale de 9 900 m², était un hanok, une riche maison avec une cadillac, qui était la seule en Corée. Il a terminé son travail en 2004 après avoir terminé sa dernière présentation. Dans une interview à l&#39;époque, il a déclaré: &#34;Je veux aller à Changsin-dong où j&#39;ai grandi.&#34; Je ne peux pas regarder à l&#39;intérieur de la maison, mais je suis heureux que ce soit un nouvel espace culturel l&#39;année prochaine.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jarretière de Nam June Paik - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/68/6342f92b-32ac-484e-b4c6-01963fdab225.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jarretière de Nam June Paik
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Maintenant, il retourne à Changsin-dong Station Alley et visite la maison où vivait l&#39;artiste Seo Min-hwa Park Soo-geun (1914-1965). Si vous êtes avec des enfants, Changsin-dong Station Alley est un incontournable. Cette ruelle n&#39;est rien de moins que Treasure Island aux yeux des enfants qui tiennent la main de maman et papa le week-end. Les princesses qui ne peuvent pas garder leurs yeux devant les grosses poupées et les princes qui tiennent leurs petites voitures et hurlent font des souvenirs pour toujours.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Changsin-dong Station Alley est un must pour les enfants - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/68/34063723-71f1-419d-b022-76fd7a3a9c6e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Changsin-dong Station Alley est un must pour les enfants
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Traverser le croisement devant les sorties 2 et 3 de la gare de Dongmyomae, le point de départ du marché aux puces de Dongmyo est sur la gauche et le côté gauche de la maison du peintre de Park Soo-Keun (393-16, Changsin-dong, Jongno-gu) est situé. Actuellement, il existe des restaurants et des bureaux de courtage autorisés et il n&#39;y a pas de jalons. Cependant, quelqu&#39;un a écrit «la maison de Park Su-geun» en petites lettres sur le mur.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Maison Changsin-dong où vécut le peintre Park Soo-keun - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/68/2bde0c43-34a9-4b67-b4cb-c28b4e9d2663.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Maison Changsin-dong où vécut le peintre Park Soo-keun
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   C&#39;est dommage, mais si vous illuminez la vie de Park, sa signification me vient. Park Su-geun, qui est considéré comme ayant les couleurs coréennes les plus fortes, est accompagné d&#39;un qualificatif appelé «Sum Minhwa». Ses chefs-d&#39;œuvre, dont Wells, Washer et Roadside, sont tous nés à Changshin-dong. Il a attiré des gens ordinaires qui étaient assis dans les ruelles et les marchés. Le vieil homme était accroupi avec des enfants et les colporteurs étaient des modèles. Park Soo-geun a vécu à Changsin-dong de 1952 à 1963 et a dépeint de nombreuses personnes ordinaires jusqu&#39;à sa mort de maladie.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un petit panneau écrit par quelqu&#39;un qui peint Park Su-geun comme un espoir - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/68/353b10b0-775d-414d-8dbc-229494eee87d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un petit panneau écrit par quelqu&#39;un qui peint Park Su-geun comme un espoir
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Les ruelles et les marchés des gens du commun dessinés par Park Soo-keun
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Park Su-geun, un peintre pauvre qui aimait les gens du commun, se rend au marché aux puces de Sungnye-dong Dongmyo. Le marché aux puces de Dongmyo, qui a lieu uniquement le week-end, conserve les ruelles et les marchés d&#39;autrefois et a récemment attiré l&#39;attention en tant que nouveau terrain de jeu culturel. Dongmyo est situé au centre du marché et s&#39;appelle Dongmyo Flea Market. Le tombeau est le sanctuaire de Confucius. La place du marché fonctionne comme une toile d&#39;araignée dans une petite ruelle, centrée sur la tombe et la rue principale. Le week-end, les jeunes couples se tenant la main, les amoureux à une date et les touristes étrangers aux yeux bleus qui s&#39;intéressent à notre culture sont courants. En regardant lentement autour du marché, vous pouvez voir les gens dans les peintures. Elle chevauche les visages des ruelles que les pauvres peintres affrontaient.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le paysage du marché aux puces de Dongmyo attire des gens chaque week-end - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/68/648a6e8d-8b6e-4abd-9263-a1afc43d61fd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le paysage du marché aux puces de Dongmyo attire des gens chaque week-end
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Pour trouver le marché aux puces de Dongmyo, il vous suffit d&#39;avoir une poche légère et un peu de neige. Pour mille won, vous pouvez déguster une tasse d&#39;Americano chaud, une boulette à tête de roi avec le visage d&#39;un petit garçon, ou vous pouvez choisir votre style sans avoir à le remarquer. Un jeune papa tenant la main d&#39;un enfant et partant en vacances parle du marché aux puces de Dongmyo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les touristes visitant Dongmyo dans le centre du marché aux puces de Dongmyo - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/68/a3bac2fe-5260-47a6-a6df-09444c15710b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les touristes visitant Dongmyo dans le centre du marché aux puces de Dongmyo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   «Le terrain de jeu est facilement accessible en transports en commun et agréable avec des enfants curieux. Je trouve des articles mystères à ma disposition pour pouvoir les acheter à moindre coût. C&#39;est la meilleure destination de vacances. &#34;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ruelles et marchés de Changsin-dong - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/68/32d40634-efe4-433f-b7cf-b9d5b1231ed7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ruelles et marchés de Changsin-dong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ne manquez pas les tombes au centre du marché. Dongmyo est situé dans un espace relativement spacieux, il suffit donc de faire une pause.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Heunginjimun, DDP, Dongdaemun Shopping Town - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/68/41d4b3e0-8d94-40d6-bcc7-54034c17bc31.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Heunginjimun, DDP, Dongdaemun Shopping Town
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   De la maison Soong-dong du parc Su-geun à la maison Changshin-dong du vidéaste de renommée mondiale Nam June Paik, elle n&#39;est qu&#39;à 500 mètres. En se promenant le long de la ruelle où vivaient deux artistes représentant l&#39;art coréen du 20e siècle, et en regardant autour de la porte de Heunginjimun et de DDP Night View au crépuscule, une sortie d&#39;une journée à Séoul suffit.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vue de nuit de DDP, populaire comme cours de date pour les amoureux - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/68/fae54630-aaaf-464a-b904-0b62b2379366.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vue de nuit de DDP, populaire comme cours de date pour les amoureux
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Musée Hanyang Doseong
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Adresse: 283 Yulgok-ro, Jongno-gu, Séoul
     &lt;br/&gt;
     Contact: 02-724-0243
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Marché aux puces de Dongmyo
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Adresse: Dongmyo Park, 84, Nangye-ro 27-gil, Jongno-gu, Séoul (sortie 3, station Dongmyomae, lignes de métro 1 et 6)
     &lt;br/&gt;
     Horaires d&#39;ouverture: en semaine de 14h au coucher du soleil, le week-end de 10h au coucher du soleil
     &lt;br/&gt;
     Contact: Bureau Jongno-gu 02-2148-1114
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Dongdaemun Design Plaza (DDP)
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Adresse: 281 Euljiro, Jung-gu, Séoul
     &lt;br/&gt;
     Contact: 02-2153-0000
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.ddp.or.kr/MA010001/getInitPage.do&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.ddp.or.kr/MA010001/getInitPage.do
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurants à proximité
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Okcheon Royal Foot: Spicy Foot / 23 Jongno 51na-gil, Jongno-gu (Changsin Market Alley) / 02-3672-7168
    &lt;br/&gt;
    Viande frite: Viande frite et légumes / 7, Jibong-ro 2 gils, Jongno-gu (Marché Dongmyo)
    &lt;br/&gt;
    Restaurant Miso: Nouilles, sandwichs, Americano / 22, Jongno 58-gil, Jongno-gu / 02-2254-1005
    &lt;br/&gt;
    Biscuits: D.I.Y.Juice / 281, Eulji-ro, Jung-gu Dongdaemun Design Plaza B1 / 02-2153-0740
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Dongdaemun Hotel: 286, Jongno, Jongno-gu / 02-741-7811
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://hoteldongdaemun.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://hoteldongdaemun.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Place JW Marriott Dongdaemun: 279 Cheonggyecheon-ro, Jongno-gu / 02-2276-3000
    &lt;br/&gt;
    Hotel Gaon Golden Park: 77 Jongno 44-gil, Jongno-gu / 02-741-5071
    &lt;br/&gt;
    Auberge Dongdaemun: 21 Jong-ro 44-gil, Jongno-gu / 070-4149-8159
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été écrites en octobre 2015. Elles peuvent changer par la suite, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jongno-gu, Séoul, Corée - Attendez le cheval! Samgyetang et anguille d&#39;eau douce</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/wait-for-the-horse-samgyetang-freshwater-eel-41-fr/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Feb 2020 20:38:02 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/wait-for-the-horse-samgyetang-freshwater-eel-41-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;wait-for-the-horse-samgyetang-freshwater-eel--41&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Nourriture sans cheval, anguille d&#39;eau douce grillée - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/41/991dbfb5-6d62-42e3-a784-9f419b76363f.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Nourriture sans cheval, anguille d&#39;eau douce grillée
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Attendez le cheval! Samgyetang et anguille d&#39;eau douce
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jongno-gu, Séoul, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    C&#39;est l&#39;été. Même si vous transpirez toujours. Les personnes minces et sérieuses doivent prendre soin d&#39;elles-mêmes dans la chaleur. Le samgyetang, qui aide à lisser la fonction gastro-intestinale et l&#39;anguille, a été trouvé pour la récupération. Tous sont faibles en gras et riches en protéines. Si vous l&#39;écoutez, vos bras et vos jambes sont forts. Cependant, si vous mangez trop pour prendre soin de votre corps, vous pourriez être atteint de chair surdimensionnée. Il y a encore un mot.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le Samgyetang est l&#39;une des premières mains à être un aliment d&#39;été. Le Samgyetang est un poulet tombé dans l&#39;eau que tout le monde aurait goûté s&#39;il était né et avait grandi sur cette terre. Lorsque les journées chaudes gonflent sous la chaleur ou lorsque le corps est désolé, le baeksook de poulet est soigneusement choyé. Lorsque vous tombez malade en Occident, vous mangez de la soupe au poulet, donc le poulet semble indispensable.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Mangez-vous du samgyetang à Séoul?
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Samgyetang (蔘 鷄湯), comme son nom l&#39;indique, du poulet et du ginseng, du jujube, de l&#39;ail, etc. sont ajoutés. Coupez le poulet propre et ajoutez du riz gluant, de l&#39;ail et du jujube à votre estomac pour verser de l&#39;eau et faire bouillir. Sambok-myeon est plus visité grâce au mode de vie représentatif de l&#39;été. Du poulet, du ginseng et du riz gluant sont ajoutés à l&#39;ormeau ou à d&#39;autres ingrédients toniques.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&amp;lt;Village local&amp;gt; vue d&#39;ensemble - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/41/1534e971-fbc2-4e74-a687-10b0152c80e9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     &amp;lt;Village local&amp;gt; vue d&#39;ensemble
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le Samgyetang est un trésor national qui ne nécessite aucune explication. Samgyetang n&#39;est pas l&#39;orphelin de ma mère, mais j&#39;ai cherché un magasin spécialisé Samgyetang qui ne pose pas de problème par temps chaud. Lorsque vous êtes fatigué et fatigué d&#39;être touché par une vie, et que vous vous sentez chaud, allons au `` bouillon de poulet pour l&#39;âme. &#39;&#39;
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Samgyetang - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/41/f13334fd-b2d3-4b9c-bfae-480903036b8f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Samgyetang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Tout d&#39;abord, vous n&#39;avez pas besoin de parler. Le légendaire restaurant samgyetang est célèbre pour être la maison habituelle du président. Il est difficile d&#39;éviter de faire la queue, qu&#39;il y ait ou non beaucoup de monde. Il est difficile de s&#39;attendre à un service amical car il y a beaucoup de gens qui le recherchent. Néanmoins, les touristes étrangers s&#39;y joignent et le nombre d&#39;invités déborde. Non seulement le ginseng et le riz gluant, mais aussi d&#39;autres herbes sont ajoutés, et la soupe est lourde et parfumée. Bon pour ceux qui aiment les saveurs riches.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Samgyetang de &amp;lt;Jangan Samgyetang&amp;gt; - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/41/bc3af729-0adf-4f1c-acf1-767ded564f6f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Samgyetang de &amp;lt;Jangan Samgyetang&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Vient ensuite Goryeo Samgyetang, situé à Seosomun-dong. Vous pouvez voir les magasins spécialisés Samgyetang du même nom. Kori Samgyetang, qui possède plus d&#39;un demi-siècle de tradition, est située à Seosomun et Sejong-ro. Grâce au bouillon clair et uni, les femmes le préfèrent. Changan Samgyetang est situé dans le même hôtel de ville. Changan Samgyetang, qui se caractérise par son caractère unique, fait appel aux travailleurs à proximité avec ses armes ordinaires. &amp;lt;Koryo Samgyetang&amp;gt; est facile à trouver si vous sortez de la sortie 7 de la station de métro City Hall et de la sortie 10 de &amp;lt;Jangan Samgyetang&amp;gt;. cela ne peut pas être manqué.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Goryeo Samgyetang, situé à la sortie 10 de la station City Hall - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/41/1cce0eba-9a3d-4728-b627-168a327c9fe5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Goryeo Samgyetang, situé à la sortie 10 de la station City Hall
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Poulet bon marché et copieux un kalguksu
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si le samgyetang présenté ci-dessus est «classique», il existe un «poulet noyé» que vous pourrez déguster de manière plus décontractée. Un poulet kalguksu. De l&#39;autre côté du marché de Gwangjang et derrière le marché de Dongdaemun, il y a des maisons de poisson grillé et un poulailler. Il est facile de comprendre quand vous pensez au Samgyetang qui apparaît dans le yangpon. Il est également bon de pouvoir prendre soin du corps à un prix inférieur, mais le goût de faire bouillir du kimchi frais dans le bouillon est également incroyable.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Une soupe de nouilles au poulet avec un poulet - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/41/8bb131c2-f428-42fa-9bd9-2d39a3c6790f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Une soupe de nouilles au poulet avec un poulet
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Une autre chose est qu&#39;il peut être fabriqué selon le goût et le goût. L&#39;inconvénient est qu&#39;il fait trop chaud. Contrairement au samgyetang déjà cuit bouilli devant le feu à manger car on ne peut éviter la chaleur. Néanmoins, la transpiration et la sensation de chaleur de la fièvre, et un poulet coupant la puissance des membres seront brûlés.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Si vous voulez le goûter, ajoutez du kimchi - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/41/431e469b-525a-440e-8087-a674cbd882b1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Si vous voulez le goûter, ajoutez du kimchi
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Selon votre goût, ajoutez l&#39;assaisonnement, l&#39;ail et le kimchi aigre à ébullition. N&#39;oubliez pas le kalguksu, qui est bouilli dans le bouillon restant après que tous les poulets ont été mangés. Le charme d&#39;un kalguksu au poulet est que deux poulets peuvent être bouillis pour un bol de samgyetang. Plusieurs magasins spécialisés sont regroupés, à commencer par &amp;lt;Jinokhwa Mae-mae-dong Chicken&amp;gt;. Si vous n&#39;aimez pas les poulets qui se noient dans l&#39;eau, vous pouvez également faire bouillir votre corps avec du poulet braisé Andong, du poulet sauté au tang, du 치네 님 ou du poulet.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Poulet Braisé Andong aux Vermicelles - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/41/c55ac16f-9e3e-4346-bcb0-3774e2803e87.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Poulet Braisé Andong aux Vermicelles
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Nourrir le tofu NO.1 anguille, ça marche vraiment?
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ensuite vient l&#39;anguille d&#39;eau douce. Le goût est également délicieux mais est populaire comme tonique nourrissant naturel. Si vous mâchez une anguille dans votre bouche, vous pouvez voir par vous-même à quelle hauteur il est. La sauce succulente mais juteuse! Mais le prix n&#39;est pas formidable. Cher trop cher Il en coûte généralement plus de 70 000 won par kg. Certains peuvent vendre des maridans. Il en coûte également 3 à 40 000 won, ce qui n&#39;est certainement pas un aliment léger. Les salaires du parc sont soit généreux, soit gagnés, ou surtout l&#39;un d&#39;eux. Vous n&#39;avez pas à le passer tant qu&#39;il n&#39;est pas naturel. Ce n&#39;est que si vous n&#39;êtes pas un bon gourmet que vous pouvez voir les différences subtiles. Vous devriez pouvoir y goûter suffisamment. Voici quelques-unes des boutiques d&#39;anguilles les plus populaires pour les jours de chance.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Tout d&#39;abord, le &amp;lt;Lapin&amp;gt; de Chungmuro. Elle est active en tant que magasin spécialisé d&#39;anguilles grillées depuis près de 30 ans. Les employés de bureau recherchent un déjeuner relativement bon marché. 2kg par 1kg et deux personnes peuvent déguster l&#39;anguille. Fermé dimanche et jours fériés. Un autre endroit célèbre est Ilmi Eel, situé dans l&#39;allée du bâtiment Byucksan en face de la gare de Séoul. Les week-ends et les jours fériés sont tous hors tension. Les heures d&#39;ouverture sont de 11h30 à 13h00, de 17h30 à 21h00.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Anguille d&#39;eau douce grillée sans cheval - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/41/a6525d5f-9885-4a22-a240-1d720edda9d7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Anguille d&#39;eau douce grillée sans cheval
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les gourmets disent que 200g par anguille sont les plus délicieux, mais l&#39;anguille qui ne peut pas être mangée a une anguille douce de 1kg. L&#39;anguille qui grimpe à 5 kg est appelée «anguille d&#39;Omi», et les gourmets qui
   &lt;br/&gt;
   Si vous terminez votre corps de &#39;이열치열&#39;, pourquoi ne le finissez-vous pas avec de la glace pilée fraîche? Rafraîchissez-vous
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Anguille d&#39;eau douce grillée sans cheval - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/41/8eda0fb7-a3b3-4097-9cfe-09b200310df9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Anguille d&#39;eau douce grillée sans cheval
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurants à proximité
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Village natal
    &lt;/strong&gt;
    : 85-1, Chebu-dong, Jongno-gu, Séoul, Corée / 02-737-7444
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Goryeo Samgyetang
    &lt;/strong&gt;
    : Seosomun-dong, Jung-gu, Séoul, Corée / 82-2-752-9376
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.krsamgyetang.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.krsamgyetang.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Jangan samgyetang
    &lt;/strong&gt;
    : 8 Sejong-daero 1-gil, Jung-gu, Séoul, Corée / 02-753-5834
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Poulet Jin Okhwa Halma Won
    &lt;/strong&gt;
    : Jongno 40ga-gil, Jongno-gu, Séoul, Corée / 02-2275-966
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.darkhanmari.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.darkhanmari.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Chou
    &lt;/strong&gt;
    : Chungmuro 3-ga, Jung-gu, Séoul, Corée / 82-2-2274-8992
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Anguille japonaise
    &lt;/strong&gt;
    Dongdong, Yongsan-gu, Séoul, Corée / 02-777-4380
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Demain Résidence
    &lt;/strong&gt;
    : Myeong-dong 8-ga, Jung-gu, Séoul, Corée / 82-2-779-8353
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     24 Guesthouse Seoul Station
    &lt;/strong&gt;
    : Huam-ro, Yongsan-gu, Séoul / 02-754-8124
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://seoulstation.24guesthouse.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://seoulstation.24guesthouse.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Shin Young Motel
    &lt;/strong&gt;
    : Yeongdeungpo-ro, Yeongdeungpo-gu, Séoul, Corée / 82-2-2678-5695
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://blog.naver.com/sinyoung196&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://blog.naver.com/sinyoung196
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en août 2016 et peuvent changer par la suite, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>