<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Jongno-gu.fr on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/jongno-gu.fr/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Jongno-gu.fr)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 01 Mar 2020 12:51:33 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/jongno-gu.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Jongno-gu, Séoul, Corée - Retournez à Changsin-dong Alley où vivaient Park Soo-keun et Nam June Paik</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/go-back-to-changsindong-alley-where-park-sookeun-and-nam-june-paik-lived-68-fr/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Mar 2020 12:51:33 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/go-back-to-changsindong-alley-where-park-sookeun-and-nam-june-paik-lived-68-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jongno-gu, Seoul, Korea&#34; data-title=&#34;go-back-to-changsindong-alley-where-park-sookeun-and-nam-june-paik-lived--68&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Changsin-dong et Sungin-dong sont les villages extérieurs du château de Hanyang - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/68/e2497c32-2b02-4a65-8b41-eb142536d98b.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Changsin-dong et Sungin-dong sont les villages extérieurs du château de Hanyang
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Retournez à Changsin-dong Alley où vivaient Park Soo-keun et Nam June Paik
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jongno-gu, Séoul, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La maison où vivaient Seo Min-hwa, Park Soo-geun et la maison où vivait le vidéaste Nam June Paik se trouvent à Changsin-dong. Seo Min-hwa parcourt le parc Soo-keun le long des ruelles de Changsin-dong et Sungin-dong, Jongno-gu, à l&#39;extérieur de Dongdaemun, du château de Hanyangdo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il s&#39;agit d&#39;une excursion d&#39;une demi-journée à la Dongmyomun Design Plaza (DDP), où vous pourrez profiter de la vue nocturne de la porte et des ruelles de Heunginjimun.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les marchés et les ruelles de Changsin-dong et Sungin-dong ressuscitent en tant que rues culturelles - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/68/acad9f59-3254-4583-af3e-1b200885a974.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les marchés et les ruelles de Changsin-dong et Sungin-dong ressuscitent en tant que rues culturelles
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Changyang-dong et Sungin-dong, une ville à l&#39;extérieur de Dongdaemun, le château de Hanyang
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sortez par la station Dongdaemun (ligne 1 du métro de Séoul) et montez le parc du château de Dongdaemun. Le château de Hanyang soigneusement terminé est un symbole de la dynastie Joseon de 600 ans. Si vous continuez le long de la route du château, vous pouvez monter au sommet du château de Naksan, et la route Hanyangdoseong Dulle est reliée au village mural d&#39;Ewha, qui attire des touristes nationaux et étrangers.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le musée Hanyangdoseong est situé au sommet du parc du château de Dongdaemun. - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/68/657766e6-a81d-403f-b538-55b9c0d49563.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le musée Hanyangdoseong est situé au sommet du parc du château de Dongdaemun.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le musée Hanyangdoseong est situé au sommet du parc du château de Dongdaemun, et vous pouvez voir la porte Heunginjimun en un coup d&#39;œil. La ville commerçante de Dongdaemun est animée, avec le Heunginjimun comme centre, et le diamètre extérieur du DDP se distingue comme l&#39;ancien stade de baseball de Dongdaemun. Heunginjimun et la vue nocturne de DDP, qui est populaire comme cours de rendez-vous pour les familles et les jeunes couples, se rencontreront au coucher du soleil, et ils fixeront le cours à Changsin-dong et Sungin-dong, les villages inférieurs du château.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Heunginjimun et vue du centre-ville de l&#39;intersection Dongdaemun depuis la vue du parc Seongseong - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/68/2f49517b-26ef-4610-8c08-00d8ca8a766e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Heunginjimun et vue du centre-ville de l&#39;intersection Dongdaemun depuis la vue du parc Seongseong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Changsin-dong et Sungin-dong sont les villages en dehors de la ville où les gens du commun vivaient en dehors de la ville de Hanyang. Dès que vous descendez le château et que vous vous retournez, les sentiers sont bien entretenus à l&#39;extérieur du château et les ruelles de Changsin-dong sont reliées. Changsin-dong est toujours un groupe de 2 000 usines de couture. En marchant dans les ruelles, vous entendrez un bruit de machine à coudre à travers le cadre de la fenêtre d&#39;une petite fabrique de couture entre une colline escarpée et une allée incurvée. Récemment, dans le cadre du projet de régénération urbaine de la ville, des allées thématiques seront construites autour des allées de couture et le musée de la couture sera construit.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Changsin-dong Plush Alley sous Naksan - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/68/16e5220a-52e7-4e9b-ab14-94fc576f451a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Changsin-dong Plush Alley sous Naksan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous descendez sur la Changsin-dong Alley, vous trouverez la Changsin Market Taste Alley, où le rythme de recherche de restaurants augmente. Vous pouvez avoir un aperçu du hanok entre les ruelles. Sortez maintenant de l&#39;allée du marché et descendez la rue. En face de la banque Woori, vous pouvez voir le panneau du marché de Changshin, sortie 3 de la gare de Dongdaemun (lignes 1 et 4). Tournez à gauche dans la petite ruelle et vous verrez Seongjin Super au coin. C&#39;est une jarretière brute (197-33, Changsin-dong, Jongno-gu) du vidéaste Nam June Paik (1932 ~ 2006).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ruelle du marché de Changsin avec de la nourriture et des paysages anciens - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/68/1bb77d7a-fd03-478b-8926-acecf5401b02.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ruelle du marché de Changsin avec de la nourriture et des paysages anciens
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   500m de la jarretière de Nam June Paik à la maison
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Malheureusement, la maison de Nam June Paik a été démolie dans les années 1950 et a fonctionné comme restaurant jusqu&#39;à récemment, mais elle a été achetée par la ville de Séoul en août pour créer un espace d&#39;exposition culturelle pour commémorer le 10e anniversaire de la mort de Nam June Paik l&#39;année prochaine. Nam June Paik est né à Changpo et a vécu à Changsin-dong jusqu&#39;à l&#39;âge de 18 ans. La maison de Nam June Paik, qui avait une superficie totale de 9 900 m², était un hanok, une riche maison avec une cadillac, qui était la seule en Corée. Il a terminé son travail en 2004 après avoir terminé sa dernière présentation. Dans une interview à l&#39;époque, il a déclaré: &#34;Je veux aller à Changsin-dong où j&#39;ai grandi.&#34; Je ne peux pas regarder à l&#39;intérieur de la maison, mais je suis heureux que ce soit un nouvel espace culturel l&#39;année prochaine.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jarretière de Nam June Paik - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/68/6342f92b-32ac-484e-b4c6-01963fdab225.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jarretière de Nam June Paik
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Maintenant, il retourne à Changsin-dong Station Alley et visite la maison où vivait l&#39;artiste Seo Min-hwa Park Soo-geun (1914-1965). Si vous êtes avec des enfants, Changsin-dong Station Alley est un incontournable. Cette ruelle n&#39;est rien de moins que Treasure Island aux yeux des enfants qui tiennent la main de maman et papa le week-end. Les princesses qui ne peuvent pas garder leurs yeux devant les grosses poupées et les princes qui tiennent leurs petites voitures et hurlent font des souvenirs pour toujours.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Changsin-dong Station Alley est un must pour les enfants - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/68/34063723-71f1-419d-b022-76fd7a3a9c6e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Changsin-dong Station Alley est un must pour les enfants
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Traverser le croisement devant les sorties 2 et 3 de la gare de Dongmyomae, le point de départ du marché aux puces de Dongmyo est sur la gauche et le côté gauche de la maison du peintre de Park Soo-Keun (393-16, Changsin-dong, Jongno-gu) est situé. Actuellement, il existe des restaurants et des bureaux de courtage autorisés et il n&#39;y a pas de jalons. Cependant, quelqu&#39;un a écrit «la maison de Park Su-geun» en petites lettres sur le mur.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Maison Changsin-dong où vécut le peintre Park Soo-keun - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/68/2bde0c43-34a9-4b67-b4cb-c28b4e9d2663.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Maison Changsin-dong où vécut le peintre Park Soo-keun
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   C&#39;est dommage, mais si vous illuminez la vie de Park, sa signification me vient. Park Su-geun, qui est considéré comme ayant les couleurs coréennes les plus fortes, est accompagné d&#39;un qualificatif appelé «Sum Minhwa». Ses chefs-d&#39;œuvre, dont Wells, Washer et Roadside, sont tous nés à Changshin-dong. Il a attiré des gens ordinaires qui étaient assis dans les ruelles et les marchés. Le vieil homme était accroupi avec des enfants et les colporteurs étaient des modèles. Park Soo-geun a vécu à Changsin-dong de 1952 à 1963 et a dépeint de nombreuses personnes ordinaires jusqu&#39;à sa mort de maladie.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un petit panneau écrit par quelqu&#39;un qui peint Park Su-geun comme un espoir - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/68/353b10b0-775d-414d-8dbc-229494eee87d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un petit panneau écrit par quelqu&#39;un qui peint Park Su-geun comme un espoir
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Les ruelles et les marchés des gens du commun dessinés par Park Soo-keun
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Park Su-geun, un peintre pauvre qui aimait les gens du commun, se rend au marché aux puces de Sungnye-dong Dongmyo. Le marché aux puces de Dongmyo, qui a lieu uniquement le week-end, conserve les ruelles et les marchés d&#39;autrefois et a récemment attiré l&#39;attention en tant que nouveau terrain de jeu culturel. Dongmyo est situé au centre du marché et s&#39;appelle Dongmyo Flea Market. Le tombeau est le sanctuaire de Confucius. La place du marché fonctionne comme une toile d&#39;araignée dans une petite ruelle, centrée sur la tombe et la rue principale. Le week-end, les jeunes couples se tenant la main, les amoureux à une date et les touristes étrangers aux yeux bleus qui s&#39;intéressent à notre culture sont courants. En regardant lentement autour du marché, vous pouvez voir les gens dans les peintures. Elle chevauche les visages des ruelles que les pauvres peintres affrontaient.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le paysage du marché aux puces de Dongmyo attire des gens chaque week-end - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/68/648a6e8d-8b6e-4abd-9263-a1afc43d61fd.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le paysage du marché aux puces de Dongmyo attire des gens chaque week-end
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Pour trouver le marché aux puces de Dongmyo, il vous suffit d&#39;avoir une poche légère et un peu de neige. Pour mille won, vous pouvez déguster une tasse d&#39;Americano chaud, une boulette à tête de roi avec le visage d&#39;un petit garçon, ou vous pouvez choisir votre style sans avoir à le remarquer. Un jeune papa tenant la main d&#39;un enfant et partant en vacances parle du marché aux puces de Dongmyo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les touristes visitant Dongmyo dans le centre du marché aux puces de Dongmyo - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/68/a3bac2fe-5260-47a6-a6df-09444c15710b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les touristes visitant Dongmyo dans le centre du marché aux puces de Dongmyo
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   «Le terrain de jeu est facilement accessible en transports en commun et agréable avec des enfants curieux. Je trouve des articles mystères à ma disposition pour pouvoir les acheter à moindre coût. C&#39;est la meilleure destination de vacances. &#34;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ruelles et marchés de Changsin-dong - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/68/32d40634-efe4-433f-b7cf-b9d5b1231ed7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ruelles et marchés de Changsin-dong
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ne manquez pas les tombes au centre du marché. Dongmyo est situé dans un espace relativement spacieux, il suffit donc de faire une pause.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Heunginjimun, DDP, Dongdaemun Shopping Town - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/68/41d4b3e0-8d94-40d6-bcc7-54034c17bc31.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Heunginjimun, DDP, Dongdaemun Shopping Town
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   De la maison Soong-dong du parc Su-geun à la maison Changshin-dong du vidéaste de renommée mondiale Nam June Paik, elle n&#39;est qu&#39;à 500 mètres. En se promenant le long de la ruelle où vivaient deux artistes représentant l&#39;art coréen du 20e siècle, et en regardant autour de la porte de Heunginjimun et de DDP Night View au crépuscule, une sortie d&#39;une journée à Séoul suffit.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vue de nuit de DDP, populaire comme cours de date pour les amoureux - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/68/fae54630-aaaf-464a-b904-0b62b2379366.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vue de nuit de DDP, populaire comme cours de date pour les amoureux
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Musée Hanyang Doseong
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Adresse: 283 Yulgok-ro, Jongno-gu, Séoul
     &lt;br/&gt;
     Contact: 02-724-0243
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Marché aux puces de Dongmyo
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Adresse: Dongmyo Park, 84, Nangye-ro 27-gil, Jongno-gu, Séoul (sortie 3, station Dongmyomae, lignes de métro 1 et 6)
     &lt;br/&gt;
     Horaires d&#39;ouverture: en semaine de 14h au coucher du soleil, le week-end de 10h au coucher du soleil
     &lt;br/&gt;
     Contact: Bureau Jongno-gu 02-2148-1114
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Dongdaemun Design Plaza (DDP)
      &lt;br/&gt;
     &lt;/strong&gt;
     Adresse: 281 Euljiro, Jung-gu, Séoul
     &lt;br/&gt;
     Contact: 02-2153-0000
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.ddp.or.kr/MA010001/getInitPage.do&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.ddp.or.kr/MA010001/getInitPage.do
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurants à proximité
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Okcheon Royal Foot: Spicy Foot / 23 Jongno 51na-gil, Jongno-gu (Changsin Market Alley) / 02-3672-7168
    &lt;br/&gt;
    Viande frite: Viande frite et légumes / 7, Jibong-ro 2 gils, Jongno-gu (Marché Dongmyo)
    &lt;br/&gt;
    Restaurant Miso: Nouilles, sandwichs, Americano / 22, Jongno 58-gil, Jongno-gu / 02-2254-1005
    &lt;br/&gt;
    Biscuits: D.I.Y.Juice / 281, Eulji-ro, Jung-gu Dongdaemun Design Plaza B1 / 02-2153-0740
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Dongdaemun Hotel: 286, Jongno, Jongno-gu / 02-741-7811
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://hoteldongdaemun.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://hoteldongdaemun.com/
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Place JW Marriott Dongdaemun: 279 Cheonggyecheon-ro, Jongno-gu / 02-2276-3000
    &lt;br/&gt;
    Hotel Gaon Golden Park: 77 Jongno 44-gil, Jongno-gu / 02-741-5071
    &lt;br/&gt;
    Auberge Dongdaemun: 21 Jong-ro 44-gil, Jongno-gu / 070-4149-8159
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été écrites en octobre 2015. Elles peuvent changer par la suite, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jongno-gu, Séoul, Corée - Attendez le cheval! Samgyetang et anguille d&#39;eau douce</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/wait-for-the-horse-samgyetang-freshwater-eel-41-fr/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Feb 2020 20:38:02 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/wait-for-the-horse-samgyetang-freshwater-eel-41-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-title=&#34;wait-for-the-horse-samgyetang-freshwater-eel--41&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Nourriture sans cheval, anguille d&#39;eau douce grillée - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/41/991dbfb5-6d62-42e3-a784-9f419b76363f.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Nourriture sans cheval, anguille d&#39;eau douce grillée
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Attendez le cheval! Samgyetang et anguille d&#39;eau douce
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jongno-gu, Séoul, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    C&#39;est l&#39;été. Même si vous transpirez toujours. Les personnes minces et sérieuses doivent prendre soin d&#39;elles-mêmes dans la chaleur. Le samgyetang, qui aide à lisser la fonction gastro-intestinale et l&#39;anguille, a été trouvé pour la récupération. Tous sont faibles en gras et riches en protéines. Si vous l&#39;écoutez, vos bras et vos jambes sont forts. Cependant, si vous mangez trop pour prendre soin de votre corps, vous pourriez être atteint de chair surdimensionnée. Il y a encore un mot.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le Samgyetang est l&#39;une des premières mains à être un aliment d&#39;été. Le Samgyetang est un poulet tombé dans l&#39;eau que tout le monde aurait goûté s&#39;il était né et avait grandi sur cette terre. Lorsque les journées chaudes gonflent sous la chaleur ou lorsque le corps est désolé, le baeksook de poulet est soigneusement choyé. Lorsque vous tombez malade en Occident, vous mangez de la soupe au poulet, donc le poulet semble indispensable.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Mangez-vous du samgyetang à Séoul?
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Samgyetang (蔘 鷄湯), comme son nom l&#39;indique, du poulet et du ginseng, du jujube, de l&#39;ail, etc. sont ajoutés. Coupez le poulet propre et ajoutez du riz gluant, de l&#39;ail et du jujube à votre estomac pour verser de l&#39;eau et faire bouillir. Sambok-myeon est plus visité grâce au mode de vie représentatif de l&#39;été. Du poulet, du ginseng et du riz gluant sont ajoutés à l&#39;ormeau ou à d&#39;autres ingrédients toniques.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&amp;lt;Village local&amp;gt; vue d&#39;ensemble - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/41/1534e971-fbc2-4e74-a687-10b0152c80e9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     &amp;lt;Village local&amp;gt; vue d&#39;ensemble
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le Samgyetang est un trésor national qui ne nécessite aucune explication. Samgyetang n&#39;est pas l&#39;orphelin de ma mère, mais j&#39;ai cherché un magasin spécialisé Samgyetang qui ne pose pas de problème par temps chaud. Lorsque vous êtes fatigué et fatigué d&#39;être touché par une vie, et que vous vous sentez chaud, allons au `` bouillon de poulet pour l&#39;âme. &#39;&#39;
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Samgyetang - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/41/f13334fd-b2d3-4b9c-bfae-480903036b8f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Samgyetang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Tout d&#39;abord, vous n&#39;avez pas besoin de parler. Le légendaire restaurant samgyetang est célèbre pour être la maison habituelle du président. Il est difficile d&#39;éviter de faire la queue, qu&#39;il y ait ou non beaucoup de monde. Il est difficile de s&#39;attendre à un service amical car il y a beaucoup de gens qui le recherchent. Néanmoins, les touristes étrangers s&#39;y joignent et le nombre d&#39;invités déborde. Non seulement le ginseng et le riz gluant, mais aussi d&#39;autres herbes sont ajoutés, et la soupe est lourde et parfumée. Bon pour ceux qui aiment les saveurs riches.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Samgyetang de &amp;lt;Jangan Samgyetang&amp;gt; - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/41/bc3af729-0adf-4f1c-acf1-767ded564f6f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Samgyetang de &amp;lt;Jangan Samgyetang&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Vient ensuite Goryeo Samgyetang, situé à Seosomun-dong. Vous pouvez voir les magasins spécialisés Samgyetang du même nom. Kori Samgyetang, qui possède plus d&#39;un demi-siècle de tradition, est située à Seosomun et Sejong-ro. Grâce au bouillon clair et uni, les femmes le préfèrent. Changan Samgyetang est situé dans le même hôtel de ville. Changan Samgyetang, qui se caractérise par son caractère unique, fait appel aux travailleurs à proximité avec ses armes ordinaires. &amp;lt;Koryo Samgyetang&amp;gt; est facile à trouver si vous sortez de la sortie 7 de la station de métro City Hall et de la sortie 10 de &amp;lt;Jangan Samgyetang&amp;gt;. cela ne peut pas être manqué.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Goryeo Samgyetang, situé à la sortie 10 de la station City Hall - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/41/1cce0eba-9a3d-4728-b627-168a327c9fe5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Goryeo Samgyetang, situé à la sortie 10 de la station City Hall
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Poulet bon marché et copieux un kalguksu
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si le samgyetang présenté ci-dessus est «classique», il existe un «poulet noyé» que vous pourrez déguster de manière plus décontractée. Un poulet kalguksu. De l&#39;autre côté du marché de Gwangjang et derrière le marché de Dongdaemun, il y a des maisons de poisson grillé et un poulailler. Il est facile de comprendre quand vous pensez au Samgyetang qui apparaît dans le yangpon. Il est également bon de pouvoir prendre soin du corps à un prix inférieur, mais le goût de faire bouillir du kimchi frais dans le bouillon est également incroyable.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Une soupe de nouilles au poulet avec un poulet - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/41/8bb131c2-f428-42fa-9bd9-2d39a3c6790f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Une soupe de nouilles au poulet avec un poulet
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Une autre chose est qu&#39;il peut être fabriqué selon le goût et le goût. L&#39;inconvénient est qu&#39;il fait trop chaud. Contrairement au samgyetang déjà cuit bouilli devant le feu à manger car on ne peut éviter la chaleur. Néanmoins, la transpiration et la sensation de chaleur de la fièvre, et un poulet coupant la puissance des membres seront brûlés.
   &lt;br/&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Si vous voulez le goûter, ajoutez du kimchi - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/41/431e469b-525a-440e-8087-a674cbd882b1.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Si vous voulez le goûter, ajoutez du kimchi
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Selon votre goût, ajoutez l&#39;assaisonnement, l&#39;ail et le kimchi aigre à ébullition. N&#39;oubliez pas le kalguksu, qui est bouilli dans le bouillon restant après que tous les poulets ont été mangés. Le charme d&#39;un kalguksu au poulet est que deux poulets peuvent être bouillis pour un bol de samgyetang. Plusieurs magasins spécialisés sont regroupés, à commencer par &amp;lt;Jinokhwa Mae-mae-dong Chicken&amp;gt;. Si vous n&#39;aimez pas les poulets qui se noient dans l&#39;eau, vous pouvez également faire bouillir votre corps avec du poulet braisé Andong, du poulet sauté au tang, du 치네 님 ou du poulet.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Poulet Braisé Andong aux Vermicelles - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/41/c55ac16f-9e3e-4346-bcb0-3774e2803e87.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Poulet Braisé Andong aux Vermicelles
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Nourrir le tofu NO.1 anguille, ça marche vraiment?
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ensuite vient l&#39;anguille d&#39;eau douce. Le goût est également délicieux mais est populaire comme tonique nourrissant naturel. Si vous mâchez une anguille dans votre bouche, vous pouvez voir par vous-même à quelle hauteur il est. La sauce succulente mais juteuse! Mais le prix n&#39;est pas formidable. Cher trop cher Il en coûte généralement plus de 70 000 won par kg. Certains peuvent vendre des maridans. Il en coûte également 3 à 40 000 won, ce qui n&#39;est certainement pas un aliment léger. Les salaires du parc sont soit généreux, soit gagnés, ou surtout l&#39;un d&#39;eux. Vous n&#39;avez pas à le passer tant qu&#39;il n&#39;est pas naturel. Ce n&#39;est que si vous n&#39;êtes pas un bon gourmet que vous pouvez voir les différences subtiles. Vous devriez pouvoir y goûter suffisamment. Voici quelques-unes des boutiques d&#39;anguilles les plus populaires pour les jours de chance.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Tout d&#39;abord, le &amp;lt;Lapin&amp;gt; de Chungmuro. Elle est active en tant que magasin spécialisé d&#39;anguilles grillées depuis près de 30 ans. Les employés de bureau recherchent un déjeuner relativement bon marché. 2kg par 1kg et deux personnes peuvent déguster l&#39;anguille. Fermé dimanche et jours fériés. Un autre endroit célèbre est Ilmi Eel, situé dans l&#39;allée du bâtiment Byucksan en face de la gare de Séoul. Les week-ends et les jours fériés sont tous hors tension. Les heures d&#39;ouverture sont de 11h30 à 13h00, de 17h30 à 21h00.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Anguille d&#39;eau douce grillée sans cheval - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/41/a6525d5f-9885-4a22-a240-1d720edda9d7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Anguille d&#39;eau douce grillée sans cheval
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les gourmets disent que 200g par anguille sont les plus délicieux, mais l&#39;anguille qui ne peut pas être mangée a une anguille douce de 1kg. L&#39;anguille qui grimpe à 5 kg est appelée «anguille d&#39;Omi», et les gourmets qui
   &lt;br/&gt;
   Si vous terminez votre corps de &#39;이열치열&#39;, pourquoi ne le finissez-vous pas avec de la glace pilée fraîche? Rafraîchissez-vous
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Anguille d&#39;eau douce grillée sans cheval - Jongno-gu, Séoul, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/41/8eda0fb7-a3b3-4097-9cfe-09b200310df9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Anguille d&#39;eau douce grillée sans cheval
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. Restaurants à proximité
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Village natal
    &lt;/strong&gt;
    : 85-1, Chebu-dong, Jongno-gu, Séoul, Corée / 02-737-7444
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Goryeo Samgyetang
    &lt;/strong&gt;
    : Seosomun-dong, Jung-gu, Séoul, Corée / 82-2-752-9376
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.krsamgyetang.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.krsamgyetang.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Jangan samgyetang
    &lt;/strong&gt;
    : 8 Sejong-daero 1-gil, Jung-gu, Séoul, Corée / 02-753-5834
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Poulet Jin Okhwa Halma Won
    &lt;/strong&gt;
    : Jongno 40ga-gil, Jongno-gu, Séoul, Corée / 02-2275-966
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.darkhanmari.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.darkhanmari.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Chou
    &lt;/strong&gt;
    : Chungmuro 3-ga, Jung-gu, Séoul, Corée / 82-2-2274-8992
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Anguille japonaise
    &lt;/strong&gt;
    Dongdong, Yongsan-gu, Séoul, Corée / 02-777-4380
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2. Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Demain Résidence
    &lt;/strong&gt;
    : Myeong-dong 8-ga, Jung-gu, Séoul, Corée / 82-2-779-8353
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     24 Guesthouse Seoul Station
    &lt;/strong&gt;
    : Huam-ro, Yongsan-gu, Séoul / 02-754-8124
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://seoulstation.24guesthouse.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://seoulstation.24guesthouse.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Shin Young Motel
    &lt;/strong&gt;
    : Yeongdeungpo-ro, Yeongdeungpo-gu, Séoul, Corée / 82-2-2678-5695
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://blog.naver.com/sinyoung196&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://blog.naver.com/sinyoung196
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en août 2016 et peuvent changer par la suite, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>