<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Jeollabuk-do.fr on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/jeollabuk-do.fr/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Jeollabuk-do.fr)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 15 Mar 2020 20:15:55 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/jeollabuk-do.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Tu es parfait sauf pour le cher, ton nom est le crabe bleu - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/youre-perfect-except-for-the-expensive-one-your-name-is-blue-crab-174-fr/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Mar 2020 20:15:55 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/youre-perfect-except-for-the-expensive-one-your-name-is-blue-crab-174-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea&#34; data-title=&#34;youre-perfect-except-for-the-expensive-one-your-name-is-blue-crab--174&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Crabe voleur de riz sauce soja. En pleine saison, les œufs sont pleins - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/174/323abc93-c0e8-444f-84e0-a08234525ffa.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Crabe voleur de riz sauce soja. En pleine saison, les œufs sont pleins
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Tu es parfait sauf pour le cher, ton nom est le crabe bleu
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Gunsan-si, Jeollabuk-do, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Il y a un aliment qui me rappelle le proverbe: «Même si deux personnes meurent en mangeant, elles ne savent pas.» Si vous suivez un régime, vous ne devriez jamais vous rapprocher du crabe voleur de riz. La sauce de crabe à la sauce soja peut goûter la chair de crabe bleu aigre-douce comme le «sashi», et la sauce de crabe assaisonnée a un assaisonnement épicé et sucré et des légumes. En cette saison prospère, j&#39;ai visité le crabe bleu en saison.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Qu&#39;est-ce qui vous vient à l’esprit lorsque vous dites «Gunsan»? Île Seonyudo des îles Gogunsan? Où commence la table chaleureuse de Jeolla-do? Jetons un coup d&#39;œil à la carte pendant un moment. Traversant la tige de la rivière Geum à Seocheon, dans la province de Chungcheong du Sud, le pays de la province de Jeolla commence. Gunsan est au point de départ. Après Gunsan, Gimje et Buan au sud, et Iksan et Jeonju à l&#39;est. C&#39;est une ville qui a à la fois les vasières de la mer de l&#39;Ouest et les plaines de Honam des deux côtés. Une terre riche avec de l&#39;eau douce, de l&#39;eau salée et même des plaines. En outre, il porte les tiges de la mer de l&#39;Ouest et de la rivière Geum, ce qui est avantageux pour le transport à l&#39;intérieur et à l&#39;extérieur de la péninsule coréenne. La tige de la rivière Geum, qui sépare la frontière entre Gunsan et Seocheon, s&#39;enfonce profondément dans la mer de l&#39;Ouest de l&#39;extérieur à Ganggyeong, Chungnam, et la transporte en un seul corps avec la mer.
    &lt;br/&gt;
    Cette terre, qui avait un environnement naturel de chaleur, n&#39;a pas pu échapper à l&#39;occupation japonaise. Les envahisseurs ne pouvaient pas connaître les avantages de Gunsan, qui est bon pour le transport tout en fournissant une nourriture abondante dans l&#39;eau et l&#39;eau. Au 21e siècle, c&#39;est aussi la raison pour laquelle nous pouvons faire un «voyage d&#39;histoire culturelle moderne» simplement en regardant correctement Gunsan. Comment soigner des blessures bourrées du nom «histoire»?
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Une visite gustative des crabes saisonniers en mer de l&#39;Ouest
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   J&#39;ai regardé l&#39;atmosphère générale de Gunsan. Le voyage d&#39;aujourd&#39;hui à Gunsan est un «délicieux voyage au crabe bleu». Qu&#39;ils ne savent pas si l&#39;on meurt en mangeant! La jeune femme élancée est le principal protagoniste du voleur de riz, qui mange deux bols de riz. Cependant, il y a tellement d&#39;histoires que Gunsan a dû venir manger, il est donc dommage de manger du crabe et de s&#39;arrêter à la boulangerie d&#39;Iseongdang.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gunsan Blue Crab Shop &amp;lt;Grand&amp;gt; Crabe bleu Hansang - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/174/f8541816-a36a-47de-ae0a-2d4245d3057e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gunsan Blue Crab Shop &amp;lt;Grand&amp;gt; Crabe bleu Hansang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Où est-ce? Grâce à son environnement riche, Gunsan a de nombreuses spécialités. De la plus ancienne boulangerie de Corée &amp;lt;Lee Seongdang&amp;gt; à &amp;lt;Bokseongru&amp;gt;, l&#39;un des cinq meilleurs championnats du pays, à &amp;lt;Gunsan Sashimi House&amp;gt;, qui a la rumeur qu&#39;elle possède la plus grande échelle en Asie. Mis à part la boutique de crabe, il existe de nombreux restaurants et boulangeries à travers le pays. De plus, de puissants restaurants tels que &amp;lt;Daega&amp;gt;, &amp;lt;Gyeok Garden&amp;gt; et &amp;lt;Han Joo-ok&amp;gt;, célèbres pour leurs plats de crabe, sont ajoutés. Bien qu&#39;il ne soit pas aussi «touristique» que Jeonju dans le quartier voisin, Gunsan est ici un goût qui ne peut pas être manqué par les gourmets.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La tenue commence par une bouillie douce - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/174/b3c2cab9-5149-4e39-9d27-8c579aa7bd46.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La tenue commence par une bouillie douce
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sur le chemin de rencontrer le protagoniste d&#39;aujourd&#39;hui Crab, je me demande soudain. Pourquoi est-ce Gunsan? Crabes bleus dans la plupart des régions de la mer de l&#39;Ouest. Mais pourquoi le crabe crabe Gunsan est-il célèbre? Découvrons dès le début du crabe crabe.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Crabe de soja sans mots - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/174/68e267ba-da2f-4cad-9aa3-fc51d2c93c86.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Crabe de soja sans mots
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Comme nous le savons, il y a beaucoup de crabes bleus sur la côte ouest. La mer de l&#39;Est est généralement le crabe des neiges et la mer de l&#39;Ouest est le crabe bleu. Comme son nom l&#39;indique, les crabes ne sont pas aussi durs que les crustacés (crabe salé), et ils sont moins chers que les crabes des neiges, vous pouvez donc en profiter librement. Cela ne signifie pas que le goût baisse, donc je pense qu&#39;il y a plus de piété filiale pour les pêcheurs.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Crabe crabe wagon à deux têtes crabe épicé et doux assaisonné - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/174/a76b6fd6-588b-4d99-875c-f27ce220b04c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Crabe crabe wagon à deux têtes crabe épicé et doux assaisonné
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cependant, le stockage des crabes bleus a rencontré de nombreuses difficultés. Les crabes vivants mangent ma chair au fil du temps. Maintenant, lorsque la technologie s&#39;est développée, il suffit de congeler et de stocker les crabes bleus frais avec une «congélation rapide», mais où serait-ce? C&#39;est dans le même contexte que le développement du sel haché dans une terre dure située à l&#39;intérieur des terres à l&#39;intérieur de la tige de Geumgang.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Crabe de soja - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/174/c0f29f25-31a1-4f67-9fa3-158e0cf770bf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Crabe de soja
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les pêcheurs qui ont dû garder les crabes bleus pendant longtemps ont pensé au salage. Initialement, les intestins de crabe ont été enlevés et salés. Le but était de garder le crabe pendant longtemps sans l&#39;endommager. Cependant, comme ce crabe bleu salé, il peut être conservé longtemps sans être endommagé, mais il est trop salé. Le crabe bleu a un goût léger mais salé.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Crabe assaisonné crabe - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/174/83ef6f23-0fa1-491b-b3ca-fcc5fc55aae8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Crabe assaisonné crabe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#34;Comment puis-je garder le crabe crabe pendant longtemps tout en le conservant?&#34;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le riz de crabe assaisonné au crabe est également aromatisé au miel - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/174/e91affbe-328b-4c23-9e54-70f5958aa56a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le riz de crabe assaisonné au crabe est également aromatisé au miel
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   De ces soucis, des crabes de sauce soja sont nés pour tout le pays. Comme le crabe a été mariné dans de la sauce de soja, la période de conservation a été prolongée et l&#39;harmonie entre la sauce de soja et la chair de crabe était bonne. Quelle joie de faire le premier crabe à la sauce soja.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Crabe de soja - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/174/ead578cc-afda-4327-91d6-051a453063f6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Crabe de soja
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il y a beaucoup de mains pour faire du crabe de soja, mais c&#39;est étonnamment simple. Tout d&#39;abord, le crabe frais est essentiel. Le goût du crabe de soja est déterminé par la fraîcheur du «crabe des fleurs».
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;19&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Crabe assaisonné mariné avec divers légumes et poudre de poivron rouge - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/174/b66ab4d8-738d-4f2b-8bef-bc9321b9fba2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Crabe assaisonné mariné avec divers légumes et poudre de poivron rouge
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ajouter le crabe vert frais, l&#39;oignon vert, l&#39;ail, le gingembre, etc. et laisser mijoter la sauce de soja bouillie. Versez le crabe bleu jusqu&#39;à ce qu&#39;il soit complètement immergé afin que la sauce soit assaisonnée uniformément. Ensuite, si vous voulez savoir combien de sauce de soja est assaisonnée de chair de crabe, versez la sauce de soja, faites à nouveau bouillir la sauce de soja, refroidissez-la et versez-la. Le crabe à la sauce de soja est le processus par lequel il est fabriqué.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;21&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La partie dure des pattes de crabe bleu est découpée pour une alimentation facile. - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/174/3a11ceb7-233a-4942-b3a5-9e5899b1fff3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La partie dure des pattes de crabe bleu est découpée pour une alimentation facile.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La répétition de ces trois fois s&#39;appelle «Sambeoljang». Le crabe bleu de Gunsan est célèbre pour son Sambaljang.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;23&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un bol est juste chaud en le frottant sur le crabe. - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/174/b45bf2e2-2172-4389-9a8d-e160dd93ebc7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un bol est juste chaud en le frottant sur le crabe.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Un bol de riz se remplit de chair de crabe bleu frais!
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Délicieux crabe bleu, où le déguster? &amp;lt;Daega&amp;gt; et &amp;lt;Gyeok Garden&amp;gt;, situés sur Geumgang-ro, à Amyeon-myeon, Gunsan, sont idéalement situés à côté. Vous pouvez profiter non seulement des crabes crabes, mais aussi des crabes crabes et des crabes cuits à la vapeur. Il est généralement bon de se déplacer à 21 heures, il vaut donc mieux y aller tranquillement. Arrivez après un peu plus de 20 heures. C&#39;est le pourboire de quelqu&#39;un qui a déjà fait demi-tour à la porte, alors n&#39;oubliez pas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Crabe bleu crabe avec agu cuit à la vapeur sur la pâte de crabe bleu - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/174/808c951e-8cca-4479-8abd-593e79c614ac.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Crabe bleu crabe avec agu cuit à la vapeur sur la pâte de crabe bleu
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Et lorsque vous dégustez des plats de crabe, il est plus avantageux que plusieurs personnes le trouvent. En effet, vous pouvez déguster à la fois la sauce soja au crabe et la sauce au crabe assaisonnée, ainsi qu&#39;une variété de plats de crabe, tels que le crabe cuit à la vapeur et des plats principaux tels que le crabe de crabe. Peu importe à quel point vous êtes gourmand, il est un peu difficile de déguster des plats de crabe parmi les voyageurs et les amoureux seuls. C&#39;est le meilleur voyage de repas d&#39;automne en famille. Les crabes délicieux mais éloignés sont assez chers.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sashimi de crabe bleu et de farine blanche - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/174/0dd31e41-72b0-46cc-b36c-d5c8dded96b4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sashimi de crabe bleu et de farine blanche
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   L&#39;alun de crabe bleu de &amp;lt;Han Joo-ok&amp;gt; est également indispensable. La sauce de soja, le crabe bleu assaisonné, le sashimi et la soupe de poisson sont similaires lorsque vous pensez à un hoejeongsik. Lorsque agu jjim est ajouté à cela, le crabe crabe est réglé. Du poisson bouilli et des Bakdae grillés sont également ajoutés. Pensez simplement à la forme chaleureuse de l&#39;île de Namdo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&amp;lt;Han Joo-ok&amp;gt; Crabe de soja - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/174/7771f1dc-00b2-4db7-a4f5-32f7cb062c41.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     &amp;lt;Han Joo-ok&amp;gt; Crabe de soja
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le festival de Namdang Port Daeha, le festival du crabe de poisson naturel du port de Hongwon et le festival de plage de sable blanc d&#39;Anmyeondo ont lieu du début septembre à la fin octobre. Que diriez-vous de faire un délicieux voyage avec le crabe bleu Gunsan avec un festival passionnant?
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Crabe assaisonné - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/174/da3c5550-e2e5-4e45-b912-7b996a6b3814.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Crabe assaisonné
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants près de
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Valley Garden: 470 Geumgang-ro, Revised-myeon, Gunsan-si, Jeollabuk-do / 063-453-0608
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.crabland.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.crabland.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Prix: 466 Geumgang-ro, Ajeong-myeon, Gunsan-si, Jeollabuk-do / 063-453-0831
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Han Ok-ok: 31, Guyeong 2-gil, Gunsan-si, Jeollabuk-do / 063-443-3812
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pièces
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Apple Tree Hotel Gunsan: 17 Gadoan 1-gil, Gunsan-si, Jeollabuk-do / 063-734-1234
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Meilleur hôtel Western Gunsan: 435 Saemangeumbuk-ro, Gunsan-si, Jeollabuk-do / 063-469-1234
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.gunsanhotel.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.gunsanhotel.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Provence: 9, Gado 2-gil, Gunsan-si, Jeollabuk-do / 063-467-2100
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en septembre 2019 et peuvent être modifiées ultérieurement, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>&#39;Cherry Blossom Ending&#39; est en route pour Topsa et Maisan Cherry Blossom Road - Jinan-gun, Jeollabuk-do, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/cherry-blossom-ending-is-on-the-way-to-topsa-and-maisan-cherry-blossom-road-149-fr/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Mar 2020 14:54:49 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/cherry-blossom-ending-is-on-the-way-to-topsa-and-maisan-cherry-blossom-road-149-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jinan-gun, Jeollabuk-do, Korea&#34; data-title=&#34;cherry-blossom-ending-is-on-the-way-to-topsa-and-maisan-cherry-blossom-road--149&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Maisan Cherry Blossom Road est rempli d&#39;humeur printanière - Jinan-gun, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/149/5286fa38-190e-46d7-a1f1-0627faeb6ec1.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Maisan Cherry Blossom Road est rempli d&#39;humeur printanière
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   &#39;Cherry Blossom Ending&#39; est en route pour Topsa et Maisan Cherry Blossom Road
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jinan-gun, Jeollabuk-do, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   J&#39;ai raté le pic des fleurs printanières, est-ce juste en train d&#39;avaler la tristesse? La montagne Jinan Mai est située sur un plateau, où les fleurs de cerisier fleurissent jusqu&#39;à tard. C&#39;est un rempart d&#39;observation des fleurs de cerisier. L&#39;ombrage de Maisan reflété dans le réservoir du Haut Youngje et la rare tour en pierre de Topsa servent d &#39;«assurance voyage» même après la floraison. Si vous vous promenez au Jinan Red Ginseng Spa ou au Baekwoon Village Village, c&#39;est une destination printanière indépendamment des fleurs.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Quand les fleurs fleurissent à Yunjung-ro, Maisan fleurit
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les fleurs de printemps sont en pleine floraison en avril. C&#39;est un bon moment pour aller à la montagne. Il existe de nombreux sentiers de fleurs de cerisier. Il fleurit avec éclat et abondance avec le printemps
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La route Maisan Cherry Blossom est à environ 2,5 km du tombeau d&#39;Isan à Topsa. Les cerisiers Maisan ont entre 20 et 30 ans et ne sont ni grands ni épais. Cependant, la route vers Sansa ajoute un sentiment de chance. Il brille en harmonie avec la nature environnante. La pente vers le temple supérieur est douce, alors marchez lentement et fleurs de cerisier
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Maisan Cherry Blossom Road est parfait pour la marche - Jinan-gun, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/149/5159c6c3-8123-49da-9658-9bad113d0574.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Maisan Cherry Blossom Road est parfait pour la marche
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Top Youngje, décalcomanie comani du printemps
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   De la route menant au parking sud de Maisan, les rues de cerisiers en fleurs vous font ressentir le pic du printemps. Lorsque vous descendez du parking, avancez vers la tour. Un chemin tranquille de fleurs de cerisier s&#39;ouvre.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les restaurants sont situés à l&#39;entrée de Maisan Cherry Blossom Road - Jinan-gun, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/149/6deeaeb1-a60d-4bfd-96bd-8517423b4602.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les restaurants sont situés à l&#39;entrée de Maisan Cherry Blossom Road
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La première partie est un restaurant autour de la billetterie. Il existe de nombreux aliments à Jinan comme le ginseng frit ou le porc noir. C&#39;est un endroit pour s&#39;arrêter et profiter du divertissement. Ce n&#39;est pas facile à ignorer si vous avez faim.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Menu représentatif de l&#39;entrée de la route des cerisiers en fleurs Porc noir grillé de Jinan - Jinan-gun, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/149/6ea1cbc4-53ba-4d1b-93c1-f697cbc04291.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Menu représentatif de l&#39;entrée de la route des cerisiers en fleurs Porc noir grillé de Jinan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La nature des fleurs de cerisier dans la nature grandit à mesure qu&#39;elles traversent le Temple d&#39;or. C&#39;est la dernière fleur de cerisier, donc il n&#39;y a pas beaucoup de visiteurs tard le printemps, mais quelque part au printemps. Néanmoins, les branches de fleurs de cerisier roses suspendues le long de la route sont une excitation constante.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cerisiers en fleurs devant le Temple d&#39;or - Jinan-gun, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/149/44c263c6-6545-44d4-bdcc-04ae675956d8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cerisiers en fleurs devant le Temple d&#39;or
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   L&#39;essence est Top Youngje Reservoir. Il rend les fleurs de cerisier Maisan célèbres quelle que soit l&#39;heure. Fleurs de cerisier le long du côté du réservoir
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Banc de route Cherry Blossom au réservoir Top Youngje - Jinan-gun, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/149/f8eeecdc-8c7e-4769-a524-041bc43c98c9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Banc de route Cherry Blossom au réservoir Top Youngje
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   S&#39;il s&#39;agit d&#39;une sortie florale tardive, le reflet du jeune Maisan dans le réservoir de Topyeongje apaisera la tristesse. Ammaibong et le vert du cerisier qui vient de germer jettent une ombre douce sur l&#39;eau.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Reflet du chemin des jeunes cerisiers en fleurs et Ammaibong du réservoir de Topyeongje - Jinan-gun, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/149/f4e810df-ea70-446d-a615-182017e7cced.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Reflet du chemin des jeunes cerisiers en fleurs et Ammaibong du réservoir de Topyeongje
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Decalcomani de Mère Nature est une peinture et un art. C&#39;est une vue avec élasticité. Si vous vous asseyez toujours sur la rive, elle est pleine d&#39;énergie printanière.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le reflet de Maisan au bord de l&#39;eau est un jour de printemps. - Jinan-gun, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/149/6aada588-0405-4619-8850-8e59474f53ec.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le reflet de Maisan au bord de l&#39;eau est un jour de printemps.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La navigation de plaisance classique est également tentante. C&#39;est un canard qui monte et descend l&#39;eau. Si vous êtes un amoureux, vous êtes encouragé à profiter du paysage du printemps sur l&#39;eau.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;L&#39;équitation de canard ajoute une romance classique - Jinan-gun, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/149/68cfcb25-8285-4f39-b52b-7c06bef77a15.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     L&#39;équitation de canard ajoute une romance classique
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous vous accrochez au bord des cerisiers en fleurs, les pétales voleront comme des flocons de neige sur l&#39;eau, vous offrant un moment romantique.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les fleurs de cerisier se mélangent dans le paysage du réservoir au coucher du soleil - Jinan-gun, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/149/11dc749f-08de-44ac-af88-9690bf0087b4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les fleurs de cerisier se mélangent dans le paysage du réservoir au coucher du soleil
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Vous cherchez un spa printanier ou une «enseigne»
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La zone d&#39;expérience de la tour de pierre passe ainsi qu&#39;un voyage à Topyeongje et se rend au temple Topsa. Vous pouvez arrêter de marcher et construire une tour en pierre. Si vous êtes avec un membre de la famille ou un amoureux, vous souhaiterez peut-être ajouter un souhait léger.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les fleurs de cerisier vertes et roses harmonisent et décorent le printemps - Jinan-gun, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/149/d48e18a6-85cc-494b-9588-aa17ba2dc56b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les fleurs de cerisier vertes et roses harmonisent et décorent le printemps
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Des cerisiers fleurissent au-dessus de la tour en pierre rustique. Et lorsque les dernières fleurs de cerisier disparaissent, le temple de la Pagode est révélé. Top Temple agit également comme une «assurance» pour l&#39;observation tardive des fleurs. Maisan est une destination incontournable avec une vue panoramique sur la tour.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les tours de la pagode sont mystérieuses à tout moment, quelle que soit la saison. - Jinan-gun, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/149/922741e7-99d9-47cb-9072-5c166081149e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les tours de la pagode sont mystérieuses à tout moment, quelle que soit la saison.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Comme son nom l&#39;indique, la pagode est entourée d&#39;immenses tours. Ce sont les 80 tours en pierre construites par Gap-ryong Lee. Parmi eux, la tour Cheonji, la tour Moonlight et la tour Yaksa sont célèbres. En cela, il contenait la logique du microcosme du Yin et du Yang. Surtout, il est mystérieux qu&#39;il ne se soit pas effondré dans le typhon depuis plus de 100 ans. Promenez-vous entre les deux et grimpez jusqu&#39;au sommet du paradis et de la terre. De l&#39;arrière de la pagode Cheonji
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Empiler des pierres au Stone Tower Experience Center est aussi un petit plaisir. - Jinan-gun, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/149/0ab0f717-0d75-4429-b851-3e801c596f4b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Empiler des pierres au Stone Tower Experience Center est aussi un petit plaisir.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Après avoir visité le temple de la pagode, vous pouvez passer par le temple Eunsu et la porte de l&#39;empereur pour descendre vers le parking nord. Il est également recommandé de profiter de la randonnée en montagne en personne. En partant du parking sud, montez à Gogeumdang, à l&#39;observatoire et à Bongdubong, puis descendez à Topsa, ou de la terrasse d&#39;observation au parking nord, le parcours dure 2 à 2 heures et 30 minutes. C&#39;est une route pleine de vert frais au printemps.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tour Cheonji du haut du temple de la Pagode et des montagnes environnantes - Jinan-gun, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/149/11d82d64-123c-4749-8eda-92164fb60717.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tour Cheonji du haut du temple de la Pagode et des montagnes environnantes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Après avoir visité les cerisiers en fleurs de Maisan ou fait une randonnée en montagne au printemps, vous pouvez faire un voyage au Jinan Red Ginseng Spa. Jinan est célèbre pour le ginseng, mais le spa au ginseng rouge est un endroit célèbre pour découvrir son efficacité.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Source chaude en plein air au spa Jinan Red Ginseng - Jinan-gun, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/149/99612758-48d8-4586-a943-70eede8648d4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Source chaude en plein air au spa Jinan Red Ginseng
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le spa Jinan Red Ginseng est en grande partie divisé en zone Taiji, zone de thérapie et zone Aqua. La zone Taegeuk, qui est une méthode de massage avec de la mousse de ginseng rouge, est le traitement spécial de la thérapie Taegeuk Bubble Sense et du bain en plein air Aqua Zone tout en profitant de la vue sur la montagne Maisan. Vous pouvez également passer une journée à Jinanville, un établissement d&#39;hébergement, et voyager à Jinan.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Centre de spa représentatif Taegeuk Bubble Sense Therapy &amp;lt;Avec l&#39;aimable autorisation de Jinan Red Ginseng Spa&amp;gt; - Jinan-gun, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/149/f76562b9-87cb-481b-b354-fbdfbc1c9666.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Centre de spa représentatif Taegeuk Bubble Sense Therapy &amp;lt;Avec l&#39;aimable autorisation de Jinan Red Ginseng Spa&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous prévoyez de rester 1 nuit, Baekwoonwon Village est également recommandé. Il est situé à Baekwoon-myeon, à environ 10 km au sud du mont.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Modèles intéressants dans le village de Baekwoonwon - Jinan-gun, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/149/0e72c126-9619-4895-99c6-31cd24c9840f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Modèles intéressants dans le village de Baekwoonwon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   C&#39;est le village le plus «bon signe» du pays. Les villages muraux sont le courant dominant du projet de décoration du village, mais le village de Wonchon a maintenu des panneaux de village en 2007. Des panneaux de forme unique ajoutent au plaisir de se promener en ville. Cela va bien avec le paysage rustique d&#39;un village rural.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;L&#39;esprit d&#39;un village rural vous fera vous sentir détendu. - Jinan-gun, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/149/eb5cf14b-dd16-4414-9f87-bdf5bd44f28c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     L&#39;esprit d&#39;un village rural vous fera vous sentir détendu.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Parc provincial Maisan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Adresse: 182 Maisannam-ro, Maeryeong-myeon, Jinan-gun, Jeonbuk (Centre d&#39;information touristique du Sud, Maisan)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Demande de renseignements: 063-430-2651 (Centre d&#39;information touristique du sud de Mysan)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://maisan.jinan.go.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://maisan.jinan.go.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Mysan Topsa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Adresse: 367, Maisannam-ro, Maryeong-myeon, Jinan-gun, Jeonbuk
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Demandes de renseignements: 063-433-0012
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://maisan.jinan.go.kr/home/maisan/seeing/tapsa/tapsa_02&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://maisan.jinan.go.kr/home/maisan/seeing/tapsa/tapsa_02
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Jinan Red Ginseng Spa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Adresse: 16-10, Oejeongsan-gil, Jinan-eup, Jinan-gun, Jeonbuk
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Demandes de renseignements: 1588-7597
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.redginsengspa.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.redginsengspa.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants près de
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Chogajeongdam: Black Pig / 213, Maisannam-ro, Maryeong-myeon, Jinan-gun / 063-432-2469
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Samjingak: cuisine chinoise / 1323 Imjin-ro, Baekun-myeon, Jinan-gun / 063-433-4945
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pièces
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Jinan Red Ginseng Spa (Hotel Red Ginsengville): 16-10, Oejeongsan-gil, Jinan-eup, Jinan-gun / 063-433-0396
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Unjangsan Natural Recreation Forest: 77, Recreation Forest Road, Jeongcheon-myeon, Jinan-gun / 063-432-1193
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.huyang.go.kr/main.action&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.huyang.go.kr/main.action
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en mars 2018 et peuvent être modifiées ultérieurement, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>