<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Jeollabuk-do.fr on Every Corner of Korea</title>
    <link>https://codecorea.github.io/tags/jeollabuk-do.fr/</link>
    <description>Every Corner of Korea (Jeollabuk-do.fr)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 26 Mar 2020 15:15:17 +0900</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://codecorea.github.io/tags/jeollabuk-do.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>&#39;Jukja Tour&#39; à Jujeon Buri part pour Gunsan - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/jukja-tour-in-jujeon-buri-leaving-for-gunsan-311-fr/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Mar 2020 15:15:17 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/jukja-tour-in-jujeon-buri-leaving-for-gunsan-311-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea&#34; data-title=&#34;jukja-tour-in-jujeon-buri-leaving-for-gunsan--311&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;La célèbre boulangerie d&#39;Iseongdang de Gunsan - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/311/8a971a14-2227-4162-b1e8-c2e698d5a210.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    La célèbre boulangerie d&#39;Iseongdang de Gunsan
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   &#39;Jukja Tour&#39; à Jujeon Buri part pour Gunsan
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Gunsan-si, Jeollabuk-do, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Gunsan est une ville historique moderne. Il y a beaucoup de maisons rouges avec des traces de la domination coloniale japonaise dans tout le centre de la vieille ville, et il y a de nombreux patrimoines culturels tels que Gujosun Bank, Gugun San Customs et Museum of Modern History. Vous pouvez également rencontrer les anciennes voies ferrées qui étaient volées de vin de riz. Cependant, ce voyage n&#39;est pas une visite du patrimoine culturel moderne de Gunsan. C&#39;est un soi-disant «Mokja Travel» qui recherche toutes sortes de nourriture, basé sur les traces de la modernité de la vieille ville. À Gunsan, de nombreux restaurants qui sont communs dans la rue passent facilement plus de 40 ans d&#39;histoire. Le restaurant et Jujeon Buri, qui se poursuivent depuis la libération, sont également ennuyeux. L&#39;histoire coule dans les rues, les bâtiments et les chemins de fer, mais elle coule aussi de façon vivante sur notre nourriture.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Lee Seongdang qui vient à l&#39;esprit immédiatement après Gunsan
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les vieilles boulangeries qui ont accumulé du temps et du goût pendant de nombreuses années dans tout le pays depuis 2-3 ans sont en plein essor. Pour cette raison, ces jours-ci, je pense au Lee Seongdang quand je suis Gunsan. Le pain aux haricots rouges de Lee Seongdang est devenu une collation que je voudrais absolument essayer une fois que je serai allé à Gunsan, et grâce aux médias, je ne pouvais pas facilement le goûter même quand je suis allé à Gunsan.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Après la libération, le pain aux haricots rouges et le pain aux légumes les plus célèbres d&#39;Iseongdang, qui ont une histoire de 67 ans, sont grillés plusieurs fois par jour. Le pain sort à une heure fixe ce jour-là et le plateau de pain aux haricots rouges est exposé au sol, effrayant le pain, car les clients en attente achètent plusieurs dizaines de morceaux à la fois pour compenser le temps. Les mains rapides des clients qui veulent occuper le pain avant qu&#39;il ne refroidisse sont les premières à se refroidir. Ainsi, le pain aux haricots doux ou le pain aux légumes peut limiter le nombre de pains pouvant être achetés par personne.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le pain aux légumes de luxe de Lee Seongdang - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/311/f3104b5e-82ec-4cd8-94ad-e9a2d1cb4071.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le pain aux légumes de luxe de Lee Seongdang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Un pain aux haricots rouges chauds qui a été goûté après les rebondissements réconforte la fatigue de l&#39;attente. Le pain aux haricots rouges sucré rempli de confiture de haricots légers et sucrés est doux et moelleux, et le pain aux légumes croustillant que ma mère a acheté au marché de l&#39;enfance est le même qu&#39;avant. Il vaut la peine d&#39;essayer de visiter. En fait, le pain se sent mieux à cause de l&#39;attente et de l&#39;excitation jusqu&#39;à ce qu&#39;il sorte. La tristesse de ne pas pouvoir vivre à tout moment et à tout moment, la joie de prendre le pain que tout le monde veut acheter et les attentes d&#39;un seul pain de loin à rompre peuvent vous faire sentir plus délicieux qu&#39;il ne l&#39;est vraiment .
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le pain Iseongdang sort 5 à 6 fois par jour - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/311/1b1e50e2-f2ac-41ad-8dec-30ce68b33dc8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le pain Iseongdang sort 5 à 6 fois par jour
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Environ 70% du pain d&#39;Iseongdang est mélangé à de la farine de riz, et certains sont faits à 100% de farine de riz. Parmi eux, le pain bleu est 100% pain de farine de riz. Le pain à base de farine de riz moelleuse et facile à digérer est un excellent substitut pour les repas. De 8 h à 10 h, l&#39;Iseongdang vend un ensemble d&#39;œufs au plat, de la soupe, du café et des sandwichs le matin. Il est populaire depuis l&#39;Antiquité quand il désirait un petit-déjeuner occidental. Les heures d&#39;ouverture sont de 8 h à 22 h 30 (fermeture fluide).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le propriétaire de Lee Sung-dang d&#39;une impression chaleureuse - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/311/e52d8ab9-1cca-4970-bfea-cc13bdc0ed27.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le propriétaire de Lee Sung-dang d&#39;une impression chaleureuse
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   À Gunsan, il existe une autre boulangerie spécialisée en plus de l&#39;Iseongdang. Voici la boulangerie britannique.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Boulangerie britannique - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/311/e5430006-c2d5-4d28-94a0-0e20f340c6df.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Boulangerie britannique
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il a ouvert ses portes au début des années 1980 et n&#39;a cessé de faire connaître son nom à une boulangerie locale.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;12&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Une boulangerie britannique reconnue comme pain d&#39;orge au riz blanc - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/311/df2688cd-72b0-4202-bed6-7b74c55f8433.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Une boulangerie britannique reconnue comme pain d&#39;orge au riz blanc
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   L&#39;orge de riz gluant blanc est une variété d&#39;orge blanche et collante qui est produite en masse à Gunsan. L&#39;orge est un grain qui n&#39;a pas besoin d&#39;être exempt de pesticides, c&#39;est donc un soulagement, et l&#39;orge gluant y est ajoutée pour faire du pain épais.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;14&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Boulangerie britannique faisant du pain avec du riz blanc - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/311/7809deac-ddf0-4926-9013-5d4a55a3a9ac.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Boulangerie britannique faisant du pain avec du riz blanc
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le pain Soboro, qui peut être tendre, est également humide et juteux. L&#39;orge Manju, faite à 100% de pâte d&#39;orge, y compris le pain aux haricots rouges et le pain aux poireaux, fabriqué en mélangeant environ 50% de farine d&#39;orge, est le pain représentatif de la boulangerie britannique.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;16&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Orge Manju à base d&#39;orge de riz 100% blanche - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/311/0c8aaae5-9c96-4cb2-a7e6-d5687e4d0b57.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Orge Manju à base d&#39;orge de riz 100% blanche
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les heures d&#39;ouverture sont de 7 h à 24 h (ouvert toute l&#39;année).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;18&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Propriétaires de boulangerie britanniques qui font leur propre pain - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/311/1505bf03-757c-440e-b56f-3b3965937742.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Propriétaires de boulangerie britanniques qui font leur propre pain
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Ville portuaire, ville de Champon
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lorsque vous parcourez la vieille ville de Gunsan, vous verrez souvent un restaurant chinois. Il n&#39;y a qu&#39;un certain nombre de maisons chinoises célèbres pour Champon. Bokseongru et Ssangyong Banjeom sont des restaurants de champon plus populaires pour les étrangers, et les cinémas, Seowon Banjeom et Binhaewon sont recommandés par les citoyens Gunsan. Bokseongru est célèbre pour le champon avec garniture de porc, et le spot de Ssangyong est célèbre pour son champon riche en fruits de mer.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Binhai Garden View - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/311/60fbcfd1-6e59-465e-8ea0-4c4c89db8667.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Binhai Garden View
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Parmi eux, Binhaewon est un restaurant où vous pourrez profiter de l&#39;ancienne maison ancienne. La nourriture commandée était Muljajang et Champon. Chunjang n&#39;entre pas et le jjajangjang, qui est léger et collant comme le jjachaebap, est plein de champignons et de divers légumes. Samsun Champon est trapu et généreux. Le menu recommandé par le propriétaire est le porc aigre-doux. Le sang est mince et croustillant. Pour 15 000 won par personne, vous pouvez également prendre des repas fixes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Marché de l&#39;eau de Binhaewon et Samseon Champon - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/311/cc806a6d-dcb3-4fa9-a149-a004d3e24f50.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Marché de l&#39;eau de Binhaewon et Samseon Champon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Binhaiwon, qui est dirigée par les Chinois, a également une longue histoire. Depuis qu&#39;il fonctionne depuis 1951, il a déjà passé le 60e anniversaire. Lorsque vous entrez dans l&#39;intérieur qui montre l&#39;intérieur chinois, vous vous sentez comme dans un restaurant chinois moderne. Grâce à cela, il a souvent été utilisé comme lieu de tournage.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Binhaiyuan montrant l&#39;intérieur chinois - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/311/9783b113-6308-42b3-aa0a-67fcbe98c5c4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Binhaiyuan montrant l&#39;intérieur chinois
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ce n&#39;est pas aussi surprenant que cela vous ouvrirait les yeux, mais un bol de champon dégusté dans un restaurant traditionnel chinois évoque beaucoup d&#39;inspiration. Les heures d&#39;ouverture sont de 10h30 à 21h00 (fermé les jours fériés).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Menu coloré de Binhaewon - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/311/730fdff9-b00f-4585-be6e-0024486388c0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Menu coloré de Binhaewon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Hotteokji en ligne
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il y a aussi un hotteokjip de 70 ans à Gunsan. Il s&#39;agit d&#39;un hotteok du Moyen-Orient situé au Moyen-Orient. Certains voyageurs viennent à Gunsan pour goûter ce hotteok, donc je ne peux pas y aller sans le goûter. Du port de Naehang au village ferroviaire de Gyeongam-dong, vous pouvez le trouver facilement.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hotteokki au Moyen-Orient a déménagé dans une nouvelle maison propre - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/311/25f45eda-a6af-45fe-8601-c81663f389d8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hotteokki au Moyen-Orient a déménagé dans une nouvelle maison propre
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le hotteokjip du Moyen-Orient (hotteokjip traditionnel), souvent imaginé et visité sur un stand, était un magasin propre. À l&#39;origine, cela a commencé dans une maison minable juste en face de vous, mais il semble que vous ayez acheté un bâtiment qui a fait beaucoup d&#39;argent avec hotteok. Il y a 3 à 4 tables pour manger et aller à Hotteokjip, et il y a des distributeurs automatiques de café et des purificateurs d&#39;eau gratuits dans des toilettes propres. Ce qui est encore plus surprenant, c&#39;est la machine à numéroter que je n&#39;ai vue que dans les banques. Même en semaine, vous devez dessiner une étiquette numérique et attendre longtemps avant que la commande dans laquelle vous pouvez commander soit retournée. Cela ne convient pas au hotteokjip, mais c&#39;est une partie réconfortante, pas une ligne.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Liste des prix Hotteok au Moyen-Orient - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/311/2cbf8e02-b55f-4418-879e-ee541ca73262.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Liste des prix Hotteok au Moyen-Orient
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Hotteok du Moyen-Orient est un hotteok de style chinois au goût léger. Il est moelleux sans être épais car il est mélangé à de la farine d&#39;orge et pétri. Même le sirop à l&#39;intérieur déborde. Le sirop a une couleur brun foncé, qui est mélangé avec de la cassonade et divers grains, puis tamisé.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cuisine ouverte Hotteok du Moyen-Orient - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/311/77fae5ff-94d0-4d7b-ba6e-784648f65704.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cuisine ouverte Hotteok du Moyen-Orient
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Deux pinces sont données à ceux qui mangent et vont à la table. Après avoir déchiré le hotteok avec ces pinces, décollez le sang sur le dessus, plongez-le dans le sirop à l&#39;intérieur et mangez-le d&#39;abord. De cette façon, vous ne renversez pas de sirop dans le hotteok, vous pouvez le manger proprement et vous pouvez sentir le goût du hotteok plus clairement. Quiconque a goûté au hotteok du Moyen-Orient vaut le détour. Cependant, il est également important de garder à l&#39;esprit que l&#39;emballage a beaucoup moins de goût. Les heures d&#39;ouverture sont de 10 h à 19 h (fermé le dimanche)
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hotteok du Moyen-Orient avec une façon unique de manger - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/311/6e1f1e05-d4eb-4254-b58d-dd70ca745ec2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hotteok du Moyen-Orient avec une façon unique de manger
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Tteokbokki, boulettes, croquettes de poisson assemblées et bouillies
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   L&#39;une des spécialités que j&#39;ai apprises seulement après mon arrivée à Gunsan est le Japtang. Le japtang est une collation appréciée par les lycéennes de Gunsan, et un aliment préféré des adultes qui ont apprécié le japtang dans leur jeunesse. Le japtang est une soupe faite avec du tteokbokki, des boulettes, des croquettes de poisson, des œufs, des nouilles, des ramen et bouillis. Il se caractérise par une ébullition dans une grande casserole, grâce à laquelle vous pouvez sentir le goût profond de la casserole.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Japtang mélangé à toutes sortes de nourriture - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/311/757b7011-0a0b-41e8-b9e6-c812897a5ad6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Japtang mélangé à toutes sortes de nourriture
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Comme le reflète l&#39;histoire de Gunsan, une ville portuaire qui a absorbé une variété de cultures et de personnes au cours des 100 dernières années, le goût du jjatang bouilli tous ensemble est épais et riche. Plutôt que de faire frire l&#39;un des ingrédients, le goût naturel qui harmonise divers types d&#39;aliments ressemble à Gunsan. Même à première vue, cela semble être un petit repas, mais l&#39;histoire du jjotang à Gunsan remonte à plus de 40 ans. Pourtant, il est encore jeune par rapport à d&#39;autres collations. Même maintenant, le jjatang bon marché et copieux qui remplit l&#39;estomac affamé des étudiants est le plus célèbre des cols à deux vis de Myeongsan-dong, et il y a encore plus de jjajangjips dans le quartier.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;À l&#39;intérieur du col à deux manches que les étudiants apprécient - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/311/a1eda565-7240-4845-8305-ef3d3b07dffa.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     À l&#39;intérieur du col à deux manches que les étudiants apprécient
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Binhaewon
    &lt;/strong&gt;
    : 57, Dongnyeong-gil, Gunsan-si, 063-445-2429
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Lee Seong-dang
    &lt;/strong&gt;
    : 177, Jungang-ro, Gunsan-si, 063-445-2772
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Boulangerie britannique
    &lt;/strong&gt;
    : 144-1, Daehak-ro, Gunsan-si, 063-466-3477
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Moyen-Orient Hotteok
    &lt;/strong&gt;
    : 52, Seorae-ro, Gunsan-si, 063-445-0849
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Col deux lignes
    &lt;/strong&gt;
    : Geoseok-gil, Gunsan-si, 063-442-4824
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Centre d&#39;information touristique de Gunsan
    &lt;/strong&gt;
    : 063-453-4986
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://tour.gunsan.go.kr/index.gunsan&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://tour.gunsan.go.kr/index.gunsan
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. restaurants à proximité
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Han Ok-ok: Gejang Baekban / 31, Guyeong 2-gil, Gunsan-si / 063-445-6139
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Han Il-ok: Muguk / 63 Guyeong 3 gils, Gunsan-si / 063-446-5502
    &lt;br/&gt;
    Seowon Banjeom: Déjeuner / 12 Baekneungan 1-gil, Gunsan-si / 063-445-7718
    &lt;br/&gt;
    S...
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2.Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Godang: 20 Guyeong 5 gils, Gunsan-si / 063-443-1042
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.gowoodang.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.gowoodang.com
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Hôtel Benikea Ariul: 45, Gadoan 1-gil, Gunsan-si, Jeollabuk-do / 063-464-0118
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;https://www.benikea.com/hotel/infoHotel.do?hotelNo=1076&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     https://www.benikea.com/hotel/infoHotel.do?hotelNo=1076
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Best Western Hotel: Gunsan-si 435 Saemangeumbuk-ro / 063-469-1234
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;https://www.gunsanhotel.co.kr:4446/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     https://www.gunsanhotel.co.kr:4446/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※...
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Marché traditionnel, Samgoul Market, Jeongeup - Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/traditional-market-samgoul-market-jeongeup-299-fr/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Mar 2020 03:15:34 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/traditional-market-samgoul-market-jeongeup-299-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Korea&#34; data-title=&#34;traditional-market-samgoul-market-jeongeup--299&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Fruits et légumes frais - Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/299/f2e4a8e2-4630-4549-93f7-ecde89cfad82.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Fruits et légumes frais
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Marché traditionnel, Samgoul Market, Jeongeup
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Jeongeup possède le meilleur marché de Jeollabuk-do. C&#39;est un grand marché à cinq doigts en Corée. Il a été inauguré en 1914 et possède 100 ans d&#39;histoire.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Comme en témoignent ses 100 ans d&#39;histoire, de vieux forgerons, des sundae gukbap et des oncle fry sont toujours en vie. Il y a des maisons qui ont été transmises depuis des générations et d&#39;autres qui viennent d&#39;entrer sur le marché, mais le marché centenaire est plein de gens qui achètent et vendent des choses tous les jours. C&#39;est vraiment une scène de vie.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les propriétaires de poisson qui sont occupés à la coupe du poisson - Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/299/f4f3ab39-2042-4c20-8ed6-e2bd54d1ec01.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les propriétaires de poisson qui sont occupés à la coupe du poisson
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le nom du maire de Sam Goul était à l&#39;origine le 1er marché de Jeongeup. On disait qu&#39;il était le plus grand de Jeongeup, donc un fonctionnaire japonais pendant la domination coloniale japonaise l&#39;a nommé pour des raisons administratives.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;C&#39;est plein de gens qui négocient pour des choses. - Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/299/711994b5-7307-40d7-8503-19476df2665f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     C&#39;est plein de gens qui négocient pour des choses.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Afin d&#39;ajouter du sens au nom, le nouveau nom a été créé comme une offre publique de citoyens. C’est le nom donné à la signification de «Goeul avec Sam» car il existe de nombreuses sources à l’endroit où se trouvait le marché.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Marché Sam Goll - Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/299/4848fe3b-7e10-4385-9f59-0511d0612dca.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Marché Sam Goll
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   C&#39;était à l&#39;origine un champ pétrolier qui se tenait tous les 2 et 7. Puis, comme les gens qui ont visité le marché ne se sont jamais arrêtés, il est devenu un marché permanent qui est vivant tous les jours. C&#39;est un endroit où vous pouvez toujours visiter sans avoir à garder à l&#39;esprit la date. Chaque jour est un jour de marché, sauf que le marché aux bestiaux est ajouté le 2 et le 7.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Coupez les intestins pour le sundae gukbap - Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/299/6057b881-0212-47e1-b19a-c4804f811229.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Coupez les intestins pour le sundae gukbap
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il y a plus de 280 magasins et plus de 500 commerçants dans l&#39;entreprise. Le nombre de grands-mères est encore plus élevé lorsque les difficultés des grands-mères sont réparties sur le marché.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Grand-mère - Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/299/4976bb22-2836-4f87-896b-4e359649c338.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Grand-mère
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Visite du marché populaire, le maire est la place des citoyens
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le marché que j&#39;ai visité avant les vacances est plus dynamique. Il est bondé de gens des villages environnants et d&#39;étrangers venus voir les longues distances. Il y a beaucoup de choses à manger, à voir et à manger au marché Sam Goll, qui est assez loin.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le marché est un lieu de vie et un terrain de jeu. - Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/299/a8788627-cf5c-4bef-af20-778dbb5895ae.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le marché est un lieu de vie et un terrain de jeu.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il n&#39;y a rien sur le marché. Ce n&#39;est pas un chapitre avec ou sans quelque chose, mais un chapitre avec ou sans quelque chose. L&#39;agroalimentaire, le bétail et les aliments transformés abondent, et les anciens restaurants, moulins, gâteaux de riz, quincailleries et produits de première nécessité occupent chacun une place. En particulier, les ruelles vendant des produits agricoles et marins sont hilarantes avec les voix élevées, les rires et la colère des gens qui achètent et vendent.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Son sourire, se vendant tôt dans l&#39;arbre - Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/299/9fe9bfdd-216d-4e2d-8663-3572c3ea5eb6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Son sourire, se vendant tôt dans l&#39;arbre
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   «Une poignée de plus. Pouvez-vous me couper mille won ~ &#34;
   &lt;br/&gt;
   «Oh, eh bien, je me consacre à l&#39;arbre. Pas plus ~ &#34;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Attente précoce pour les invités - Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/299/4909f696-f9b8-4769-91b2-ba22a1331cf3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Attente précoce pour les invités
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    L&#39;apparition d&#39;une femme et d&#39;un marchand qui se rendaient au marché pour montrer un esprit de négociation est une vieille vision d&#39;un marché traditionnel. Lorsque vous allez au marché, vous pouvez ressentir l&#39;énergie des gens et l&#39;énergie de la vie. Jang est aussi un endroit pour acheter ou vendre quelque chose, mais c&#39;est aussi un endroit où les gens se rencontrent et se rencontrent. C&#39;est un endroit où les gens qui connaissent ou parlent avec des gens qu&#39;ils ne connaissent pas parlent de manquer de respect et partagent leur affection. C&#39;est un endroit où vous pouvez entendre de nouvelles nouvelles d&#39;un monde lointain et découvrir des histoires grandes et petites une par une, une par une. C&#39;est un lieu de rencontre où les gens qui se connaissent et connaissent des gens qui ne se connaissent pas, rient et se battent en se faisant face. Donc même s&#39;il n&#39;y a pas grand chose à voir, c&#39;est amusant de visiter le marché.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Faire un songpyeon en lin - Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/299/03828f4d-5222-4a56-a79a-be43b6ad187f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Faire un songpyeon en lin
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Salon de beauté à côté du moulin
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Il y a quelques paysages inhabituels dans le marché de Sam Goul. L&#39;un d&#39;eux est le «salon de beauté à côté du moulin». Dans l&#39;allée du moulin, 10 salons de beauté étaient situés un à un dans la maison. Les gâteaux de riz et les poivrons sont laissés dans le moulin, et pendant qu&#39;ils sont broyés, ses grands-mères et grands-mères font des boucles sinueuses. Pendant que je suis hors du marché, je vois un marché, je me coiffe et j&#39;attends longtemps, donc je ne m&#39;ennuie pas. Pendant que les hommes crient au restaurant de soupe et voltigent, les femmes tombent en bavardant au salon de beauté. Après avoir secoué pendant une longue période, une perm de longue durée est terminée et le gâteau de riz laissé dans le moulin attend avec un visage chaud.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Il y a toujours un salon de beauté à côté du moulin. - Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/299/69d61c6a-2eb0-4df4-80f7-c4a767b75d60.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Il y a toujours un salon de beauté à côté du moulin.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il y a un autre spectacle. Cela fait 100 ans. Dans le bureau du forgeron, la trempe bat son plein. Si vous avez de la chance, vous pouvez rencontrer le forgeron qui fabrique l&#39;équipement agricole en le tapotant et en le frappant. La machine à flipper du flipper est également assez ancienne. Je crains que le tympan du vieil homme, qui est frit avec du maïs, du riz et des cris pendant de nombreuses années, «뻥 ~ yo», soit plus inquiet de la surprise des gens qui se tiennent autour. Que vous l&#39;achetiez ou non, si vous mangez une poignée de riz frit frit, vous ressentirez le goût traditionnel du marché traditionnel, qui ne se trouve pas dans le coin de dégustation du marché.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;M. Fried, qui crie «Je suis Yo» depuis plus de 30 ans. - Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/299/c1c7e1c1-3516-4cf5-968b-53a1c657857b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     M. Fried, qui crie «Je suis Yo» depuis plus de 30 ans.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il existe également trois ou quatre maisons qui fabriquent et vendent des instruments de musique traditionnels tels que Janggu. Il hérite de l&#39;esprit ancestral, qui était un bien culturel immatériel, et produit et vend des instruments de musique traditionnels.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Forge qui a une tradition de 100 ans - Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/299/1c26f41a-869f-4b87-9ec5-8da249436a11.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Forge qui a une tradition de 100 ans
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La nourriture est également emballée. Il y a Hwasunok, un restaurant Sundae Gukbap qui a plus de 50 ans.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le vieux Sundae Gukbap de Hwasunok - Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/299/4209822b-2566-443a-9657-a24a87aa3f84.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le vieux Sundae Gukbap de Hwasunok
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il est temps de goûter à Moshi Songpyeon dans la pâtisserie traditionnelle au riz et au chien avec de l&#39;absinthe dans le moulin à riz du pin.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;10&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Nouvelle bouillie de haricots rouges dans l&#39;ancienne bouillie de haricots rouges - Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/299/d7643ca4-1d38-445b-b545-df1ac214d6f5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Nouvelle bouillie de haricots rouges dans l&#39;ancienne bouillie de haricots rouges
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Mangez les faisans, mangez les œufs et voyez le goût
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il convient également de se vanter que le marché de Sam Goul est un marché privé et non public. Les commerçants développent leurs marchés en discutant et en planifiant en tête-à-tête. Plutôt que de se déplacer selon les instructions ou les plans de quelqu&#39;un, les commerçants se sont unis pour répondre au changement et s&#39;y adapter, et ont poursuivi une tradition centenaire. Au cours de la prochaine année, qui marque le 100e anniversaire de la création du marché, l&#39;entreprise prévoit d&#39;organiser divers événements culturels avec les citoyens à travers des projets de spécialisation pour le tourisme culturel. C&#39;est un marché avec une histoire et une tradition que l&#39;on retrouve dans les manuels.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Coupon gratuit de 100 won pour 5 000 won d&#39;achat - Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/299/1066c798-9e9a-4090-ba6d-093798ce0799.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Coupon gratuit de 100 won pour 5 000 won d&#39;achat
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le maire de Sam Goul a élaboré des coupons pour offrir aux clients plaisir et commodité. Si vous achetez plus de 5000 won, vous pouvez donner un coupon de 100 won et collecter 30 coupons et l&#39;utiliser comme de l&#39;argent comptant lorsque vous obtenez 3000 won. Vous pouvez également donner un prix en écrivant votre nom après le coupon. Le 2 de chaque mois, 20 personnes sont tirées pour donner des chèques-cadeaux Onnuri, et des prix trimestriels tels que des produits électroniques sont décernés. Il existe également une carte à points qui rapporte 50 wons une fois que vous vous êtes arrêté sur le marché. Gagnez une fois par jour, que vous achetiez ou non. Même pour ceux qui ne dépensent pas 100 won, c&#39;est une joie.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;S... - Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/299/e32cc470-13d4-4362-a2d2-a6bbfc42e196.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     S...
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   S&#39;il y a beaucoup de longues distances, il fournit également un service de messagerie. Si le commerçant paie 2 000 won et que le client paie 1 000 won, la livraison le jour même est possible dans le centre-ville de Jeongeup. Si vous venez d&#39;un endroit éloigné, vous pouvez également le livrer à une gare ou une gare routière, vous n&#39;avez donc pas à vous en soucier trop.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Marché Sam Goul - Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/299/fa242bd8-1be5-4f61-af35-894a36f76eb6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Marché Sam Goul
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Même si vous n&#39;avez pas grand-chose à acheter, pourquoi ne pas vous amuser et boire, voir Jangdo et regarder les gens vivre et profiter de l&#39;énergie dans un marché confortable au lieu d&#39;un magasin confortable? Un bol de bouillie de haricots rouges, un bol de sundae gukbap et un bol de gâteau de riz à l&#39;armoise valent également la peine d&#39;être achetés.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;18&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Plan de Sam Goul Market - Jeongeup-si, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/299/182fea60-6014-4f7c-aefa-25e12a2ae4a0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Plan de Sam Goul Market
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Marché Jeongeup Samgoul
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -...
    &lt;br/&gt;
    -Demande: 063-534-6661
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants près de
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Hwasunok: Sundae Gukbap / 409 Sigi-dong, Jeongeup-si / 063-531-6837
    &lt;br/&gt;
    - Bouillie de haricots rouges traditionnelle: bouillie de haricots rouges / 26 Taepyeong 7 gils, Jeongeup-si / 063-535-1361
    &lt;br/&gt;
    -Gâteau de riz folklorique: Moshi Songpyeon / 68, Chosan-ro, Jeongeup-si / 063-532-2581
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pièces
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -...
    &lt;br/&gt;
    -Okjeongho Lakeside Pension: 792-7, Taesan-ro, Sannae-myeon, Jeongeup-si / 063-538-7116
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.hosuga.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.hosuga.com
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Cheondan Village: 8 Cheondan-Oju-gil, Sintaein-eup, Jeongeup-si / 063-535-6201
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en septembre 2016 et peuvent être modifiées ultérieurement, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Une fête et une fête ont eu lieu dans le village de Jeonju Hanok. Madang Changgeuk «L&#39;homme aveugle ouvre les yeux» - Jeonju, Jeollabuk-do, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/a-feast-and-a-feast-were-held-in-jeonju-hanok-village-madang-changgeuk-the-blind-man-opens-his-eyes-221-fr/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 07:41:57 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/a-feast-and-a-feast-were-held-in-jeonju-hanok-village-madang-changgeuk-the-blind-man-opens-his-eyes-221-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jeonju, Jeollabuk-do, Korea&#34; data-title=&#34;a-feast-and-a-feast-were-held-in-jeonju-hanok-village-madang-changgeuk-the-blind-man-opens-his-eyes--221&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Madang Changgeuk sur la scène de Hanok Daecheongmun - Jeonju, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/3cd4285f-c496-483d-b784-11ee978ae96a.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Madang Changgeuk sur la scène de Hanok Daecheongmun
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Une fête et une fête ont eu lieu dans le village de Jeonju Hanok. Madang Changgeuk «L&#39;homme aveugle ouvre les yeux»
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jeonju, Jeollabuk-do, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Dans les contes de fées, Kongzi a suspendu un large champ, a fait beaucoup de lessive et a versé de l&#39;eau sur le poison qui tombait. Un festin de nourriture copieuse et de danse délicieuse amène le cœur d&#39;une jeune pousse de haricot au cœur d&#39;une vieille mère de rat de haricot rouge. À un moment où il est difficile de voir la bonne fête, il y a une fête dans le village de Jeonju Hanok qui ravira les hommes et les femmes.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Madang Changgeuk + Nourriture de fête + Expérience de culture traditionnelle, &#39;Ilseok Samjo&#39;
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Si vous allez au village de Jeonju Hanok, il existe de nombreux cafés et restaurants qui ont été convertis de hanok, des musées et des salles d&#39;expérience utilisant le hanok, et des maisons d&#39;hôtes utilisant le hanok. Il y a beaucoup de choses à voir et à apprécier. Cependant, il y a eu de nombreuses histoires selon lesquelles il manque quelque chose pour vivre correctement la culture et l&#39;art traditionnels. Afin d&#39;apaiser de tels regrets, le Madang Changgeuk &amp;lt;The Blind Man Awakens&amp;gt; a commencé avec le nom &#34;Permanent Night Performance Using Hanok Resources&#34;. Il s&#39;agit du deuxième ouvrage de la série Hanok Village Feast après le Madang Changgeuk &amp;lt;Regarder le même érable que la lune&amp;gt; qui a été présenté l&#39;année dernière. Si la performance de l&#39;année dernière était centrée sur la partie &#39;Byeonsato Birthday Feast&#39; de &amp;lt;Chunhyangga&amp;gt;, la partie &#39;Hwangseong Blind Feast&#39; de Pansori &#39;Shim Cheongga&#39;, &#39;The Blind Man&#39;s Eyes Open&#39;, a été reconstruite en 70- minute Madang Changgeuk. Meilleur chanteur Ahn Suk-seon, Jeonju University Practice Play Concours national Pansori Myeongchangbu Wang Ki-suk du manoir, Myeongchang Kim Sung-ye avec MBC Madangnori, Jeollabuk-do Intangible Cultural Properties Artist Lee Soon-dan, et récemment son mari, Le danseur Poppin Hyunjun, KBS &amp;lt;Stars du monde Pansori, comme Park A-ri, un chanteur célèbre qui est apparu dans Immortal Song&amp;gt; et a montré de l&#39;émotion avec &amp;lt;Arirang&amp;gt;, attire l&#39;attention.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   L&#39;histoire de &amp;lt;The Blind Man Awakens&amp;gt;, qui a commencé sa première représentation le 18 mai, a déjà été vendue de bouche à oreille. En plus du charme de garantir que la qualité des performances est due à l&#39;apparition de nombreux chanteurs célèbres, il est nouveau que les performances soient exécutées sur la scène Hanok dans la cour d&#39;amusement en plein air du centre culturel Jeonju-ri plutôt que espace intérieur étouffant. Contrairement aux performances classiques qui nécessitent un calme à couper le souffle, vous pouvez profiter de l&#39;esprit de Park Jang-Sae et ‘Eul-Soo-Goo, Good!’. Contrairement à la musique classique occidentale qui s&#39;assoit et apprécie, il est important que la musique traditionnelle coréenne respire ensemble. Lorsque ces caractéristiques rencontrent un espace spécial appelé Hanok Madang, le goût est restauré.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Centre culturel de Jeonju-ri, où ont lieu des représentations - Jeonju, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/5ad3e870-9143-4bb0-8f5c-8a3fb20c31e7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Centre culturel de Jeonju-ri, où ont lieu des représentations
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Centre culturel de Jeonju-ri, où ont lieu des représentations - Jeonju, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/d8cf0e35-3287-43e4-baec-bade6f48a7c7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Centre culturel de Jeonju-ri, où ont lieu des représentations
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   C&#39;est très différent du paysage de tout lieu qui accorde une attention à «Ne faites pas ceci, ne faites pas cela». «Vous pouvez prendre une photo, chanter, applaudir au milieu ou faire tout ce que vous voulez. Cependant, pour des raisons de sécurité, sauf pour déplacer le siège au milieu. «Avant le début de la représentation, le guide se prépare à apprécier la représentation de manière détendue.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Décor à l&#39;intérieur et à l&#39;extérieur du lieu - Jeonju, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/99f9e666-533b-4411-9d0d-3f34a4643615.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Décor à l&#39;intérieur et à l&#39;extérieur du lieu
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Décor à l&#39;intérieur et à l&#39;extérieur du lieu - Jeonju, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/2307f397-3fb5-44b0-98cd-51c0aa25b000.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Décor à l&#39;intérieur et à l&#39;extérieur du lieu
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Un nouveau concept de Madang Changgeuk, mettant en vedette B-boy dans la danse du cheval &#39;Gangnam Style&#39;
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Entrez dans le hanok 1 heure avant la représentation et profitez d&#39;un riche festin. À partir de ce moment, mon esprit était déjà très à l&#39;aise. Les mères de Jeonju vêtues de hanbok sortent et servent beaucoup de gâteaux de riz, de saupoudrage, de viande, de fruits et de vin de riz. Après le soleil chaud, le cœur est désarmé après avoir mangé la nourriture de fête dans la cour du hanok.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lorsque les épaules flottent à cause de l&#39;excitation, la performance commence avec l&#39;apparition de la plaque pungmul excitante. Démontrant les avantages de Madang Changgeuk, la représentation ne se limite pas à la scène, mais va entre le pavillon à l&#39;arrière de l&#39;auditorium ou entre les auditoriums. Il y a aussi beaucoup d&#39;enfants qui viennent avec maman et papa sur place. Si elle dure 70 minutes, les enfants ne s&#39;ennuieront pas longtemps. C&#39;est aussi parce qu&#39;il développe rapidement l&#39;histoire à travers des animations intermédiaires et intermédiaires et des effets d&#39;ombre. Au lieu de l&#39;écran standardisé, il est plus intéressant car il se déplie à l&#39;arrière-plan du hall principal de Hanok en papier coréen. Pansori, qui a un haut niveau de chefs-d&#39;œuvre, vous impressionne et un discours épais vous fait rire.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Nourriture copieuse qui évoque une fête - Jeonju, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/671156ec-be92-4b60-b8a7-d36d7161cad2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Nourriture copieuse qui évoque une fête
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Nourriture copieuse qui évoque une fête - Jeonju, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/eb951f7c-1e77-47fe-a1cc-8fade2a73992.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Nourriture copieuse qui évoque une fête
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Nourriture copieuse qui évoque une fête - Jeonju, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/cf6eb55b-dfb5-42ca-ba96-8324079a45e8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Nourriture copieuse qui évoque une fête
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dans le classique &amp;lt;Shimcheongjeon&amp;gt;, le rôle de la belle-mère, Deok-deok, se démarque. Il jette du chupa partout, et frappe même Hwang Bong-sa et crée une scène «Alna-kari-nak». Surtout, dans la scène où Deok-deok et Hwang Bong-sa dansent le &amp;lt;Gangnam Style&amp;gt; de Psy, tout le monde est excité. La virtuosité naturelle et la fumée fumée de Hwang Bong-sa lui donnent un goût riche. Après la représentation, je n&#39;ai pas remarqué le fait que Hwang Bong-sa était une femme de sexe masculin jusqu&#39;à ce que je vérifie et vérifie la brochure. En tant que tel, la performance de Hwangbongsa dans le myeongchang de Myeongchang Lee était parfaite. Le rôle de Simbongsa, Simcheong, Hwangbongsa et Deokdeokmi est joué par 3 ou 4 personnes, et je me demande comment elles digéreront chaque chef-d&#39;œuvre.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Chefs-d&#39;œuvre réunis en un seul endroit - Jeonju, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/95a5a159-2edd-42bf-9f4c-018fa960a571.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Chefs-d&#39;œuvre réunis en un seul endroit
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Chefs-d&#39;œuvre réunis en un seul endroit - Jeonju, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/1d578f61-7fb1-469d-87f9-dbe4644c6131.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Chefs-d&#39;œuvre réunis en un seul endroit
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Chefs-d&#39;œuvre réunis en un seul endroit - Jeonju, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/6c638360-c686-4081-8b68-e0c3516990cc.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Chefs-d&#39;œuvre réunis en un seul endroit
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Comment pouvez-vous vous ennuyer lorsque les émotions et le rire se croisent et s&#39;ajoutent à la scène B-Boy? Pansori à Changgeuk, la peur que les enfants s&#39;ennuient un peu, s&#39;envole avec le début de la représentation. Les adultes et les enfants sont tout simplement excités ensemble.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;완벽한 La combinaison parfaite de la mère et du hwangbongsa - Jeonju, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/2fc0d802-5c57-42bf-9d6f-999a0d6818af.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     완벽한 La combinaison parfaite de la mère et du hwangbongsa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Une salle de concert pleine d&#39;énergie avec la voix des sondeurs - Jeonju, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/6c76ab5e-693b-4545-a16c-c9263a5341f5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Une salle de concert pleine d&#39;énergie avec la voix des sondeurs
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La scène de B-boy se déroule et applaudit - Jeonju, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/ec378858-4e04-40bd-900d-36d98901cd30.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La scène de B-boy se déroule et applaudit
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Découvrez la culture traditionnelle avec plaisir à choisir
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Il y a une autre raison pour laquelle les enfants et les adultes sont heureux. Parce que la distance d&#39;expérience a été ajoutée immédiatement. Sept expériences culturelles traditionnelles sont organisées dans les musées et centres culturels représentatifs du village de Hanok. Faire un cahier en papier coréen à Samdoheon où vous pourrez découvrir diverses cultures traditionnelles telles que l&#39;expérience hanok, faire votre propre fan au musée de la culture des fans montrant tout le fan de Jeonju, version complète (en se référant à l&#39;ancien livre et à sa version publiée à Jeonju) et l&#39;importance de la culture documentaire Ali au Centre culturel de Wanpanbon expérimente les gravures sur bois, crée un fan &#39;Songlimseon&#39; avec le chef de Banghwasun et prend un vin de riz au Musée du vin traditionnel. L&#39;expérience de la cérémonie du thé progresse. Parmi celles-ci, trois ou quatre expériences ont lieu chaque semaine, vous pouvez donc en sélectionner une et l&#39;utiliser pleinement. C&#39;est une assez bonne configuration, car vous pouvez profiter d&#39;une expérience de culture traditionnelle amusante, de plats de fête copieux et même d&#39;un changgeuk de jardin de haute qualité lorsque vous cassez un billet.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La performance &amp;lt;The Blind Man Awakens&amp;gt; aura lieu tous les samedis à 20 h jusqu&#39;au 5 octobre. Le prix du billet pour regarder des spectacles, découvrir la culture traditionnelle et se régaler est de 25 000 wons. 30-50% de réduction selon diverses conditions. Même les reçus utilisés au Hanok Village sont réduits de 30%, donc la plupart n&#39;en paient pas le prix. Les réservations à l&#39;avance sont essentielles car le bouche à oreille gagne en popularité. Tout ce que vous avez à faire est de récupérer vos billets de spectacle et de profiter de coupons entre 14 h et 16 h 30 le jour du spectacle. Les expériences populaires peuvent fermer en premier, c&#39;est donc une bonne idée d&#39;aller tôt et d&#39;obtenir un coupon d&#39;expérience. Rendez-vous au lieu de l&#39;expérience sélectionné à 17 h, profitez de l&#39;expérience de la culture traditionnelle, puis rendez-vous au centre culturel de Jeonju-ri avant 19 h et faites la file. Ce n&#39;est pas un système de siège désigné, donc si vous allez un peu, vous pouvez prendre un bon siège.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Une autre expérience culturelle amusante et diversifiée - Jeonju, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/c7c8ba50-91d4-4916-8f08-50a6385c45d8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Une autre expérience culturelle amusante et diversifiée
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Une autre expérience culturelle amusante et diversifiée - Jeonju, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/233e82fa-f7cc-4211-9a06-9f0035183d44.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Une autre expérience culturelle amusante et diversifiée
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Une autre expérience culturelle amusante et diversifiée - Jeonju, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/9c7d9cc0-4fe0-4fea-91d7-f2b93d339052.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Une autre expérience culturelle amusante et diversifiée
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous voulez faire un souvenir plus significatif du village de Jeonju Hanok, ne manquez pas la performance de Madang Changgeuk. Au lieu de la fin principale axée sur les personnages qui n&#39;ouvre que les yeux de Sim Bong-sa, tous les aveugles du monde entier ouvrent leurs yeux au cœur de la vraie fin heureuse. J&#39;attends avec impatience une autre fête la prochaine fois et j&#39;attends avec impatience le voyage de l&#39;année prochaine au Madang Changgeuk du village de Jeonju Hanok.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;19&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Madang Changgeuk «L&#39;aveugle ouvre les yeux» - Jeonju, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/ebb58cd5-b5e6-4a8a-8fe6-18e161945991.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Madang Changgeuk «L&#39;aveugle ouvre les yeux»
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;20&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Madang Changgeuk «L&#39;aveugle ouvre les yeux» - Jeonju, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/94063072-2971-4017-b61e-1105971c43e2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Madang Changgeuk «L&#39;aveugle ouvre les yeux»
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;21&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Madang Changgeuk «L&#39;aveugle ouvre les yeux» - Jeonju, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/221/611a475d-3234-41f0-82e6-18b79297d16c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Madang Changgeuk «L&#39;aveugle ouvre les yeux»
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    [Mad Changgeuk &amp;lt;L&#39;homme aveugle ouvre les yeux&amp;gt;]
    &lt;br/&gt;
    Lieu: 56 Suldo-gil, Wansan-gu, Jeonju-si
    &lt;br/&gt;
    Date et heure de la représentation: du 18 mai au 5 octobre 2013, tous les samedis à 20 h
    &lt;br/&gt;
    Demandes de renseignements: Jeonju Cultural Foundation 063-283-0223
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    1.Accès
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Auto-conduite
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Autoroute Gyeongbu → Autoroute Cheonan Nonsan Cheonan JC → Autoroute Honam → Autoroute Iksanpo Port Iksan JC → Autoroute Suncheon Wanju Wanju JC → Jeonjin-ro → Gyeonseon-ro → Pangnamu 6-gil → Chunggyeong-ro → Girin-daero → Eul-gil → Jeonju -ri Centre culturel
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * transport public
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    [Autobus]
    &lt;br/&gt;
    - Départ toutes les 10 minutes depuis le terminal central de la ville (02-6282-0114) (de 5h30 à 24h00), prend 2 heures 45 minutes
    &lt;br/&gt;
    -Fonctionne 31 fois par jour (06: 00-22: 10) à partir du terminal East Seoul (1688-5979), prend 2 heures 50 minutes
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    [train]
    &lt;br/&gt;
    -18 fois par jour (05: 20-22: 45) depuis la gare de Yongsan (1544-7788), prend 2 ~ 3 heures 30 minutes
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    2. Restaurants aux alentours
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    왱 Riz à soupe de germes de soja: riz à soupe de germes de soja / 88 Dongmun-gil, Wansan-gu / 063-287-6980
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Maison coréenne: Jeonju Bibimbap / 119, Eon-gil, Wansan-gu / 063-284-0086, 063-284-2224
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Jomunrye Nammunpi Sundae: Sundae Gukbap / 2-198, Dongjeon 3-ga, Wansan-gu / 063-232-5006
    &lt;br/&gt;
    Pungnyeon Confectionery: Confectionery Baking / 180 Paldal-ro, Wansan-gu / 063-285-6666
    &lt;br/&gt;
    Travail de grand-mère maternelle: Maison de thé traditionnelle / 87, Gwangsan-ro, Wansan-gu / 063-232-5804
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    3.Hébergement
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Centre d&#39;expérience vivante Jeonju Hanok: 29, Eon-gil, Wansan-gu / 063-287-6300 /
    &lt;a href=&#34;http://www.jjhanok.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창에서 열림&#34;&gt;
     www.jjhanok.com
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Dongrakwon: 33-6, Gwangsan-ro, Wansan-gu / 063-287-2040 /
    &lt;a href=&#34;http://www.jkhanok.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창에서 열림&#34;&gt;
     www.jkhanok.co.kr
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Do-heon Sam: 12-8, Choi Myeong-hee-gil, Wansan-gu / 063-282-3337
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Cheongmyeongheon: 39, Gwangsan-ro, Wansan-gu / 063-287-1677
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Les informations ci-dessus ont été créées en juin 2013 et peuvent être modifiées ultérieurement, alors assurez-vous de les vérifier avant de voyager.
    &lt;br/&gt;
    ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cristal de couleur et technique d&#39;incrustation, rencontre le céladon «Buan celadon museum» - Buan-gun, Jeollabuk-do, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/crystal-of-color-and-inlay-technique-meets-celadon-buan-celadon-museum-200-fr/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Mar 2020 07:50:25 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/crystal-of-color-and-inlay-technique-meets-celadon-buan-celadon-museum-200-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Buan-gun, Jeollabuk-do, Korea&#34; data-title=&#34;crystal-of-color-and-inlay-technique-meets-celadon-buan-celadon-museum--200&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Une vue du musée du céladon avec la couleur d&#39;origine du céladon - Buan-gun, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/200/4fb3713f-90b6-440c-94da-31bf608f5b8e.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Une vue du musée du céladon avec la couleur d&#39;origine du céladon
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Cristal de couleur et technique d&#39;incrustation, rencontre le céladon «Buan celadon museum»
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Buan-gun, Jeollabuk-do, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    L&#39;une des meilleures céramiques du monde est le céladon Goryeo. Bien que le céladon soit de Chine, il s&#39;est développé en un intestin Goryeo original qui possède une couleur unique et magnifique. Buan, Jeollabuk-do, avec Gangjin, Jeollanam-do, était l&#39;endroit où le céladon Goryeo était à son apogée et était le meilleur endroit pour produire du céladon. Le musée Buan Celadon, situé à Yucheon-ri, où la jarretière reste, est un espace spécial où vous pouvez rencontrer le céladon Goryeo il y a plus de 800 ans.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Né dans la maison de Goryeo Celadon, Buan Celadon Museum
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Parmi les terres de céladon en Corée, Gangjin, Jeollanam-do est assez célèbre pour organiser un festival de céladon, et Buan, Jeollabuk-do, a également produit le meilleur céladon incrusté.
    &lt;br/&gt;
    Le musée Buan Celadon a ouvert ses portes en avril 2011 (063-580-3964,
    &lt;a href=&#34;http://www.buancela.go.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;부안청자박물관 홈페이지로 이동&#34;&gt;
     www.buancela.go.kr
    &lt;/a&gt;
    ) A été formé dans l&#39;ancienne école primaire de Yucheon. Le musée est décoré de céladon, c&#39;est donc une bonne idée de regarder attentivement. De la poignée de la porte en céladon à la surface vitreuse du céladon (phénomène de verre résiduel provoqué par la contraction de l&#39;air lors de la cuisson du glaçage sur la porcelaine), de la couleur initiale jaunâtre du céladon Goryeo au mur qui a produit la couleur de divers céladons Si vous regardez, vous pouvez découvrir le monde mystérieux du céladon.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le musée Buan Celadon se compose d&#39;une salle d&#39;exposition, d&#39;un bâtiment d&#39;expérience et d&#39;un parc historique extérieur. Le hall d&#39;exposition est divisé en deux étages. Au 1er étage, il y avait une salle de production de céladon, une salle d&#39;expérience céladon et une salle vidéo spéciale où vous pouvez regarder des images 4D. Le deuxième étage se composait d&#39;une salle d&#39;histoire céladon qui exposait clairement l&#39;histoire du céladon ainsi que divers artefacts de céladon, et d&#39;une salle de céladon de luxe qui peut être immergée dans le beau charme du céladon incrusté.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    La visite du musée du céladon commence par la salle d&#39;histoire du céladon au 2ème étage et la salle du céladon de luxe, puis fait le tour de la salle de production du céladon du 1er étage et de la salle d&#39;expérience. Cependant, dans la salle vidéo spéciale, il y a des frais distincts pour l&#39;entrée au musée Celadon.
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Dans la tasse, l&#39;expérience de la poterie d&#39;unités familiales ou de groupes tels que le céladon Goryeo et les carreaux de porcelaine est également organisée 4 fois par jour (10h30, 1h30, 15h00, 16h30). Les coûts d&#39;expérience varient de 10 000 won à 50 000 won. L&#39;œuvre créée grâce à l&#39;expérience est cuite dans un four et envoyée comme produit fini (les frais d&#39;expédition sont de 4 à 6 semaines).
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;L&#39;entrée et le mur du musée exprimant la couleur et l&#39;équilibre du céladon - Buan-gun, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/200/64f145e6-7bc2-48fb-ae12-445b55c8f88b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     L&#39;entrée et le mur du musée exprimant la couleur et l&#39;équilibre du céladon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Sous la dynastie Goryeo, Buan était l&#39;endroit où les exigences étaient optimales pour produire le céladon de la meilleure qualité. Des sols et des arbres de qualité étaient abondants et le transport maritime a été développé pour transporter du céladon. Connu comme un tatouage et un héraldique dans la dynastie Goryeo, Lee Kyu-bo a été nommé maison de travail du bois de Buan pour gérer les arbres à utiliser comme palais royal. C&#39;est là que le bois de haute qualité était produit. Étant donné que le céladon Goryeo était principalement utilisé par les nobles royaux et centraux, il transportait Hongseong, Taean et Ganghwa à travers la mer jusqu&#39;à Kaesong, et le point de départ était près d&#39;Anheungchang. Anheungchang était l&#39;endroit où Chochang était dans la dynastie Goryeo, et il est actuellement autour du port de Gomso, et il est très proche de Yucheonri, un pays céladon.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Expérience de cachet de motif céladon dans la salle d&#39;expérience céladon - Buan-gun, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/200/0be66a69-a276-43b4-af2b-118ceedb82f3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Expérience de cachet de motif céladon dans la salle d&#39;expérience céladon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le marché Cheongja à Buan reste à Yucheon-ri et Jinseo-ri, Jinseo-myeon. À ce jour, plus de 70 fours ont été fouillés. La première personne à découvrir fut un homme nommé Nomori Ken, appartenant au gouverneur général de Chosun en 1929. Depuis lors, de nombreux Japonais faufilent le céladon Goryeo et l&#39;emmènent dans leur pays d&#39;origine, ce qui fait souffrir Goryeo celadon. Les divers fragments de céladon et les céladons Koryo qui sont maintenant rencontrés au musée sont ceux achetés à l&#39;Université Ewha Womans après la libération et les artefacts achetés périodiquement par le musée.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un four devant le musée du céladon - Buan-gun, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/200/20a7602a-1ec4-4991-a598-4e4948de1f58.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un four devant le musée du céladon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Couleur de la plume du martin-pêcheur, rencontre des couleurs céladon, histoire du céladon
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La salle d&#39;histoire céladon a été décorée avec l&#39;histoire de la céramique. L&#39;histoire de la poterie remonte au néolithique. Alors que l&#39;humanité chasseuse découvrait le feu et s&#39;installait au même endroit, le «bol» d&#39;origine de la poterie était né. On dit que la naissance du «bol», fabriqué à partir de terre et de feu, est une technologie avancée pour fabriquer un vaisseau spatial. &#39;Bowl&#39; continue de se développer et de briller en tant que céladon Goryeo, le plus beau du monde depuis la dynastie Goryeo.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    L&#39;histoire du céladon de Goryeo a commencé lorsque le maire de Chine est tombé à North Song, et les artisans de la porcelaine du maire sont venus à Goryeo. Lorsque la dynastie Goryeo est entrée, la demande de céladon de la classe dirigeante a également contribué. Bien que le début ait été la culture céramique de la Chine, elle a été établie comme un artisanat représentatif avec un caractère décoratif et pratique tout au long de la dynastie Goryeo. Plus tard, au fil du temps, il est devenu un céladon unique de Goryeo. En effet, la couleur du céladon appelée couleur et la technique d&#39;incrustation d&#39;origine ont été créées.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Entendre l&#39;histoire de la poterie - Buan-gun, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/200/3cfb7e29-dc60-41b9-84f1-435637b5cec9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Entendre l&#39;histoire de la poterie
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Le céladon Goryeo a une couleur unique, pas celle de la Chine. «Pluie» est un caractère chinois utilisant la pluie de martin-pêcheur (翡), qui est la couleur des plumes du martin-pêcheur. En regardant les photos du martin-pêcheur, il y a une énergie bleuâtre, mais il est difficile de définir une couleur, mais vous pouvez rapidement voir que c&#39;est une couleur mystérieuse et tamisée. La tête fait un signe de tête aux mots &#34;la couleur est la couleur dans l&#39;esprit d&#39;une personne.&#34; Pendant la dynastie des Song en Chine, Seogye a salué la beauté de la sophistication et de la couleur du céladon Goryeo dans le livre 《Sunhwa Volunteer Goryeo Dynasty》 écrit après son arrivée en Corée en tant qu&#39;envoyé. La porcelaine blanche est la meilleure de Zhengzhou, mais le céladon a fait l&#39;éloge de la couleur en disant: &#34;La couleur de Goryeo est la meilleure du monde.&#34;
    &lt;br/&gt;
    Dans la salle d&#39;histoire du céladon, vous pouvez jeter un œil à l&#39;histoire du céladon. Vous pouvez tout rencontrer, des travaux pratiques, tels que les premières tasses, plats et bouilloires Hamu-ri-gu, aux magnifiques incrustations avec des couleurs et des techniques d&#39;incrustation uniques. Le céladon inachevé et les débris excavés de Yucheon-ri, la terre représentative de Buan, restent également intacts pendant qu&#39;ils continuent à traverser les années.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Koryo Celadon exposé dans la salle d&#39;histoire de Celadon - Buan-gun, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/200/dbeebbc0-815f-420a-accd-eaf8fd1e550d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Koryo Celadon exposé dans la salle d&#39;histoire de Celadon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Dans les auditeurs d&#39;incrustations de luxe, la salle d&#39;écoute de luxe et la salle de production de céladon
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    La technique de l&#39;incrustation a été inventée pour la première fois par les potiers Goryeo. Il s&#39;agit de graver la surface de la porcelaine moulée et de la gratter avec de l&#39;argile blanche et de l&#39;argile (terre rouge), puis de la cuire avec de la glaçure. En termes simples, c&#39;est une technique qui déterre une partie de la matière première et remplit d&#39;autres matériaux sur place pour préserver le motif. Le céladon Goryeo est divisé en la période des auditeurs purs et des auditeurs incrustés basée sur le 12ème siècle. Si le XIIe siècle était l&#39;âge des auditeurs purs sans aucun schéma ou schéma, après le XIIe siècle, c&#39;était l&#39;âge d&#39;or des auditeurs inclinés et des auditeurs incrustés.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;1&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ornement céladon réalisé avec la technique de l&#39;incrustation - Buan-gun, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/200/7a1d1285-08a9-42a5-bdf3-4847de13361f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ornement céladon réalisé avec la technique de l&#39;incrustation
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Dans la chambre de luxe céladon, vous pouvez voir environ 30 incrustations authentiques de divers céladons incrustés pendant la période où le céladon était à son apogée. Plus vous regardez la bouteille de faucon à motif de tige de lotus, la bouilloire en forme de courge à motif de chrysanthème, la bouteille en forme de melon à motif de pivoine et de chrysanthème, plus vous en tombez amoureux. En effet, il y a d&#39;autres œuvres d&#39;art cachées dans le public incrusté, telles que de beaux motifs floraux tels que des chrysanthèmes et des pivoines, des grues volant dans les nuages et des paysages au bord de l&#39;eau avec des oiseaux aquatiques et des arbres.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type2 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bouteille en forme de melon incrustée de céladon exposée dans une chambre de luxe en céladon - Buan-gun, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/200/f876892a-4091-4980-914e-56734d341293.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bouteille en forme de melon incrustée de céladon exposée dans une chambre de luxe en céladon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La section céladon trouvée à Yucheon-ri - Buan-gun, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/200/9053a692-59fc-43a3-9021-2c9b720ca098.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La section céladon trouvée à Yucheon-ri
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Visiter la salle de production de Cheongja au 1er étage commence par voir les eaux profondes de la mer de Biando. En 2002, plus de 3 000 croûtes de céladon ont été découvertes dans les eaux de Biando au large de la côte de Buan. À l&#39;entrée de la salle de production de céladon, l&#39;apparence au moment de l&#39;excavation est reproduite, et c&#39;est un espace pour déduire le processus de la production de céladon au transport à travers le navire de transport de céladon qui s&#39;est réuni et a coulé. En commençant par le sol, la défense et le sol, tout le processus a été reproduit, du moulage à la forme à l&#39;aide d&#39;une roue tournante, du vitrage à travers l&#39;intaille et l&#39;incrustation, la cuisson du four et l&#39;inspection des produits finis et des emballages pour l&#39;expédition.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox type3 clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le processus de fouille des artefacts dans les eaux de Biando - Buan-gun, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/200/de5b3f4b-adc3-479d-8ede-2c8bcd199f56.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le processus de fouille des artefacts dans les eaux de Biando
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La figure gravée sur la porcelaine moulée - Buan-gun, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/200/40708bfe-2fdb-400b-b612-e688290273af.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La figure gravée sur la porcelaine moulée
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;L&#39;apparence de la couverture - Buan-gun, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/200/8f72afcc-8059-4a20-aaf0-4a9ef01b93a7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     L&#39;apparence de la couverture
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    1.Accès
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * Auto-conduite
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    West Coast Expressway Julpo IC → Tourner à gauche vers Byeonsan et Jeolpo → Tourner à droite à l&#39;intersection de Cheonbaesan → Tourner à droite à Byeonsan à Jeolpo Middle School → Tourner à gauche à l&#39;intersection Yeongjeon vers Byeonsan → Musée Buan Cheongja
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    * transport public
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Séoul → Buan: 16 fois par jour (06: 50-19: 30) depuis Séoul Central City (02-6282-0114), prend 2 heures 50 minutes
    &lt;br/&gt;
    Daejeon → Buan: 3 fois par jour (09: 20-18: 05) depuis le terminal du complexe de Daejeon (1577-2259), prend 2 heures 30 minutes
    &lt;br/&gt;
    Gwangju → Buan: 5 fois par jour (09: 30-18: 25) depuis le terminal du complexe de Gwangju (062-360-8114), prend 1 heure 40 minutes
    &lt;br/&gt;
    Busan → Buan: 20 bus (06: 10-21: 30) à Gwangju depuis la gare routière interurbaine de Seobu (1577-8301), prend 3 heures et 10 minutes. De Gwangju Multi-Terminal Bus à Buan
    &lt;br/&gt;
    ※ Depuis la gare routière de Buan, prenez les bus n ° 350 et n ° 301 en direction de Sangseo, Naesosa et descendez à l&#39;arrêt de bus de la zone de repos de Yucheon (opéré 15 fois par jour)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    2. Délicieux
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Sanchae: Gamgyo-ri, Sangseo-myeon / Pot de pierre Sanchae Bibimbap / 063-584-0167
    &lt;br/&gt;
    Pantalon Porridge Rock de Kim In-kyung: Byeonsan-myeon Daehang-ri / Pantalon Feuille de mûrier Porridge Rock / 063-583-9763 /
    &lt;a href=&#34;http://www.바지락죽.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.바지락죽.com
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Restaurant Gyeokpo: Gyeokpo-ri, Byeonsan-myeon / Restaurant de crabe bleu / 063-583-5365
    &lt;br/&gt;
    Salle Gyehwa: Haengan-myeon Singi-ri / Yuri-sik / 063-581-0333
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    3.Hébergement
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Chaeseok Resorttel Oakville: Gyeonpo-ri, Byeonsan-myeon / 063-583-8046 /
    &lt;a href=&#34;http://www.csr063.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.csr063.com
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Humok Art Town: Unho-ri, Jinseo-myeon / 010-9998-8887 /
    &lt;a href=&#34;http://www.hmarttown.com&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.hmarttown.com
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Mohang Haenaru Family Hotel: Byeonsan-myeon Docheong-ri / 063-580-0700 /
    &lt;a href=&#34;http://www.haenaruhotel.co.kr&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.haenaruhotel.co.kr
    &lt;/a&gt;
    &lt;br/&gt;
    Hôtel Chaeseokgang Star Hills: Byeonsan-myeon Gappo-ri / 063-581-9911 /
    &lt;a href=&#34;http://www.starhills.net&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     www.starhills.net
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    ※ Les informations ci-dessus ont été créées en janvier 2013 et peuvent changer ultérieurement, alors assurez-vous de les vérifier avant de voyager.
    &lt;br/&gt;
    ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>C&#39;est plus délicieux si vous savez et buvez! Musée coréen de Sulthema - Wanju-gun, Jeollabuk-do, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/it-is-more-delicious-if-you-know-and-drink-korea-sulthema-museum-191-fr/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Mar 2020 15:13:04 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/it-is-more-delicious-if-you-know-and-drink-korea-sulthema-museum-191-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Wanju-gun, Jeollabuk-do, Korea&#34; data-title=&#34;it-is-more-delicious-if-you-know-and-drink-korea-sulthema-museum--191&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Expositions impressionnantes au Korea Sulma Museum - Wanju-gun, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/191/c9f65d5c-5506-4b99-aa4e-344b1c21f26b.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Expositions impressionnantes au Korea Sulma Museum
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   C&#39;est plus délicieux si vous savez et buvez! Musée coréen de Sulthema
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Wanju-gun, Jeollabuk-do, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   C&#39;est la fin de l&#39;année où vous buvez plus d&#39;alcool que d&#39;habitude. Certains peuvent l&#39;aimer, et certains peuvent ne pas se le permettre. Les boissons alcoolisées divertissent les gens et réconfortent leur esprit, mais parfois elles deviennent du poison et nuisent à leur santé et à leurs relations. Pour l&#39;amour
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Des expositions à grande échelle sont rassemblées dans les première et deuxième salles d&#39;exposition au troisième étage. La principale salle d&#39;exposition des artefacts du 1er hall d&#39;exposition présente une sélection de 50 000 artefacts correspondant au thème. Le vieux temps faisait de l&#39;alcool
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;4&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ouverture du musée thématique Korea Sulma en octobre 2015 - Wanju-gun, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/191/5fa6f9b0-be07-4844-8006-4a09fb241538.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ouverture du musée thématique Korea Sulma en octobre 2015
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   L&#39;énorme pavillon en bois au milieu de la salle d&#39;exposition est un mélange de godubap ou de levure lors de la fabrication du cheonju ou du takju. Il y a beaucoup de choses à voir, comme les boissons alcoolisées qui ont été numérotées pour percevoir des taxes pendant la domination coloniale japonaise, et les boissons alcoolisées qui ont été utilisées pour transporter de l&#39;alcool.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;6&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Il regorge d&#39;artefacts précieux, centrés sur des navires géants. - Wanju-gun, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/191/e59c70b3-16e8-4b31-abd2-da77d7687a94.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Il regorge d&#39;artefacts précieux, centrés sur des navires géants.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Dans le théâtre vidéo en trois dimensions à côté de l&#39;exposition des artefacts de Sujanghyeong, vous pouvez regarder la vidéo de l&#39;histoire de Haemosu, qui est allé chercher le saké le plus délicieux du monde pour obtenir la peinture à l&#39;huile de Habaek, la fille du dieu de l&#39;eau, qui aimait boire.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;8&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Vin domestique précoce - Wanju-gun, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/191/ab8a489f-53f6-4c69-8764-934937ed84f0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Vin domestique précoce
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   La période de la dynastie Joseon était l&#39;âge sombre de l&#39;alcool
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le deuxième hall d&#39;exposition a une entrée impressionnante comme un suldog. Il existe de nombreux contenus intéressants, y compris comment fabriquer du saké à partir d&#39;ingrédients, et les rues qui reproduisent l&#39;histoire et la culture du saké coréen, du saké traditionnel et des tavernes de souvenirs. Pendant la dynastie Joseon, cela était souvent fait pour économiser le grain. L&#39;alcool était interdit en cas de maladie ou de sécheresse grave causant une mauvaise année. Yeongjo était particulièrement strict avec l&#39;alcool. On dit que Danjong (Gamju) a été utilisé à la place pendant le rite du sanctuaire de Jongmyo, et a été condamné à la peine de mort lors de la violation de Geumjuryeong.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Alcool mondial et bouteilles de vin uniques - Wanju-gun, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/191/7b38783f-944f-4262-ba5a-44ebd10bcfc0.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Alcool mondial et bouteilles de vin uniques
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La rue des souvenirs qui a reproduit la taverne dans les années 1970 et 1990 a en fait reproduit la maison ompan et la fonderie Yongjin à Jeonju. Grâce à la création de modèles de nourriture et de personnes dans les ruelles, les lampadaires, les magasins, les poulaillers, les houblonnières et les étals, les souvenirs sont ravivés comme s&#39;ils étaient de retour à cette époque sur une machine à voyager dans le temps. Un musée spécialisé dans l&#39;alcool n&#39;est pas réservé aux adultes. Les enfants ont aussi beaucoup de plaisir et de plaisir à vivre.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Ompanjip, un endroit célèbre à Jeonju dans les années 1970 - Wanju-gun, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/191/8c55befa-a052-4742-bfa7-71414f4a0657.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Ompanjip, un endroit célèbre à Jeonju dans les années 1970
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le Hyangeum Culture Experience Hall, situé à l&#39;intérieur du deuxième hall d&#39;exposition, est un espace pour les enfants. Avec la technique Chroma Key, lorsque le spectateur enlève ses chaussures et s&#39;assied devant la table de saké préparée devant l&#39;écran bleu, le spectateur peut apparaître dans la vidéo préenregistrée et effectuer le rituel rituel en personne. C&#39;est une expérience où vous pourrez apprendre nos traditions d&#39;inviter des invités et de servir de l&#39;alcool. Il existe une variété d&#39;expériences Gyeyeongbae conçues pour garder les verres pleins, rouler la sphère principale, assortir des puzzles et colorier.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Hyangeum Culture Experience Center avec de nombreuses expériences pour les enfants - Wanju-gun, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/191/9f03bf94-881b-4260-adf6-e8c140f367ce.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Hyangeum Culture Experience Center avec de nombreuses expériences pour les enfants
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Juryong-gu est un dé à 14 faces avec des pénalités écrites de chaque côté, comme boire 3 verres à la fois, boire 1 poème, danser sans chanson et frapper le nez de plusieurs personnes. Un aperçu de la culture buvable des nouvelles lignes
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Juryu-gu avec des pénalités intéressantes - Wanju-gun, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/191/fa4de4f9-c74b-4da9-a63a-ce8ce2810b2b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Juryu-gu avec des pénalités intéressantes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Divers programmes d&#39;expérience
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le hall d&#39;exposition sur la planification de la culture du tabac, situé à côté de l&#39;ascenseur au premier étage, est facile à manquer. C&#39;est un endroit où le tabac, qui peut être considéré comme la meilleure boisson, peut être vu en un seul endroit, des premières cigarettes en Corée aux cigarettes mondialement connues. Fusion Corée-Japon
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Salle d&#39;exposition sur la planification de la culture du tabac - Wanju-gun, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/191/6572697a-3ace-4dcb-977d-2fe3f36a6f08.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Salle d&#39;exposition sur la planification de la culture du tabac
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Divers programmes d&#39;expérience éducative ont lieu dans la salle d&#39;expérience du sous-sol au premier sous-sol. Il est bon d&#39;apprécier la fabrication de Juryong-gu, l&#39;activité d&#39;expérience de fermentation, la fabrication de pain fermenté, la fabrication de biscuits et la thérapie de guérison par fermentation. Les programmes pour adultes comprennent la fabrication de vin de riz, la fabrication de bière maison, la fabrication de vin et la préparation de cocktails. Elle est réalisée lorsqu&#39;il y a plus de 5 personnes.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Il existe de nombreuses expériences liées à la fermentation - Wanju-gun, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/191/21961038-0a45-46b5-8f26-75a3905b397f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Il existe de nombreuses expériences liées à la fermentation
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   À l&#39;extérieur du bâtiment, il y a une salle de dégustation où vous pourrez déguster du saké gratuitement. Une dizaine de types d&#39;alcool sont préparés, dont le vin et le saké, qui représentent la région. Jusqu&#39;à 3 boissons par personne sont possibles.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Salle de dégustation où vous pourrez déguster du saké gratuitement - Wanju-gun, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/191/73ce88f1-8cd5-4030-b5b5-0b08bcefedc9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Salle de dégustation où vous pourrez déguster du saké gratuitement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il présente le saké local qui a été reconnu pour son goût et le saké suspect dans les conventions nationales. Je n&#39;ai pas à m&#39;en soucier car c&#39;est une petite tasse de pouce de taille unique.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Profitez du saké local et du saké célèbre - Wanju-gun, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/191/c2431aa7-3d57-4c0e-9dc9-d01c68f7a6d2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Profitez du saké local et du saké célèbre
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Musée provincial d&#39;art de Jeonbuk avec le nid d&#39;art au pied de la montagne Moaksan
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lorsque vous arrivez au pied de la montagne pour gravir la montagne Moak, la couverture du musée provincial d&#39;art de Jeonbuk précède la couverture de la montagne Moak. Moaksan a été construit derrière son dos, et le réservoir grillé était enveloppé comme une jupe, donc le paysage était exceptionnel. Ce n&#39;était pas situé dans le centre-ville, mais c&#39;était un musée niché dans la nature, donc ce n&#39;était pas parce qu&#39;il y avait peu de visiteurs et c&#39;était cool. Oh, Mt.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Musée provincial d&#39;art de Jeonbuk - Wanju-gun, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/191/59e19905-bda3-4ae7-9c71-8a37b24abb75.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Musée provincial d&#39;art de Jeonbuk
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le week-end, des programmes d&#39;expérience pour les enfants sont organisés. Des programmes tels que la fabrication et la décoration sont offerts gratuitement et la participation est disponible sur le principe du premier arrivé, premier servi.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;À l&#39;intérieur d&#39;une structure spacieuse et fraîche - Wanju-gun, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/191/0bbf559d-c646-491f-932b-ddd94ca35e64.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     À l&#39;intérieur d&#39;une structure spacieuse et fraîche
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Musée coréen de Sulthema
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Adresse: 232-58, Deokcheonjeon-gil, Gu-myeon, Wanju-gun, Jeollabuk-do
    &lt;br/&gt;
    -Demandes de renseignements: 063-290-3842
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.sulmuseum.kr/index.9is&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.sulmuseum.kr/index.9is
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Musée provincial de Jeonbuk
    &lt;/strong&gt;
    &lt;br/&gt;
    -Adresse: 111-6, Moaksan-gil, Gumyeon, Wanju-gun, Jeollabuk-do
    &lt;br/&gt;
    -Demandes de renseignements: 063-290-6888
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.jma.go.kr/korean/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.jma.go.kr/korean/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants près de
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Happy stop: buffet de cuisine locale coréenne / 95, Moaksan-gil, Gumyeon, Wanju-gun / 063-253-5761
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://blog.naver.com/wjlocalfood&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://blog.naver.com/wjlocalfood
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Sambaekjip: soupe de germes de soja / 22, Jeonju guesthouse 2-gil, Wansan-gu, Jeonju-si / 063-284-2227
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.300zip.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.300zip.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Rock Lak Noodle: Nouilles / 366 Gyeonpyeon-ro, Deokjin-gu, Jeonju-si / 063-247-0082
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://blog.naver.com/rakrak2015&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://blog.naver.com/rakrak2015
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pièces
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
    -Moaksan Motel: 104-10, Moaksan-gil, Gumyeon, Wanju-gun / 063-222-2023
    &lt;br/&gt;
    -Happy Dream Hanok: 181-21 Bongseoan-gil, Yongjin-myeon, Wanju-gun / 063-247-0050
    &lt;br/&gt;
    &lt;a href=&#34;http://cafe.daum.net/happybongse&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://cafe.daum.net/happybongse
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Benikia Jeonju Hansung Hotel: 43-3 Jeonju Guest House 5-gil, Wansan-gu, Jeonju-si / 063-288-0014
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en décembre 2016 et peuvent être modifiées ultérieurement, alors assurez-vous de les vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lumières romantiques brodant la nuit d&#39;automne, lumières de renard dans les montagnes de Wanju - Wanju-gun, Jeollabuk-do, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/romantic-lights-embroidering-the-autumn-night-fox-lights-in-the-mountains-of-wanju-187-fr/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Mar 2020 13:24:27 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/romantic-lights-embroidering-the-autumn-night-fox-lights-in-the-mountains-of-wanju-187-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Wanju-gun, Jeollabuk-do, Korea&#34; data-title=&#34;romantic-lights-embroidering-the-autumn-night-fox-lights-in-the-mountains-of-wanju--187&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;2&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Renard dans les montagnes brodant la nuit d&#39;automne - Wanju-gun, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/187/8b5edafb-1a0c-4027-bc19-03f7d54eb55a.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Renard dans les montagnes brodant la nuit d&#39;automne
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Lumières romantiques brodant la nuit d&#39;automne, lumières de renard dans les montagnes de Wanju
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Wanju-gun, Jeollabuk-do, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il y a un festival de lumière sur le thème du roman Le Petit Prince. Toute la ville de Wanju Hiljo nichée dans la montagne Bongsil à Bibong-myeon, Wanju-gun, Jeollabuk-do se transforme en un festival de lumière romantique le soir. Pendant la journée, vous pouvez vous promener dans le jardin d&#39;herbes aromatiques et les forêts fraîches, et faire l&#39;expérience d&#39;activités telles que des jeux de terre pour les enfants et des tentes indiennes. Allons-nous faire une promenade nocturne en écoutant l&#39;histoire du renard?
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Il n&#39;y a pas de renard dans les montagnes, pas de renard.
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La couleur du renard est apparue à Wanju. Les personnes âgées ont dit que lorsqu&#39;elles rencontrent des lumières étranges dans un champ ou dans une forêt, elles disent que c&#39;est un feu de gobelin ou de renard.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Venez jouer au renard dans les montagnes - Wanju-gun, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/187/abb013e1-3cc2-4c33-927c-3c6787e575df.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Venez jouer au renard dans les montagnes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La version moderne du gobelin avec des ampoules LED sur les arbres ou les sculptures peut être appréciée quelle que soit la météo car il n&#39;y a aucun risque de choc électrique même en cas de neige ou de pluie.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Lumières brodées LED - Wanju-gun, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/187/0b1ffed5-75a1-411a-986b-159c1f8dbd94.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Lumières brodées LED
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Grâce au renard du roman «Le Petit Prince», le nom «San Fox dans les montagnes» a été ajouté au festival de lumière qui a coloré la nuit. C&#39;est un décor dans lequel le renard qui se retrouve dans le rêve du petit prince raconte une histoire à son sujet.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;L&#39;histoire de &amp;quot;Le Petit Prince&amp;quot; est installée partout. - Wanju-gun, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/187/3cd9eda6-5850-46f0-9401-ba7e1881c5e6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     L&#39;histoire de &#34;Le Petit Prince&#34; est installée partout.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cela ne signifie pas qu&#39;il existe des sculptures de renard ou de jeune prince. Les storyboards sont installés partout avec des photos. Si vous ne faites pas attention au story-board, vous n&#39;avez pas besoin d&#39;installer de lumières. Il y a aussi des passages impressionnants du roman, et des conseils à chérir cette fois. Il n&#39;y a pas de renard, mais vous pouvez apprécier la belle couleur du renard en rappelant la scène du roman.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gujeolcho pourpre qui fleurit en automne - Wanju-gun, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/187/69fc7934-06b0-4e31-9d05-583440cac7e3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gujeolcho pourpre qui fleurit en automne
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Tente indienne romantique
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La salle des fêtes peut être considérée comme un grand jardin sur une montagne en pente. Il y a un parking en bas, et quand vous montez les escaliers, vous verrez un abri pour renards qui vend des guichets et des collations.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Jardin au clair de lune plein de fleurs et d&#39;herbes - Wanju-gun, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/187/78ee4689-0632-4e00-99f2-b7020e81b941.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Jardin au clair de lune plein de fleurs et d&#39;herbes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Après avoir passé l&#39;entrée avec le panneau de bienvenue à côté de la billetterie, la route mène à la lettre S et au Moonlight Garden, Wind Garden, Media Art (Performance Hall), Rose Garden of the Little Prince, Mark Brown Cafe, Foxlight Glamping Site, Stone Tower Square et Jabau Hwadukgui Restaurant sort. Il est pratique d&#39;aller au sommet puis de descendre lentement et de regarder.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le jardin au clair de lune est éclairé. - Wanju-gun, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/187/4eab2bfc-f3ce-457e-a12e-6fec09fe6a47.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le jardin au clair de lune est éclairé.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous visitez l&#39;école de renard à côté de la billetterie pendant la journée, vous pourrez découvrir diverses choses. Le «pas de détritus dans et hors» en utilisant le sol de poterie de poterie est un espace où vous pouvez écraser librement la pâte de terre.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La rose qui vient de s&#39;éclairer - Wanju-gun, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/187/12c35bc0-46ec-4757-8310-d24c96f4d67c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La rose qui vient de s&#39;éclairer
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   L&#39;heure d&#39;entrée est fixée à 11, 2 et 4, vous ne pouvez donc profiter de l&#39;expérience qu&#39;en allant dans le temps. Vous devez apporter vos propres vêtements. Si vous faites une réservation, vous pouvez également découvrir la fabrication d&#39;un artisan, un jeu de mensa et la fabrication d&#39;un produit naturel.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;mois - Wanju-gun, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/187/64e3022e-e8bb-4bcc-8ebe-90209bd16ce6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     mois
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le Fox Glamping Site, nommé Apios Village, a une tente indienne en forme de chapeau de vache. On raconte que la tente indienne du film &amp;lt;Danse avec le loup&amp;gt; a été reproduite et réalisée à la main. Il peut accueillir de 4 à 6 personnes. Il ne peut pas être cuisiné à l&#39;intérieur et le petit-déjeuner et le dîner sont vendus dans un forfait fourni par le restaurant.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Afios Village avec tente indienne - Wanju-gun, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/187/c5592e99-015a-4889-ac96-77635678d468.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Afios Village avec tente indienne
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Lorsque les lumières s&#39;allument, l&#39;atmosphère romantique est pleine. Assis sur une chaise sur le pont et regardant vers le bas, les lumières illuminent la montagne. Il est dommage que l&#39;odeur de l&#39;intérieur ne se dégage pas facilement en raison de la structure de la tente.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Asseyez-vous sur une chaise de camping et profitez de la vue - Wanju-gun, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/187/b1164f2c-ea71-4a91-b036-1a525e638d9e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Asseyez-vous sur une chaise de camping et profitez de la vue
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   La roseraie où le petit prince tombera amoureux
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sous le terrain de camping se trouve le Cafe Brown, où vous pourrez vous détendre en buvant du café et du thé. Des représentations ont lieu tous les samedis soir sur la scène en dessous. Le contenu de la représentation est différent à chaque fois. Surtout, il y a des scènes pour les chanteurs amateurs et les groupes actifs dans la région en tant que performances musicales. Parfois, les propositions surprises des amoureux ont lieu avant ou après la représentation. Si vous êtes un couple envisageant un événement spécial, veuillez prendre le courage de postuler.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Filles dans la roseraie - Wanju-gun, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/187/0cbf935b-8b72-45fa-80a5-60c7b4824f66.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Filles dans la roseraie
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous suivez le côté rose du théâtre, vous verrez la roseraie. C&#39;est un endroit fantastique avec des dizaines de milliers de roses en pleine floraison. Comparé à d&#39;autres festivals de lumière, la décoration lumineuse globale est plutôt modeste, mais grâce à la roseraie ici, elle est plus impressionnante. Les roses ne sont pas des fleurs, mais de l&#39;harmonie. Un fil était connecté à la tige pour éclairer les bourgeons. À première vue, il y en a beaucoup qui essaient de la casser parce que c&#39;est comme une fleur. Il semble plus plausible car il a deux boutons et une rose en fleurs. Les roses qui brillent blanc, jaune ou rose s&#39;étalent comme un tapis et sont belles.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Une rose comme un tapis - Wanju-gun, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/187/1ca72aa5-7a41-42ed-b891-c6e81c31bb3c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Une rose comme un tapis
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il a l&#39;air joli, mais il est difficile de capturer le sentiment avec un appareil photo de téléphone portable. Pour capturer l&#39;atmosphère romantique, il est important de ne pas utiliser le flash, mais de prendre des photos aussi stables que possible.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un jardin à vent avec une jolie décoration en pin - Wanju-gun, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/187/7c47e9c6-ab38-4150-ac73-cbbfe2f63b4d.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un jardin à vent avec une jolie décoration en pin
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sous la roseraie se trouve un jardin au clair de lune plein d&#39;herbes et de fleurs et un jardin du vent avec des lumières colorées enroulées autour des arbres. Moonlight Garden est préférable de voir quand il y a du soleil avant qu&#39;il ne fasse noir. Les fleurs fleurissent à chaque saison et différentes sortes d&#39;herbes sont plantées pour les rendre parfumées. Les lumières de renard dans les montagnes sont ouvertes toute l&#39;année, et la saison estivale (mai-octobre) s&#39;allume à 18 heures et peut être vue jusqu&#39;à 12 heures (dernière entrée à 11h00). Pendant la saison d&#39;hiver (novembre-avril), l&#39;éclairage est plus rapide d&#39;une heure et est disponible de 17 h à 12 h (dernière entrée à 23 h).
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Rose des vents - Wanju-gun, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/187/d8eb6267-08cb-4e6b-827a-e16e90014b26.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Rose des vents
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Un bol de nouilles sur le chemin du festival de la lumière
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Même si le temps est tôt sur le chemin du renard dans les montagnes, il est bon de dîner au préalable. En effet, il n&#39;y a qu&#39;un seul restaurant dans la salle des fêtes et seulement quelques collations. Il est à 15 minutes en voiture de Bongdong-eup à Hiljo Town, il est donc parfait pour manger à Bongdong. Situé de l&#39;autre côté du Bongdong Nonghyup, «The Three Grandmothers Noodle Collection» est un endroit qui ravit les gens avec de délicieuses nouilles depuis plus de 60 ans.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Bec principal du refuge Foxbit - Wanju-gun, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/187/4b0b84be-9a71-473f-9c6b-1ed9c667ec7c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Bec principal du refuge Foxbit
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il n&#39;y a qu&#39;un seul menu, des nouilles. Cela se fait en ajoutant des nouilles au bouillon, qui a un goût riche et profond et un goût rafraîchissant, et saupoudrer de poudre de poivron rouge sur l&#39;oignon. Il n&#39;y a pas de Zidane ni de Concombre communs, mais les baguettes sont suffisamment délicieuses pour être occupées. Videz rapidement un bol et nettoyez la soupe même si elle est pleine de poires. Il est très simple de mettre des nouilles telles que le kimchi, le kkakdugi, le poivre de cheonyang et le radis doux. Il est divisé en grand / moyen / petit en fonction de la quantité, et le prix est également bas à 5 000 wons / 4 000 wons / 3 500 wons chacun. Si vous commandez «Medium» pour un homme adulte ou «Small» pour une femme, c&#39;est une quantité qui peut être légèrement laissée à cause de l&#39;estomac. Ce n&#39;est pas magnifique, mais ce n&#39;est pas spécial, mais il a de nombreux habitués de longue date et beaucoup de gens qui viennent le manger exprès.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;4&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Trois magasins de nouilles de grand-mère aimés avec un goût constant - Wanju-gun, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/187/a8ba4f1f-9dd8-4e44-a6ba-62d3c69f3aa5.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Trois magasins de nouilles de grand-mère aimés avec un goût constant
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#660000&#34;&gt;
     &lt;strong&gt;
      Wanju Hiljo Town
     &lt;/strong&gt;
     &lt;br/&gt;
     Adresse: 235-38, Cheonho-ro, Bibong-myeon, Wanju-gun, Jeonbuk
     &lt;br/&gt;
     Contact: 1899-5852
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.healjo.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.healjo.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
    &lt;strong&gt;
     1. restaurants à proximité
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Collection de trois nouilles grand-mère: nouilles / 135 Bongdong-dongseo-ro, Bongdong-eup, Wanju-gun / 063-261-2312
    &lt;br/&gt;
    Nouveau char de charme: Slow Food Buffet / 11 Bongdong-dongseo-ro, Bongdong-eup, Wanju-gun / 063-261-4276
    &lt;br/&gt;
    Ahara: Table végétarienne / 854-7, Gosancheon-ro, Gosan-myeon, Wanju-gun / 063-263-3880
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     2.Hébergement
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    Moaksan Motel: 104-10, Moaksan-gil, Gumyeon, Wanju-gun / 063-222-2023
    &lt;br/&gt;
    With You Hotel: 105 Bongdong-ro, Bongdong-eup, Wanju-gun / 063-261-8088
    &lt;br/&gt;
    Happy Dream Hanok: 181-21 Bongseoan-gil, Yongjin-myeon, Wanju-gun / 063-247-0050
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://cafe.daum.net/happybongse&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://cafe.daum.net/happybongse
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été créées en septembre 2015 et peuvent être modifiées ultérieurement, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tu es parfait sauf pour le cher, ton nom est le crabe bleu - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/youre-perfect-except-for-the-expensive-one-your-name-is-blue-crab-174-fr/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Mar 2020 20:15:55 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/youre-perfect-except-for-the-expensive-one-your-name-is-blue-crab-174-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Gunsan-si, Jeollabuk-do, Korea&#34; data-title=&#34;youre-perfect-except-for-the-expensive-one-your-name-is-blue-crab--174&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;0&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Crabe voleur de riz sauce soja. En pleine saison, les œufs sont pleins - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/174/323abc93-c0e8-444f-84e0-a08234525ffa.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Crabe voleur de riz sauce soja. En pleine saison, les œufs sont pleins
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   Tu es parfait sauf pour le cher, ton nom est le crabe bleu
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Gunsan-si, Jeollabuk-do, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Il y a un aliment qui me rappelle le proverbe: «Même si deux personnes meurent en mangeant, elles ne savent pas.» Si vous suivez un régime, vous ne devriez jamais vous rapprocher du crabe voleur de riz. La sauce de crabe à la sauce soja peut goûter la chair de crabe bleu aigre-douce comme le «sashi», et la sauce de crabe assaisonnée a un assaisonnement épicé et sucré et des légumes. En cette saison prospère, j&#39;ai visité le crabe bleu en saison.
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    Qu&#39;est-ce qui vous vient à l’esprit lorsque vous dites «Gunsan»? Île Seonyudo des îles Gogunsan? Où commence la table chaleureuse de Jeolla-do? Jetons un coup d&#39;œil à la carte pendant un moment. Traversant la tige de la rivière Geum à Seocheon, dans la province de Chungcheong du Sud, le pays de la province de Jeolla commence. Gunsan est au point de départ. Après Gunsan, Gimje et Buan au sud, et Iksan et Jeonju à l&#39;est. C&#39;est une ville qui a à la fois les vasières de la mer de l&#39;Ouest et les plaines de Honam des deux côtés. Une terre riche avec de l&#39;eau douce, de l&#39;eau salée et même des plaines. En outre, il porte les tiges de la mer de l&#39;Ouest et de la rivière Geum, ce qui est avantageux pour le transport à l&#39;intérieur et à l&#39;extérieur de la péninsule coréenne. La tige de la rivière Geum, qui sépare la frontière entre Gunsan et Seocheon, s&#39;enfonce profondément dans la mer de l&#39;Ouest de l&#39;extérieur à Ganggyeong, Chungnam, et la transporte en un seul corps avec la mer.
    &lt;br/&gt;
    Cette terre, qui avait un environnement naturel de chaleur, n&#39;a pas pu échapper à l&#39;occupation japonaise. Les envahisseurs ne pouvaient pas connaître les avantages de Gunsan, qui est bon pour le transport tout en fournissant une nourriture abondante dans l&#39;eau et l&#39;eau. Au 21e siècle, c&#39;est aussi la raison pour laquelle nous pouvons faire un «voyage d&#39;histoire culturelle moderne» simplement en regardant correctement Gunsan. Comment soigner des blessures bourrées du nom «histoire»?
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Une visite gustative des crabes saisonniers en mer de l&#39;Ouest
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   J&#39;ai regardé l&#39;atmosphère générale de Gunsan. Le voyage d&#39;aujourd&#39;hui à Gunsan est un «délicieux voyage au crabe bleu». Qu&#39;ils ne savent pas si l&#39;on meurt en mangeant! La jeune femme élancée est le principal protagoniste du voleur de riz, qui mange deux bols de riz. Cependant, il y a tellement d&#39;histoires que Gunsan a dû venir manger, il est donc dommage de manger du crabe et de s&#39;arrêter à la boulangerie d&#39;Iseongdang.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Gunsan Blue Crab Shop &amp;lt;Grand&amp;gt; Crabe bleu Hansang - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/174/f8541816-a36a-47de-ae0a-2d4245d3057e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Gunsan Blue Crab Shop &amp;lt;Grand&amp;gt; Crabe bleu Hansang
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Où est-ce? Grâce à son environnement riche, Gunsan a de nombreuses spécialités. De la plus ancienne boulangerie de Corée &amp;lt;Lee Seongdang&amp;gt; à &amp;lt;Bokseongru&amp;gt;, l&#39;un des cinq meilleurs championnats du pays, à &amp;lt;Gunsan Sashimi House&amp;gt;, qui a la rumeur qu&#39;elle possède la plus grande échelle en Asie. Mis à part la boutique de crabe, il existe de nombreux restaurants et boulangeries à travers le pays. De plus, de puissants restaurants tels que &amp;lt;Daega&amp;gt;, &amp;lt;Gyeok Garden&amp;gt; et &amp;lt;Han Joo-ok&amp;gt;, célèbres pour leurs plats de crabe, sont ajoutés. Bien qu&#39;il ne soit pas aussi «touristique» que Jeonju dans le quartier voisin, Gunsan est ici un goût qui ne peut pas être manqué par les gourmets.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La tenue commence par une bouillie douce - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/174/b3c2cab9-5149-4e39-9d27-8c579aa7bd46.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La tenue commence par une bouillie douce
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Sur le chemin de rencontrer le protagoniste d&#39;aujourd&#39;hui Crab, je me demande soudain. Pourquoi est-ce Gunsan? Crabes bleus dans la plupart des régions de la mer de l&#39;Ouest. Mais pourquoi le crabe crabe Gunsan est-il célèbre? Découvrons dès le début du crabe crabe.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Crabe de soja sans mots - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/174/68e267ba-da2f-4cad-9aa3-fc51d2c93c86.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Crabe de soja sans mots
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Comme nous le savons, il y a beaucoup de crabes bleus sur la côte ouest. La mer de l&#39;Est est généralement le crabe des neiges et la mer de l&#39;Ouest est le crabe bleu. Comme son nom l&#39;indique, les crabes ne sont pas aussi durs que les crustacés (crabe salé), et ils sont moins chers que les crabes des neiges, vous pouvez donc en profiter librement. Cela ne signifie pas que le goût baisse, donc je pense qu&#39;il y a plus de piété filiale pour les pêcheurs.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Crabe crabe wagon à deux têtes crabe épicé et doux assaisonné - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/174/a76b6fd6-588b-4d99-875c-f27ce220b04c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Crabe crabe wagon à deux têtes crabe épicé et doux assaisonné
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Cependant, le stockage des crabes bleus a rencontré de nombreuses difficultés. Les crabes vivants mangent ma chair au fil du temps. Maintenant, lorsque la technologie s&#39;est développée, il suffit de congeler et de stocker les crabes bleus frais avec une «congélation rapide», mais où serait-ce? C&#39;est dans le même contexte que le développement du sel haché dans une terre dure située à l&#39;intérieur des terres à l&#39;intérieur de la tige de Geumgang.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Crabe de soja - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/174/c0f29f25-31a1-4f67-9fa3-158e0cf770bf.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Crabe de soja
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les pêcheurs qui ont dû garder les crabes bleus pendant longtemps ont pensé au salage. Initialement, les intestins de crabe ont été enlevés et salés. Le but était de garder le crabe pendant longtemps sans l&#39;endommager. Cependant, comme ce crabe bleu salé, il peut être conservé longtemps sans être endommagé, mais il est trop salé. Le crabe bleu a un goût léger mais salé.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Crabe assaisonné crabe - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/174/83ef6f23-0fa1-491b-b3ca-fcc5fc55aae8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Crabe assaisonné crabe
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &#34;Comment puis-je garder le crabe crabe pendant longtemps tout en le conservant?&#34;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le riz de crabe assaisonné au crabe est également aromatisé au miel - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/174/e91affbe-328b-4c23-9e54-70f5958aa56a.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le riz de crabe assaisonné au crabe est également aromatisé au miel
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   De ces soucis, des crabes de sauce soja sont nés pour tout le pays. Comme le crabe a été mariné dans de la sauce de soja, la période de conservation a été prolongée et l&#39;harmonie entre la sauce de soja et la chair de crabe était bonne. Quelle joie de faire le premier crabe à la sauce soja.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Crabe de soja - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/174/ead578cc-afda-4327-91d6-051a453063f6.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Crabe de soja
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Il y a beaucoup de mains pour faire du crabe de soja, mais c&#39;est étonnamment simple. Tout d&#39;abord, le crabe frais est essentiel. Le goût du crabe de soja est déterminé par la fraîcheur du «crabe des fleurs».
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;19&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Crabe assaisonné mariné avec divers légumes et poudre de poivron rouge - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/174/b66ab4d8-738d-4f2b-8bef-bc9321b9fba2.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Crabe assaisonné mariné avec divers légumes et poudre de poivron rouge
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Ajouter le crabe vert frais, l&#39;oignon vert, l&#39;ail, le gingembre, etc. et laisser mijoter la sauce de soja bouillie. Versez le crabe bleu jusqu&#39;à ce qu&#39;il soit complètement immergé afin que la sauce soit assaisonnée uniformément. Ensuite, si vous voulez savoir combien de sauce de soja est assaisonnée de chair de crabe, versez la sauce de soja, faites à nouveau bouillir la sauce de soja, refroidissez-la et versez-la. Le crabe à la sauce de soja est le processus par lequel il est fabriqué.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;21&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;La partie dure des pattes de crabe bleu est découpée pour une alimentation facile. - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/174/3a11ceb7-233a-4942-b3a5-9e5899b1fff3.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     La partie dure des pattes de crabe bleu est découpée pour une alimentation facile.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La répétition de ces trois fois s&#39;appelle «Sambeoljang». Le crabe bleu de Gunsan est célèbre pour son Sambaljang.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;23&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Un bol est juste chaud en le frottant sur le crabe. - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/174/b45bf2e2-2172-4389-9a8d-e160dd93ebc7.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Un bol est juste chaud en le frottant sur le crabe.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Un bol de riz se remplit de chair de crabe bleu frais!
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Délicieux crabe bleu, où le déguster? &amp;lt;Daega&amp;gt; et &amp;lt;Gyeok Garden&amp;gt;, situés sur Geumgang-ro, à Amyeon-myeon, Gunsan, sont idéalement situés à côté. Vous pouvez profiter non seulement des crabes crabes, mais aussi des crabes crabes et des crabes cuits à la vapeur. Il est généralement bon de se déplacer à 21 heures, il vaut donc mieux y aller tranquillement. Arrivez après un peu plus de 20 heures. C&#39;est le pourboire de quelqu&#39;un qui a déjà fait demi-tour à la porte, alors n&#39;oubliez pas.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Crabe bleu crabe avec agu cuit à la vapeur sur la pâte de crabe bleu - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/174/808c951e-8cca-4479-8abd-593e79c614ac.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Crabe bleu crabe avec agu cuit à la vapeur sur la pâte de crabe bleu
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Et lorsque vous dégustez des plats de crabe, il est plus avantageux que plusieurs personnes le trouvent. En effet, vous pouvez déguster à la fois la sauce soja au crabe et la sauce au crabe assaisonnée, ainsi qu&#39;une variété de plats de crabe, tels que le crabe cuit à la vapeur et des plats principaux tels que le crabe de crabe. Peu importe à quel point vous êtes gourmand, il est un peu difficile de déguster des plats de crabe parmi les voyageurs et les amoureux seuls. C&#39;est le meilleur voyage de repas d&#39;automne en famille. Les crabes délicieux mais éloignés sont assez chers.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Sashimi de crabe bleu et de farine blanche - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/174/0dd31e41-72b0-46cc-b36c-d5c8dded96b4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Sashimi de crabe bleu et de farine blanche
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   L&#39;alun de crabe bleu de &amp;lt;Han Joo-ok&amp;gt; est également indispensable. La sauce de soja, le crabe bleu assaisonné, le sashimi et la soupe de poisson sont similaires lorsque vous pensez à un hoejeongsik. Lorsque agu jjim est ajouté à cela, le crabe crabe est réglé. Du poisson bouilli et des Bakdae grillés sont également ajoutés. Pensez simplement à la forme chaleureuse de l&#39;île de Namdo.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;&amp;lt;Han Joo-ok&amp;gt; Crabe de soja - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/174/7771f1dc-00b2-4db7-a4f5-32f7cb062c41.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     &amp;lt;Han Joo-ok&amp;gt; Crabe de soja
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le festival de Namdang Port Daeha, le festival du crabe de poisson naturel du port de Hongwon et le festival de plage de sable blanc d&#39;Anmyeondo ont lieu du début septembre à la fin octobre. Que diriez-vous de faire un délicieux voyage avec le crabe bleu Gunsan avec un festival passionnant?
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Crabe assaisonné - Gunsan-si, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/174/da3c5550-e2e5-4e45-b912-7b996a6b3814.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Crabe assaisonné
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Information de voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants près de
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Valley Garden: 470 Geumgang-ro, Revised-myeon, Gunsan-si, Jeollabuk-do / 063-453-0608
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.crabland.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.crabland.com/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Prix: 466 Geumgang-ro, Ajeong-myeon, Gunsan-si, Jeollabuk-do / 063-453-0831
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Han Ok-ok: 31, Guyeong 2-gil, Gunsan-si, Jeollabuk-do / 063-443-3812
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pièces
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Apple Tree Hotel Gunsan: 17 Gadoan 1-gil, Gunsan-si, Jeollabuk-do / 063-734-1234
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Meilleur hôtel Western Gunsan: 435 Saemangeumbuk-ro, Gunsan-si, Jeollabuk-do / 063-469-1234
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.gunsanhotel.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.gunsanhotel.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Provence: 9, Gado 2-gil, Gunsan-si, Jeollabuk-do / 063-467-2100
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en septembre 2019 et peuvent être modifiées ultérieurement, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations, telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article, sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme et l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>&#39;Cherry Blossom Ending&#39; est en route pour Topsa et Maisan Cherry Blossom Road - Jinan-gun, Jeollabuk-do, Corée</title>
      <link>https://codecorea.github.io/posts/cherry-blossom-ending-is-on-the-way-to-topsa-and-maisan-cherry-blossom-road-149-fr/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Mar 2020 14:54:49 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://codecorea.github.io/posts/cherry-blossom-ending-is-on-the-way-to-topsa-and-maisan-cherry-blossom-road-149-fr/</guid>
      <description>
&lt;div data-address=&#34;Jinan-gun, Jeollabuk-do, Korea&#34; data-title=&#34;cherry-blossom-ending-is-on-the-way-to-topsa-and-maisan-cherry-blossom-road--149&#34; id=&#34;content&#34;&gt;
 &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
   &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;0&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
    &lt;img alt=&#34;Maisan Cherry Blossom Road est rempli d&#39;humeur printanière - Jinan-gun, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/149/5286fa38-190e-46d7-a1f1-0627faeb6ec1.jpg&#34;/&gt;
   &lt;/button&gt;
   &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
    Maisan Cherry Blossom Road est rempli d&#39;humeur printanière
   &lt;/strong&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;tit_cont&#34;&gt;
  &lt;h2&gt;
   &#39;Cherry Blossom Ending&#39; est en route pour Topsa et Maisan Cherry Blossom Road
  &lt;/h2&gt;
  &lt;div class=&#34;area_address&#34;&gt;
   &lt;h2 class=&#34;address&#34;&gt;
    Jinan-gun, Jeollabuk-do, Corée
   &lt;/h2&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;!-- 팝업 메뉴 --&gt;
  &lt;!-- //팝업 메뉴 --&gt;
 &lt;/div&gt;
 &lt;div class=&#34;box_txtPhoto&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   J&#39;ai raté le pic des fleurs printanières, est-ce juste en train d&#39;avaler la tristesse? La montagne Jinan Mai est située sur un plateau, où les fleurs de cerisier fleurissent jusqu&#39;à tard. C&#39;est un rempart d&#39;observation des fleurs de cerisier. L&#39;ombrage de Maisan reflété dans le réservoir du Haut Youngje et la rare tour en pierre de Topsa servent d &#39;«assurance voyage» même après la floraison. Si vous vous promenez au Jinan Red Ginseng Spa ou au Baekwoon Village Village, c&#39;est une destination printanière indépendamment des fleurs.
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Quand les fleurs fleurissent à Yunjung-ro, Maisan fleurit
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Les fleurs de printemps sont en pleine floraison en avril. C&#39;est un bon moment pour aller à la montagne. Il existe de nombreux sentiers de fleurs de cerisier. Il fleurit avec éclat et abondance avec le printemps
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La route Maisan Cherry Blossom est à environ 2,5 km du tombeau d&#39;Isan à Topsa. Les cerisiers Maisan ont entre 20 et 30 ans et ne sont ni grands ni épais. Cependant, la route vers Sansa ajoute un sentiment de chance. Il brille en harmonie avec la nature environnante. La pente vers le temple supérieur est douce, alors marchez lentement et fleurs de cerisier
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;1&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;1&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Maisan Cherry Blossom Road est parfait pour la marche - Jinan-gun, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/149/5159c6c3-8123-49da-9658-9bad113d0574.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Maisan Cherry Blossom Road est parfait pour la marche
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Top Youngje, décalcomanie comani du printemps
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   De la route menant au parking sud de Maisan, les rues de cerisiers en fleurs vous font ressentir le pic du printemps. Lorsque vous descendez du parking, avancez vers la tour. Un chemin tranquille de fleurs de cerisier s&#39;ouvre.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;2&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les restaurants sont situés à l&#39;entrée de Maisan Cherry Blossom Road - Jinan-gun, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/149/6deeaeb1-a60d-4bfd-96bd-8517423b4602.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les restaurants sont situés à l&#39;entrée de Maisan Cherry Blossom Road
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La première partie est un restaurant autour de la billetterie. Il existe de nombreux aliments à Jinan comme le ginseng frit ou le porc noir. C&#39;est un endroit pour s&#39;arrêter et profiter du divertissement. Ce n&#39;est pas facile à ignorer si vous avez faim.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;3&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Menu représentatif de l&#39;entrée de la route des cerisiers en fleurs Porc noir grillé de Jinan - Jinan-gun, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/149/6ea1cbc4-53ba-4d1b-93c1-f697cbc04291.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Menu représentatif de l&#39;entrée de la route des cerisiers en fleurs Porc noir grillé de Jinan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La nature des fleurs de cerisier dans la nature grandit à mesure qu&#39;elles traversent le Temple d&#39;or. C&#39;est la dernière fleur de cerisier, donc il n&#39;y a pas beaucoup de visiteurs tard le printemps, mais quelque part au printemps. Néanmoins, les branches de fleurs de cerisier roses suspendues le long de la route sont une excitation constante.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;4&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Cerisiers en fleurs devant le Temple d&#39;or - Jinan-gun, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/149/44c263c6-6545-44d4-bdcc-04ae675956d8.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Cerisiers en fleurs devant le Temple d&#39;or
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   L&#39;essence est Top Youngje Reservoir. Il rend les fleurs de cerisier Maisan célèbres quelle que soit l&#39;heure. Fleurs de cerisier le long du côté du réservoir
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;5&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Banc de route Cherry Blossom au réservoir Top Youngje - Jinan-gun, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/149/f8eeecdc-8c7e-4769-a524-041bc43c98c9.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Banc de route Cherry Blossom au réservoir Top Youngje
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   S&#39;il s&#39;agit d&#39;une sortie florale tardive, le reflet du jeune Maisan dans le réservoir de Topyeongje apaisera la tristesse. Ammaibong et le vert du cerisier qui vient de germer jettent une ombre douce sur l&#39;eau.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;6&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Reflet du chemin des jeunes cerisiers en fleurs et Ammaibong du réservoir de Topyeongje - Jinan-gun, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/149/f4e810df-ea70-446d-a615-182017e7cced.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Reflet du chemin des jeunes cerisiers en fleurs et Ammaibong du réservoir de Topyeongje
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Decalcomani de Mère Nature est une peinture et un art. C&#39;est une vue avec élasticité. Si vous vous asseyez toujours sur la rive, elle est pleine d&#39;énergie printanière.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;7&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Le reflet de Maisan au bord de l&#39;eau est un jour de printemps. - Jinan-gun, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/149/6aada588-0405-4619-8850-8e59474f53ec.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Le reflet de Maisan au bord de l&#39;eau est un jour de printemps.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La navigation de plaisance classique est également tentante. C&#39;est un canard qui monte et descend l&#39;eau. Si vous êtes un amoureux, vous êtes encouragé à profiter du paysage du printemps sur l&#39;eau.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;8&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;L&#39;équitation de canard ajoute une romance classique - Jinan-gun, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/149/68cfcb25-8285-4f39-b52b-7c06bef77a15.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     L&#39;équitation de canard ajoute une romance classique
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous vous accrochez au bord des cerisiers en fleurs, les pétales voleront comme des flocons de neige sur l&#39;eau, vous offrant un moment romantique.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;2&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;9&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les fleurs de cerisier se mélangent dans le paysage du réservoir au coucher du soleil - Jinan-gun, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/149/11dc749f-08de-44ac-af88-9690bf0087b4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les fleurs de cerisier se mélangent dans le paysage du réservoir au coucher du soleil
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34;&gt;
   Vous cherchez un spa printanier ou une «enseigne»
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   La zone d&#39;expérience de la tour de pierre passe ainsi qu&#39;un voyage à Topyeongje et se rend au temple Topsa. Vous pouvez arrêter de marcher et construire une tour en pierre. Si vous êtes avec un membre de la famille ou un amoureux, vous souhaiterez peut-être ajouter un souhait léger.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;3&#34; id3=&#34;10&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les fleurs de cerisier vertes et roses harmonisent et décorent le printemps - Jinan-gun, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/149/d48e18a6-85cc-494b-9588-aa17ba2dc56b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les fleurs de cerisier vertes et roses harmonisent et décorent le printemps
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Des cerisiers fleurissent au-dessus de la tour en pierre rustique. Et lorsque les dernières fleurs de cerisier disparaissent, le temple de la Pagode est révélé. Top Temple agit également comme une «assurance» pour l&#39;observation tardive des fleurs. Maisan est une destination incontournable avec une vue panoramique sur la tour.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;5&#34; id3=&#34;11&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Les tours de la pagode sont mystérieuses à tout moment, quelle que soit la saison. - Jinan-gun, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/149/922741e7-99d9-47cb-9072-5c166081149e.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Les tours de la pagode sont mystérieuses à tout moment, quelle que soit la saison.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Comme son nom l&#39;indique, la pagode est entourée d&#39;immenses tours. Ce sont les 80 tours en pierre construites par Gap-ryong Lee. Parmi eux, la tour Cheonji, la tour Moonlight et la tour Yaksa sont célèbres. En cela, il contenait la logique du microcosme du Yin et du Yang. Surtout, il est mystérieux qu&#39;il ne se soit pas effondré dans le typhon depuis plus de 100 ans. Promenez-vous entre les deux et grimpez jusqu&#39;au sommet du paradis et de la terre. De l&#39;arrière de la pagode Cheonji
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;7&#34; id3=&#34;12&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Empiler des pierres au Stone Tower Experience Center est aussi un petit plaisir. - Jinan-gun, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/149/0ab0f717-0d75-4429-b851-3e801c596f4b.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Empiler des pierres au Stone Tower Experience Center est aussi un petit plaisir.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Après avoir visité le temple de la pagode, vous pouvez passer par le temple Eunsu et la porte de l&#39;empereur pour descendre vers le parking nord. Il est également recommandé de profiter de la randonnée en montagne en personne. En partant du parking sud, montez à Gogeumdang, à l&#39;observatoire et à Bongdubong, puis descendez à Topsa, ou de la terrasse d&#39;observation au parking nord, le parcours dure 2 à 2 heures et 30 minutes. C&#39;est une route pleine de vert frais au printemps.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;9&#34; id3=&#34;13&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Tour Cheonji du haut du temple de la Pagode et des montagnes environnantes - Jinan-gun, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/149/11d82d64-123c-4749-8eda-92164fb60717.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Tour Cheonji du haut du temple de la Pagode et des montagnes environnantes
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Après avoir visité les cerisiers en fleurs de Maisan ou fait une randonnée en montagne au printemps, vous pouvez faire un voyage au Jinan Red Ginseng Spa. Jinan est célèbre pour le ginseng, mais le spa au ginseng rouge est un endroit célèbre pour découvrir son efficacité.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;11&#34; id3=&#34;14&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Source chaude en plein air au spa Jinan Red Ginseng - Jinan-gun, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/149/99612758-48d8-4586-a943-70eede8648d4.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Source chaude en plein air au spa Jinan Red Ginseng
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Le spa Jinan Red Ginseng est en grande partie divisé en zone Taiji, zone de thérapie et zone Aqua. La zone Taegeuk, qui est une méthode de massage avec de la mousse de ginseng rouge, est le traitement spécial de la thérapie Taegeuk Bubble Sense et du bain en plein air Aqua Zone tout en profitant de la vue sur la montagne Maisan. Vous pouvez également passer une journée à Jinanville, un établissement d&#39;hébergement, et voyager à Jinan.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;13&#34; id3=&#34;15&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Centre de spa représentatif Taegeuk Bubble Sense Therapy &amp;lt;Avec l&#39;aimable autorisation de Jinan Red Ginseng Spa&amp;gt; - Jinan-gun, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/149/f76562b9-87cb-481b-b354-fbdfbc1c9666.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Centre de spa représentatif Taegeuk Bubble Sense Therapy &amp;lt;Avec l&#39;aimable autorisation de Jinan Red Ginseng Spa&amp;gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   Si vous prévoyez de rester 1 nuit, Baekwoonwon Village est également recommandé. Il est situé à Baekwoon-myeon, à environ 10 km au sud du mont.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;15&#34; id3=&#34;16&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;Modèles intéressants dans le village de Baekwoonwon - Jinan-gun, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/149/0e72c126-9619-4895-99c6-31cd24c9840f.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     Modèles intéressants dans le village de Baekwoonwon
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   C&#39;est le village le plus «bon signe» du pays. Les villages muraux sont le courant dominant du projet de décoration du village, mais le village de Wonchon a maintenu des panneaux de village en 2007. Des panneaux de forme unique ajoutent au plaisir de se promener en ville. Cela va bien avec le paysage rustique d&#39;un village rural.
  &lt;/div&gt;
  &lt;div class=&#34;img_typeBox typeFix clfix&#34;&gt;
   &lt;div&gt;
    &lt;button id=&#34;3&#34; id2=&#34;17&#34; id3=&#34;17&#34; type=&#34;button&#34;&gt;
     &lt;img alt=&#34;L&#39;esprit d&#39;un village rural vous fera vous sentir détendu. - Jinan-gun, Jeollabuk-do, Corée (https://codecorea.github.io)&#34; src=&#34;https://codecorea.github.io/images/149/eb5cf14b-dd16-4414-9f87-bdf5bd44f28c.jpg&#34;/&gt;
    &lt;/button&gt;
    &lt;strong class=&#34;tit&#34;&gt;
     L&#39;esprit d&#39;un village rural vous fera vous sentir détendu.
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
  &lt;strong class=&#34;ar_title&#34; id=&#34;titTrableInfo&#34;&gt;
   Info voyage
  &lt;/strong&gt;
  &lt;div class=&#34;txt_p&#34;&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Parc provincial Maisan
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Adresse: 182 Maisannam-ro, Maeryeong-myeon, Jinan-gun, Jeonbuk (Centre d&#39;information touristique du Sud, Maisan)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Demande de renseignements: 063-430-2651 (Centre d&#39;information touristique du sud de Mysan)
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://maisan.jinan.go.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://maisan.jinan.go.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Mysan Topsa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Adresse: 367, Maisannam-ro, Maryeong-myeon, Jinan-gun, Jeonbuk
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Demandes de renseignements: 063-433-0012
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://maisan.jinan.go.kr/home/maisan/seeing/tapsa/tapsa_02&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://maisan.jinan.go.kr/home/maisan/seeing/tapsa/tapsa_02
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Jinan Red Ginseng Spa
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Adresse: 16-10, Oejeongsan-gil, Jinan-eup, Jinan-gun, Jeonbuk
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Demandes de renseignements: 1588-7597
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.redginsengspa.co.kr/&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.redginsengspa.co.kr/
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Restaurants près de
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Chogajeongdam: Black Pig / 213, Maisannam-ro, Maryeong-myeon, Jinan-gun / 063-432-2469
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Samjingak: cuisine chinoise / 1323 Imjin-ro, Baekun-myeon, Jinan-gun / 063-433-4945
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     Pièces
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Jinan Red Ginseng Spa (Hotel Red Ginsengville): 16-10, Oejeongsan-gil, Jinan-eup, Jinan-gun / 063-433-0396
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    -Unjangsan Natural Recreation Forest: 77, Recreation Forest Road, Jeongcheon-myeon, Jinan-gun / 063-432-1193
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;a href=&#34;http://www.huyang.go.kr/main.action&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;새창&#34;&gt;
     http://www.huyang.go.kr/main.action
    &lt;/a&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;strong&gt;
     &lt;br/&gt;
    &lt;/strong&gt;
   &lt;/p&gt;
   &lt;p&gt;
    &lt;font color=&#34;#cc0000&#34;&gt;
     ※ Les informations ci-dessus ont été mises à jour en mars 2018 et peuvent être modifiées ultérieurement, veuillez donc vérifier avant de voyager.
     &lt;br/&gt;
     ※ Les informations telles que le texte, les photos et les vidéos utilisées dans cet article sont protégées par les droits d&#39;auteur de l&#39;Organisation coréenne du tourisme, de sorte que l&#39;utilisation non autorisée de l&#39;article est interdite.
    &lt;/font&gt;
    &lt;br/&gt;
   &lt;/p&gt;
  &lt;/div&gt;
 &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>